{
    "posts": {
        "data": [
            {
                "id": "553775568008058_1701767976542139",
                "comments": {
                    "data": [
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T19:08:00+0000",
                            "from": {
                                "name": "Susan Lu",
                                "id": "10154400335519873"
                            },
                            "message": "Lo importante y dado los \u00faltimos acontecimientos es que exista un ente fiscalizador QUE HAGA EL TRABAJO, porque se destinan dinero a los deportistas pero muchos de esos recursos son usados para los viajes de representaci\u00f3n de dirigentes y familia. Es realmente vergonzoso. \u00c9xito!!!!!",
                            "id": "1701767976542139_1701778926541044"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T19:07:52+0000",
                            "from": {
                                "name": "Marlene Holt",
                                "id": "529136517187606"
                            },
                            "message": "Me encanta su compromiso con el deporte, ya que necesitamos desde incentivar a las personas a simplemente ser mas activas hasta apoyar a nuestros deportistas. #yovotopi\u00f1era.\u2764\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf1",
                            "id": "1701767976542139_1701778813207722"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T19:32:02+0000",
                            "from": {
                                "name": "Javier Alfred",
                                "id": "854997064563537"
                            },
                            "message": "Presidente Sebasti\u00e1nPi\u00f1era , felicitaciones y mucho \u00e9xitos en tu futuro gobierno .",
                            "id": "1701767976542139_1701798906539046"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T19:07:35+0000",
                            "from": {
                                "name": "Eliana Ang\u00e9lica Figueroa Cabrera",
                                "id": "10210252535008424"
                            },
                            "message": "Excelente...desde la primera edad,para que sea un habito.",
                            "id": "1701767976542139_1701778669874403"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T19:33:26+0000",
                            "from": {
                                "name": "Josefa Ortega Vargas",
                                "id": "399775570362154"
                            },
                            "message": "Estimado que pasar\u00e1 con los funcionarios p\u00fablicos si usted es elegido presidente? pasar\u00e1 lo mismo que en su primer gobierno va a desvincular a funcionario?",
                            "id": "1701767976542139_1701799916538945"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T19:32:15+0000",
                            "from": {
                                "name": "Javier Alfred",
                                "id": "854997064563537"
                            },
                            "message": "",
                            "id": "1701767976542139_1701799046539032"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T19:04:59+0000",
                            "from": {
                                "name": "Nelly Reyes",
                                "id": "1788192804795650"
                            },
                            "message": "Pi\u00f1era la lleva",
                            "id": "1701767976542139_1701776623207941"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T19:01:56+0000",
                            "from": {
                                "name": "Claudia Torres Larra\u00f1aga",
                                "id": "10205656076305423"
                            },
                            "message": "\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb",
                            "id": "1701767976542139_1701771473208456"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T19:06:11+0000",
                            "from": {
                                "name": "Marisol Quintana",
                                "id": "190678581500133"
                            },
                            "message": "Me parece excelente\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d",
                            "id": "1701767976542139_1701777503207853"
                        }
                    ],
                    "paging": {
                        "cursors": {
                            "before": "MTAZD",
                            "after": "MgZDZD"
                        }
                    }
                }
            },
            {
                "id": "553775568008058_1701708956548041",
                "comments": {
                    "data": [
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T19:29:54+0000",
                            "from": {
                                "name": "Claudia Guzman",
                                "id": "10203653115502966"
                            },
                            "message": "Necesitamos mejorar nuestra economia y traer nuevamente la inversion a nuestro pais y asi poder tener muchos y mejores trabajos para todos!!!.......solo Sebastian Pinera puede ayudarnos Vamos a ganar!!!\nGrande Pinera!!!",
                            "id": "1701708759881394_1701796799872590"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T18:27:50+0000",
                            "from": {
                                "name": "Ivan Rambo Maturana Arriagada",
                                "id": "848495355212110"
                            },
                            "message": "Don Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era s\u00ed usted quiere volver a ser presidente de chile tendra que hacer una velada de boxeo con ivan maturana en el estadio nacional y este joven le dice que s\u00ed usted gana esa velada podra ser nuevamente presente de chile y s\u00ed usted perdiera usted se tendra que retirar del servicio p\u00fablico acepta o no valla al estadio nacional haya estara entrenando ivan para esa velada de boxeo para ganarle a un servidor p\u00fablico",
                            "id": "1701708759881394_1701734196545517"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T18:12:02+0000",
                            "from": {
                                "name": "Nathalie Olivia Aranda Ca\u00f1ete",
                                "id": "10208693744450857"
                            },
                            "message": "Por favor p\u00f3ngale harto \u00e9nfasis a la Educaci\u00f3n ...partiendo por los Profesores y Asistentes ...que necesitamos mucho apoyo !!....",
                            "id": "1701708759881394_1701719886546948"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T18:04:28+0000",
                            "from": {
                                "name": "Jonathan Alexis Ulloa Parra",
                                "id": "127795741263796"
                            },
                            "message": "Vamos a ganar por el futuro y la alegria de chile fuera el socialismo comunismo solo recuerdan dolor y muerte y venganza llevan 25 a\u00f1os con ese cuento y miren lo multimillonarios que son andrade los frei los alwin los lagos los bachellet javiera blanco ect ect...ya basta de peleas y votar por pinera por pegas y trabajo los flojos fuera",
                            "id": "1701708759881394_1701713003214303"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T18:07:40+0000",
                            "from": {
                                "name": "Elisabet Alfaro",
                                "id": "371152320006670"
                            },
                            "message": "V\u00e1monos Que se puede por un Chile mejor para salir del oy\u00f3 que estamos",
                            "id": "1701708759881394_1701715686547368"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T18:15:38+0000",
                            "from": {
                                "name": "Perez Venegas Mar\u00eda Eugenia",
                                "id": "300280493805803"
                            },
                            "message": "Con esa alegr\u00eda hay que seguir trabajando para tener tiempos mejores , sobretodo en educaci\u00f3n .Fuerza Sebasti\u00e1n",
                            "id": "1701708759881394_1701723023213301"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T18:53:59+0000",
                            "from": {
                                "name": "Norma Lazo Lopez",
                                "id": "10206928011639180"
                            },
                            "message": "Adelante y con fuerza que tiene el apoyo de su gente.Pi\u00f1era futuro presidente de Chile!!!!!",
                            "id": "1701708759881394_1701765369875733"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T18:16:41+0000",
                            "from": {
                                "name": "Nancy Pizarro",
                                "id": "1671817672893254"
                            },
                            "message": "Lo \u00fanico o que quiero trabajo ya no puedo encontrar m\u00e1s 5 a\u00f1os sin encontrar por mi edad tengo 57 a\u00f1os y necesito trabajar para ayudar a mis padres sus pensi\u00f3n es poco",
                            "id": "1701708759881394_1701724943213109"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T18:14:04+0000",
                            "from": {
                                "name": "Maria Madrid Bernal",
                                "id": "10203523043594426"
                            },
                            "message": "Esa es la alegr\u00eda y sonrisa del triunfo...Grande mi presidente Pi\u00f1era...mil bendiciones para uds...",
                            "id": "1701708759881394_1701721853213418"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T18:33:48+0000",
                            "from": {
                                "name": "Blanca Huenulef",
                                "id": "221256338408097"
                            },
                            "message": "y la salud ygual ojala se arregle por k cuando le dan ora a uno espera asta cusntos meses y no yega y las filas k se terminen en usgencia un solo medico pa tantas persoonas",
                            "id": "1701708759881394_1701741779878092"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T18:09:51+0000",
                            "from": {
                                "name": "Laly Catriel",
                                "id": "386847798436095"
                            },
                            "message": "Ganaremos venceremos y el 19 festejaremos (grande pi\u00f1era)",
                            "id": "1701708759881394_1701717506547186"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T18:01:40+0000",
                            "from": {
                                "name": "Rebeca Alarcon Pavez",
                                "id": "10204839469604045"
                            },
                            "message": "Vamos mi presidente pi\u00f1era que te quero ver presidente de Chile \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc48\ud83d\udc48",
                            "id": "1701708759881394_1701710383214565"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T18:01:49+0000",
                            "from": {
                                "name": "Paola Bustos Amaro",
                                "id": "1633638336892413"
                            },
                            "message": "Se viene un gran cambio,suerte  presidente.",
                            "id": "1701708759881394_1701710466547890"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T18:07:29+0000",
                            "from": {
                                "name": "Gloria Cardenas",
                                "id": "120715198640371"
                            },
                            "message": "Siempre estaremosvcon Ud Sr Pi\u00f1era",
                            "id": "1701708759881394_1701715513214052"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T18:04:26+0000",
                            "from": {
                                "name": "Varsovia Cabello Velasquez",
                                "id": "10204573085190441"
                            },
                            "message": "Muy guapo mi Presidente !",
                            "id": "1701708759881394_1701712933214310"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T18:04:17+0000",
                            "from": {
                                "name": "Veronica Camiruaga",
                                "id": "137668013241203"
                            },
                            "message": "Que bien sale! Presidente\nPi\u00f1era!\n\ud83d\udc4d",
                            "id": "1701708759881394_1701712783214325"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T18:04:42+0000",
                            "from": {
                                "name": "Manuel Salgado Contreras",
                                "id": "451998185196825"
                            },
                            "message": "Vamos por trabajo vamos por pi\u00f1era",
                            "id": "1701708759881394_1701713139880956"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T18:07:34+0000",
                            "from": {
                                "name": "Claudia Torres Larra\u00f1aga",
                                "id": "10205656076305423"
                            },
                            "message": "Vamos por mejores tiempos !!!!! \ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb",
                            "id": "1701708759881394_1701715576547379"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T18:11:01+0000",
                            "from": {
                                "name": "Maria Teresa Morales Cabrales",
                                "id": "316448138703989"
                            },
                            "message": "Vamos con todo que usted lo lograra para alegria de mi CHILE",
                            "id": "1701708759881394_1701718556547081"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T18:01:25+0000",
                            "from": {
                                "name": "Donatila Del Carmen Gonzalez Gonzalez",
                                "id": "1601173583468172"
                            },
                            "message": "Yo soy pi\u00f1erita",
                            "id": "1701708759881394_1701710206547916"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T18:16:22+0000",
                            "from": {
                                "name": "Paola Lobos",
                                "id": "165686727265834"
                            },
                            "message": "Muy linda foto mi presidente pi\u00f1era",
                            "id": "1701708759881394_1701724433213160"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T18:09:09+0000",
                            "from": {
                                "name": "Maria Teresa Morales Cabrales",
                                "id": "316448138703989"
                            },
                            "message": "muy linda foto mi presidente,",
                            "id": "1701708759881394_1701717033213900"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T18:07:34+0000",
                            "from": {
                                "name": "Jaque Ferrada",
                                "id": "116218078724147"
                            },
                            "message": "futuro presidente  de chile saludos",
                            "id": "1701708759881394_1701715589880711"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T18:03:03+0000",
                            "from": {
                                "name": "Eugenia Arias",
                                "id": "686542124777216"
                            },
                            "message": "\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1Que linda foto!!!!",
                            "id": "1701708759881394_1701711696547767"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T18:04:41+0000",
                            "from": {
                                "name": "Carlos Alberto Ramos Araya",
                                "id": "10207975849213606"
                            },
                            "message": "Vamos futuro presidente",
                            "id": "1701708759881394_1701713136547623"
                        }
                    ],
                    "paging": {
                        "cursors": {
                            "before": "NTUZD",
                            "after": "MzEZD"
                        },
                        "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/553775568008058_1701708956548041/comments?access_token=EAACEdEose0cBAOQ41s9wHh8yZAlgIZC8dzGAjRvdIknpw4fZAzS3f0qMpZAXJ67ZBiQ6ZAAdOODtuYXQiZC5saFr1b1FRWA3pKZCUNBwCd6FaO5ZAwfLnf5DWGqj2ECSIGxpK1O9B6QpiwFZBKlc8xjwURZA9UnLzQRPmt8pGsZCjqpg0Xe4wJJCn6UeCAYpCk0BsZAMZD&limit=25&after=MzEZD"
                    }
                }
            },
            {
                "id": "553775568008058_1701607686558168",
                "comments": {
                    "data": [
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T16:33:50+0000",
                            "from": {
                                "name": "Jonathan Alexis Ulloa Parra",
                                "id": "127795741263796"
                            },
                            "message": "Es la pura verdad...hay que ser positivo y seguir adelante y hacer un cambio el socialismo de lagos bachellet y cristhianismo de frei han atrasado al pais en 20 a\u00f1os por lo menos",
                            "id": "1701607686558168_1701628343222769"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T17:59:00+0000",
                            "from": {
                                "name": "Edi DEL Cielo",
                                "id": "10212311246845147"
                            },
                            "message": "Si pudiera pedirle algo a PI\u00d1ERA para q muchos mas voten por el, un acto de generosidad. Que done su sueldo de presidente a una organizacion como el hogar de cristo. El ya tiene mucho para q quiere mas. Ayude a los que estan necesitados, olvidados y condenados por la sociedad.",
                            "id": "1701607686558168_1701707693214834"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T18:21:02+0000",
                            "from": {
                                "name": "Patrick Flores",
                                "id": "10202347130472057"
                            },
                            "message": "Lo importante que Pi\u00f1era dice la verdad y eso les molesta a los otros candidatos vamos que se puede vienen tiempos mejores viva chile",
                            "id": "1701607686558168_1701728929879377"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T17:50:47+0000",
                            "from": {
                                "name": "Iv\u00e1n Calder\u00f3n Silva",
                                "id": "1750447298521205"
                            },
                            "message": "Hay  que cambiar el socialismo  de lagos,bachellet y crithianismo de frei y mas y himporta te SACAR A TODOS LOS MONOS DE DERECHA Y CENTRO DERECHA.Que se creen due\u00f1os  de Chile..",
                            "id": "1701607686558168_1701700729882197"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T17:07:00+0000",
                            "from": {
                                "name": "Carolina Cancino Aliaga",
                                "id": "10207493598430723"
                            },
                            "message": "Quiero saber si usted estar\u00e1 a favor de la familia o del matrimonio igualitario y adopci\u00f3n de ni\u00f1os, es de real importancia saber eso..",
                            "id": "1701607686558168_1701658483219755"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T16:25:27+0000",
                            "from": {
                                "name": "Sandra Valenzuela",
                                "id": "1034986133179567"
                            },
                            "message": "Conf\u00edo en su cambio. Se\u00f1or Pi\u00f1era... Decearle Q su Equipo de Trabajo sea el Mejor!!",
                            "id": "1701607686558168_1701619926556944"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T17:31:17+0000",
                            "from": {
                                "name": "Silvia Irene Gutierrez Diaz",
                                "id": "127622707852873"
                            },
                            "message": "Miguel Alejandro Jaure Labarca  junto. ha. Sebasti\u00e1n. pi\u00f1era Echenique. vamos SUMANDO. por. tiempos. mejores. ....",
                            "id": "1701607686558168_1701679073217696"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T17:31:54+0000",
                            "from": {
                                "name": "Sonia Araya Acevedo",
                                "id": "246269225773396"
                            },
                            "message": "S\u00f3lo deseo celebrar su triunfo .... y como siempre que nuestro Se\u00f1or lo acompa\u00f1e .",
                            "id": "1701607686558168_1701679669884303"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T17:16:05+0000",
                            "from": {
                                "name": "Norma Magaly Saez Alarcon",
                                "id": "1565168157046200"
                            },
                            "message": "Lo queremos igual, con sus Pi\u00f1ericosas...ser\u00e1 un buen presidente... el no est\u00e1 prometiendo irrealismo como lo hecen sus contendores .",
                            "id": "1701607686558168_1701666059885664"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T17:24:43+0000",
                            "from": {
                                "name": "Romina Salinas",
                                "id": "161192600956002"
                            },
                            "message": "Buena publicidas yo q usted ganara.. saquemos a los zurdos de la moneda",
                            "id": "1701607686558168_1701673613218242"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T17:16:02+0000",
                            "from": {
                                "name": "Taty Vergara Loyola",
                                "id": "1180308288661398"
                            },
                            "message": "La vocera de gobierno aparte de salir hablando un par de minutos en tv, que mas hace para justificar su sueldaso..",
                            "id": "1701607686558168_1701666026552334"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T16:58:54+0000",
                            "from": {
                                "name": "Sandra Carmona",
                                "id": "213490932401519"
                            },
                            "message": "Ojala que en este gobierno si ayude a la clase media que lo saco de Presidente porque le creimos se\u00f1or Pi\u00f1era \nAhora otra vez a poner mi fe en usted",
                            "id": "1701607686558168_1701650183220585"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T18:36:03+0000",
                            "from": {
                                "name": "Digna Figueroa Silva",
                                "id": "10204359481538972"
                            },
                            "message": "Hola, qu\u00e9 va a hacer con los miles de extranjeros que han ingresado al pa\u00eds y sobre todo con los s ahitianos que son pobres no saben nuestro idioma y no tienen ninguna profesi\u00f3n",
                            "id": "1701607686558168_1701744913211112"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T17:12:27+0000",
                            "from": {
                                "name": "Ivan Quiroz Bustamante",
                                "id": "10205131072734259"
                            },
                            "message": "Mejorar los sueldos ...esa es la clave...en mi casa cuando compro una torta...es para repartirla a toda mi familia...eso con la concertaci\u00f3n...no pasa...",
                            "id": "1701607686558168_1701663739885896"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T17:08:34+0000",
                            "from": {
                                "name": "Eduardo Antonio Guti\u00e9rrez Ram\u00edrez",
                                "id": "10210767407523809"
                            },
                            "message": "Muy largo los brazos del mono es peligroso el original lo tiene m\u00e1s corto y tenemos que estar atento a qu\u00e9 no se llev\u00e9 la panera",
                            "id": "1701607686558168_1701660266552910"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T19:00:01+0000",
                            "from": {
                                "name": "Ramon Higuera",
                                "id": "254439588362749"
                            },
                            "message": "No habr\u00e1 algo m\u00e1s entretenido qwe este viejo conchesumadre",
                            "id": "1701607686558168_1701770163208587"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T16:22:41+0000",
                            "from": {
                                "name": "Emi Andrades",
                                "id": "10206546185110956"
                            },
                            "message": "Se la pasan metiendo miedo fachos qls",
                            "id": "1701607686558168_1701617023223901"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T17:19:31+0000",
                            "from": {
                                "name": "Ivan Quiroz Bustamante",
                                "id": "10205131072734259"
                            },
                            "message": "Potenciar buena calidad en la cultura...que se construyan salas para ver m\u00fasica cl\u00e1sica... \u00f3peras...m\u00fasica folkl\u00f3rica...para todos...no para exclusivos...",
                            "id": "1701607686558168_1701668919885378"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T17:16:54+0000",
                            "from": {
                                "name": "Ivan Quiroz Bustamante",
                                "id": "10205131072734259"
                            },
                            "message": "Para que la gente com\u00fan...tenga acceso a lugares exclusivos...para no ser discriminados...tener mejor calidad de vida...la clave...subir los sueldos primero...luego capacitarnos...luego una mejor educaci\u00f3n y no al rev\u00e9s...confiamos que con usted.sr.Pi\u00f1era....se va a lograr...queremos un buen gobierno...y que contin\u00fae...",
                            "id": "1701607686558168_1701666573218946"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T16:20:19+0000",
                            "from": {
                                "name": "Miguel Alejandro Jaure Labarca",
                                "id": "10204779003292284"
                            },
                            "message": "Tiempos mejores!!!! \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb",
                            "id": "1701607686558168_1701615173224086"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T17:20:53+0000",
                            "from": {
                                "name": "Ivan Quiroz Bustamante",
                                "id": "10205131072734259"
                            },
                            "message": "Lograr juntar a la familia...junto a su TV...y ver programas de calidad...",
                            "id": "1701607686558168_1701670429885227"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T17:24:01+0000",
                            "from": {
                                "name": "Tamara English",
                                "id": "216412542225825"
                            },
                            "message": "Don sebastian, harto inadecuado su comentario en cuanto a los profesores de ingl\u00e9s en Chile...",
                            "id": "1701607686558168_1701673023218301"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T16:28:37+0000",
                            "from": {
                                "name": "Rosa Alabarce Gutierrez",
                                "id": "10207125101509601"
                            },
                            "message": "Viva mi Presidente Pi\u00f1era....",
                            "id": "1701607686558168_1701622963223307"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T16:26:04+0000",
                            "from": {
                                "name": "Maida Garcia",
                                "id": "942116205839035"
                            },
                            "message": "Cierto. Hay tantos que se quejan por todo. Vota 3",
                            "id": "1701607686558168_1701620536556883"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T16:55:29+0000",
                            "from": {
                                "name": "David Bravo",
                                "id": "149055502375342"
                            },
                            "message": "Al chiquillo q esta bajo ese disfraz le daria GAVIOTA DE PLATA ..ORO..Y APROVECHEMOS LA DE DIAMANTEE...jajaa..CHILE LA ALEGRIA AHORA SI VIENEE..!!!",
                            "id": "1701607686558168_1701646873220916"
                        }
                    ],
                    "paging": {
                        "cursors": {
                            "before": "OTkZD",
                            "after": "NzUZD"
                        },
                        "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/553775568008058_1701607686558168/comments?access_token=EAACEdEose0cBAOQ41s9wHh8yZAlgIZC8dzGAjRvdIknpw4fZAzS3f0qMpZAXJ67ZBiQ6ZAAdOODtuYXQiZC5saFr1b1FRWA3pKZCUNBwCd6FaO5ZAwfLnf5DWGqj2ECSIGxpK1O9B6QpiwFZBKlc8xjwURZA9UnLzQRPmt8pGsZCjqpg0Xe4wJJCn6UeCAYpCk0BsZAMZD&limit=25&after=NzUZD"
                    }
                }
            },
            {
                "id": "553775568008058_1700984763287127",
                "comments": {
                    "data": [
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T03:41:43+0000",
                            "from": {
                                "name": "Carlos Navarrete Cathalifaud",
                                "id": "1921560298071726"
                            },
                            "message": "Ahora si esta tomando las herramientas adecuadas para producir la igualdad, al menos iria en buen camino al dejar el sistema de capacitaci\u00f3n tradicional para producir profesionales titulados en aspectos vocacionales. Esto si produce cambios !!",
                            "id": "1700984763287127_1701068159945454"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T11:34:05+0000",
                            "from": {
                                "name": "Ivan Castro Poblete",
                                "id": "1104554276230235"
                            },
                            "message": "Buena presentaci\u00f3n del ex pdte   Revela conocimiento pese a que ante cada comentario algunos insist\u00edan en sacarlo de contexto .  Chile necesite de alguien como el que gestione la administraci\u00f3n con eficiencia e inteligencia.   A juzgar por los comentaristas del programa , lo dan por ganador.   Yo tambi\u00e9n .",
                            "id": "1700984763287127_1701339829918287"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T02:59:51+0000",
                            "from": {
                                "name": "Carolina Martinez Valera",
                                "id": "10207059208101288"
                            },
                            "message": "Excelente mi presi",
                            "id": "1700984763287127_1701040363281567"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T02:32:12+0000",
                            "from": {
                                "name": "Einsamkeit Gb",
                                "id": "265160810626452"
                            },
                            "message": "Es muy grato escucharlo, sabe perfectamente c\u00f3mo mejorar a este pa\u00eds , grande sebastian",
                            "id": "1700984763287127_1701017439950526"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T03:07:01+0000",
                            "from": {
                                "name": "Mar\u00eda Dolores Montalba Gavil\u00e1n",
                                "id": "10153067277227410"
                            },
                            "message": "GANARA MI PRESIDENTE !!!",
                            "id": "1700984763287127_1701045983281005"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T02:28:47+0000",
                            "from": {
                                "name": "Angelica Andrea Burgos Acu\u00f1a",
                                "id": "10214968407983703"
                            },
                            "message": "Grande Pi\u00f1era",
                            "id": "1700984763287127_1701014513284152"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T06:00:08+0000",
                            "from": {
                                "name": "Maria Irene Leyton Martinez",
                                "id": "358819654571428"
                            },
                            "message": "Grande excelente nuestro futuro presidente",
                            "id": "1700984763287127_1701141249938145"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T02:39:39+0000",
                            "from": {
                                "name": "Marcela Zapata Gui\u00f1ez",
                                "id": "10204971663673540"
                            },
                            "message": "Seco! #yovotopi\u00f1era",
                            "id": "1700984763287127_1701023069949963"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T02:49:00+0000",
                            "from": {
                                "name": "Jeber Araya Cortes",
                                "id": "10204651407267046"
                            },
                            "message": "Bien  presidente",
                            "id": "1700984763287127_1701030283282575"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T03:00:59+0000",
                            "from": {
                                "name": "Maria Isabel Fuenzalida Lizana",
                                "id": "864437876902811"
                            },
                            "message": "GRAN PRESIDENTE PI\u00d1ERA",
                            "id": "1700984763287127_1701041183281485"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T02:30:42+0000",
                            "from": {
                                "name": "Berr\u00edos Lucero Miguel Jos\u00e9",
                                "id": "369399676582419"
                            },
                            "message": "Como en capacitaci\u00f3n y empleo, en 2015 se entregaron hojas de ruta completas  en muchos otros temas futuro, modernizaci\u00f3n del estado con innovaci\u00f3n e intra-emprendimento, desarrollo digital en multiples \u00e1reas, me consta el gran  trabajo de Evelyn Matheii en pocos meses, en formaci\u00f3n para el trabajo y proyectos tan disruptivos en capital humano como capacitaci\u00f3n de habilidades blandas o la configuraci\u00f3n de Skills Councils (consejos de competencia) para cada sector en la econom\u00eda.. Guillier no entiende nada de evoluci\u00f3n y continuidad de pol\u00edticas publicas y modelos de \u00e8xito :S Ahora va a decir que va a eliminar el Injuv? Su reformulacion es una de los mejores proyectos por los que yo #VotoPi\u00f1era",
                            "id": "1700984763287127_1701016359950634"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T03:10:02+0000",
                            "from": {
                                "name": "Carlos Patricio Hernandez",
                                "id": "10214628007674027"
                            },
                            "message": "Excelente presentacion de Sebastian Pi\u00f1era, solido , seguro en todas sus respuestas.  Clase magistral del futuro Presidente de Chile y lo mas importante educado, en ningun momento ataco a sus adversarios. Pjala ssus contendores aprendan algo de el.",
                            "id": "1700984763287127_1701048696614067"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T02:09:53+0000",
                            "from": {
                                "name": "Claudia Meza",
                                "id": "10153417729836452"
                            },
                            "message": "Muy buena acci\u00f3n!!!! diplomas por capacitaci\u00f3n reales!!! no la misma historia!. en Francia el sistema de certificaci\u00f3n es con diplomas reales, que dan una mejora real a individuos como cualquiera tome esas capacitaciones. Y es mas! la experiencia tambi\u00e9n la certifican con evaluaciones y certificaci\u00f3n real! ojala podamos llegar a ese nivel!",
                            "id": "1700984763287127_1700997503285853"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T11:50:55+0000",
                            "from": {
                                "name": "Marcelo Alonso Ya\u00f1ez Ya\u00f1ez",
                                "id": "1026762474035661"
                            },
                            "message": "Hay que tener cuero de chancho para responder todas esas preguntas con malas intensiones de algunos panelista zurdos, pero Pi\u00f1era es viejo zorro y dejo calladitos, bien Pi\u00f1era Presidente",
                            "id": "1700984763287127_1701361493249454"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T02:33:10+0000",
                            "from": {
                                "name": "Giselle Reinoso Valdes",
                                "id": "10206560475464796"
                            },
                            "message": "mentiraaaaaa,lo genericos bioequivalente ...no hacen el mismo efecto... en los hospitales ,las enfermedades del auge ,no dan los mismos remedios,si no los tienen ,uno tiene que conseguir recetas ,pagar una consulta con un medico particular...entonces ?? es imposible en chile mantenerse con medios publicos.",
                            "id": "1700984763287127_1701018123283791"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T12:26:18+0000",
                            "from": {
                                "name": "Paola Ciocca Cid",
                                "id": "10212643392135108"
                            },
                            "message": "Lo encuentro tremendamente ins\u00f3lito ocupar una de las decisiones en el programa de Chile vamos , en contra del presidenciable m\u00e1s destacado por su sensatez , tolerancia y sus ganas de sacar a este pa\u00eds del fango en el q est\u00e1!!!! proponiendo algo justo porque los dineros q se han ido en sueldos excesivamente elevados adem\u00e1s de cuantas contrataciones de operadores pol\u00edticos q se les paga unos sueldos que miles de chilenos los quisieran tener ,,, es una de las \u00fanicas formas de empezar a limpiar los gastos que no deber\u00edan estar ni gastarse en estos personajes y lo sacan para provocar susto como que se quiere echar a un mont\u00f3n de gente del sistema p\u00fablico ..., cuando no es as\u00ed ..! Es decir el sr Guiller quiere mantener todos estos sueldos y contratas injustificadas ???? Como se pretende salir del hoyo pa\u00eds si la misma gente despu\u00e9s de alegar por sueldos injustificados le dan tribuna a un candidato que no quiere limpiar el sistema en el q estamos !!!! \nCreo se sabe de qui\u00e9n estoy hablando ..! Provocando un terror entre la gente para bajar la votaci\u00f3n de nuestro candidato !!! \nEspero q la gente vea lo que se est\u00e1 haciendo porque est\u00e1 m\u00e1s q notorio la persecuci\u00f3n q hacen contra nuestro candidato siendo q lo que est\u00e1 en su programa es lo m\u00e1s justo y adecuado para empezar a sacar a este pa\u00eds de la deuda hist\u00f3rica que tiene en estos momentos y que la sra Bachellet , lamentablemente lo digo ,, levo a este pa\u00eds y va entregar este pa\u00eds en una pobreza y una deuda que no tiene precedentes !!!!",
                            "id": "1700984763287127_1701397226579214"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T11:43:30+0000",
                            "from": {
                                "name": "Juana Herrera",
                                "id": "751595481660521"
                            },
                            "message": "Fern\u00e1ndez un resentido y poco educado !!!  Si est\u00e1 en un programa de televisi\u00f3n, por lo menos el m\u00ednimo de respeto por su entrevistado aunque no sea de su l\u00ednea, personas as\u00ed hablan de democracia y de libertad de expresi\u00f3n",
                            "id": "1700984763287127_1701351676583769"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T17:40:40+0000",
                            "from": {
                                "name": "Patricia Manzur",
                                "id": "241641976236045"
                            },
                            "message": "Que bueno estuvo, Me re\u00ed mucho con la plata, Pero que tonto fu\u00e9, Ud presidente tiene demasiada paciencia. Debi\u00f3 ser del lado de gullier porque parece que se quedaba dormido,Escuchaba plata y  despertaba,  ,",
                            "id": "1700984763287127_1701688186550118"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T11:58:19+0000",
                            "from": {
                                "name": "Luis Arce Segovia",
                                "id": "1871845166464580"
                            },
                            "message": "Srs.  anoche asistimos a \nuna clase magistral...\ntambien a la desesperaci\non de otros como los panelistas de izq. que co\nco (the clinic en pleno)\npudieron echar abajo las\nideas...y las buenas gestiones que nacen de\nestas... Guillier en not.tvn\nfue clarita su desesprraci\non. al lanzar ataques con\ntra Pinera. mostrando a\ntodos sus seguidores la\ninminente derrota electo\nral. companeros reconozcan su derrota.",
                            "id": "1700984763287127_1701368083248795"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T14:00:12+0000",
                            "from": {
                                "name": "Mery Rodriguez Pardo",
                                "id": "10210555865033641"
                            },
                            "message": "El Presidente Pi\u00f1era tiene una visi\u00f3n muy muy acertada del tema pa\u00eds. Me llama la atenci\u00f3n que maneja todo el tema de tecnolog\u00eda y c\u00f3mo alcanzar el tan anhelado desarrollo. Est\u00e1 capacitado en todas al \u00e1reas. Que felicidad que existan tipos de su edad y as\u00ed de capos.",
                            "id": "1700984763287127_1701485153237088"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T02:49:25+0000",
                            "from": {
                                "name": "Einsamkeit Gb",
                                "id": "265160810626452"
                            },
                            "message": "La edad para trabajar en este pa\u00eds debe eliminarse como requisito para optar a un trabajo.......hay que hacer una ley al respecto, para que las empresas , rrhh , se abran a todos.........",
                            "id": "1700984763287127_1701030543282549"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T13:20:25+0000",
                            "from": {
                                "name": "Roberto Nadim Trepiana Thoms",
                                "id": "10208151872533535"
                            },
                            "message": "Claro, preciso, convincente. Grande Pi\u00f1era, en toda su dimension. Hasta el genio de The Clinic ( notese el detalle sajon)  quedo en silencio.. Notable Pi\u00f1era.",
                            "id": "1700984763287127_1701451079907162"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T02:20:52+0000",
                            "from": {
                                "name": "Ruty Machado Vidal",
                                "id": "320284711472822"
                            },
                            "message": "\u00bfpor qu\u00e9 no premi\u00f3 con gratuidad,a un alumno en su primer per\u00edodo,primer seleccionado de la U de Chile? siendo que antes que ud. asumiera,se le daba a los primeros diez seleccionados de cada carrera,por eso y muchas razones no lo voto.",
                            "id": "1700984763287127_1701006326618304"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T13:49:06+0000",
                            "from": {
                                "name": "Hugo Palomino",
                                "id": "800807790018852"
                            },
                            "message": "Bien Pi\u00f1era.. Aun con las provocaciones de unos zurdos camuflados en el panel. Melnik no ayudo mucho. Solo se salva el conductor Sr. Valenzuela",
                            "id": "1700984763287127_1701476349904635"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T03:34:10+0000",
                            "from": {
                                "name": "Lisandro Araya Ortiz",
                                "id": "751337344920321"
                            },
                            "message": "C\u00e1tedra, aprendan los zurdos, hag\u00e1mosla corta, a la primera",
                            "id": "1700984763287127_1701064476612489"
                        }
                    ],
                    "paging": {
                        "cursors": {
                            "before": "NzIZD",
                            "after": "NDgZD"
                        },
                        "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/553775568008058_1700984763287127/comments?access_token=EAACEdEose0cBAOQ41s9wHh8yZAlgIZC8dzGAjRvdIknpw4fZAzS3f0qMpZAXJ67ZBiQ6ZAAdOODtuYXQiZC5saFr1b1FRWA3pKZCUNBwCd6FaO5ZAwfLnf5DWGqj2ECSIGxpK1O9B6QpiwFZBKlc8xjwURZA9UnLzQRPmt8pGsZCjqpg0Xe4wJJCn6UeCAYpCk0BsZAMZD&limit=25&after=NDgZD"
                    }
                }
            },
            {
                "id": "553775568008058_1700974043288199",
                "comments": {
                    "data": [
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T01:54:29+0000",
                            "from": {
                                "name": "Ivon Pardo",
                                "id": "10206706976497403"
                            },
                            "message": "Dios lo acompa\u00f1e y mucho \u00e9xito...se siente se siente..Pi\u00f1era presidente..cari\u00f1os de Lota.",
                            "id": "1700974043288199_1700985433287060"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T11:41:15+0000",
                            "from": {
                                "name": "Paula Schiavetti",
                                "id": "10152667784693703"
                            },
                            "message": "Estuviste tranquilo, s\u00f3lido, informado. Contestaste todo con tus ideas, sin hablar de los otros candidatos. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
                            "id": "1700974043288199_1701348163250787"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T08:12:12+0000",
                            "from": {
                                "name": "Ivan Quiroz Bustamante",
                                "id": "10205131072734259"
                            },
                            "message": "Sr. Pi\u00f1era...todos deseamos un cambio...para este que es mi pa\u00eds...el pa\u00eds de todos...donde la delincuencia tenga una mano firme...sin privilegios...donde nosotros los de la clase media trabajadora...respiremos alegr\u00eda...alegr\u00eda de saber que ahora va a haber un gobierno que nos ampare...que nuestro sueldo sea mejor...para poder recuperar todos los castigos que hemos recibido...por las \u00faltimas d\u00e9cadas...un gobierno que si hace las cosas bien... habr\u00e1 continuidad...para bien de todo un pueblo que ans\u00eda...con ganas un cambio...nuestros adultos mayores quieren tener una pensi\u00f3n ...en donde puedan descansar...viajar...tranquilos porque van a tener una salud digna...salud bucal...que a trav\u00e9s del plan auge se incorpore la implant\u00f3 logia dental...que al momento tiene a una millonada de personas con la autoestima muy baja...por este concepto...el tren...que para Puerto Montt...es el medio de transporte a\u00f1orado...que a trav\u00e9s de las AFP el trabajador pueda disponer como en Per\u00fa...de sus dineros...para en vida tener el trabajador algo para poder invertir para el bien de \u00e9l y todos los dem\u00e1s...que las due\u00f1as de casa tengan alguna vez el reconocimiento que siempre han necesitado...blindar a toda la gente que di\u00f3 y seguir\u00e1 dando su apoyo para la continuidad de su gobierno",
                            "id": "1700974043288199_1701208146598122"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T01:54:18+0000",
                            "from": {
                                "name": "Ramon Olivares",
                                "id": "211270246062851"
                            },
                            "message": "Estamos a un paso vamos con pi\u00f1era",
                            "id": "1700974043288199_1700985276620409"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T02:02:38+0000",
                            "from": {
                                "name": "Erasmo Raipan",
                                "id": "354277361405914"
                            },
                            "message": "Mi presidente reciba m\u00ed saludo muy afectuoso, y la vez, quiero que vuelva con Ud, los trabajo hay harto chileno sin trabajo, en especial las comunas peque\u00f1a, mi presidente Sebasti\u00e1n pi\u00f1era, con Ud, el pa\u00eds va a crecer, viva mi presidente Sebasti\u00e1n pi\u00f1era, viva chile.",
                            "id": "1700974043288199_1700992503286353"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T02:28:46+0000",
                            "from": {
                                "name": "Silvia Irene Gutierrez Diaz",
                                "id": "127622707852873"
                            },
                            "message": "estoy viendo. ha Sebasti\u00e1n. PI\u00d1ERA Echenique y la se\u00f1ora Mariana. qu\u00e9. mono  pinta. en. el canal  y se da el lujo  de contradecir. que  se vaya. ha su casa  y qu\u00e9. trabaje    para ganar un sueldo  c\u00f3mo todos  y por \u00faltimo qu\u00e9date callada me cae mal. est\u00e1. se\u00f1ora ... PI\u00d1ERA. ya es. un ganador  ..",
                            "id": "1700974043288199_1701014496617487"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T02:36:13+0000",
                            "from": {
                                "name": "Amelia Jimenez Rodriguez",
                                "id": "10207073238180864"
                            },
                            "message": "Que le vaya bien...Mariana Aylwin ahora periodista?  y m\u00e1s encima razgando vestiduras?... no le d\u00e1 verguenza preguntar por qu\u00e9 no se hicieron todos los cambios en un gobierno cuando su coalici\u00f3n ha tenido 5 gobiernos y tampoco lo hicieron?...otra cara dura m\u00e1s",
                            "id": "1700974043288199_1701020673283536"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T02:54:52+0000",
                            "from": {
                                "name": "Marcia Quezada",
                                "id": "689105104631725"
                            },
                            "message": "estamos viendo el programa y me di cuenta que el periodista o analista comunista que esta al lado de la mariana lo \u00fanico que quiere es que el PRESIDENTE PI\u00d1ERA  le diga que todo sea gratis no le gusta el dinero pero cuanto cobra el por estar hay y los emigrantes est\u00e1n porque en sus Pa\u00edses no son capaces de darle trabajo pero esa no es culpa de nosotros y los mapuches ellos mismo vendieron y buscaron sus destinos y ademas tienen educaci\u00f3n gratis bonos por esto bonos por lo otro tienen la justicia a su favor que mas quieren",
                            "id": "1700974043288199_1701035093282094"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T02:29:49+0000",
                            "from": {
                                "name": "Miryam Gonzales",
                                "id": "1792467124150734"
                            },
                            "message": "Oye  Venus  S\u00e1nchez  todos  los q tenemos  hijos ..sabemos  como darles educaci\u00f3n a sus  hijos  no esperar  q les regalen  nada  ...trabajando   y sabiendo  financiar  su dinero   sacaremos a la familia adelante   es lo \u00fanico q les podemos dejar  a nuestros  hijos ser alguien en la vida  nada de herencia y cosas q no es necesario...y dejar q le regalen educaci\u00f3n  Universidad  gratis  ....eso le corresponde a los padres   darles   y no el Gobierno  ok ...",
                            "id": "1700974043288199_1701015539950716"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T01:54:11+0000",
                            "from": {
                                "name": "Lola Flores Cano",
                                "id": "467235463453249"
                            },
                            "message": "Hola saludos vamos Pi\u00f1era tu si puedes vota la hola de delincuentes y corruptos y apoya a la salud y. Incentivar trabajo y exporta tu producci\u00f3n y el comercio exterior",
                            "id": "1700974043288199_1700985193287084"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T10:25:30+0000",
                            "from": {
                                "name": "Carmen Martinez",
                                "id": "10209010374149390"
                            },
                            "message": "Siga as\u00ed, bien sin descalificaci\u00f3n positivo como siempre  con madurez , los otros  candidatos nos tienen aburridos que este dijo esto, que hizo lo otro, desesperados por ganar.Usted ya tiene ganada la entrada a la moneda as\u00ed que felicitaciones. A estas alturas nadie nos har\u00e1 cambiar de opini\u00f3n.",
                            "id": "1700974043288199_1701287903256813"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T13:03:59+0000",
                            "from": {
                                "name": "Jose Vinagre Espamer",
                                "id": "10203672294986501"
                            },
                            "message": "Cuente Usted con mi voto Presidente, porque yo creo en un buen futuro para todos, y por lo mismo, a t\u00edtulo personal, me permito hacerle una solicitud, para que usted la tome en consideraci\u00f3n. Habr\u00e1 pronto un cambio de Gobierno y espero que sea por el suyo, luego como es l\u00f3gico se definir\u00e1n nuevas autoridades, en todo \u00e1mbito, no obstante esto no deber\u00eda ser tabla raza, le explico el  \u00bfpor que?, en Temuco por ejemplo y por inspiraci\u00f3n de la Conaf regional y en particular por los personeros Departamento de Prevenci\u00f3n de Incendios Forestales se logr\u00f3 aunar voluntades y conocimientos para crear una Mesa  de Prevenci\u00f3n de Incendios, una mesa intersectorial en la que participan la empresa privada y estamentos estatales, CORMA, CONAF, SEC, MOP, ONEMI, Empresas Forestales, Sociedades Concesionarias, Empresas de generaci\u00f3n y transporte de Energ\u00eda El\u00e9ctrica, Medio Ambiente, Salud, etc. el resultado fue un programa y metodolog\u00eda para la prevenci\u00f3n y control de incendios forestales que es pionero para todo el pa\u00eds y que redundo en que la temporada de incendios 2016 a 2017 fuera, la Araucan\u00eda, la \u00fanica regi\u00f3n en la cual, los incendios forestales  fueran menos graves y con  una menor cantidad de superficie afectada. Este mesa de trabajo es un logro enorme para la regi\u00f3n, y me temo que por desconocimiento del valor de sus art\u00edfices, estos deban alejarse de sus puestos de trabajo y todo este conocimiento se pierda y con ello la posibilidad de un mayor y mejor desarrollo regional. Sr. Presidente, le ruego tomar conocimiento de la labor de dicha Mesa de Trabajo, de su valor, del conocimiento que all\u00ed se ha concentrado del potencial enorme de sus metodolog\u00edas y planes y no solo confirme en sus puestos a tan excelentes profesionales, sino que potencie este saber para llegar a otras regiones que sufren el flagelo de la tierra quemada.",
                            "id": "1700974043288199_1701436296575307"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T19:12:26+0000",
                            "from": {
                                "name": "Erika Meneses",
                                "id": "10205368146020464"
                            },
                            "message": "Poto y voto son palabras distintas, que suenan parecidas y son similares: \ntanto el voto como el poto no deben entregarse a cualquiera, hay que entregarlo a quien lo merece realmente, quien se ha ganado nuestra confianza, nuestro cari\u00f1o. El voto y el poto se deben cuidar, no entregarlo al m\u00e1s simp\u00e1tico, al m\u00e1s bonito, al m\u00e1s mino, o al que todos siguen. El voto y el poto no te lo pueden quitar, ni obligar a usarlo como tu no quieres, eres libre de usar tu poto y tu voto como quieras...por ultimo recuerda siempre que tu voto y tu poto pueden dejar la tremenda cagada!!!",
                            "id": "1700974043288199_1701782293207374"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T13:09:50+0000",
                            "from": {
                                "name": "Beatriz Montenegro",
                                "id": "382677645220140"
                            },
                            "message": "Sr. Pi\u00f1era, sin duda votar\u00e9 por usted.  Soy de la llamada \"clase media emergente\" y adem\u00e1s soy una adulta mayor, viuda, y tal vez eso me ha afectado para obtener el subsidio habitacional con terreno propio y tengo la esperanza que en su gobierno tambi\u00e9n se va a favorecer al sector de personas como yo.  Ya vot\u00e9 por usted anteriormente, y deseo de todo coraz\u00f3n que esta vez tambi\u00e9n triunfemos. \u2665\ufe0f arriba los corazones \u2665\ufe0f !!!!  Y mis cari\u00f1os a su mejor posesion, la Sra. Cecilia.",
                            "id": "1700974043288199_1701441376574799"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T18:30:57+0000",
                            "from": {
                                "name": "Patyta Lizama",
                                "id": "1654215344653833"
                            },
                            "message": "Siga adelante Presidente Pi\u00f1era con la verdad, fuerza y templanza, no se envenen\u00e9 con todos esos que le tiran argumentos pencas en las preguntas y preguntan pteguntan hablan entre ellos y no lo dejan responder y cuando ud. esta respondiendo s\u00f3lido estos tipos dicen, se acab\u00f3 el tiempo!!! ud. es notable que educaci\u00f3n le dejaron sus se\u00f1ores padres lo felicito!!! Dios lo bendiga !!!!",
                            "id": "1700974043288199_1701737496545187"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T15:31:51+0000",
                            "from": {
                                "name": "Jarka Paprnakova",
                                "id": "10203741915047793"
                            },
                            "message": "Estimado, en ultimo debate menciono SENCE. Me gustaria saber que exactamente se refiere ya que para es importante saberlo. Decir que reasignara fondos en muy generico, a que fondos se refiere? Acoratara beneficios a las empresas? Como van a capacitar a sus trabajadores si les quitaran los aportes que van de sus impuestos? Por favor aclarar lo antes posible, necesito saber si cambio de voto. Gracias",
                            "id": "1700974043288199_1701570276561909"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T02:42:19+0000",
                            "from": {
                                "name": "Ana Maria Prado Traihuel",
                                "id": "951053991606386"
                            },
                            "message": "este panelista patricio le digo el pais se mueve con plata yo no se si es tonto o se ase lo mismo le pregunto yo a ese patricio y el hogar de cristo como se mantiene si no es con plata y ademas en los supermecado le piden donacion para la intitucion que ud representa y eso no es plata se ve que ud es un resentido escuche bien y despues critique",
                            "id": "1700974043288199_1701025059949764"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T01:54:40+0000",
                            "from": {
                                "name": "Nury Jeraldo Barahona",
                                "id": "10207208125705774"
                            },
                            "message": "Yo voy por usted , y quiero felicitarlo porque nunca se a salido de madre con los cabeza dura , siga as\u00ed usted es un caballero !!!!",
                            "id": "1700974043288199_1700985596620377"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T17:52:22+0000",
                            "from": {
                                "name": "Marcia Leuquen",
                                "id": "296730667343262"
                            },
                            "message": "Sebastian exito para que vuelva a gobernar y haya trabajo se recuperen las arcas que se han malgastado en este gobierno apitutado un abrazo grande",
                            "id": "1700974043288199_1701701706548766"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T01:54:59+0000",
                            "from": {
                                "name": "Rafael Ernesto Delgado Sanchez",
                                "id": "217147492146246"
                            },
                            "message": "A todos los weones flojos de tocopilla van tener trabajo con pi\u00f1era no tengan miedo el trabajar hace bien asi no tendran necesidad a que le regalen todo flojos",
                            "id": "1700974043288199_1700985779953692"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T02:02:10+0000",
                            "from": {
                                "name": "Silvia Irene Gutierrez Diaz",
                                "id": "127622707852873"
                            },
                            "message": "El. mejor siempre tiene una respuesta  concreta  y. ese. es Sebasti\u00e1n pi\u00f1era  Echenique  es. seguro.  por eso. yo voy. con. pi\u00f1era. presidente  voto 3 .",
                            "id": "1700974043288199_1700992259953044"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T02:49:23+0000",
                            "from": {
                                "name": "Ver\u00f3nica Torres Ram\u00edrez",
                                "id": "10205088872322124"
                            },
                            "message": "Presidente, usted no tiene que prepararse, tiene educaci\u00f3n tiene valores tiene inteligencia tiene todo para ganar ahhh y adem\u00e1s tiene el voto m\u00edo y de toda mi familia!!!",
                            "id": "1700974043288199_1701030529949217"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T01:51:15+0000",
                            "from": {
                                "name": "Lourdes Campusano",
                                "id": "297871774051727"
                            },
                            "message": "Yo creo en usted y mi familia tambi\u00e9n nuestros votos son todos para usted siga as\u00ed y ganamos este 19 noviembre.",
                            "id": "1700974043288199_1700982926620644"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T02:13:24+0000",
                            "from": {
                                "name": "Isabel Castillo",
                                "id": "558927210906005"
                            },
                            "message": "Suerte .tranquilo.nadie le hace el peso el mejor ,el mas inteligente y du esposa la mejor.",
                            "id": "1700974043288199_1701000479952222"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T02:19:54+0000",
                            "from": {
                                "name": "Elba Ahumada Diaz",
                                "id": "1198924076821522"
                            },
                            "message": "El 19 de noviembre nos ahorraremos de las manos para tener tiempos mejores y lo haremos en las urnas, yo voto Pi\u00f1era.",
                            "id": "1700974043288199_1701005753285028"
                        }
                    ],
                    "paging": {
                        "cursors": {
                            "before": "MTY3",
                            "after": "MTQz"
                        },
                        "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/553775568008058_1700974043288199/comments?access_token=EAACEdEose0cBAOQ41s9wHh8yZAlgIZC8dzGAjRvdIknpw4fZAzS3f0qMpZAXJ67ZBiQ6ZAAdOODtuYXQiZC5saFr1b1FRWA3pKZCUNBwCd6FaO5ZAwfLnf5DWGqj2ECSIGxpK1O9B6QpiwFZBKlc8xjwURZA9UnLzQRPmt8pGsZCjqpg0Xe4wJJCn6UeCAYpCk0BsZAMZD&limit=25&after=MTQz"
                    }
                }
            },
            {
                "id": "553775568008058_1700932733292330",
                "comments": {
                    "data": [
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T01:08:50+0000",
                            "from": {
                                "name": "Yasna Guzman Saez",
                                "id": "10205296760798478"
                            },
                            "message": "Entre mas escucho a los candidatos, mas me convenzo que Pi\u00f1era sera el proximo presidente de este pais.\ud83d\udc4d con sus pi\u00f1eri cosas y todo lo importante que gobierne bien y logre sacar a flote la \ud83d\udca9 con la que quedara el pais.",
                            "id": "1700932733292330_1700951903290413"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T01:30:52+0000",
                            "from": {
                                "name": "Adam Li Tang Chou",
                                "id": "10152735909824684"
                            },
                            "message": "Con Sebasti\u00e1n en Presidencia y J.A. Kast como ministro de interior c\u00f3mo nos quedan?",
                            "id": "1700932733292330_1700967513288852"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T13:24:53+0000",
                            "from": {
                                "name": "Pam Ela",
                                "id": "10205001236888100"
                            },
                            "message": "como la gente puede creer que con este personaje estaran mejor? si nos quiere meter la mano al bolsillo para que nosotros paguemos mas impuesto, pero no las grandes empresas porque ellas dan \"trabajo\", condona deudas de estas empresas pero al negocio de la esquina por no dar una boleta lo cierran y le ponen multas que son casi imposibles de pagar.",
                            "id": "1700932733292330_1701454979906772"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T03:06:37+0000",
                            "from": {
                                "name": "Leo Hermosilla Noriega",
                                "id": "10206803862635119"
                            },
                            "message": "Mira Jean Paul Olivares jajajjajajajajaj como hay tiempo, pero yo creo que pi\u00f1era solo estuvo esperando que los dem\u00e1s se destruyeran solos, haci\u00e9ndole la campa\u00f1a y dando tribuna con las mismas acusaciones de siempre, al final se desgastan hablando mal, y no presentan nada de sus campa\u00f1as, pens\u00e9 que la Bea sorprender\u00eda, pero la prefiero de periodista a que est\u00e9 en la pol\u00edtica.",
                            "id": "1700932733292330_1701045763281027"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T03:51:32+0000",
                            "from": {
                                "name": "Tomi Andr\u00e9s Guldman Candia",
                                "id": "10206605111425005"
                            },
                            "message": "Deber\u00eda haber una valla de corrupci\u00f3n, educaci\u00f3n, honestidad, salud y pensiones. Ah\u00ed se cae a pedazos pi\u00f1era.",
                            "id": "1700932733292330_1701073976611539"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T15:25:31+0000",
                            "from": {
                                "name": "B\u00e1rbara Orellana Arias",
                                "id": "10201378982115218"
                            },
                            "message": "Ojal\u00e1  le des m\u00e1s poder a Carabineros, y que los delincuentes no se puedan salvar con los derechos humanos porque si el estado sigue aprobando estas cosas m\u00e1s adelante los delincuentes se tomar\u00e1n  el pa\u00eds \ud83d\ude11",
                            "id": "1700932733292330_1701565193229084"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T01:26:41+0000",
                            "from": {
                                "name": "Emelina San Martin",
                                "id": "154491945058774"
                            },
                            "message": "Vamos Pi\u00f1era nos queda poquito Fe y Esperanza lo esperamos con ancias",
                            "id": "1700932733292330_1700964443289159"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T12:41:20+0000",
                            "from": {
                                "name": "Pepi Moore",
                                "id": "10205473038684601"
                            },
                            "message": "Yo espero que haga algo con los delincuentes extranjeros, y que se legisle una buena ley de inmigraci\u00f3n, porque en Santiago ya no cabe un ser humano m\u00e1s, es triste ver como derrumban casas en distintas comunas para levantar tanto edificio. Ya es mucho",
                            "id": "1700932733292330_1701413133244290"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T14:33:26+0000",
                            "from": {
                                "name": "Margarita Bravo Soto",
                                "id": "10205954184606579"
                            },
                            "message": "Ocupen las plataformas de comunicaci\u00f3n para dar a conocer las propuestas que tiene el candidato \nHagan la diferencia\nQuedan pocos d\u00edas para elecci\u00f3n y pierden el tiempo en estupideces \nLa idea es sumar votos, no perderlos por payasadas",
                            "id": "1700932733292330_1701519299900340"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T02:39:05+0000",
                            "from": {
                                "name": "Elena Diaz",
                                "id": "10203729049409684"
                            },
                            "message": "Pi\u00f1era el \u00daNICO que nos garantiza NO ser una Venezuela.... ese es el bien mayor no ser otra Venezuela",
                            "id": "1700932733292330_1701022673283336"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T16:03:41+0000",
                            "from": {
                                "name": "Jose Hernan Orellana Sandoval",
                                "id": "923834104303903"
                            },
                            "message": "Nuestro  gran  amigo Pillerin,  en  accion cuidado  amihos  no  caigan  el n  el  enga\u00f1o  de  este ladronzuelo. Y  el  Miltonteras de  chupa  medias",
                            "id": "1700932733292330_1701600129892257"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T15:21:31+0000",
                            "from": {
                                "name": "Margot Gutierrez Fuentes",
                                "id": "237618806771874"
                            },
                            "message": "Me gustar\u00eda que fuera obligatorio de votar por hay personas que no van acotar u son muchas eso le perder\u00eda se\u00f1or pionera por favor",
                            "id": "1700932733292330_1701562726562664"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T16:58:40+0000",
                            "from": {
                                "name": "Maria Alvarez Diaz",
                                "id": "1506126622770661"
                            },
                            "message": "A todas esas personas que ya estan artos de estos sinverguensas coruptos y ladrones poco humildes acabronados y que no respetan a nadie ni a nada porfavor apoyemos api\u00f1era",
                            "id": "1700932733292330_1701649699887300"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T02:45:08+0000",
                            "from": {
                                "name": "Marisa Jacqueline Campos",
                                "id": "830629580301654"
                            },
                            "message": "PI\u00d1ERA HA PASADO TODAS LAS VALLAS PRINCIPALMENTE PORQ SE DEDICO A UNA COMPETENCIA SANA Y LIMPIA",
                            "id": "1700932733292330_1701026706616266"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T01:51:23+0000",
                            "from": {
                                "name": "Julia Jara",
                                "id": "1725888967693794"
                            },
                            "message": "Pi\u00f1era ,lejos el mejor,los dem\u00e1s no saben nada solo se quieren llenar los bolsillos por eso pelean tanto.",
                            "id": "1700932733292330_1700983016620635"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T03:54:55+0000",
                            "from": {
                                "name": "Patricio Lira Aguirre",
                                "id": "789195657844901"
                            },
                            "message": "Ese es mi candidato el unico que esta preparado para tomar chile.... hoy en dia...\ud83d\udcaa lo que chile necesita mas empleo y que la gente surja...",
                            "id": "1700932733292330_1701075469944723"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T01:18:25+0000",
                            "from": {
                                "name": "Ricardo Sazo",
                                "id": "237541096727397"
                            },
                            "message": "PI\u00d1ERA LEJOS EL MEJOR SIN DUDAS",
                            "id": "1700932733292330_1700958589956411"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T03:46:53+0000",
                            "from": {
                                "name": "Rodrigo Mu\u00f1oz",
                                "id": "10210158715590075"
                            },
                            "message": "Que campa\u00f1a m\u00e1s vendida, que criterio tiene, est\u00e1 tratando a los Chilenos como tontos.",
                            "id": "1700932733292330_1701071619945108"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T01:05:45+0000",
                            "from": {
                                "name": "Gonzalo Andrews",
                                "id": "10210048882236153"
                            },
                            "message": "Esta buenisimo VOTA 3. PI\u00d1ERA PRESIDENTE",
                            "id": "1700932733292330_1700950066623930"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T11:01:02+0000",
                            "from": {
                                "name": "Wily Villagra",
                                "id": "245517012641350"
                            },
                            "message": "espero ayude a subir las pensiones minimas de afp y sobre todo las solidarias. Por favor , son muy bajas....Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era",
                            "id": "1700932733292330_1701315326587404"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T01:34:54+0000",
                            "from": {
                                "name": "Dani Jara N\u00fa\u00f1ez",
                                "id": "10206188657736547"
                            },
                            "message": "\u00bfQu\u00e9 propone para garantizar una real inclusi\u00f3n educativa de estudiantes que presenten necesidades educativas permanentes? porque todo el mundo habla de inclusi\u00f3n, cuando incluso no se ha obtenido una integraci\u00f3n. AGRADECER\u00cdA RESPONDIERAN, PORQUE ESTO ES ALGO QUE NO HE VISTO EN SUS PROPUESTAS.",
                            "id": "1700932733292330_1700970366621900"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T11:14:42+0000",
                            "from": {
                                "name": "David Bravo",
                                "id": "149055502375342"
                            },
                            "message": "Lo MEJOOR DE TODO ESTE SHOW...jaaa..CHILE LA ALEGRIA YA VIENEE..!!",
                            "id": "1700932733292330_1701325239919746"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T00:47:14+0000",
                            "from": {
                                "name": "Sebasti\u00e1n Antonio Bustamante",
                                "id": "871896776233500"
                            },
                            "message": "pi\u00f1era legaliza el uso de nicotina para usos terapeuticos y poder fumar en E-CIGARS :( y importar liquidos con nicotina. #altoalcancer",
                            "id": "1700932733292330_1700936596625277"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T12:59:56+0000",
                            "from": {
                                "name": "Felipe Rosas",
                                "id": "10154384078265112"
                            },
                            "message": "No es mi candidato, pero me dio risa, jajaja.",
                            "id": "1700932733292330_1701433083242295"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T01:19:37+0000",
                            "from": {
                                "name": "Bulnes Valdebenito Deicy",
                                "id": "537331913269997"
                            },
                            "message": "as\u00ed ser\u00e1 pi\u00f1era ser\u00e1 el nuevo presidente",
                            "id": "1700932733292330_1700959343289669"
                        }
                    ],
                    "paging": {
                        "cursors": {
                            "before": "MzMx",
                            "after": "MzA3"
                        },
                        "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/553775568008058_1700932733292330/comments?access_token=EAACEdEose0cBAOQ41s9wHh8yZAlgIZC8dzGAjRvdIknpw4fZAzS3f0qMpZAXJ67ZBiQ6ZAAdOODtuYXQiZC5saFr1b1FRWA3pKZCUNBwCd6FaO5ZAwfLnf5DWGqj2ECSIGxpK1O9B6QpiwFZBKlc8xjwURZA9UnLzQRPmt8pGsZCjqpg0Xe4wJJCn6UeCAYpCk0BsZAMZD&limit=25&after=MzA3"
                    }
                }
            },
            {
                "id": "553775568008058_1700852129967057",
                "comments": {
                    "data": [
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T01:09:23+0000",
                            "from": {
                                "name": "Margarita Mendiguetti Lagos",
                                "id": "924610937681500"
                            },
                            "message": "Yo tambi\u00e9n creo en ti y mi familia quiero un mejor pais para mis hijos vamos por tiempos mejores",
                            "id": "1700852129967057_1700952246623712"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T01:26:53+0000",
                            "from": {
                                "name": "Daniela Bel\u00e9n",
                                "id": "10204731763066736"
                            },
                            "message": "Y que propone para frenar y eliminar el maltrato animal?",
                            "id": "1700852129967057_1700964546622482"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T03:20:34+0000",
                            "from": {
                                "name": "Ver\u00f2nica Valencia Castillo",
                                "id": "10204922693249265"
                            },
                            "message": "Hombre solido y comprometido donde tu vayas yo ir\u00e9 ......",
                            "id": "1700852129967057_1701055826613354"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T23:55:10+0000",
                            "from": {
                                "name": "Ingridygabriel Rodriguez Acevedo",
                                "id": "172825923200488"
                            },
                            "message": "Vamos Pi\u00f1era!!!! Creo en ti y tu progama de gobierno!! Por un CHILE m\u00e1s justo...porque se vienen #TiemposMejores\u2764 yo y mi esposo votaremos 3 por que amamos nuestro pais y queremos  verlo surgir",
                            "id": "1700852129967057_1700894276629509"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T00:11:19+0000",
                            "from": {
                                "name": "Susy Gonzalez Zarate",
                                "id": "10208033561735081"
                            },
                            "message": "Si sensor pi\u00f1era. Es muy importante que aya m\u00e1s trabajo y mejores salarios,as\u00ed como tambi\u00e9n,mano dura con la delincuencia,para una vida mejor en la comunidad......viva Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era....",
                            "id": "1700852129967057_1700912816627655"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T01:30:49+0000",
                            "from": {
                                "name": "Maria Escobar",
                                "id": "653642954788455"
                            },
                            "message": "Yo tabien creo en ti soy esposa de minero nesecitamos la pencion definitiva para nuestros mineros soy de schwager espero ke ud nos ayude aconseguilo pero yo votare por pi\u00f1era",
                            "id": "1700852129967057_1700967459955524"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T01:06:51+0000",
                            "from": {
                                "name": "Jenaro Iv\u00e1n Escand\u00f3n Mu\u00f1oz",
                                "id": "522999147877905"
                            },
                            "message": "Don Pi\u00f1era que pasa de aumentar el sueldo m\u00ednimo de los trabajadores de los pobres de la construcci\u00f3n y otros rrublos de trabajo Y los trabajos forzados de bajar la pensi\u00f3n de edad de 60 porque no lo han tomado en cuenta.",
                            "id": "1700852129967057_1700950829957187"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T08:22:42+0000",
                            "from": {
                                "name": "Ivan Quiroz Bustamante",
                                "id": "10205131072734259"
                            },
                            "message": "Sr. Pi\u00f1era siempre han dicho que la educaci\u00f3n es la primera preocupaci\u00f3n...y yo digo que si un ni\u00f1o tiene hambre ...no le sirve estudiar primero...considero que un pueblo con buenos sueldos y de ah\u00ed...bien alimentados...ese ni\u00f1o con muchas ganas y alegr\u00eda...va a poder estudiar...va a asistir con ganas a estudiar...sin preocuparse de que en su hogar no falta nada...queremos un pa\u00eds alegre...y con usted yo s\u00e9 que lo vamos a lograr...en bien de toda la clase media postergada y hambrienta de justicia y amparo...Dios mediante...no queremos...que esto dure solamente cuatro a\u00f1os...queremos una tranquilidad eterna...saber al fin que nuestras familias y mascotas podemos respirar ese aire limpio de este pa\u00eds tan austral...pero al fin tambi\u00e9n el m\u00e1s bello...Viva Chile...!!!!!!!",
                            "id": "1700852129967057_1701213329930937"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T23:57:22+0000",
                            "from": {
                                "name": "Ra\u00fal Carrasco Olate",
                                "id": "287714585075133"
                            },
                            "message": "Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era Presidente votamos 3 desde Lebu apoyando tiempos mejores todos juntos en familia a votar",
                            "id": "1700852129967057_1700896053295998"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T02:01:02+0000",
                            "from": {
                                "name": "Natacha Villarroel",
                                "id": "710597602441056"
                            },
                            "message": "En el comunismo Van a fomentar la homosexualidad en ni\u00f1os y ni\u00f1as para el control de la poblaci\u00f3n mundial\nLa dictadura comunista los espera si no votan por Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era el apoya la familia y protecci\u00f3n de los ni\u00f1os. \nVoten informados, inf\u00f3rmense de los planes ocultos de los candidatos comunistas que se gu\u00edan por su agenda mundial comunista ellos  no se mandan solos  y no har\u00e1n lo que tu dices, utilizan pantallas falsas como la pantalla falsa de los homosexuales para introducir la homosexualidad en los colegios con LA LEY DE INCLUSION ESCOLAR , la pantalla del feminismo para disolver la familia y acavar con las parejas hombre y mujer al igual que la pantalla de inclusi\u00f3n escolar y acavar con los ni\u00f1os heterosexuales  todav\u00eda crees que tu les interesas y te apoyaran.\nAhora est\u00e1n en juego tus hijos votante que har\u00e1s te dejaras guiar por tu partido comunista con sus representantes goic,guille, meo, beatriz sanchez, navarro .PIENSA QUE ES MAS IMPORTANTE PARA TI, tu partido pol\u00edtico comunista ,tus hijos y familia  TU DECIDES POR TODOS NOSOTROS, NO UNDAN MAS EL PAIS.   DESPIERTEN YA ES HORA.\n\nNo queremos ni\u00f1os confundidos emocionalmente, perturbados en su inocencia desorientados, humillados, deprimidos, ni\u00f1os violentos y oprimidos suicidas, violados y abusados en su inocencia. \nEstos son los hijos que el gobierno comunista te heredara par que sean sus futuros esclavos y los puedan dominar como quieran.\n\nAqu\u00ed est\u00e1n los candidatos del partido comunista de la presidencia comunista anterior goic,guille, meo, beatriz sanchez, navarro. Donde impulsaran con fuerza la famosa ley de inclusi\u00f3n implantada por Bachelet disfrazada como la ley que incluye a los ni\u00f1os con problemas del aprendizaje y en silla de ruedas, cuando lo que esconde es otra cosa solo utilizan a estos ni\u00f1os como pantalla para insertar la educaci\u00f3n homosexual en los colegios p\u00fablicos y privados.\n Est\u00e1n esperando tu voto para arrasar con los ni\u00f1os , los padres de estos ni\u00f1os y los colegios que no acepten esta ideolog\u00eda. Sabias que como padre si no aceptas que ha tu hijo se le eduque de acuerdo a su ense\u00f1anza homosexual te llevaran a la c\u00e1rcel. Si el colegio no acepta incluir esta ense\u00f1anza e incluir a ni\u00f1os trans en sus colegios se le impondr\u00e1n grandes sanciones e incluso cerrar el colegio y si opinan que t\u00fa y tus hijos los est\u00e1n discriminando pueden ser tus hijos los expulsados del colegio y t\u00fa como padre o madre te pueden llevar a la c\u00e1rcel. \n\nClaro como dicen los comunistas empezaremos por los ni\u00f1os m\u00e1s peque\u00f1os porque son m\u00e1s influenciables para poder cambiarlos, ni\u00f1os de pre kinder y kinder, diciendo que\" La inocencia infantil es una ficci\u00f3n absoluta\" que deben aprender a respetar a sus homosexuales y formar parejas de homosexuales con ni\u00f1os heterosexuales para controlar el aumento de la poblaci\u00f3n mundial y acabar con las familias. \nEs por eso que atacaran lo que uds mas quieren sus hijos, de que vali\u00f3 que las familias salieran a protestar por las calles no te metas con mis hijos, como ves no se les hicieron caso, e implementaron la ley de inclusi\u00f3n escolar igual, uds creen que podr\u00e1n presionar para que cambien todo y hagan lo que uds quieren.\nNo fantaseen m\u00e1s, Despierten ya es hora. O lo que les espera ser\u00e1 la dictadura comunista total no tendr\u00e1n derecho a nada y al contrario ser\u00e1n sancionados por todo con c\u00e1rcel  si no obedecen. Ellos pretenden cambiar las leyes para que su gobierno comunista no dure 4 a\u00f1os si  no mucho m\u00e1s. Uds deciden por sus hijos o no les importa, busquen la informaci\u00f3n sobre estos planes y otros que esperan implantar en cuanto firmen con su voto.",
                            "id": "1700852129967057_1700991566619780"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T00:58:27+0000",
                            "from": {
                                "name": "Natacha Villarroel",
                                "id": "710597602441056"
                            },
                            "message": "necesitamos un presidente como Sebastian Pi\u00f1era que defienda la familia, defienda los valores, que vele por la proteccion de nuestros hijos, futuros ciudadanos del pais.Queremos ni\u00f1os fuertes,autonomos que sepan defender nuestro pais y tomar sus propias desiciones.",
                            "id": "1700852129967057_1700944296624507"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T01:04:54+0000",
                            "from": {
                                "name": "Javier Alfred",
                                "id": "854997064563537"
                            },
                            "message": "Felicitaciones presidente , ayer en el debate los Chilenos normales e inteligente nos dimos cuenta quien marca la diferencia y tiene la capacidad para dirigir este pais .",
                            "id": "1700852129967057_1700949456623991"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T00:11:53+0000",
                            "from": {
                                "name": "Alejandra Lara",
                                "id": "10208618072955198"
                            },
                            "message": "Que asi sea, y no quede solo en promesas se necesitan tiempos mejores.",
                            "id": "1700852129967057_1700913386627598"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T12:19:21+0000",
                            "from": {
                                "name": "Maria Teresa Miranda Tapia",
                                "id": "10205340103847734"
                            },
                            "message": "Si sale presidente cumpla con todo lo que propone que no sean promesas y les puede tapar la boca aquines lo tratan de todo.",
                            "id": "1700852129967057_1701387879913482"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T02:58:54+0000",
                            "from": {
                                "name": "Rodrigo Y\u00e1\u00f1ez Mora",
                                "id": "10152407851102685"
                            },
                            "message": "Queremos un presidente que libere los presos pol\u00edticos y termine la persecuci\u00f3n comunista",
                            "id": "1700852129967057_1701038273281776"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T23:58:09+0000",
                            "from": {
                                "name": "Panxita Alejandra Rios Rios",
                                "id": "10204298660106846"
                            },
                            "message": "Vamos que tenemos que sacarlo en primera vuelta",
                            "id": "1700852129967057_1700896669962603"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T00:05:42+0000",
                            "from": {
                                "name": "Gloria Cardenas",
                                "id": "120715198640371"
                            },
                            "message": "Asi se trabaja   como lo hace ud Futuro Presidente",
                            "id": "1700852129967057_1700908743294729"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T00:00:32+0000",
                            "from": {
                                "name": "Ercilia Perez Sanchez",
                                "id": "146818799381255"
                            },
                            "message": "Bamos presidente  pi\u00f1era yo votare por usted",
                            "id": "1700852129967057_1700898226629114"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T23:59:59+0000",
                            "from": {
                                "name": "Berta Fidelia Saldivia",
                                "id": "922297194548726"
                            },
                            "message": "Si yo creo en usted  votare  el 19. El gran d\u00eda  se\u00f1or. Pi\u00f1era",
                            "id": "1700852129967057_1700897946629142"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T10:34:38+0000",
                            "from": {
                                "name": "Juana Campos Quezada",
                                "id": "1157491334268098"
                            },
                            "message": "Pero que sea solidario con los chilenos si no con los extranjeros ah",
                            "id": "1700852129967057_1701294373256166"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T23:51:03+0000",
                            "from": {
                                "name": "Gloria Cardenas",
                                "id": "120715198640371"
                            },
                            "message": "Y el 3 GANA!!!!",
                            "id": "1700852129967057_1700891716629765"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T00:27:03+0000",
                            "from": {
                                "name": "Sandra Fuentealba",
                                "id": "10204609389176692"
                            },
                            "message": "Pi\u00f1era presidente",
                            "id": "1700852129967057_1700923126626624"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T00:00:03+0000",
                            "from": {
                                "name": "Maria Teresa Reyes Alvial",
                                "id": "1510236089056733"
                            },
                            "message": "Vamos yo pi\u0148era por tiempos mejores",
                            "id": "1700852129967057_1700897983295805"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T23:55:57+0000",
                            "from": {
                                "name": "Rosa Alabarce Gutierrez",
                                "id": "10207125101509601"
                            },
                            "message": "Viva mi Presidente Pi\u00f1era..",
                            "id": "1700852129967057_1700894629962807"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T00:05:44+0000",
                            "from": {
                                "name": "Dante Bravo Urzua",
                                "id": "1845896325638543"
                            },
                            "message": "Vamos gente, logremos que no pase a segunda vuelta",
                            "id": "1700852129967057_1700908823294721"
                        }
                    ],
                    "paging": {
                        "cursors": {
                            "before": "NzAZD",
                            "after": "NDYZD"
                        },
                        "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/553775568008058_1700852129967057/comments?access_token=EAACEdEose0cBAOQ41s9wHh8yZAlgIZC8dzGAjRvdIknpw4fZAzS3f0qMpZAXJ67ZBiQ6ZAAdOODtuYXQiZC5saFr1b1FRWA3pKZCUNBwCd6FaO5ZAwfLnf5DWGqj2ECSIGxpK1O9B6QpiwFZBKlc8xjwURZA9UnLzQRPmt8pGsZCjqpg0Xe4wJJCn6UeCAYpCk0BsZAMZD&limit=25&after=NDYZD"
                    }
                }
            },
            {
                "id": "553775568008058_1700802859971984",
                "comments": {
                    "data": [
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T22:20:10+0000",
                            "from": {
                                "name": "Claudia Guzman",
                                "id": "10203653115502966"
                            },
                            "message": "Que pronto ganemos!!!......para poder crecer y mejorar nuestra economia!!!! Grande Pinera!!!!",
                            "id": "1700802859971984_1700817739970496"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T00:48:32+0000",
                            "from": {
                                "name": "Maria Escobar Galaz",
                                "id": "1312244848880001"
                            },
                            "message": "Si ganara y no hay duda  y es el unico que dara mucho trabajo",
                            "id": "1700802859971984_1700938023291801"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T01:01:11+0000",
                            "from": {
                                "name": "Maria Irene Hernandez Martinez",
                                "id": "391635191270136"
                            },
                            "message": "Que Dios lo bendiga futuro Presidente  toda mi familia con usted  aca en Chillan le deceo lo mejor bendiciones  a su familia",
                            "id": "1700802859971984_1700946286624308"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T22:09:43+0000",
                            "from": {
                                "name": "Mirna Torres Tapia",
                                "id": "128482094482387"
                            },
                            "message": "La humildad no se compra se nace con ella yo Voto Pi\u00f1era yo voto 3 gusta a quien le guste y duela a quien le duela",
                            "id": "1700802859971984_1700809686637968"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T23:16:25+0000",
                            "from": {
                                "name": "Dora Martinez",
                                "id": "10201659445517664"
                            },
                            "message": "Yo no puedo votar porque soy extranjera, pero si oro mucho para que Dios lo bendiga y le de el triunfo; y le hago propaganda con los amigos y conocidos. Se que ser\u00e1 un buen Presidente, que es lo que se merece Chile. Dios no permita que vaya a ganar un candidato con ideas comunistas, es la mayor tragedia para un pa\u00eds.",
                            "id": "1700802859971984_1700858133299790"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T23:12:37+0000",
                            "from": {
                                "name": "Lucas Salazar",
                                "id": "969142289783783"
                            },
                            "message": "puros viejos secos, lo mas probable es que nuevamente salga presidente, y espero lo haga desentemente, pero las nuevas generaciones se dan cuenta de la corrupcion de la politica y se acabara este circo de ladrones y aprobechadores del pueblo mismo.",
                            "id": "1700802859971984_1700854813300122"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T02:27:14+0000",
                            "from": {
                                "name": "Silvia Quilpatay",
                                "id": "158049394937130"
                            },
                            "message": "Mi Pinera te amo, usted va sabar Chile de todo esto que pasa en nuestro Pais, tanto desacuerdo que existe en todo, hay respeto para nadie, usted tiene que arreglar todo lo malo, trabajos para todos los Chilenos que ya no existe para uno que. Yo soy pobre y muy pobre , y trabajo ni hablar. Me gustaria trabajar y poder tener todo lo que tienen los Chilenoa",
                            "id": "1700802859971984_1701013329950937"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T23:38:03+0000",
                            "from": {
                                "name": "Pablo Vasquez Cunich",
                                "id": "10206063117676933"
                            },
                            "message": "Que pasa Rodrigo Barco que no avisaste de la visita del Presidente Pi\u00f1era? Estamos ocultando informaci\u00f3n? Que feo, muy feo.... jajajajajaja. Saludos",
                            "id": "1700802859971984_1700881486630788"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T22:07:31+0000",
                            "from": {
                                "name": "Mirta Harvey Caceres",
                                "id": "147895242625248"
                            },
                            "message": "Venga a visitarnos  a nosotros  estamos votados darnos propuestas estamos con usted  Que sea presidente",
                            "id": "1700802859971984_1700807893304814"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T22:07:29+0000",
                            "from": {
                                "name": "Denisse Candia",
                                "id": "241550146177494"
                            },
                            "message": "A ciudad del este Puente alto lo espero en mi casa . Salga luego presi que queremos que inviertan en trabajos",
                            "id": "1700802859971984_1700807869971483"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T22:19:56+0000",
                            "from": {
                                "name": "Carmen Gloria Montero Fernandez",
                                "id": "239729046413445"
                            },
                            "message": "Le deseo que en esta elecciones que ya falta tan poco ..Que le vaya muy bien en este pr\u00f3ximo Gobierno Muchisima SUERTE .",
                            "id": "1700802859971984_1700817543303849"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T22:49:34+0000",
                            "from": {
                                "name": "Yarita Sarabi Corral Santa Barbara",
                                "id": "260785104380607"
                            },
                            "message": "que bien falta poquito somos muchos y ganaremos arriba sebita arriba los corazones",
                            "id": "1700802859971984_1700838393301764"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T22:40:31+0000",
                            "from": {
                                "name": "Maria Salvatierra",
                                "id": "1562496653962897"
                            },
                            "message": "Hojalas que salga presidente a mi gusta la primera vez yo bote por usted y esta vez tambi\u00e9n lo har\u00e9 votar e por usted",
                            "id": "1700802859971984_1700832009969069"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T01:05:46+0000",
                            "from": {
                                "name": "Javier Alfred",
                                "id": "854997064563537"
                            },
                            "message": "Felicitaciones presidente , ayer en el debate los Chilenos normales e inteligente nos dimos cuenta quien marca la diferencia y tiene la capacidad para dirigir este pais .",
                            "id": "1700802859971984_1700950086623928"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T23:08:32+0000",
                            "from": {
                                "name": "Marisol Espinoza",
                                "id": "1204980229512472"
                            },
                            "message": "Ser\u00eda maravilloso tomarme con mi futuro presidente... que venga a las rocas de santo domingo",
                            "id": "1700802859971984_1700852106633726"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T23:23:18+0000",
                            "from": {
                                "name": "Sandra Contreras",
                                "id": "1916124118608070"
                            },
                            "message": "A tener mejores vida mejor sueldo para que sean felices  en la \u00faltima etapa de la vida conf\u00edo que as\u00ed sera",
                            "id": "1700802859971984_1700867566632180"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T23:26:10+0000",
                            "from": {
                                "name": "Herta Miranda",
                                "id": "121036058483442"
                            },
                            "message": "Pucha por que no fue a la calle Av. Cotapos a ver a mis padres con gusto le habr\u00edan atendido",
                            "id": "1700802859971984_1700869003298703"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T23:08:35+0000",
                            "from": {
                                "name": "Maria Eugenia San Martin Saenz",
                                "id": "152722725337425"
                            },
                            "message": "Arriba los corazones con Pi\u00f1era vendr\u00e1n tiempos mejores. Qu\u00e9 Dios Los acompa\u00f1e ... Bendiciones a usted y familia",
                            "id": "1700802859971984_1700852163300387"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T11:15:01+0000",
                            "from": {
                                "name": "Cote Lioi",
                                "id": "10155428236152561"
                            },
                            "message": "Mucho peuden criticarlo pero es humano que sabe de muchos apectos simples y complejos por eso va a ganar esta nueva elecci\u00f3n , la nobleza se mide por lo que haces ... siga asi sr PRESIDENTE DE CHILE ...",
                            "id": "1700802859971984_1701325409919729"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T02:46:58+0000",
                            "from": {
                                "name": "Maria De Los Angeles Escobillana Quiroz",
                                "id": "1606470866288599"
                            },
                            "message": "Es el mejor y m\u00e1s capacitado!!...Se vienen tiempos MEJORES!!\ud83c\udde8\ud83c\uddf1",
                            "id": "1700802859971984_1701028456616091"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T23:01:10+0000",
                            "from": {
                                "name": "Edgardo Ivan Seguel Rojas",
                                "id": "10207061454634251"
                            },
                            "message": "En lo que est\u00e1 fallando es que es un amarre te, niun regalo para nadie, teniendo tanta plata",
                            "id": "1700802859971984_1700846469967623"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T03:44:16+0000",
                            "from": {
                                "name": "Ivan Andres Correa Coronado",
                                "id": "10205301956129708"
                            },
                            "message": "Lo que me molesta de la politica que cuando los necesitas nunca estan.para ayudarte solo buscan la foto cuando necesitan nuestra ayuda! Clase media necesita mucha ayuda la que sostiene casi todo y que nadie ayuda!",
                            "id": "1700802859971984_1701069806611956"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T02:03:12+0000",
                            "from": {
                                "name": "Alejandro Huinca Blanco",
                                "id": "219455418492907"
                            },
                            "message": "Vamos que se puede Pi\u00f1era Presidente a qu\u00ed en chol-chol novena regi\u00f3n de la araucarias",
                            "id": "1700802859971984_1700992883286315"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T00:06:42+0000",
                            "from": {
                                "name": "LA Negra Botilleria",
                                "id": "327348280959799"
                            },
                            "message": "Falta visita en conchali yo lo recibo en mi hogar feliz y compromemetida",
                            "id": "1700802859971984_1700909473294656"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T00:21:50+0000",
                            "from": {
                                "name": "Jano Choapa",
                                "id": "131065150991132"
                            },
                            "message": "Lo extra\u00f1amos en el Choapa, quisiera entregarle una propuesta en Reinserci\u00f3n Social",
                            "id": "1700802859971984_1700920029960267"
                        }
                    ],
                    "paging": {
                        "cursors": {
                            "before": "MTIz",
                            "after": "OTkZD"
                        },
                        "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/553775568008058_1700802859971984/comments?access_token=EAACEdEose0cBAOQ41s9wHh8yZAlgIZC8dzGAjRvdIknpw4fZAzS3f0qMpZAXJ67ZBiQ6ZAAdOODtuYXQiZC5saFr1b1FRWA3pKZCUNBwCd6FaO5ZAwfLnf5DWGqj2ECSIGxpK1O9B6QpiwFZBKlc8xjwURZA9UnLzQRPmt8pGsZCjqpg0Xe4wJJCn6UeCAYpCk0BsZAMZD&limit=25&after=OTkZD"
                    }
                }
            },
            {
                "id": "553775568008058_1700600036658933",
                "comments": {
                    "data": [
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T20:20:28+0000",
                            "from": {
                                "name": "Ana Jireh Quintero Gonz\u00e1lez",
                                "id": "10204886697345998"
                            },
                            "message": "Presidente Pi\u00f1era Seco!!! Excelente ayer, el \u00fanico s\u00f3lido. Siga as\u00ed por la gente que lo quiere ver en la moneda \ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96 Y no tome en cuenta las cr\u00edticas sin fundamento. SALUDOS DE ARICA. \ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39",
                            "id": "1700599919992278_1700723233313280"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T18:05:39+0000",
                            "from": {
                                "name": "Sasha Alejandro",
                                "id": "10204876682335296"
                            },
                            "message": "OPINI\u00d3N \u00bfPOR QU\u00c9 NO VOTO POR LA IZQUIERDA?\n\n-Porque han expandido el gasto fiscal en 200.000 nuevos funcionarios de gobierno, aumentando la burocracia estatal.\n\n- Llenan los ministerios de apitutados pol\u00edticos y asesores chantas.  Por ejemplo, en el Minsal contrataron 120 asesores, la misma cantidad de diputados. Entre ellos estaba la expareja de Camila Vallejos. \n\n- Siguen pagando pensiones a los falsos exonerados, siguen dividiendo a la gente por la dictadura militar en tiempos de elecciones, siguen lucrando con el dolor de las familias que perdieron un ser querido.\n\n-Porque su \"integraci\u00f3n multicultural\"  con Sudam\u00e9rica ha tra\u00eddo m\u00e1s prostituci\u00f3n y narcotr\u00e1fico en gran parte del pa\u00eds. Siguen pensando que el control migratorio es \"fascismo\" .\n\n- Son expertos en designar jueces y fiscales de izquierda y hacen poco contra la delincuencia ya que consideran que es un \"impuesto a la riqueza\".\n\n- La fiscal del caso tsunami que absolvi\u00f3 a todos los involucrados de la concertaci\u00f3n, entre ellos Bachelet, fue nombrada como directora del Sename.\n\n-Tratan de callar a la Contralor\u00eda con respecto a la corrupci\u00f3n que hay en Codelco y en otros organismos del Estado.\n\n-Se descubri\u00f3 que el PS est\u00e1 vinculado con el narcotr\u00e1fico y le bajan el perfil comunicacionalmente.\n\n- Hicieron un pacto de gobierno entre la DC con el PC, traicionando sus principios todo por la plata fiscal.\n\n- Porque a la izquierda le encanta hacer caridad con el dinero ajeno. No son capaces de arriesgar capital personal para ayudar a la gente.\n\n-S\u00f3lo en intereses de deuda p\u00fablica, deberemos pagar m\u00e1s de 12.000 millones de d\u00f3lares, equivalente a 4 l\u00edneas de metro.\n\n-Lograron la mayor ca\u00edda de la inversi\u00f3n desde el gobierno de la UP (-40%) y el peor crecimiento econ\u00f3mico promedio desde 1990 (1,8%)\n\n- Ocupan las llagas de los pobres y de los d\u00e9biles para tener poder: ocupan inmigrantes, pueblos ind\u00edgenas y pobladores para hacer revueltas sociales y obtener jugosos dividendos pol\u00edticos.\n\n-Enga\u00f1an a la gente con la \"educaci\u00f3n gratuita\" y no le dicen que el gasto no es solvente creciendo al 1% anual. Adem\u00e1s de la letra chica del registro social de hogares donde han considerado familias como \"ricas\" injustamente.\n\n-Porque la izquierda es ultrona, lejos de ser un bloque pol\u00edtico moderado como la socialdemocracia europea, adihieren a estupideces como el Foro de Sao Pablo y el Mercosur.\n\n- Porque se llenan la boca hablando de los derechos humanos y corren a abrazar a Fidel Castro o mandan cartas de condolencias cuando muere el l\u00edder de norcorea.\n\n-Porque el \"lenguaje inclusive\" es m\u00e1s importante que los ni\u00f1os del sename y las muertes por las listas de espera.\n\n-Porque  son expertos en subir impuestos diciendo que afectar\u00e1n a los ricos y terminan afectando a todos. Como el IVA a las casas.\n\n- Porque se olvidaron de sus compatriotas pobres y ahora prefieren subsidiar la pobreza de otros pa\u00edses e incentivan la llegada de miles de personas en situaci\u00f3n de  extrema pobreza. Ahora le dan m\u00e1s prioridad a un haitiano que a un chileno aplicando la llamada discriminaci\u00f3n poitva.\n\n-Porque gobiernan para organismos internacionales, como la ONU, para la Cepal, para la UNESCO y transgreden la soberan\u00eda nacional.\n\n-Viven culpando la derecha de todos los \"males\" de Chile y han sido mayor\u00eda parlamentaria desde 1990.",
                            "id": "1700599919992278_1700605549991715"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T18:20:07+0000",
                            "from": {
                                "name": "Yanet Fuentes",
                                "id": "258360574590488"
                            },
                            "message": "Jajaja me r\u00edo de todos los que mencionan cosas de pi\u00f1era cuando en los dos mandato de la presidenta hay mas ladrones que trabajadores en la moneda y en el congreso",
                            "id": "1700599919992278_1700618049990465"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T12:49:22+0000",
                            "from": {
                                "name": "Juanfrancisco Campusanodiaz",
                                "id": "690806474367193"
                            },
                            "message": "Feliz x el devate un caballero responder solo cr\u00edticas de los otros candidatos se dedicaron a puro a tacarte ....me gusta su propuesta  y dedicarse a hablar solo alo que nos convoca felicitaciones presidente PI\u00d1ERA",
                            "id": "1700599919992278_1701423759909894"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T21:59:43+0000",
                            "from": {
                                "name": "Maribel Ortiz Oliva",
                                "id": "163947677290560"
                            },
                            "message": "Se\u00f1or...en su campa\u00f1a anterior usted conoci\u00f3 mi situaci\u00f3n personal junto a mi madre, en una feria ; dormimos en mi camioneta dos a\u00f1os.  Mi madre falleci\u00f3 esperando justicia.  Soy una mujer emprendedora pero me han robado treinta a\u00f1os de mi trabajo.  Para robar mis tres.  locales comerciales en Plazas Techadas, modificaron estatuto social y ley de cooperativa, con pituto en Departamento de Cooperativas , Ministerio de Econom\u00eda.  Nunca me quisieron ayudar ni escuchar mi opini\u00f3n.   Nos estafaron.",
                            "id": "1700599919992278_1700801079972162"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T15:54:12+0000",
                            "from": {
                                "name": "Manuel Quidiante",
                                "id": "1986950524906304"
                            },
                            "message": "Presidente Pi\u00f1era, lo felicit\u00f3, el \u00fanico que habla con coherencia, sin atacar a los dem\u00e1s, como los otros, pero la gente ya esta clara, botar Pi\u00f1era es votar por el progreso y un poco m\u00e1s de seguridad, sin odios...",
                            "id": "1700599919992278_1701590409893229"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T11:08:49+0000",
                            "from": {
                                "name": "Maritza Bustamante",
                                "id": "341206519685822"
                            },
                            "message": "Que se puede esperar de los otros candidatos. Que g Guill ni respondi\u00f3 las pregunta y eso que era periodista y Mi futuro Presidente siempre de frente por eso vota 3",
                            "id": "1700599919992278_1701320949920175"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T19:57:33+0000",
                            "from": {
                                "name": "Christian Von Abt",
                                "id": "10205282330036665"
                            },
                            "message": "Favor recuerde lo que le env\u00ede , es una excelente soluci\u00f3n , con eso lo van a recordar de por vida ......... asi lo hicieron muchos 1er ministros en Alemania ,,,,,,,,,",
                            "id": "1700599919992278_1700704153315188"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T17:05:24+0000",
                            "from": {
                                "name": "Yesica Ramos Ramos",
                                "id": "1783209875083232"
                            },
                            "message": "Siempre veo que esta con adultos ; j\u00f3venes ; etc  pero desde su campa\u00f1a No eh visto q se acerque alguna persona con Capacidad diferentes.",
                            "id": "1700599919992278_1701656406553296"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T18:35:13+0000",
                            "from": {
                                "name": "Mitzi Berrios Toro",
                                "id": "587304254782611"
                            },
                            "message": "No queremos propuestas si un buen gobernador y Chile ya est\u00e1 Pi\u00f1era \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude1c\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
                            "id": "1700599919992278_1700632559989014"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T18:31:48+0000",
                            "from": {
                                "name": "Alfoncina Marambio Nilo",
                                "id": "10207459223731319"
                            },
                            "message": "Sebastian Pi\u00f1era, lo felicito por el debate , eres un caballero.",
                            "id": "1700599919992278_1700628686656068"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T18:44:36+0000",
                            "from": {
                                "name": "Carmen Medina",
                                "id": "184932732054139"
                            },
                            "message": "Si es un caballero yo igual lo felicito por k fue lejos el mejor de anoche en el debate  muy bien y ganaremos",
                            "id": "1700599919992278_1700640789988191"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T18:54:16+0000",
                            "from": {
                                "name": "Jonathan Alexis Ulloa Parra",
                                "id": "127795741263796"
                            },
                            "message": "Todos por pi\u00f1era a dejar el pasado atras todos juntos por un chile mas unido y en paz evolucionemos por favor basta de marxismo comunismo socialismo es la decadencia y degeneracion humana sigamos adelante...con la derecha denle la opurtunidad de gobernar y terminar el legado del gobierno pasado de pi\u00f1era",
                            "id": "1700599919992278_1700649899987280"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T18:10:01+0000",
                            "from": {
                                "name": "Araus Nataly Dayan",
                                "id": "221721701682337"
                            },
                            "message": "sebastian pi\u00f1era mi.pregunta para ti es que ensalada te gusta o cual.es tu comida preferida de temuco te gustan.las prietas mande su respuesta porfavor y que comida preferida es la de cecilia morel.y su ensalada preferida desde temuco.sebastian pi\u00f1era.mande su respuesta #tiempos mejores",
                            "id": "1700599919992278_1700609583324645"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T18:06:24+0000",
                            "from": {
                                "name": "Kimberly Andrea Arriagada Segura",
                                "id": "960191710673279"
                            },
                            "message": "Viva presidente Pi\u00f1era ir\u00e9 a votar x usted!!!!",
                            "id": "1700599919992278_1700606693324934"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T19:56:07+0000",
                            "from": {
                                "name": "Christian Von Abt",
                                "id": "10205282330036665"
                            },
                            "message": "Estimado Presidente, me gusto su debate !!! falto si gran parte de lo que es la Salud.",
                            "id": "1700599919992278_1700703226648614"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T18:23:09+0000",
                            "from": {
                                "name": "Maria Abarca",
                                "id": "1741578022792671"
                            },
                            "message": "Ba\u00f1os presidente usted puede tenerlo un mejor pa\u00eds para nuestra familia",
                            "id": "1700599919992278_1700620966656840"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T20:13:16+0000",
                            "from": {
                                "name": "Leonardo Cisternas",
                                "id": "135452693780863"
                            },
                            "message": "La izquierda es un sistema que solo divide empobrece a los pueblos un ejemplo Venezuela  j\u00f3venes abran los ojos",
                            "id": "1700599919992278_1700717469980523"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T18:01:05+0000",
                            "from": {
                                "name": "Camila Zambrano",
                                "id": "443666366009962"
                            },
                            "message": "Futuro Presidente\ud83d\udd92",
                            "id": "1700599919992278_1700601289992141"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T20:06:19+0000",
                            "from": {
                                "name": "Julia Contreras Rojas",
                                "id": "10207992081506343"
                            },
                            "message": "los otros parecian viejas caguineras en mes de ofreser cosas a su pais",
                            "id": "1700599919992278_1700711886647748"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T18:04:12+0000",
                            "from": {
                                "name": "Edmundo Garrido",
                                "id": "1713684805528221"
                            },
                            "message": "To\u00f1o, y que hace usted para revertir esas situaciones.",
                            "id": "1700599919992278_1700604279991842"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T18:15:39+0000",
                            "from": {
                                "name": "Jaime Marcelo Fernandez",
                                "id": "800794966701734"
                            },
                            "message": "Por favor alguien que pesque al wuevon del To\u00f1o, para que no quede con problemas psicol\u00f3gicos",
                            "id": "1700599919992278_1700614316657505"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T20:09:40+0000",
                            "from": {
                                "name": "Ana Gallegos Araneda",
                                "id": "906082309435412"
                            },
                            "message": "bien presi , el apoyo de los abuelos es vital , es lo que mas hay en chile ademas de negros",
                            "id": "1700599919992278_1700714703314133"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T19:44:32+0000",
                            "from": {
                                "name": "Vicky Vicky Vicky",
                                "id": "785238744887489"
                            },
                            "message": "Te quiero como presidente  aunque me digan que soy facho pobre  yo lo unico que pido es atacar la  delincuencia  y filtrar la entrada de delincuentes importados  suficiente con alimentar las lacras de aca",
                            "id": "1700599919992278_1700693293316274"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T18:06:55+0000",
                            "from": {
                                "name": "Sasha Alejandro",
                                "id": "10204876682335296"
                            },
                            "message": "Viva \ud83d\ude4c Pi\u00f1era",
                            "id": "1700599919992278_1700607129991557"
                        }
                    ],
                    "paging": {
                        "cursors": {
                            "before": "MTY1",
                            "after": "MTQw"
                        },
                        "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/553775568008058_1700600036658933/comments?access_token=EAACEdEose0cBAOQ41s9wHh8yZAlgIZC8dzGAjRvdIknpw4fZAzS3f0qMpZAXJ67ZBiQ6ZAAdOODtuYXQiZC5saFr1b1FRWA3pKZCUNBwCd6FaO5ZAwfLnf5DWGqj2ECSIGxpK1O9B6QpiwFZBKlc8xjwURZA9UnLzQRPmt8pGsZCjqpg0Xe4wJJCn6UeCAYpCk0BsZAMZD&limit=25&after=MTQw"
                    }
                }
            },
            {
                "id": "553775568008058_1700443776674559",
                "comments": {
                    "data": [
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T16:38:05+0000",
                            "from": {
                                "name": "Maria Eugenia Esparza Alveal",
                                "id": "111648106179241"
                            },
                            "message": "Vamos Pi\u00f1era ..fuiste el mejor del debate ...y asi Ganaremos",
                            "id": "1700443776674559_1700506753334928"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T16:46:27+0000",
                            "from": {
                                "name": "Sara Espinoza",
                                "id": "707942269285979"
                            },
                            "message": "Mande a todos los delincuentes a una de las islas a trabajar,a sembrar lo que necesitan para comer.y sepan lo que es esfuerzo.",
                            "id": "1700443776674559_1700521216666815"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T16:40:12+0000",
                            "from": {
                                "name": "Graciela Olave Cardenas",
                                "id": "1083209731714945"
                            },
                            "message": "Q Dios lo guie ....sr presidente y logre mejorar en parte loq aun no seha logrado en estos cuatro a\u00f1os.....Fu e rza presidente.",
                            "id": "1700443776674559_1700510900001180"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T16:48:10+0000",
                            "from": {
                                "name": "Cristina Moore",
                                "id": "10210041218209121"
                            },
                            "message": "Per eso hay q ir a votar y no confiarse en todos los cargos.senadores y diputados ....saquemos a los comunistas y q se vallan fuera de chile",
                            "id": "1700443776674559_1700524236666513"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T16:40:12+0000",
                            "from": {
                                "name": "Patty Navarrete",
                                "id": "1476541155910545"
                            },
                            "message": "Temuco con Pi\u00f1era y todos sus senadores y diputados!!,recuperemos la paz \u270c\ufe0f en \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 no quiero para mis nietos un segundo venezuela,vamos chile vote 3",
                            "id": "1700443776674559_1700510903334513"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T16:51:28+0000",
                            "from": {
                                "name": "Camila Contreras",
                                "id": "805410796179421"
                            },
                            "message": "El ubico candidato que hablo de los problemas de chile, todos los demas preocupados de que no salga pi\u00f1era y de insultarlo.",
                            "id": "1700443776674559_1456755201110478"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T16:50:43+0000",
                            "from": {
                                "name": "Laura Carrasco",
                                "id": "10208021429633175"
                            },
                            "message": "Vamos con todo, lejos lo mejor que ahy en estas presidenciales. Siiiii super de acuerdo en cambiar el sistema de capacitacion en chile",
                            "id": "1700443776674559_1041349289339606"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T16:40:07+0000",
                            "from": {
                                "name": "Teresa Orellana",
                                "id": "931492616916295"
                            },
                            "message": "Yo voto 3 grande el mejor la salud mental y mis pacientes lo necesitan viva Pi\u00f1era\ud83d\ude0d\ud83d\ude18",
                            "id": "1700443776674559_1700510786667858"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T16:40:41+0000",
                            "from": {
                                "name": "Alberto Cardemil Herrera",
                                "id": "198785277236204"
                            },
                            "message": "La odiosidad mostrada ayer por la izquierda es grave,retr\u00f3grada,se acusaron y amenazaron.Chile solo sale adelante con unidad y buenas pol\u00edticas p\u00fablicas!con el liderazgo de Pi\u00f1era!!!!",
                            "id": "1700443776674559_1700511750001095"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T17:14:18+0000",
                            "from": {
                                "name": "Nancy Elizabeth Linares",
                                "id": "10205569424815834"
                            },
                            "message": "Sr, Pi\u00f1era UD. Se destaca frente al grupo de esas aves de rapi\u00f1a.\nNosotros vamos a ganador!!!! Nos espera tiempos mejores!!!!",
                            "id": "1700443776674559_1456769194442412"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T16:39:37+0000",
                            "from": {
                                "name": "Liria Hoxha Paredes",
                                "id": "157633594842641"
                            },
                            "message": "Dios quiera que el se\u00f1or Pi\u00f1era ocupe el sill\u00f3n de honor nuevamente!!!",
                            "id": "1700443776674559_1700509800001290"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T16:39:10+0000",
                            "from": {
                                "name": "Josecin Catri",
                                "id": "1215769931786648"
                            },
                            "message": "Vamos pi\u00f1i los otros candidatos pura lacras nomas usted fue claro y presiso con las encuestay ayer y no le tiembla la pera para desir las cosas como son",
                            "id": "1700443776674559_1700509003334703"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T16:41:38+0000",
                            "from": {
                                "name": "Alicia Barria Vera",
                                "id": "136917810110838"
                            },
                            "message": "Vamos ,mi querido presidente,cuente con mi voto ,usted tiene que estar en la moneda ,ning\u00fan otro.yo voto 3",
                            "id": "1700443776674559_1700513740000896"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T16:58:57+0000",
                            "from": {
                                "name": "Juan Omar Bastias Flores",
                                "id": "134410120654740"
                            },
                            "message": "Este es un  candidato de verda no chanta como los  k .vimos anoche en la tele como vamos hacer tan tonto ahora o nunca tuera cara de chanta viva pi\u00f1era vota  3 nada mas viva chile..",
                            "id": "1700443776674559_1456760794443252"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T16:40:28+0000",
                            "from": {
                                "name": "Javiera Francisca Hartmann Ram\u00edrez",
                                "id": "10154720243504335"
                            },
                            "message": "Ganemos en primera vuelta!!! Se vienen #tiemposmejores #Pi\u00f1eraPresidente",
                            "id": "1700443776674559_1700511330001137"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T16:46:45+0000",
                            "from": {
                                "name": "Elizabeth Gonz\u00e1lez Giustacori",
                                "id": "10204527334284091"
                            },
                            "message": "! solo mi Presidente estubo a la altura de un Estadista , Los demas solo son farandula envidiosa ...",
                            "id": "1700443776674559_1700521713333432"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T16:38:48+0000",
                            "from": {
                                "name": "Jorge Gonzalez Gallegos",
                                "id": "1103675616344165"
                            },
                            "message": "Has perdido muchos votos, por no cumplir tu palabra, en el gobierno anterior. M\u00e1s izquierdista que los propios de esa ideolog\u00eda.",
                            "id": "1700443776674559_1700508146668122"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T16:44:33+0000",
                            "from": {
                                "name": "Maria Graciela Espinoza Monetta",
                                "id": "144314596299003"
                            },
                            "message": "Presidente por favor el tema de los emigrantes le esta quitando oportunidades laborales  a los chilenos y otros extranjeros que estan como vendedores ambulantes son demasiados pofi igual yo y mi familia vota por usted ganaremos",
                            "id": "1700443776674559_1700518083333795"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T16:51:22+0000",
                            "from": {
                                "name": "Nancy Vargas D\u00edaz",
                                "id": "10205380825065596"
                            },
                            "message": "Mi futuro presidente ...fue el mejor y s\u00f3lido en el debate. ..gana lejos ...,Vote Pi\u00f1era ...vote 3 ...vamos que se puede...saludos mi querido presidente Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era. ..\u2714\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa",
                            "id": "1700443776674559_1456755147777150"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T16:39:53+0000",
                            "from": {
                                "name": "Raul Ruz",
                                "id": "10152705330418921"
                            },
                            "message": "Qu\u00e9 hacen los mojones comunistas escuchando a PI\u00d1ERA? \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14 Me podr\u00edan explicar esa contradicci\u00f3n??",
                            "id": "1700443776674559_1700510286667908"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T16:56:56+0000",
                            "from": {
                                "name": "Mily L\u00f3pez",
                                "id": "10208366815315493"
                            },
                            "message": "Chile necesita un presidente que fomente el crecimiento integral del pais, no que se dedique a peliar por tratar de demostrar quien es mejor y quien no, lo importante es mejorar las oportunidades para la ciudadania, Pi\u00f1era presidente.",
                            "id": "1700443776674559_1041355322672336"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T16:38:54+0000",
                            "from": {
                                "name": "Elizabeth Lazo",
                                "id": "193256291097494"
                            },
                            "message": "Usted no se compare con esas personas...es un placer verlo hablar de lo q realmente importa..gracias presidente Pi\u00f1era",
                            "id": "1700443776674559_1700508380001432"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T17:51:30+0000",
                            "from": {
                                "name": "Daniela Mena",
                                "id": "469959029850954"
                            },
                            "message": "Un querido amigo falleci\u00f3 el Viernes pasado nos cont\u00f3 su hija que uno de sus \u00faltimos pedidos fue que hablara en su funeral y le pidiera a todos los asistentes que votaran por PI\u00d1ERA",
                            "id": "1700443776674559_1041376282670240"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T16:51:47+0000",
                            "from": {
                                "name": "Jorge Efrain Ule Sanchez",
                                "id": "1598996953501348"
                            },
                            "message": "Gran prisidente se\u00f1or Pi\u00f1era que Dios los bendiga vamos que se puede ganar primera vuelta buena pensiones mano dura con los dicuencia bueno sueldo clase mediahayudar los j\u00f3venes con su carrera un nuvisidad para Chilo\u00e9 para los j\u00f3venes",
                            "id": "1700443776674559_1041349712672897"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T11:33:20+0000",
                            "from": {
                                "name": "Paula Schiavetti",
                                "id": "10152667784693703"
                            },
                            "message": "Anoche escuch\u00e9 a Pi\u00f1era en programa de canal 13, estuvo s\u00f3lido, habl\u00f3 tranquilo, informado. Siempre refiri\u00e9ndose a sus ideas y propuestas. Por eso voto 3.",
                            "id": "1700443776674559_1756627261016179"
                        }
                    ],
                    "paging": {
                        "cursors": {
                            "before": "MTQ1OAZDZD",
                            "after": "MTQzNAZDZD"
                        },
                        "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/553775568008058_1700443776674559/comments?access_token=EAACEdEose0cBAOQ41s9wHh8yZAlgIZC8dzGAjRvdIknpw4fZAzS3f0qMpZAXJ67ZBiQ6ZAAdOODtuYXQiZC5saFr1b1FRWA3pKZCUNBwCd6FaO5ZAwfLnf5DWGqj2ECSIGxpK1O9B6QpiwFZBKlc8xjwURZA9UnLzQRPmt8pGsZCjqpg0Xe4wJJCn6UeCAYpCk0BsZAMZD&limit=25&after=MTQzNAZDZD"
                    }
                }
            },
            {
                "id": "553775568008058_1700396490012621",
                "comments": {
                    "data": [
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T15:28:42+0000",
                            "from": {
                                "name": "Maria Soledad Gonzalez",
                                "id": "1445025289134104"
                            },
                            "message": "Tengo temor que los comunista y todos la tropa de asquerosos se unan a ultima hora para derrotarlo que se coluden hasta derrotarlo por que asi son los comunistas no van ha estar tranquilos ojala que ganemos sr.Pi\u00f1era junto a su sra. Y su lunda familia",
                            "id": "1700396490012621_1700433163342287"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T15:00:43+0000",
                            "from": {
                                "name": "Mar\u00eda Flores",
                                "id": "129602791077987"
                            },
                            "message": "Estamos contigo Futuro Presidente Pi\u00f1era . Dios te bendiga y todo tu empe\u00f1o se vea el Cambio.Te felicito junto a nuestra Primera Dama. Cecilia Morel.",
                            "id": "1700396490012621_1700408050011465"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T15:54:50+0000",
                            "from": {
                                "name": "Marina Millalonco",
                                "id": "724378517698389"
                            },
                            "message": "Siga adelante Presidente. Todos quieren estar en el lugar que nosotros lo tenemos  y por eso le buscan por cualquer medio de  herirlo. Pero usted responde  como lo que es, Un Se\u00f1or con Educaci\u00f3n,  Dios le bendiga.",
                            "id": "1700396490012621_1700458783339725"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T15:50:06+0000",
                            "from": {
                                "name": "Dain\u00e9al Dany",
                                "id": "10152318878461445"
                            },
                            "message": "Muy solido y preciso en el debate, como siempre y el \u00fanico que se preocupa por la clase media, la muchas veces dejada de lado. Mis felicitaciones a Ud. y su familia que ganaremos en primera vuelta!!",
                            "id": "1700396490012621_1700454070006863"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T15:33:40+0000",
                            "from": {
                                "name": "Rodriguez Kelemeer",
                                "id": "10203238270221445"
                            },
                            "message": "Se\u00f1ores es muy urgente..este es de car\u00e1cter importante de que todos vamos a votar no poner en duda nuestro voto sabemos perfectamente que el \u00fanico que traer\u00e1 la tranquilidad, trabajo.. ayuda a nuestro abuelitos  la econom\u00eda de nuestro pa\u00eds ser\u00e1 mucho mejor .. por ese chile que todos queremos..que chile se hable de el hasta la parte m\u00e1s remota .no por un partido de f\u00fatbol.. si no por el presidente que vamos a tener un hombre de car\u00e1cter que cumple con su objetivo.. ese es el chile que todos queremos.. que caminaremos por las calles como muchos de nosotros lo hac\u00edamos antes tranquilo por las calles ..me gustar\u00eda mi Presidente que se habr\u00edan CENTRO DE ATENCI\u00d3N DIURNA..donde ni\u00f1os de 7 hasta los 15 a\u00f1os..por problemas de que sus papitos trabajan puedan llegar ah\u00ed..los que van en la ma\u00f1ana que despu\u00e9s del colegio lleguen a ese lugar donde ser\u00e1n acogidos por t\u00edas que le preguntar\u00e1n si tienen tareas ..y deber\u00e1n hacerlas..de lo contrario Que tengan talleres para que estos ni\u00f1os tengan su mente ocupada en cosas buenas.. de igual manera para los que vayan en la tarde ..lleguen temprano al centro.. tengo muy buenos recuerdos ..donde te esperaban con tu leche con Quaker y tu pan con queso ..y de ah\u00ed te ibas a tu sala y hacias las tareas . Luego a las 12:00 almorzaban y te ibas al colegio .. quiero que vuelvan esos tiempos para esta juventud que se est\u00e1 perdiendo ..la educaci\u00f3n es fundamental..",
                            "id": "1700396490012621_1700438126675124"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T15:45:01+0000",
                            "from": {
                                "name": "Christian Abt",
                                "id": "1526594187420159"
                            },
                            "message": "Estimado Presidente, Ayer en el debate habr\u00eda tenido una gran acogida con lo que le hab\u00edamos enviado a su domicilio, el Proyecto mas esperado en el \u00e1mbito de Salud. Significa que en su Gobierno usted podr\u00e1 implementar TEMPPA donde se asegura terminar con las listas de espera, tener un sistema de salud mas humanitario, terminar con las colas definitivamente y garantizado que la calidad de la atenci\u00f3n en Salud, ser\u00e1 una realidad de todos. Nos gustar\u00eda que nos llamaran para poder exponer y explicar nuestra Idea en su totalidad. Gracias y estamos con ustedes !!!  crea en nosotros por eso nos esforzamos en ayudarlo !!!!!",
                            "id": "1700396490012621_1700448776674059"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T15:45:47+0000",
                            "from": {
                                "name": "Maria Mu\u00f1oz",
                                "id": "552025074999778"
                            },
                            "message": "Sr.Pi\u00f1eira nosotros somos varios en la familia esperando que llrgue el dia y votaremos por Ud.con una nueva esperanza para mis nietos y demas familiares suerte y mucha suerte",
                            "id": "1700396490012621_1700449290007341"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T21:34:31+0000",
                            "from": {
                                "name": "Ruth Veliz Galleguillos",
                                "id": "858394597549733"
                            },
                            "message": "Bendiciones para ud y Familia Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era Dios lo Bendiga mucho.tengo k.desirle somos muchos los k.estamos con ud..y le aseguro el  19 de noviembre lo tendremos de Presidente de Chile.!!las personas con paz en sus vidas Sii Votaremos por ud ya Basta de odio ,rencores,maldad.Nuestro Pa\u00eds Necesita un Cambio Urgente.y con Ud Lo Lograremos....",
                            "id": "1700396490012621_1700783699973900"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T19:23:49+0000",
                            "from": {
                                "name": "Sonia Jopia",
                                "id": "778514315529250"
                            },
                            "message": "No seas ignorante, toda la campa\u00f1a que han armado contra nuestro pr\u00f3ximo Presidente no les ha resultado y eso los tiene ultra picados y envidiosos, no ha sido culpable de nada, no han podido comprobarle que la infamia de los comunachos sea cierta. Verg\u00fcenza deben tener los zurdos, que en su desesperaci\u00f3n se han aliado con los narcotraficantes, todos los medios le justifican su fin, pero no lo lograran \ud83d\udc4e\ud83c\udffe\ud83d\udc4e\ud83c\udffe.",
                            "id": "1700396490012621_1700675289984741"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T21:58:21+0000",
                            "from": {
                                "name": "Maco Pizarro",
                                "id": "10206267107929530"
                            },
                            "message": "solo hago lo que siento, hay que acabar con esta maldici\u00f3n de gobierno , espero que hayamos aprendido que el socialismo y el comunismo llevan a los paises a la miseriia , ya se ha tropezado tres veces lagos (el,padres de la corrupci\u00f3n pol\u00edtica en chile ), bachelet y nuevamente bachelet, increible tanta estupidez",
                            "id": "1700396490012621_1700800226638914"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T19:26:53+0000",
                            "from": {
                                "name": "Lucy Z\u00fa\u00f1iga Ortiz",
                                "id": "1451313074895923"
                            },
                            "message": "Amigos  nada de ser pesimistas de ahora en adelante debemos unirnos ser muy positivos para enviar buen\u00edsimas vibras a nuestro candidato es muy necesario que el sienta nuestro apoyo no nos fijemos en peque\u00f1eces  seamos positivos y esperemos con ansias el 19 de noviembre  .  Arriba los corazones vendran tiempos mejores  todos a votar por el numero 3 PI\u00d1ERA Presidente de Chile.",
                            "id": "1700396490012621_1700678336651103"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T15:31:00+0000",
                            "from": {
                                "name": "Carmen Plaza Diaz",
                                "id": "970745676339244"
                            },
                            "message": "Ruth Plaza Diaz...quiere saber , por favor, quienes van con nuestro futuro presidente, a consejeros, y, diputados, lo quiero saber yo y, toda mi familia, por favor...!!!arriba los corazones!!!",
                            "id": "1700396490012621_1700435400008730"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T03:47:50+0000",
                            "from": {
                                "name": "Ana Mar\u00eda Jorquera Vargas",
                                "id": "1101715803235388"
                            },
                            "message": "Mi estimado futuro Presidente,     de coraz\u00f3n le env\u00edo muchas buenas vibras cargadas de luz y energ\u00eda positiva, que Dios bendiga sus d\u00edas y colme su camino de \u00e9xitos, que le de sabiduria para gobernar mi amado Chile, que su coraz\u00f3n mantenga siempre los valores que adquiri\u00f3 en la familia amada y que luche siempre por sus ideales, sin olvidar el sue\u00f1o de aquellos que hemos puesto la esperanza en Ud. Por tener una Patria digna y justa en la que podamos vivir tranquilos, libres y orgullosos. Realmente espero que vuelva a sentarse en el sill\u00f3n Presidencial, muchos hemos sufrido y retrocedido en la econom\u00eda de nuestros hogares, endeudados, empobrecidos y de clase media ya no nos queda m\u00e1s que la palabra, casi todos cesantes y sin esperanzas, la familia se desmorona, conf\u00edo que con Ud.  la situaci\u00f3n laboral cambie, tambi\u00e9n las deudas de la educaci\u00f3n superior, siempre ha tenido mi voto,  est\u00e1 vez con mayor raz\u00f3n. Alguna vez, hace unos a\u00f1os atr\u00e1s trabaje por Ud.  y no sigu\u00edo en campa\u00f1a y se bajo, despu\u00e9s volv\u00ed a darle mi voto y sali\u00f3 electo. Siempre le he apoyado. No olvide que est\u00e1 mujer mayor, cree en sus propuestas y le env\u00eda un abrazo, por favor, tambi\u00e9n mis sincero cari\u00f1o a su Sra.  esposa Cecilia M. Gracias, ojal\u00e1 lea mi comentario.",
                            "id": "1700396490012621_1701072043278399"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T16:07:54+0000",
                            "from": {
                                "name": "Alvaro G Aguirre",
                                "id": "10214881313125825"
                            },
                            "message": "Estimado Presidente: ya quye Ud. est\u00e1 en la cima de las encuestas su rol est\u00e1 en aumentar la torta y no en sacar una mayor tajada. La candidatura de Don JA Kast, s\u00f3lo lo beneficia Ud. Lo que Ud. debe hacer es atacarse a s\u00ed mismo, reconocer las buenas ideas de los otros y hacerlas propias y tratar a JAK como si fuera un compa\u00f1ero de lista. Lo otro es mezquindad y no es adecuado con su condici\u00f3n. Tambi\u00e9n es importante que apele al votante DC \"prefiere Ud. una coalici\u00f3n con RN, en la que est\u00e9 la UDI, o seguir atados y liderados por el PC?\" ese es el mensaje que se debe dar. Debe forzar a la centro-izquierda a aliarse con MEO, art\u00e9s y el frente amplio, creando as\u00ed una coalici\u00f3n rival de fracaso seguro. La idea de JAK de dejar a la izquierda fuera de segunda vuelta es brillante y creoi que no ha sido debidamente apreciada por Ud. en su dimensi\u00f3n netamente estrat\u00e9gica. Tambi\u00e9n le falta una bandera de lucha, algo as\u00ed como \"gobernar es educar\" que d\u00e9 un norte (uno s\u00f3lo) a su campa\u00f1a y a su futuro gobierno.",
                            "id": "1700396490012621_1700472646671672"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T15:19:09+0000",
                            "from": {
                                "name": "Marina Pedrero Vallejos",
                                "id": "1657980787558894"
                            },
                            "message": "Fuerza porque espero que logre todo lo que tiene en mente. Ya que esta vez el pais no esta en el suelo.pero esta mal casi \u013alegando al tope de tida gestion. Con esperanza  de volver a trabajar y que no sea notorio  el lado gordo  que nis toque  un poquito a la clase media.",
                            "id": "1700396490012621_1700424363343167"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T16:32:59+0000",
                            "from": {
                                "name": "Jacqueline Soto Carrasco",
                                "id": "1084747408251220"
                            },
                            "message": "Creo en ud mi presidente veo que todtos tienen miedo al resultado xque todo indica hacia ud y lo ven una persona fuerte como contrincante vamos que se puede ud no ha venido a san miguel dese una vueltecita tambien",
                            "id": "1700396490012621_1700501036668833"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T18:36:45+0000",
                            "from": {
                                "name": "Paulina Arriaran",
                                "id": "1555158381404813"
                            },
                            "message": "Ojal\u00e1 nuevamente pueda ser Presidente u arregl\u00e9 todo los l\u00edos que hay en el gobierno, pero no s\u00e9 olvide de la clase Media; ya que somos los que m\u00e1s sufrimos, no siempre tenemos derecho a algo, siempre se paga por todo.",
                            "id": "1700396490012621_1700634079988862"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T15:50:04+0000",
                            "from": {
                                "name": "Susana Bennett",
                                "id": "10153484548399566"
                            },
                            "message": "Estimado se\u00f1or presidente, pensamos que la gente que le maneja sus redes sociales era un poco mas humana o un poco mas inteligente. Encontramos muy bajo que nos bloquee el acceso por tener una idea que queremos presentar le y nos apaguen la voz. Muy mala jugada de parte de sus asesores. Pensamos en alg\u00fan momento que podr\u00edamos llegar a usted como a tanta gente que necesita de lo que nosotros podemos ofrecerle.",
                            "id": "1700396490012621_1700453980006872"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T17:10:21+0000",
                            "from": {
                                "name": "Minimarket Abierto",
                                "id": "352301328558418"
                            },
                            "message": "Gracias a ud presidente por atreverse a tomar nuevamente este gran desafio q sin duda tantos sin sabores tb le ha traido pudiendo ud haber decidido no candidatearse y haber optado por sum tranquilidad.Muchaass Gracias y q Dios lo bendiga a ud y su familia",
                            "id": "1700396490012621_1700555919996678"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T01:14:05+0000",
                            "from": {
                                "name": "Noemi Parraguez",
                                "id": "941667512564973"
                            },
                            "message": "Y se fuera por los presos usted save cuantos salieron ante de diciembre lo se por que donde vivia salieron varios que ni cumplieron su condena es tonto lo que publica . que tienen que camviar el sistema yo seria de la idea que los preso se fueran a una isla a sembrar su propia comida y que sedegen de gastar la plata en ellos sirve para salud educacion y pencion solidaria. Son como 6 mil peso diario que dan por preso pero como savan los derechos humanos y que pasa con nuestro derecho dijo yo y se que sebastian pi\u00f1era sale en la primera vuelta todo va en aue bamos a votar",
                            "id": "1700396490012621_1700955239956746"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T17:43:02+0000",
                            "from": {
                                "name": "Esteban Solis",
                                "id": "877752759054199"
                            },
                            "message": "Tenemos un gran Gobierno q se nos viene votemos 3 por todas las familis  q  el due\u00f1o de casa esta sin suedo ,las empresas serr ando por problemas  de falta q hacer los profecionales cesante sin saver q hacer despues de estudiar 6-7a\u00f1os para sacar su profecion , pais con una deuda hitoricaj",
                            "id": "1700396490012621_1700586686660268"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T16:48:36+0000",
                            "from": {
                                "name": "Gino Coiro",
                                "id": "10208816046812243"
                            },
                            "message": "Estos comunachos ignorantes y envidiosos siempre piensan k porque una persona tiene empresas es porque roban   no les da el cerebro para pensar k hay gente trabajadora e inteligente si no fuese por las grandes empresas o peque\u00f1as y los inversionistas este pa\u00eds ser\u00eda como cuba apoyo a Sebasti\u00e1n  el \u00fanico capaz de sacar del hoyo financiero a este pais",
                            "id": "1700396490012621_1700524979999772"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T17:09:42+0000",
                            "from": {
                                "name": "Maria Abarca",
                                "id": "1741578022792671"
                            },
                            "message": "Grasias preside ante por chile necesita un hombre q tenga los pantalones bien puesto sobre todos con la delicuensia mano dura y acuerde se de las mujeres separadas q ya no tenemos hijos no los alcanza para comer y vivir en casa de parientes mas ayuda presidente pi\u00f1eria",
                            "id": "1700396490012621_1700554066663530"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T17:58:09+0000",
                            "from": {
                                "name": "Malu Guzman",
                                "id": "181183155700736"
                            },
                            "message": "Seamos positivos. Que todos voten por Pi\u00f1era. No puede ser posible que no hayan aprendido algo con Bachelet. Ese sistema no resulta. Viva Pi\u00f1era. Dios escuchamos.",
                            "id": "1700396490012621_1700598853325718"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T01:56:16+0000",
                            "from": {
                                "name": "Ariel D\u00edaz",
                                "id": "10207089384930367"
                            },
                            "message": "Gracias por sus frases extra\u00eddas del ministro de propaganda del tercer reich, el se\u00f1or Gobbels, me calaron en lo m\u00e1s ondo de mi fascismo, hail hitler",
                            "id": "1700396490012621_1700987426620194"
                        }
                    ],
                    "paging": {
                        "cursors": {
                            "before": "MzA3",
                            "after": "Mjgz"
                        },
                        "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/553775568008058_1700396490012621/comments?access_token=EAACEdEose0cBAOQ41s9wHh8yZAlgIZC8dzGAjRvdIknpw4fZAzS3f0qMpZAXJ67ZBiQ6ZAAdOODtuYXQiZC5saFr1b1FRWA3pKZCUNBwCd6FaO5ZAwfLnf5DWGqj2ECSIGxpK1O9B6QpiwFZBKlc8xjwURZA9UnLzQRPmt8pGsZCjqpg0Xe4wJJCn6UeCAYpCk0BsZAMZD&limit=25&after=Mjgz"
                    }
                }
            },
            {
                "id": "553775568008058_1699424820109788",
                "comments": {
                    "data": [
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T13:36:06+0000",
                            "from": {
                                "name": "Danii Kattegat",
                                "id": "10153542860540881"
                            },
                            "message": "Estuve ah\u00ed.. estuve en la reuni\u00f3n en que nos reunimos en el Casino, creo en usted y conf\u00edo en esos tiempos mejores, pero me falta, me falta que se hable de cosas PRIMORDIALES, me falta de usted, la mano dura de la derecha para manejar la delincuencia, ME FALTA DE USTED QUE SE COMPROMETA A CAMBIAR LA CONSTITUCI\u00d3N para que est\u00e9 acorde a nuestros d\u00edas y as\u00ed se puedan llevar a cabo los proceso policiales y judiciales, me falta que se comprometa con las due\u00f1as de casa que eligen quedarse en casa criando el FUTURO DE CHILE. Los estudios avalan que los ni\u00f1os criados por sus padres son mejores y m\u00e1s exitosos en todo \u00e1mbito sobre todo en lo emocional y en la seguridad que deben tener. Esas due\u00f1as de casa quedan solas y sin ning\u00fan resguardo, que har\u00e1 usted por estas cosas? Me falta que alguien ponga leyes firmes para la seguridad de nuestros ni\u00f1os y se condene de manera dura los abusos a menores, que cambios puede hacer usted al respecto? Mi familia y yo lo hemos apoyado SIEMPRE, pero faltan cosas, falta que REALMENTE se hagan cambios CONSIDERABLES PARA ESOS TIEMPOS MEJORES. Saludos.",
                            "id": "1699424820109788_1700324856686451"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T14:25:06+0000",
                            "from": {
                                "name": "Christian Von Abt",
                                "id": "10205282330036665"
                            },
                            "message": "Estimado Presidente, Ayer en el debate habr\u00eda tenido una gran acogida con lo que le hab\u00edamos enviado a su domicilio, el Proyecto mas esperado en el \u00e1mbito de Salud. Significa que en su Gobierno usted podr\u00e1 implementar TEMPPA donde se asegura terminar con las listas de espera, tener un sistema de salud mas humanitario, terminar con las colas definitivamente y garantizado que la calidad de la atenci\u00f3n en Salud, ser\u00e1 una realidad de todos. Nos gustar\u00eda que nos llamaran para poder exponer y explicar nuestra Idea en su totalidad. Gracias y estamos con ustedes !!!  crea en nosotros por eso nos esforzamos en ayudarlo !!!!!",
                            "id": "1699424820109788_1700374513348152"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T13:01:46+0000",
                            "from": {
                                "name": "Neyla Diala Abad",
                                "id": "10206368088940323"
                            },
                            "message": "Mire no se donde escribirle a mi esposo le descuentan 100.000 mil pesos mensuales casi en fonasa y ac\u00e1 esta enfermo mendigando una hora en salud p\u00fablica que poco digno para que entonces descuentan si no tenemos derecho a una salud digna consultorio de belloto sur puros m\u00e9dicos extranjeros que no tienen la licencia completa .\nNo pueden dar licencia ya que no est\u00e1n inscritos en nuestro pa\u00eds \nDigame para que existen las AFP los descuentos de fonasa si no sirven de nada e pagado todo particular en la enfermedad de mi hija tambi\u00e9n ya que el consultorio me.neg\u00f3 una endoscopia mi hija mal la lleve cl\u00ednica los carreras casi una semana con malos s\u00edntomas hicieron una endoscopia particular biopsias y tiene erosiones y una bacteria del c\u00e1ncer g\u00e1strico a sus 16 a\u00f1os digame en que pa\u00eds vivimos ahora mi esposo sin hora para un medico mendigar y el paga todo ya la cl\u00ednica es privada obvio acabo de pagar mucho por lo de mi hija .\nMi esposo ahora que se agusane dios mio mas seriedad cuando prometemos algo necesitamos un verdadero cambio basta de descuentos que solo los beneficia a los ladrones de terno y corbata porfavor",
                            "id": "1699424820109788_1700286863356917"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T15:44:28+0000",
                            "from": {
                                "name": "Jonathan Alexis Ulloa Parra",
                                "id": "127795741263796"
                            },
                            "message": "Tenemos que tener diputados senadores y jueces del partido de pi\u00f1era por que hoy en dia estamos gobernados por la izquierda y asi es como esta chile elijan bien elijan a la derecha",
                            "id": "1699424820109788_1700448346674102"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T00:58:03+0000",
                            "from": {
                                "name": "Victor Esteban Loyola Rubilar",
                                "id": "151532222259935"
                            },
                            "message": "En el anterior gobierno pi\u00f1era  lo iso bien creo que fue poco 4 a\u00f1os",
                            "id": "1699424820109788_1700944053291198"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T12:52:06+0000",
                            "from": {
                                "name": "Javier Alfred",
                                "id": "854997064563537"
                            },
                            "message": "Felicitaciones presidente sin duda anoche dio c\u00e1tedras a los dem\u00e1s candidatos , cada dia son mas personas quienes se dan cuenta que la mejor opci\u00f3n es usted y asi volver a tomar el rumbo del progreso y crecimiento de este pais , \u00e9xitos .",
                            "id": "1699424820109788_1700279806690956"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T14:05:10+0000",
                            "from": {
                                "name": "Edu LeBlanc",
                                "id": "10152398042777447"
                            },
                            "message": "https://offers.hubspot.es/plantillas-infografias?source=facebook&utm_source=facebook&utm_medium=paid&utm_campaign=Facebook-LATAM-DIRLEAD-infographs-Desktop",
                            "id": "1699424820109788_1700351866683750"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T13:07:40+0000",
                            "from": {
                                "name": "Barco Basurero",
                                "id": "10203824355425652"
                            },
                            "message": "Hay alguna forma de enviar una carta o correo a Pi\u00f1era? :o Entendiendo ue no es un mensaje de odio xD",
                            "id": "1699424820109788_1700292030023067"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T15:29:39+0000",
                            "from": {
                                "name": "Edgardo Enrique Jacobs Palacios",
                                "id": "488336011376381"
                            },
                            "message": "Yo ya no voto por Pi\u00f1era, fui fundador del partido, jamas me tomaron en cuenta, participe muchos a\u00f1os en mi comuna como dirigente social, pero al final me di cuenta que RN es un partido elitista, yo como dibujante t\u00e9cnico tenia cero posibilidad de al menos ser consejero comunal, entregue muchos a\u00f1os de mi vida al partido y no recibi nada, cuando RN fue gobierno trate de participar y solo recibi promesas, mi curriculum era y es mejor que otros que apitutaron, los mismos que despu\u00e9s dieron la hora o fueron deshonestos, al final abri los ojos y ahora yo y toda mi familia, amigos y ex RN votamos por la izquierda para tratar de terminar con los abusos de la elite a la cual RN representa sin asco, la rabia y la impotencia es grande ya que uds. Le dieron la espalda a la gente y tambi\u00e9n a muchos militantes de base honestos,trabajadores, pero por sobre todo DIGNOS, palabra que uds. No conocen, por favor dejen de tomarme en cuenta ahora, porque ya es tarde.",
                            "id": "1699424820109788_1700434230008847"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T13:16:18+0000",
                            "from": {
                                "name": "Veronica Z Carrasco",
                                "id": "1074524099230639"
                            },
                            "message": "Arica est\u00e1 contigo #TiemposMejores",
                            "id": "1699424820109788_1700301840022086"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T17:49:50+0000",
                            "from": {
                                "name": "Phol Jonathan De Lama",
                                "id": "769097893138068"
                            },
                            "message": "",
                            "id": "1699424820109788_1700591719993098"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T12:52:17+0000",
                            "from": {
                                "name": "Javier Alfred",
                                "id": "854997064563537"
                            },
                            "message": "",
                            "id": "1699424820109788_1700279906690946"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T17:55:04+0000",
                            "from": {
                                "name": "Phol Jonathan De Lama",
                                "id": "769097893138068"
                            },
                            "message": "Pi\u00f1era enfermo",
                            "id": "1699424820109788_1700596206659316"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T15:42:26+0000",
                            "from": {
                                "name": "Jonathan Alexis Ulloa Parra",
                                "id": "127795741263796"
                            },
                            "message": "Vamos pi\u00f1era a modernizar el norte grande",
                            "id": "1699424820109788_1700446590007611"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T15:47:42+0000",
                            "from": {
                                "name": "Christian Abt",
                                "id": "1526594187420159"
                            },
                            "message": "Solo quiero ayudar y apoyar a nuestro proximo presidente Sebastian Pi\u00f1era y me bloquearon .....",
                            "id": "1699424820109788_1700450813340522"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T15:46:11+0000",
                            "from": {
                                "name": "Christian Abt",
                                "id": "1526594187420159"
                            },
                            "message": "Favor no me bloqueen por dar buenas ideas !!!",
                            "id": "1699424820109788_1700449610007309"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T19:26:37+0000",
                            "from": {
                                "name": "Logoterapeuta Sebastian Baeza",
                                "id": "362877574134920"
                            },
                            "message": "Hola",
                            "id": "1699424820109788_1700678139984456"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T14:28:36+0000",
                            "from": {
                                "name": "Philippe Gasc Latorre",
                                "id": "10152099616183214"
                            },
                            "message": "https://www.youtube.com/watch?v=MI5rRAAqyEM",
                            "id": "1699424820109788_1700377660014504"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T14:49:14+0000",
                            "from": {
                                "name": "Alida Susana Gavilan Carrillo",
                                "id": "889996311058824"
                            },
                            "message": "https://www.facebook.com/humantalca/videos/1610414349017013/",
                            "id": "1699424820109788_1700396333345970"
                        }
                    ],
                    "paging": {
                        "cursors": {
                            "before": "MjcZD",
                            "after": "MQZDZD"
                        }
                    }
                }
            },
            {
                "id": "553775568008058_1699755980076672",
                "comments": {
                    "data": [
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T01:49:11+0000",
                            "from": {
                                "name": "Emerson Galvez",
                                "id": "10203922393399891"
                            },
                            "message": "pi\u00f1era sali\u00f3 de la u con promedio 69, y ha tenido una vasta trayectoria laboral, fue presidente, no hay nadie mejor para el cargo, el resto son puros payasos",
                            "id": "1699755980076672_129374014493915"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T02:34:32+0000",
                            "from": {
                                "name": "Maria Luisa Reyes Collao",
                                "id": "1576918075932590"
                            },
                            "message": "A Pi\u00f1era siempre le sacan su patrimonio si lo tiene es porque sabe hacer negocio y un muy bueno administrador esa es la persona que necesita nuestro pa\u00eds",
                            "id": "1699755980076672_259614727896205"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T01:53:57+0000",
                            "from": {
                                "name": "Ana R Marchant Herrera",
                                "id": "999808393366993"
                            },
                            "message": "Navarro \u00e1ndate para tu casa, ser\u00eda el colmo que te creas que alguna vez vas hacer presidente, Chile es un pa\u00eds limpio y decente, solo Pinera es capas de sacar a Chile adelante",
                            "id": "1699755980076672_381105982327442"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T01:18:40+0000",
                            "from": {
                                "name": "Cristina Jofre Donoso",
                                "id": "10205528008177690"
                            },
                            "message": "Pi\u00f1era eres un gran finanzista...sabe como hacer negocios y levantar a este pais esta tan mal...levantaste al pais en casos extremos..como el terremoto y a los mineros de san jose..",
                            "id": "1699755980076672_1699769516741985"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T01:37:03+0000",
                            "from": {
                                "name": "Estela Nu\u00f1ez Bertozzi",
                                "id": "1031587330193723"
                            },
                            "message": "Este se\u00f1or Guille....realmente da pena..f\u00edjense en su cara.. est\u00e1 muy desmejorado..yo creo que al igual que Bachelet es el escudo que tienen los comunistas .no tienen nada mejor..pobre.",
                            "id": "1699755980076672_1438341086283382"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T02:23:23+0000",
                            "from": {
                                "name": "L.Hayde\u00e9 D\u00edaz Molina",
                                "id": "10205060985782568"
                            },
                            "message": "Que verg\u00fcenza esta izquierda,que p\u00e9rdida de tiempo,perdieron la oportunidad de dar a conocer que har\u00edan por el Pa\u00eds inclu\u00edda la Sra Goic.\nYo voto Pi\u00f1era...#voto Pi\u00f1era",
                            "id": "1699755980076672_1704976176214315"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T01:42:08+0000",
                            "from": {
                                "name": "Eliza Sol JPerez",
                                "id": "10206761109045678"
                            },
                            "message": "No m\u00e1s comunista en Chile, vamos a votar en masa por Pi\u00f1era",
                            "id": "1699755980076672_928856750586001"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T02:15:05+0000",
                            "from": {
                                "name": "Yeannette Ester Molina",
                                "id": "1001549693209440"
                            },
                            "message": "Bien Pi\u00f1era, clarito y preciso, buen programa de gobierno, esto deberia escuchar y darle valor la gente al momento de votar, los dem\u00e1s pura demagogia!!!",
                            "id": "1699755980076672_876157182561965"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T03:25:18+0000",
                            "from": {
                                "name": "Catalina Balboa",
                                "id": "545900665542785"
                            },
                            "message": "Gente entienda,con pi\u00f1era se reactiva la econom\u00eda!!! Con bea o guillier Ufff m\u00e1s miseria de la que hay, el pa\u00eds est\u00e1 horrible #tiemposmejores",
                            "id": "1699755980076672_377357479380499"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T01:59:39+0000",
                            "from": {
                                "name": "Lilian Ram\u00edrez",
                                "id": "10152754948437520"
                            },
                            "message": "Hay beatriz.... pooobre.... se dice trabajo, no pega. Imaginese en el extranjero en una junta de presidentes.... su lugar es de dirigente social, no presidente amorosa.",
                            "id": "1699755980076672_1764274563877299"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T02:00:42+0000",
                            "from": {
                                "name": "Marjorie Delannays",
                                "id": "910510185655063"
                            },
                            "message": "Que terrible la calidad de los candidatos para presidente solo Pi\u00f1era contesta pensando claramente en el pais.No elude respuesta aunque Onetto ha sido rigida con \u00e9l.",
                            "id": "1699755980076672_404662919952447"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T02:33:48+0000",
                            "from": {
                                "name": "Marlene Navarro Osses",
                                "id": "10202967249555116"
                            },
                            "message": "El Patrimonio de Pi\u00f1era es el logro de su gran esfuerzo personal, no es tema.\nAl contrario eso demuestra que es un excelente administrador.",
                            "id": "1699755980076672_1530401923734059"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T02:09:11+0000",
                            "from": {
                                "name": "Nany Sazo",
                                "id": "149613642439748"
                            },
                            "message": "De d\u00f3nde salieron \u00e9stos espec\u00edmenes, acaso hubo invasi\u00f3n de Et!!! Pi\u00f1era es el mejor, tiene bien claro para d\u00f3nde va la micro, hay un dicho que dice M\u00e1s Vale diablo conocido, que Diablos por conocer!!!!!",
                            "id": "1699755980076672_1949706761950463"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T02:20:04+0000",
                            "from": {
                                "name": "Miryam Gonzales",
                                "id": "1792467124150734"
                            },
                            "message": "Hay   MEO   si no hablas del Sr  PI\u00d1ERA...no contestas  nada    CHILE eest\u00e1 as\u00ed x este  gobierno...xq  ya se robaron todo  y no culpes a nadies     se ve q no sabes a donde estas  parado. .\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20",
                            "id": "1699755980076672_1907449956239457"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T02:04:20+0000",
                            "from": {
                                "name": "Miryam Gonzales",
                                "id": "1792467124150734"
                            },
                            "message": "Hay  MEO  MEO  cada d\u00eda  estas m\u00e1s rayado..no sabes lo q dices   siempre el tema de su pp...dejelo  descansar   y  pienza  en lo q es tu  plan de gobierno   y nada  m\u00e1s  ok.",
                            "id": "1699755980076672_1949705778617228"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T03:30:19+0000",
                            "from": {
                                "name": "Raquel Mu\u00f1oz Montenegro",
                                "id": "10206320524155982"
                            },
                            "message": "Vasta de hablar de Pinochet \ud83d\ude21 el no fue dictador .. si fuera dictador hoy sus hijos estar\u00edan gobernando como cuba Corea del Norte q no entregan el poder lo heredan .... esos si son dictadores",
                            "id": "1699755980076672_546939555641492"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T02:30:32+0000",
                            "from": {
                                "name": "Ines De Lourdes Salinas Martinez",
                                "id": "371738966553672"
                            },
                            "message": "Nu\u00f1ez, a nadie le interesa la plata del Presidente, solo a los que quieren sacar ventajas, pero tu sabes el presidente es muy inteligente y t\u00fa como quedas? Como resentido",
                            "id": "1699755980076672_546923988976382"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T02:28:55+0000",
                            "from": {
                                "name": "Mica Antonia Puelles Acosta",
                                "id": "1591668164416894"
                            },
                            "message": "Dios nos  ayude y el. Sr pi\u00f1era se consolide en primera vuelta, el ya demostro de q es capaz de llevar a este pais al exito.. Si no es el.. Libranos se\u00f1or.",
                            "id": "1699755980076672_2091054371114418"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T02:26:39+0000",
                            "from": {
                                "name": "Marianela Ang\u00e9lica Torres Herrera",
                                "id": "10207818468917701"
                            },
                            "message": "Pi\u00f1era, Lejos con claridad en lo que se le plantea, es sin duda la unica persona que puede devolverle a Chile la esperanza de un ma\u00f1ana mejor. Vamos que se puede, a no esperanza segunda vuelta.",
                            "id": "1699755980076672_371186716656762"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T01:13:35+0000",
                            "from": {
                                "name": "Anita Rojas Jopia",
                                "id": "395142267609052"
                            },
                            "message": "Que  Sabidur\u00eda   e Inteligencia ese es  mi futuro Presidente  Arriba  los corazones  que vienen  tiempos  mejores",
                            "id": "1699755980076672_1699760706742866"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T03:25:06+0000",
                            "from": {
                                "name": "Maite Wainer",
                                "id": "10207246791107514"
                            },
                            "message": "Qu\u00e9 antiguo el discurso de Art\u00e9s , se qued\u00f3 en el siglo 19 .... no ha le\u00eddo que fracas\u00f3 su proyecto con la ca\u00edda del muro de Berl\u00edn ? Definitivamente el \u00fanico candidato capaz y bien preparado es Pi\u00f1era",
                            "id": "1699755980076672_362582407497770"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T02:47:13+0000",
                            "from": {
                                "name": "Rosa Elena Arcos Vidal",
                                "id": "10206291092574770"
                            },
                            "message": "Chao a todos estos candidatos ignorantes, no tienen idea de como gobernar piensan  que la cuesti\u00f3n es chacota, el mejor Pi\u00f1era y no hay mas , grande Pi\u00f1era .Navarro picante , odioso chao",
                            "id": "1699755980076672_295325340959748"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T03:16:39+0000",
                            "from": {
                                "name": "Leslie Andrea Fuentes Valenzuela",
                                "id": "10210962584727106"
                            },
                            "message": "No he podido ver, El debate completo, pero lo que he visto me parece un chiste,como uno de ocho candidatos tiene coherencia. Pi\u00f1era es la mejor opcion. Vamos presidente",
                            "id": "1699755980076672_326379477841048"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T02:59:12+0000",
                            "from": {
                                "name": "Brisa Delorean",
                                "id": "1495228723918595"
                            },
                            "message": "Si faltan doctores den facilidad para los que quieren estudiar medicina.Hay muchos chicos estudiando medicina en argentina y bolivia...porq Chile se los hace imposible.",
                            "id": "1699755980076672_2091063147780207"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T01:40:52+0000",
                            "from": {
                                "name": "Javi Del Pilar Torres",
                                "id": "10153292216156407"
                            },
                            "message": "Por esto. Por esta debate. Por la cantidad de cabezas ignorantes de nuestro pais. Por favor. A votarrrrr. Vamos el 19 a producir un cambio en el destino y futuro de nuestro chile amado. #votopi\u00f1era",
                            "id": "1699755980076672_375660256180424"
                        }
                    ],
                    "paging": {
                        "cursors": {
                            "before": "NzEyNQZDZD",
                            "after": "NzEwMQZDZD"
                        },
                        "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/553775568008058_1699755980076672/comments?access_token=EAACEdEose0cBAOQ41s9wHh8yZAlgIZC8dzGAjRvdIknpw4fZAzS3f0qMpZAXJ67ZBiQ6ZAAdOODtuYXQiZC5saFr1b1FRWA3pKZCUNBwCd6FaO5ZAwfLnf5DWGqj2ECSIGxpK1O9B6QpiwFZBKlc8xjwURZA9UnLzQRPmt8pGsZCjqpg0Xe4wJJCn6UeCAYpCk0BsZAMZD&limit=25&after=NzEwMQZDZD"
                    }
                }
            },
            {
                "id": "553775568008058_1699730483412555",
                "comments": {
                    "data": [
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T01:08:13+0000",
                            "from": {
                                "name": "Olga Elizabeth Dunsmore Saraz\u00faa",
                                "id": "10206683827432292"
                            },
                            "message": "Sebasti\u00e1n le deseo lo mejor y no caiga en el juego de los otros candidatos uds es una persona inteligente, las mejores vibras",
                            "id": "1699730483412555_1699752790076991"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T01:09:31+0000",
                            "from": {
                                "name": "Carmen Gloria Contreras Contreras",
                                "id": "1536977823238258"
                            },
                            "message": "Que Dios nos acompa\u00f1e y lo volveremos a reelegir.Vienen tiempos mejores para nuestro Chilito queridoooo! Vivaaaa Pi\u00f1eraaaa!!!",
                            "id": "1699730483412555_1445347988913545"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T01:09:53+0000",
                            "from": {
                                "name": "Miguel Cuevas",
                                "id": "10207480580434148"
                            },
                            "message": "Hay que terminar el tiempo de los frescos y aprovechadores con Pi\u00f1era a trabajar por Chile, nuestros hijos lo merecen. Vamos presidente.",
                            "id": "1699730483412555_144589942833059"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T01:05:26+0000",
                            "from": {
                                "name": "Mar\u00eda Garc\u00eda Lastra",
                                "id": "10203670856517015"
                            },
                            "message": "Sumar\u00e1 m\u00e1s votos si ofrece realmente un arreglo en el Sename,de ah\u00ed viene mejorar la sociedad ayudando a esos ni\u00f1os vulnerables a ser personas de bien para el pa\u00eds...\ud83d\udc4d.",
                            "id": "1699730483412555_1699747946744142"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T01:08:42+0000",
                            "from": {
                                "name": "Magaly Fari\u00f1a Suarez",
                                "id": "255192958218451"
                            },
                            "message": "Como siempre educado, respetuoso, destacado y por sobretodo muy notable.",
                            "id": "1699730483412555_1445347368913607"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T01:09:19+0000",
                            "from": {
                                "name": "Patita Eli",
                                "id": "612460578890786"
                            },
                            "message": "El unico EL MEJOR DIOS LO BENDIGA\nPRESIDENTE PI\u00d1ERA...2018..",
                            "id": "1699730483412555_1445347792246898"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T01:04:40+0000",
                            "from": {
                                "name": "Gladys Leal",
                                "id": "10211516138759788"
                            },
                            "message": "Haga oidos sordos a las criticas. Dios lo bendiga y le de sabiduria en sus respuesas",
                            "id": "1699730483412555_1699746366744300"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T01:09:20+0000",
                            "from": {
                                "name": "Maria Isabel Campos Vasquez",
                                "id": "904551496228621"
                            },
                            "message": "No caiga en el juego de los zurdos.......lo van a atacar igual que siempre !!!",
                            "id": "1699730483412555_1445347798913564"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T01:10:13+0000",
                            "from": {
                                "name": "Katyta Balbontin",
                                "id": "203720709981780"
                            },
                            "message": "Vamos por.++++ presidente Pi\u00f1era, nuestro chile lo necesita nuevamente. Vamos por tiempos mejores",
                            "id": "1699730483412555_144590052833048"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T01:04:32+0000",
                            "from": {
                                "name": "Maria Teresa Guerra Ramirez",
                                "id": "10153401209612381"
                            },
                            "message": "! Vamos Presidente , a mostrar las grandes diferencias !!! :)",
                            "id": "1699730483412555_1699746106744326"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T01:04:06+0000",
                            "from": {
                                "name": "Jeanette Curihual",
                                "id": "172164436460369"
                            },
                            "message": "Vamos Pi\u00f1era vamos que se puede es el momento.muchos cari\u00f1os mi futuro Presidente",
                            "id": "1699730483412555_1699745383411065"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T01:03:49+0000",
                            "from": {
                                "name": "Lourdes Campusano",
                                "id": "297871774051727"
                            },
                            "message": "Vamos que ganamos este 19 de noviembre. Para que lleguen los tiempos mejores le esperamos mi querido Presidente Pi\u00f1era.",
                            "id": "1699730483412555_1699744903411113"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T01:05:41+0000",
                            "from": {
                                "name": "Sandra Alvarado",
                                "id": "902088899937750"
                            },
                            "message": "Vamos con todo Sr Presidente! \nNo caiga en el juego sucio de los que est\u00e1n ah\u00ed... Ud marque la diferencia. ..",
                            "id": "1699730483412555_1699748343410769"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T01:05:20+0000",
                            "from": {
                                "name": "Janett Madrid",
                                "id": "1704112539825508"
                            },
                            "message": "Vamos se\u00f1or PI\u00d1ERA  mi familia es grande  y todos haciendo fuerza   bendiciones  y que todo salga bien",
                            "id": "1699730483412555_1699747776744159"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T01:08:39+0000",
                            "from": {
                                "name": "Javier Alfred",
                                "id": "854997064563537"
                            },
                            "message": "Pongan la foto de campa\u00f1a del presidente pi\u00f1era ya queda poco , arriba los corazones q vienen tiempos mejores para Chile .",
                            "id": "1699730483412555_144589459499774"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T01:04:07+0000",
                            "from": {
                                "name": "Francisca Huerta E",
                                "id": "10207205561518119"
                            },
                            "message": "Con ud estamos se\u00f1or, que ke vaya excelente ud tiene el don de la palabra vamos con todo",
                            "id": "1699730483412555_1699745426744394"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T01:04:03+0000",
                            "from": {
                                "name": "Jeannette Aguilera",
                                "id": "164782490546748"
                            },
                            "message": "Bien presidente a aguantar a los mal educados y sin ideas dej\u00e9 que lo nombren mil veces y ud ni los toque no se lo merecen",
                            "id": "1699730483412555_1699745313411072"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T01:05:43+0000",
                            "from": {
                                "name": "Yanire Caqueo Pon",
                                "id": "10206327231075611"
                            },
                            "message": "Vamos Presidente por \u00e9ste \u00faltimo debate, vamos con todo...Chile es nuestro!!!!!",
                            "id": "1699730483412555_1699748370077433"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T01:10:09+0000",
                            "from": {
                                "name": "Maria Angelica Diaz Gonzalez",
                                "id": "10211744459552123"
                            },
                            "message": "Vamos presidente. No caiga en el juego de ellos. Tranquilo. Lo estaremos apoyando. Vamos que se puede. Vienen tiempos mejores",
                            "id": "1699730483412555_144590036166383"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T01:09:06+0000",
                            "from": {
                                "name": "Patricia Rodriguez Calas",
                                "id": "905659309476068"
                            },
                            "message": "Vamos. Ser\u00e1s el mejor. Porque los dem\u00e1s un desastre. VOTEN primera vuelta .triunfemos",
                            "id": "1699730483412555_1445347658913578"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T01:08:58+0000",
                            "from": {
                                "name": "Angelica Nicobanic",
                                "id": "10206924165363169"
                            },
                            "message": "Dios bendiga, a nuestro futuro , ya, presidente de Chile.",
                            "id": "1699730483412555_1445347612246916"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T01:05:59+0000",
                            "from": {
                                "name": "Veronica Camiruaga",
                                "id": "137668013241203"
                            },
                            "message": "Que le vaya excelente Presidente Pi\u00f1era! \u00c9xito sin duda estar\u00e1 pronto de vuelta! \ud83d\udc4d\ud83d\udc4f",
                            "id": "1699730483412555_1699748950077375"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T01:04:25+0000",
                            "from": {
                                "name": "Marcela Paz Diaz De Valdes Balbontin",
                                "id": "730218767117184"
                            },
                            "message": "Estoy muy muy nerviosa Pi\u00f1era por favor ampollar a los militares y as\u00ed le ganamos a Kast y salimos en primera VUELTA",
                            "id": "1699730483412555_1699745913411012"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T01:03:18+0000",
                            "from": {
                                "name": "Anyelin Garcia",
                                "id": "277997329356069"
                            },
                            "message": "BAmos presidente ay mucho k aser y muchas bokas k callar bamos k se puedeee",
                            "id": "1699730483412555_1699743873411216"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T01:05:28+0000",
                            "from": {
                                "name": "Carmen Valdebenito",
                                "id": "493477477686339"
                            },
                            "message": "Que Dios lo ayude , no caiga en el juego de los dem\u00e1s candidatos , gracias !!!!!!!",
                            "id": "1699730483412555_1699748006744136"
                        }
                    ],
                    "paging": {
                        "cursors": {
                            "before": "OTc1",
                            "after": "OTUx"
                        },
                        "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/553775568008058_1699730483412555/comments?access_token=EAACEdEose0cBAOQ41s9wHh8yZAlgIZC8dzGAjRvdIknpw4fZAzS3f0qMpZAXJ67ZBiQ6ZAAdOODtuYXQiZC5saFr1b1FRWA3pKZCUNBwCd6FaO5ZAwfLnf5DWGqj2ECSIGxpK1O9B6QpiwFZBKlc8xjwURZA9UnLzQRPmt8pGsZCjqpg0Xe4wJJCn6UeCAYpCk0BsZAMZD&limit=25&after=OTUx"
                    }
                }
            },
            {
                "id": "553775568008058_1699672370085033",
                "comments": {
                    "data": [
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T00:15:45+0000",
                            "from": {
                                "name": "Jovita Gonzalez",
                                "id": "354384351691474"
                            },
                            "message": "A mi me han dicho muchas historias de abusos de los ricos y sobre todo de PI\u00d1ERA.que el y sus ministros.que senadores y diputados son personas no confiables y que si voto por alg\u00fano de ellos seria un retroceso para el avance que se ha logrado en educacion.salud y leyes laborales\n.yo no quiero saber todo lo que les parece malo a otras personas...quiero creer que lo que har\u00e1 PI\u00d1ERA.por el pais.sera mejor que todo lo que han echo  los anteriores y lo que viene sera mejor que todo lo anterior...no hablo de los otros candidatos ..porque ni siquiera me importan lo que ofrescan ..solo me interesa que salga de Presidente SEBASTIAN PI\u00d1ERA..espero no equivocarme porque me daria una depresion..saber que comet\u00ed un error al elegirlo..como pas\u00f3 a los pobres venezolanos que hoy tenemos en nuestro pais..",
                            "id": "1699672370085033_1699708890081381"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T23:56:40+0000",
                            "from": {
                                "name": "Caty Llancaman",
                                "id": "152196465393366"
                            },
                            "message": "Usted tienr todo el newen newen osea fuerza fuerza como hija de humildes campesino votaremos por usted la fuerza del sacrificio de querer surgir de hacer el bien esta con usted.....voto 3",
                            "id": "1699672370085033_1699694966749440"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T23:50:58+0000",
                            "from": {
                                "name": "Perez Venegas Mar\u00eda Eugenia",
                                "id": "300280493805803"
                            },
                            "message": "Si todas nuestras energ\u00edas para el debate de hoy que es muy importante no escuchar a Navarro y el\nMeo porque no tienen argumentos y la S\u00e1nchez solo\nPajaritos en su cabeza Guillier no tiene propuesta clara y Goic",
                            "id": "1699672370085033_1699688403416763"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T01:30:48+0000",
                            "from": {
                                "name": "Maria Elena Quezada Saez",
                                "id": "336273540053468"
                            },
                            "message": "Jajaja estan muertos de miedo ,no saben plantear lo que serian realmente como gobierno,saben si y lo tienen claro ,es que Pi\u00f1era ser\u00e1 Presidente",
                            "id": "1699672370085033_1699782806740656"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T23:54:51+0000",
                            "from": {
                                "name": "Dario Abelardo Herrera Espinoza",
                                "id": "133786107272190"
                            },
                            "message": "Todos sabemos y hasta ellos q Pi\u00f1era ser\u00e1 nuestro pr\u00f3ximo Presidente...",
                            "id": "1699672370085033_1699691066749830"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T16:53:26+0000",
                            "from": {
                                "name": "Moni Ca",
                                "id": "417770091959127"
                            },
                            "message": "Mi marido empleado p\u00fablico , vivi\u00f3 la diferencia de un gobierno a otro, la clase media fue siempre para el Presidente Pi\u00f1era parte importante , pero ahora la clase media est\u00e1 muy por  debajo  de lo que fue , el si trabaja por su Chile , Pi\u00f1era un gran Presidente.",
                            "id": "1699672370085033_1700531516665785"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T06:37:54+0000",
                            "from": {
                                "name": "Cristina Lara Gajardo",
                                "id": "10206130668599722"
                            },
                            "message": "Se nota a leguas que es un candidato que corre solo, toda la propaganda se la hacen sus opositores que viven hablando de \u00e9l y no proponen NADA a nuestro Pa\u00eds!!! Ahora hay que ponerse list@s y a ganar en primera Vuelta votando por Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era!!!",
                            "id": "1699672370085033_1700031833382420"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T00:45:27+0000",
                            "from": {
                                "name": "Maria Andrea Fuller Villarroel",
                                "id": "10204977098970320"
                            },
                            "message": "Tengo una hija estudiando en la Universidad con credito y tengo dos hijas mas que ingresaran a la U proximamente. No tengo derecho a gratuidad por tener ingreso sobre 700 mil\nCual es la propuesta para nosotros,  que no sea el endeudamiento.\nPor que algunos pagan CERO y mis hijas saldran endeudadas en 20 millones c/u?\nHoy, en resumen , es mas beneficioso ganar menos de 650 mil que mas\nEspero respuesta \nSomos miles en esta condicion\nEs muy importante una soluci\u00f3n  de verdad \nGracias",
                            "id": "1699672370085033_1699728930079377"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T00:32:26+0000",
                            "from": {
                                "name": "Giselle Reinoso Valdes",
                                "id": "10206560475464796"
                            },
                            "message": "los tiempos mejores ,vendran cuando los sueldos suban,y que no descuenten cotizaciones.... y varios ,,en la liquidacion de sueldo.. por lo tanto esa cantidad no es lo que dicen ... hable con sus amigos empresarios,y digale que nadie vive con eso ,es una verguenza,por eso los chilenos vivimos endudados para comer,porque no se puede dar un lujo de tener la posibilidad de comprar algo extra... yo le daria el voto ,si responde a la mayoria que estamos mal.. no hay trabajos dignos.",
                            "id": "1699672370085033_1699720786746858"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T23:42:33+0000",
                            "from": {
                                "name": "Ya\u00f1ez Eduardo",
                                "id": "1309805102367910"
                            },
                            "message": "Desde afuera Sr Pi\u00f1era... Todos deseamos un Pa\u00eds Mejor...que as\u00ed Nuestros logros y Metas sean reales... No cono Hoy existe un separaci\u00f3n grande .es como si fueran dos Pa\u00edses..Chile se merece una Vida Mejor. Solamente un 20% se encuentra bien...El 80% vive al D\u00eda... Un Sistema   Jubilario que deber\u00eda ser m\u00e1s real... Demasiado Pol\u00edticos con sueldos millonarios .y que no hacen nada para el bienestar  Del Pa\u00eds..solamente  Negocios con sus Amigos..Si llega a salir como Presidente..E cuerde que la gente Com\u00fan es muy Importante.. ..Hace Mucho Tiempo Tuvimos un Gran Presidente. ..Eramos una Nacion  Saludable ....Hoy no puedo decir lo mismo...3 millones salimos tuvimos que salir afuera a buscar un mejor futuro....Soy parte de ello y estoy muy conforme...Espero Sr . Pi\u00f1era no fallarle al al Pueblo... Aun el Ignorante es sabio para Pensar.   Suerte Chile Querido",
                            "id": "1699672370085033_1700885113297092"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T00:45:20+0000",
                            "from": {
                                "name": "Maria Margarita Paredes Rojas",
                                "id": "1709042372714817"
                            },
                            "message": "Aman tanto a Pi\u00f1era que no pueden pasar un minuto sin nombrarlo, eso se llama amor por el candidato, lo valoran lo admiran lo envidian, lo idolatran, todos quieren decir algo de Pi\u00f1era.",
                            "id": "1699672370085033_1699728866746050"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T14:26:47+0000",
                            "from": {
                                "name": "Christian Von Abt",
                                "id": "10205282330036665"
                            },
                            "message": "Estimado Presidente, Ayer en el debate habr\u00eda tenido una gran acogida con lo que le hab\u00edamos enviado a su domicilio, el Proyecto mas esperado en el \u00e1mbito de Salud. Significa que en su Gobierno usted podr\u00e1 implementar TEMPPA donde se asegura terminar con las listas de espera, tener un sistema de salud mas humanitario, terminar con las colas definitivamente y garantizado que la calidad de la atenci\u00f3n en Salud, ser\u00e1 una realidad de todos. Nos gustar\u00eda que nos llamaran para poder exponer y explicar nuestra Idea en su totalidad. Gracias y estamos con ustedes !!!  crea en nosotros por eso nos esforzamos en ayudarlo !!!!!",
                            "id": "1699672370085033_1700376200014650"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T05:37:04+0000",
                            "from": {
                                "name": "Maury Torres",
                                "id": "1600382733566307"
                            },
                            "message": "UN CHISTE           \nJaimito muri\u00f3 y fue al Cielo...Cuando estaba en frente de la Puerta, vio una enorme pared llena de relojes detr\u00e1s de San  Pedro... y Jaimito le pregunto: Qu\u00e9 son todos esos relojes...??\n-San Pedro le contesto:\n-Esos son los relojes de las Mentiras.Todo el mundo en la tierra tiene uno, cada vez que mienten las manecillas se mueven...\n ... Oh, dijo jaimito...!!\n De quien es ese reloj...??\n- Ese es el de La Madre Teresa, las manecillas nunca se han movido...Ella nunca minti\u00f3.\n Incre\u00edble\" dijo Jaimito...\n-Y de quien es ese otro...??\n- Ese es de Abraham Lincoln... Las manecillas solo se han movido dos veces...Lo que nos indica que Abraham solo dijo dos mentiras en toda su vida''\n-D\u00f3nde \u00e9sta el reloj de Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era ...?? Pregunto jaimito...\n-San Pedro le respondi\u00f3:\nAaahh... ese...!!!\nLo estamos usando como ventilador de techo...!!\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\nJajajajajaja jajajajajaja jajajajajaja jajajajajaja",
                            "id": "1699672370085033_1700005800051690"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T04:48:19+0000",
                            "from": {
                                "name": "Nany Ta",
                                "id": "10210579601505195"
                            },
                            "message": "Quien  escucha todo esto  quien lee todo esto,, nadie,,,, solo unos a otros, somos todos los que arreglamos la vida que nos gustar\u00eda tener  seria bueno que los candidatos se dieran una vueltita por estos lados y vieran todo lo que nos angustia ... salud, educaci\u00f3n,  seguridad   solo es ilusi\u00f3n y esperanza de una vida un poquito mas tranquila   .",
                            "id": "1699672370085033_1701105776608359"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T00:10:10+0000",
                            "from": {
                                "name": "Teresa Eliana Astudillo Ya\u00f1ez",
                                "id": "973371692688932"
                            },
                            "message": "Ojala me puedan leer ..soy honorario del registro social ,me gustar\u00eda saber que propuestas tiene ,para todos los honorarios de las municipalidades con convenio con el ministerio de desarrollo social.",
                            "id": "1699672370085033_1699704383415165"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T13:28:04+0000",
                            "from": {
                                "name": "Angel Moya",
                                "id": "253592431639208"
                            },
                            "message": "No hay nadie m\u00e1s capas en este minuto , de arreglar la p\u00e9sima situaci\u00f3n que tenemos en este pa\u00eds , por culpa de la irresponsabilidad del gobierno actual y todo su entorno resentido",
                            "id": "1699672370085033_1700314993354104"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T00:12:14+0000",
                            "from": {
                                "name": "Alejandro Magno Flores Araya",
                                "id": "728229050586413"
                            },
                            "message": "es lo unico que saben hacer, mentir despretigiar al futuro presidente, y ahora saben que estan perdidos y recurren a todas estas argucias denigrar, mentir, descalificar, por no saben otra cosa. y saben que se les va a acabar la teta",
                            "id": "1699672370085033_1700913516627585"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T13:53:30+0000",
                            "from": {
                                "name": "Pancho Medina",
                                "id": "834719476557838"
                            },
                            "message": "Vota por Pi\u00f1era y saldr\u00e1n arcoiris todos los dias, el salario m\u00ednimo ser\u00e1 de 1 mill\u00f3n y todos tendremos manciones y los unicornios correran libre por nuestros parques",
                            "id": "1699672370085033_1700339816684955"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T00:24:02+0000",
                            "from": {
                                "name": "Gonzalo AD",
                                "id": "10208183115914390"
                            },
                            "message": "7 candidatos hablaron de Sebastian Pi\u00f1era por la simple razon de que \u00e9l no ha sido capaz de transparentar varios temas relacionados con corrupci\u00f3n, robos, trafico de influencias, evasi\u00f3n de impuestos, etc. \u00bfPorque estar\u00eda mal hablar de un postulante a la presidencia para desenmascararlo o al menos intentar que sea capaz de clarificar todos estos temas? Nuevamente intentando hacerse la victima, como si lo estuvieran atacando... Si fuera lo suficientemente transparente nadie lo atacaria ni hablaria de \u00e9l, ellos simplemente estan intentando hacer ver realmente su verdadera persona y no la imagen que intenta vender con este tipo de videos.",
                            "id": "1699672370085033_1699714660080804"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T00:16:00+0000",
                            "from": {
                                "name": "Isabel Patricia Cisternas Rodriguez",
                                "id": "1549307488440978"
                            },
                            "message": "Somos mujeres cesantes de Curanilahue queremos oportunidad de trabajo va ser nuestro pr\u00f3ximo presidente, no se olvide de nosotras",
                            "id": "1699672370085033_1699709090081361"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T23:48:44+0000",
                            "from": {
                                "name": "Leonardo Reyes Pacheco",
                                "id": "860953323975260"
                            },
                            "message": "Vote 3! Y tendremos un nuevo gobierno con ministros formalizados...",
                            "id": "1699672370085033_1699685936750343"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T23:52:22+0000",
                            "from": {
                                "name": "Claudio Lara Aguilera",
                                "id": "292122461274575"
                            },
                            "message": "NO VA A BER SEGUNDA BUELTA ESTAMOS LISTOS A GANAR CON PI\u00d1ERA PRESIDENTE",
                            "id": "1699672370085033_1699689203416683"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T23:45:17+0000",
                            "from": {
                                "name": "Cecilia Jorquera Castro",
                                "id": "10209961632907176"
                            },
                            "message": "VAMOS CHILENOS QUE S\u00cd SE PUEDE, PI\u00d1ERA PRESIDENTE \u00abEN PRIMERA VUELTA\u00bb.",
                            "id": "1699672370085033_1699683210083949"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T00:03:45+0000",
                            "from": {
                                "name": "Bulnes Valdebenito Deicy",
                                "id": "537331913269997"
                            },
                            "message": "ya se ve que pi\u00f1era ser\u00e1 presidente le guste a quien le guste",
                            "id": "1699672370085033_1699700393415564"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T00:23:19+0000",
                            "from": {
                                "name": "Luisa Torres Ter\u00e1n",
                                "id": "640455719397811"
                            },
                            "message": "El que va liderando las encuestas hay que darle como bombo hay que chaquetero as\u00ed es el chileno mediocre no aportan ideas todo lo de ellos es bueno.",
                            "id": "1699672370085033_1699714273414176"
                        }
                    ],
                    "paging": {
                        "cursors": {
                            "before": "MTg1",
                            "after": "MTYx"
                        },
                        "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/553775568008058_1699672370085033/comments?access_token=EAACEdEose0cBAOQ41s9wHh8yZAlgIZC8dzGAjRvdIknpw4fZAzS3f0qMpZAXJ67ZBiQ6ZAAdOODtuYXQiZC5saFr1b1FRWA3pKZCUNBwCd6FaO5ZAwfLnf5DWGqj2ECSIGxpK1O9B6QpiwFZBKlc8xjwURZA9UnLzQRPmt8pGsZCjqpg0Xe4wJJCn6UeCAYpCk0BsZAMZD&limit=25&after=MTYx"
                    }
                }
            },
            {
                "id": "553775568008058_1699473276771609",
                "comments": {
                    "data": [
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T19:33:42+0000",
                            "from": {
                                "name": "Bernardo Pinto",
                                "id": "417759215030233"
                            },
                            "message": "Voy a votar por pi\u00f1era s\u00f3lo para ver al mundo de los comunistas arder ! :-)",
                            "id": "1699472810104989_1699492136769723"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T19:16:35+0000",
                            "from": {
                                "name": "Sandry Escares",
                                "id": "257674138033444"
                            },
                            "message": "Siii la alegr\u00eda y el triunfo ya viene. Pi\u00f1era presidente",
                            "id": "1699472810104989_1699476486771288"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T02:39:31+0000",
                            "from": {
                                "name": "Rafa Lopez Reveco",
                                "id": "1763652920312058"
                            },
                            "message": "Esto va para todos los comunistas sin memoria y sin conocimiento de la verdadera historia yo soy de la septima region aca los se\u00f1ores comunistas del frente patriotico manuel rodrigues llegaron y se adue\u00f1aron de las tierras de las personas que no eran del partido a punta de ak 47 asesinaron a quienes se resistieron no discriminaron clase social (sin criterio) dejaron en la calle a familias enteras ni\u00f1os ancianos etc. Para darselo a los de su partido pero eso no se acuerdan pero para andar llorando son buenos para culpar al resto son buenos para cubrirse la espalda son buenos pregunto quien se ase responsable por las familias de las personas asesinadas por los se\u00f1ores comunistas de frente patritico nadie obvio y nadie anda llorando como los maricones comunistas todo lo que ud comunistas isieron nadie se acuerda porque se tapan todo aganse responsables de sus robos y asesinatos solo sirven para llorar maricones sinicos",
                            "id": "1699472810104989_1699859776732959"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T21:33:02+0000",
                            "from": {
                                "name": "Eduardo Antonio Guti\u00e9rrez Ram\u00edrez",
                                "id": "10210767407523809"
                            },
                            "message": "Uno de su colaboradores el se Carter dijo qu\u00e9 de aplicarse un impuesto de un 2% a los m\u00e1s ricos corr\u00edamos el riesgo que se fueran del pa\u00eds .que posibilidad tenemos de aplicar un 3% para qu\u00e9 no vuelvan m\u00e1s",
                            "id": "1699472810104989_1699584370093833"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T00:01:14+0000",
                            "from": {
                                "name": "Nicol\u00e1s Silva Olivares",
                                "id": "10205768080815278"
                            },
                            "message": "Estimado Sebasti\u00e1n,\n\nQu\u00e9 opini\u00f3n tiene de la mala gesti\u00f3n que ha tenido el alcalde Alessandri en la comuna De Santiago?\n\nCada d\u00eda hay m\u00e1s delincuencia, m\u00e1s comercio ambulante, las calles est\u00e1n inmundas, cuadras enteras tomadas por personas en situaci\u00f3n de calle, entre otras cosas. \n\nEs esta una representaci\u00f3n de c\u00f3mo ser\u00e1 su gobierno? Podemos esperar algo mejor si usted sale electo, soluciones concretas? \n\nSaludos cordiales.",
                            "id": "1699472810104989_1699698413415762"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T23:12:15+0000",
                            "from": {
                                "name": "Roxana Quintar Sandoval",
                                "id": "10205788634657534"
                            },
                            "message": "buenas tardes! hoy me lleg\u00f3 una carta, a mi nombre, con todos mis datos; me asust\u00e9, pens\u00e9 que era un parte o una citaci\u00f3n, la abro y era una publicidad pol\u00edtica de usted, o alguien de su comando. Nada en contra suya, pero, porque vulneran mis derechos y atentan contra mi privacidad; porque mi nombre completo y mas encima pidiendo a gritos que voten por usted???",
                            "id": "1699472810104989_1699658986753038"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T03:58:39+0000",
                            "from": {
                                "name": "Gloria Araya",
                                "id": "10206966276695978"
                            },
                            "message": "Vamos con Pi\u00f1era ..... No tenemos otra ....Guille era hace un tiempo alguna opci\u00f3n, pero se uni\u00f3 a los Comunistas y Socialistas y Asco total..",
                            "id": "1699472810104989_1699939523391651"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T22:18:48+0000",
                            "from": {
                                "name": "Mitzi Berrios Toro",
                                "id": "587304254782611"
                            },
                            "message": "Me sumo mi voto es para mi presidente Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era ganar a la primera,\u00e9xito aunque lo periodistas y los dem\u00e1s candidatos lo van hacer pebre. Pero mi presidente es astuto y no se rebaja a los contrincante \u00e9xito ya falta poco\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude18\ud83d\ude18",
                            "id": "1699472810104989_1699616630090607"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T23:26:13+0000",
                            "from": {
                                "name": "Cecilia Hern\u00e1ndez",
                                "id": "1539624049588140"
                            },
                            "message": "Votar\u00e9 y defender\u00e9 el voto de mi Pi\u00f1erita \ud83d\udc96 ....Mi voto es la ilusi\u00f3n de tener tiempos mejores para Chile ..",
                            "id": "1699472810104989_1699668660085404"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T19:52:26+0000",
                            "from": {
                                "name": "Jorge Andr\u00e9s Garrido",
                                "id": "10214438991831353"
                            },
                            "message": "Seguro To\u00f1ito Enriquez debe ser el t\u00edpico Comunista burguez  que tiene el \u00faltimo celular de moda,usa tarjetas de credito y compra en las grandes tiendas.. Na Q Hacer To\u00f1ito.",
                            "id": "1699472810104989_1699506606768276"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T19:25:36+0000",
                            "from": {
                                "name": "Zulema Castro",
                                "id": "133742810578336"
                            },
                            "message": "Mis mejores parabienes...mucho \u00e1nimo..y a palabras necias o\u00eddos sordos..",
                            "id": "1699472810104989_1699484093437194"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T19:18:08+0000",
                            "from": {
                                "name": "Camila Zambrano",
                                "id": "443666366009962"
                            },
                            "message": "Presidente denuevo le pese a quien le pese",
                            "id": "1699472810104989_1699477856771151"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T00:32:34+0000",
                            "from": {
                                "name": "Javier Alfred",
                                "id": "854997064563537"
                            },
                            "message": "Felicitaciones presidente , siga adelante con mas fuerza , somos muchos quienes estamos con usted , \u00e9xito .",
                            "id": "1699472810104989_1699720886746848"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T23:14:50+0000",
                            "from": {
                                "name": "Oscar Esteban Salgado Villa",
                                "id": "141650986589177"
                            },
                            "message": "Hola viva prisidente pi\u00f1era porciempre bamos alabordaje kerido presidente pi\u00f1era con la alluda de mijesus nuestrodios",
                            "id": "1699472810104989_1699660633419540"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T19:15:11+0000",
                            "from": {
                                "name": "To\u00f1o Enriquez",
                                "id": "1087701351254841"
                            },
                            "message": "Una Isla comprada en el sur de Chile y dice que no va hacer negocio . Claro ahora no pero en un futuro es obvio que si",
                            "id": "1699472810104989_1699474943438109"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T21:01:54+0000",
                            "from": {
                                "name": "Rose Strange",
                                "id": "124519337938641"
                            },
                            "message": "Homofobico, destructor de especies e insensible.... la ignorancia es grande",
                            "id": "1699472810104989_1699561446762792"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T02:40:59+0000",
                            "from": {
                                "name": "Marcela Correa",
                                "id": "192080394508697"
                            },
                            "message": "Votar\u00e9 por Pi\u00f1era... y ojal\u00e1 que cada d\u00eda tenga m\u00e1s plata y sea millonario ... me encanta ..",
                            "id": "1699472810104989_1699861143399489"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T02:54:27+0000",
                            "from": {
                                "name": "Solange Odette Salas Arce",
                                "id": "910835908938724"
                            },
                            "message": "El mejor y m\u00e1s seguro en el debate mi voto es nuevamente para ti Sebasti\u00e1n pi\u00f1era vamos a ganar en primera vuelta .",
                            "id": "1699472810104989_1699874143398189"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T21:34:27+0000",
                            "from": {
                                "name": "Amanda Guzman",
                                "id": "144704846256454"
                            },
                            "message": "Alguien sabe donde puedo ubicar a nuestro futuro presidente o donde escribirle y que lo lea es importante",
                            "id": "1699472810104989_1699585343427069"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T23:49:19+0000",
                            "from": {
                                "name": "Claudio Andres Robles Coria",
                                "id": "1632342300381326"
                            },
                            "message": "No caiga en el juego... Hoy lo van a atacar.. Pero va a salir fortalecido",
                            "id": "1699472810104989_1699686210083649"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T02:06:19+0000",
                            "from": {
                                "name": "Marisol Valenzuela",
                                "id": "317512762056508"
                            },
                            "message": "Pi\u00f1era ser\u00e1  nuevamente el presidente de chile. ..vamos por un chile mejor en cu\u00e1nto salud,trabajo,viviendas dignas,educaci\u00f3n mirar hacia el presente nomas el pasado.....",
                            "id": "1699472810104989_1699824626736474"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T04:24:37+0000",
                            "from": {
                                "name": "Juan Carlos Valenzuela Salgado",
                                "id": "10212390690587209"
                            },
                            "message": "Comprometase con la gente y ocupece en terreno con ellos \nLos dem\u00e1s se preocupan ....usted Sr Pi\u00f1era se ocupa !!! \nVamos Pi\u00f1era presidente!!!",
                            "id": "1699472810104989_1699965410055729"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T19:19:51+0000",
                            "from": {
                                "name": "Cecilia Jorquera Castro",
                                "id": "10209961632907176"
                            },
                            "message": "VOTA 3, PI\u00d1ERA PRESIDENTE EN PRIMERA VUELTA.",
                            "id": "1699472810104989_1699479326771004"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T19:20:53+0000",
                            "from": {
                                "name": "Jose Isla",
                                "id": "1922347134714785"
                            },
                            "message": "Todos los chilenos de coraz\u00f3n a votar por el mejor presidente ,se siente se siente Pi\u00f1era Presidente",
                            "id": "1699472810104989_1700672803318323"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T20:38:00+0000",
                            "from": {
                                "name": "Emelina San Martin",
                                "id": "154491945058774"
                            },
                            "message": "Vamos Pi\u00f1era nos queda poquito y Chao los payasos Poto colorado",
                            "id": "1699472810104989_1699542473431356"
                        }
                    ],
                    "paging": {
                        "cursors": {
                            "before": "MTQz",
                            "after": "MTE4"
                        },
                        "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/553775568008058_1699473276771609/comments?access_token=EAACEdEose0cBAOQ41s9wHh8yZAlgIZC8dzGAjRvdIknpw4fZAzS3f0qMpZAXJ67ZBiQ6ZAAdOODtuYXQiZC5saFr1b1FRWA3pKZCUNBwCd6FaO5ZAwfLnf5DWGqj2ECSIGxpK1O9B6QpiwFZBKlc8xjwURZA9UnLzQRPmt8pGsZCjqpg0Xe4wJJCn6UeCAYpCk0BsZAMZD&limit=25&after=MTE4"
                    }
                }
            },
            {
                "id": "553775568008058_1699393400112930",
                "comments": {
                    "data": [
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T18:44:54+0000",
                            "from": {
                                "name": "Josecin Catri",
                                "id": "1215769931786648"
                            },
                            "message": "Jajaa buenaa pi\u00f1ii ojala dejes muy alto tu tiempo de gobierno queremos historias buenas poo yy no fracazo como nuestra legislacion de ahora ...lo mas feoo que nuestros politicos noo conosen Chile entero mmm uuufg .",
                            "id": "1699393400112930_1699446600107610"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T14:27:13+0000",
                            "from": {
                                "name": "Christian Von Abt",
                                "id": "10205282330036665"
                            },
                            "message": "Estimado Presidente, Ayer en el debate habr\u00eda tenido una gran acogida con lo que le hab\u00edamos enviado a su domicilio, el Proyecto mas esperado en el \u00e1mbito de Salud. Significa que en su Gobierno usted podr\u00e1 implementar TEMPPA donde se asegura terminar con las listas de espera, tener un sistema de salud mas humanitario, terminar con las colas definitivamente y garantizado que la calidad de la atenci\u00f3n en Salud, ser\u00e1 una realidad de todos. Nos gustar\u00eda que nos llamaran para poder exponer y explicar nuestra Idea en su totalidad. Gracias y estamos con ustedes !!!  crea en nosotros por eso nos esforzamos en ayudarlo !!!!!",
                            "id": "1699393400112930_1700376510014619"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T18:39:49+0000",
                            "from": {
                                "name": "Marta Pe\u00f1ailillo Cortez",
                                "id": "10205238335496658"
                            },
                            "message": "Un abrazo grande y con mucho cari\u00f1o a toda la gente respetuosa que le han escrito mensaje a un Ex Presidente de la Rep\u00fablica de Chile.!!",
                            "id": "1699393400112930_1699441893441414"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T18:11:23+0000",
                            "from": {
                                "name": "Carol Flores",
                                "id": "1761790684053427"
                            },
                            "message": "Sebastian deten el impuesto al Hueso..los examenes son de alto costo ahora con iva peor....regule el trabajo de los trabajadores de la construction ellos tambien tienen  familias y estan muy vulnerables",
                            "id": "1699393400112930_1699410283444575"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T01:18:40+0000",
                            "from": {
                                "name": "Lorena Silva",
                                "id": "2017224731826535"
                            },
                            "message": "Ayude a la gente del persa bio bio y obtendra muchos votos si nos renuevan los permisos el Sr Alessandri lo sacamos nosotros nos prometio renovarnos y ahora desconoce el acuerdo que teniamos.La gente no confiara mas en la derecha y el mas perjudicado sera Ud",
                            "id": "1699393400112930_1699769536741983"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T18:40:53+0000",
                            "from": {
                                "name": "Javier Alfred",
                                "id": "854997064563537"
                            },
                            "message": "Felicitaciones presidente , por lejos el candidato mas inteligente y capacitado , los demas no hacen uno !.",
                            "id": "1699393400112930_1699443103441293"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T18:26:40+0000",
                            "from": {
                                "name": "Irene Rain Calfumil",
                                "id": "344069492603706"
                            },
                            "message": "Esooo mi presidente  vamos a  votar a votar para cambiar esta porqueria de gobierno \u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1",
                            "id": "1699393400112930_1699429183442685"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T18:14:27+0000",
                            "from": {
                                "name": "Genaro Rojas Prieto",
                                "id": "10207000242024062"
                            },
                            "message": "Conocer\u00e1 Guillier la Ant\u00e1rtica? Con cuea le alcanza para un plan de gobierno.",
                            "id": "1699393400112930_1699412840110986"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T19:40:11+0000",
                            "from": {
                                "name": "Rodrigo Morales Moya",
                                "id": "10205148117724031"
                            },
                            "message": "X favor se\u00f1or pi\u00f1era si usted gana saque a todos los israelitas de nuestra Patagonia chilena, estos se\u00f1ores est\u00e1n instalados all\u00ed con su ejercitoooooo, no tienen nada que hacer all\u00ed!!!!!!!",
                            "id": "1699393400112930_1699497220102548"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T18:54:53+0000",
                            "from": {
                                "name": "Javier Alfred",
                                "id": "854997064563537"
                            },
                            "message": "Los comunistas pendiente de pi\u00f1era jaj un Chiste , verdad q no hay mas candidatos xd",
                            "id": "1699393400112930_1699456786773258"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T19:02:09+0000",
                            "from": {
                                "name": "Juan Carlos Clavijo Gonzalez",
                                "id": "1896513814010866"
                            },
                            "message": "No quieres gratuidad en la educacion , bien, si tu padre te arrastro gratis en la educacion del mundo gracias a la politica publica de chile, o no !!!!!!!",
                            "id": "1699393400112930_1699463480105922"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T18:39:45+0000",
                            "from": {
                                "name": "Osvaldo Henriquez",
                                "id": "146734415659871"
                            },
                            "message": "Seguro que la tiene el \" Ojo\" echao.junto a su grupo de \n\"Accionistas\" para comprarla a precio de \" huevo\"",
                            "id": "1699393400112930_1699441846774752"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T19:31:46+0000",
                            "from": {
                                "name": "Logoterapeuta Sebastian Baeza",
                                "id": "362877574134920"
                            },
                            "message": "Sr . Pi\u00f1era necesito su ayuda, soy chileno y como la educaci\u00f3n en chile es tan cara tuve que estudiar en Per\u00fa, ahora estoy con algunos inconvenientes para apostillar mi t\u00edtulo  de Tanatologo (especialista en cuidados paliativos al final de la vida) necesito me ayuden a legalizar mi titulo y unos diplomados.... espero pueda ayudarme gracias.\n\nTengo muy buenas ideas y proyectos para implementar en el sistema publico, para mejorar la vida de las personas que est\u00e1n en estado terminal as\u00ed como ideas para prevenir los femicidios",
                            "id": "1699393400112930_1700681666650770"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-08T01:11:17+0000",
                            "from": {
                                "name": "Juan Morales",
                                "id": "162379547685345"
                            },
                            "message": "Tengo fe que el presidente Pinera hara de Chile un pais solido respetuoso y ayudara a los mas desprotejidos los ninos del Sename, basta de dejar en el olvido lo mas sagrado que tenemos que son lis ninos lo 1300 ninos muertos en manos de servidores publicos del Sename estan quedando impune ,los candidatos hablan de salud de estudios gratuitos de AFP que importa eso cuando la sociedad no castiga lo sucedido con los desprotegidos",
                            "id": "1699393400112930_1700953386623598"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T02:09:46+0000",
                            "from": {
                                "name": "Marisol Valenzuela",
                                "id": "317512762056508"
                            },
                            "message": "Recuerden que gracias a pileta y  su comitiva salvaron a los 33 mineros no se olviden nunca nunca bajo los brazos",
                            "id": "1699393400112930_1699828416736095"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T22:48:53+0000",
                            "from": {
                                "name": "Mar\u00eda Nieves Troncoso Bustos",
                                "id": "10205368904602930"
                            },
                            "message": "ANT\u00c1RTIDA...ANT\u00c1RTIDA...ANT\u00c1RTIDA, por favor digamos el nombre correcto.",
                            "id": "1699393400112930_1699640320088238"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T19:09:01+0000",
                            "from": {
                                "name": "Javier Alfred",
                                "id": "854997064563537"
                            },
                            "message": "Los detractores de pi\u00f1era , mediocres , vagos , ignorantes , pendejos y algunos anormales por hay , esa es la clase de detractores un Chiste xd",
                            "id": "1699393400112930_1699470266771910"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T17:54:48+0000",
                            "from": {
                                "name": "Ketu Jerome Rollins",
                                "id": "137398613261156"
                            },
                            "message": "Ese es mi presidente\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc4f",
                            "id": "1699393400112930_1699394226779514"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T22:41:01+0000",
                            "from": {
                                "name": "Ursula Ponce",
                                "id": "169708360164341"
                            },
                            "message": "El m\u00e1s capo de todos,GRANDE MI FUTURO PRESIDENTE, !! SEBASTIAN PI\u00d1ERA.",
                            "id": "1699393400112930_1700832309969039"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T20:36:23+0000",
                            "from": {
                                "name": "Ismael Alberto Adrovez Vargas",
                                "id": "10206720649801833"
                            },
                            "message": "Y revisen cuando esten en el poder los mapas que sacaron los argentinos, nadie ha dicho nada..",
                            "id": "1699393400112930_1699541280098142"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T15:32:31+0000",
                            "from": {
                                "name": "Edgardo Enrique Jacobs Palacios",
                                "id": "488336011376381"
                            },
                            "message": "Yo ya no voto por Pi\u00f1era, fui fundador del partido, jamas me tomaron en cuenta, participe muchos a\u00f1os en mi comuna como dirigente social, pero al final me di cuenta que RN es un partido elitista, yo como dibujante t\u00e9cnico tenia cero posibilidad de al menos ser consejero comunal, entregue muchos a\u00f1os de mi vida al partido y no recibi nada, cuando RN fue gobierno trate de participar y solo recibi promesas, mi curriculum era y es mejor que otros que apitutaron, los mismos que despu\u00e9s dieron la hora o fueron deshonestos, al final abri los ojos y ahora yo y toda mi familia, amigos y ex RN votamos por la izquierda para tratar de terminar con los abusos de la elite a la cual RN representa sin asco, la rabia y la impotencia es grande ya que uds. Le dieron la espalda a la gente y tambi\u00e9n a muchos militantes de base honestos,trabajadores, pero por sobre todo DIGNOS, palabra que uds. No conocen, por favor dejen de tomarme en cuenta ahora, porque ya es tarde.",
                            "id": "1699393400112930_1700437033341900"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T21:21:09+0000",
                            "from": {
                                "name": "Liliana Ojedajeldrez Ojeda Jeldrez",
                                "id": "240569719787643"
                            },
                            "message": "Grande Presidente Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era , hasta el 19/11/2017 a celebrar  el triunfo ..",
                            "id": "1699393400112930_1699574663428137"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T18:06:41+0000",
                            "from": {
                                "name": "Angelica Garrido",
                                "id": "115261205829126"
                            },
                            "message": "Ese es mi presidente viva pi\u00f1era lo  mejor",
                            "id": "1699393400112930_1699406223444981"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T19:08:54+0000",
                            "from": {
                                "name": "Ramon Higuera",
                                "id": "254439588362749"
                            },
                            "message": "Deber\u00eda qwe darse all\u00e1 mes evitamos gente buena para ha ser sobrtania",
                            "id": "1699393400112930_1699469866771950"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T18:12:54+0000",
                            "from": {
                                "name": "Bruno Diaz",
                                "id": "161199264300299"
                            },
                            "message": "Fuiste a ver q podias robar",
                            "id": "1699393400112930_1699411470111123"
                        }
                    ],
                    "paging": {
                        "cursors": {
                            "before": "MTIx",
                            "after": "OTcZD"
                        },
                        "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/553775568008058_1699393400112930/comments?access_token=EAACEdEose0cBAOQ41s9wHh8yZAlgIZC8dzGAjRvdIknpw4fZAzS3f0qMpZAXJ67ZBiQ6ZAAdOODtuYXQiZC5saFr1b1FRWA3pKZCUNBwCd6FaO5ZAwfLnf5DWGqj2ECSIGxpK1O9B6QpiwFZBKlc8xjwURZA9UnLzQRPmt8pGsZCjqpg0Xe4wJJCn6UeCAYpCk0BsZAMZD&limit=25&after=OTcZD"
                    }
                }
            },
            {
                "id": "553775568008058_1699268886792048",
                "comments": {
                    "data": [
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T16:34:18+0000",
                            "from": {
                                "name": "Sandra Contreras",
                                "id": "1916124118608070"
                            },
                            "message": "Tengo mucha fe en que la \u00fanica esperanza est\u00e1 en usted soy comerciante de las ferias libres durante toda una vida y s\u00f3lo queremos que all\u00e1 m\u00e1s trabajos para poder vivir y todos mis compa\u00f1eros tenemos la fe en usted solo esperamos que no nos desfraude......,....\ud83d\udc4d",
                            "id": "1699268886792048_1699310520121218"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T17:29:08+0000",
                            "from": {
                                "name": "Dai Eli Toop",
                                "id": "10202855165531461"
                            },
                            "message": "No soy de ning\u00fan partido pol\u00edtico . Pero en el \u00fanico q tengo puesta mi fe en es usted por que es el \u00fanico que puede sacar adelante el pa\u00eds por ser una persona con los conocimientos de un presidente . Se que usted puede ampliar m\u00e1s ofertas laborales y manejar el pa\u00eds. El resto de los postulantes no tienen idea de nada . Tiene que ganar pi\u00f1era",
                            "id": "1699268886792048_1699365880115682"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T16:52:34+0000",
                            "from": {
                                "name": "Marcelo Alvaro Jj",
                                "id": "733913126685579"
                            },
                            "message": "Vamos pi\u00f1era mano dura a la delincuencia y a todo que venga aser da\u00f1o a chile condenas duras y cadena perpetua para asesinos aprecio ninguna vida debe ser un negocio de sicarios demon\u00edacos",
                            "id": "1699268886792048_1699329090119361"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T17:06:12+0000",
                            "from": {
                                "name": "Ruth Veliz Galleguillos",
                                "id": "858394597549733"
                            },
                            "message": "Con ud.mi Futuro Presidente.Sebastian Pi\u00f1era,Dios lo bendiga mucho y nos ayude para pronto tenerlo de Presidente de Chile.necesitamos pronto un Cambio..",
                            "id": "1699268886792048_1699341326784804"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T20:06:27+0000",
                            "from": {
                                "name": "Ines Salas S\u00faarez",
                                "id": "494931077327063"
                            },
                            "message": "Mi querido Sebasti\u00e1n, le ruego que esta noche en el debate no responda las agresiones e insultos, su campa\u00f1a es limpia y los temas son los que a la gente les importa, no se ponga al nivel de los otros candidatos que no tienen argumentos y lo \u00fanico que saben es agredir. Fuerza y mucha fe.",
                            "id": "1699268886792048_1699518170100453"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T17:06:58+0000",
                            "from": {
                                "name": "G\u00e9rard Martelli",
                                "id": "685735871510844"
                            },
                            "message": "#ParadisePapers Justin Trudeau ha hecho una exitosa carrera pol\u00edtica promoviendo la equidad y los impuestos a los m\u00e1s ricos. La filtraci\u00f3n de documentos corporativos de Appleby le genera un problema: su principal recaudador de fondos de campa\u00f1a, Stephen Bronfman, aparece junto a su familia moviendo silenciosamente por 25 a\u00f1os millones de d\u00f3lares a entidades offshore para uno de sus m\u00e1s antiguos y estrechos socios, evitando as\u00ed pagar impuestos. Sus abogados ejercieron fuerte lobby para impedir legislaciones m\u00e1s duras en el tema tributario. Los registros de Appleby desnudan los poderosos intereses que protegen el sistema financiero offshore en su beneficio.",
                            "id": "1699268886792048_1699341803451423"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T20:13:38+0000",
                            "from": {
                                "name": "Dexi Santos Rivera",
                                "id": "10154563644642708"
                            },
                            "message": "Sr.pi\u00f1era hable de la educaci\u00f3n porque la gratuidad es una mentira debemos ser parte del 30% y promedio 69 osea ser pobre y esas calificaciones no es coherente con la ley de inclusi\u00f3n mi hija tiene 64 y es parte del 40 por ciento osea derecho a nada ...porfavor devuelva las subvenciones no hay colegios debemos pagar el doble ....fiscalicen m\u00e1s las subvenciones porque por culpa de la poca mano dura y flojera una buena fiscalizaci\u00f3n se produjo el abuso y robo por parte de los sostenedores pero pagamos justos por pecadores los apoderados paganos por su error por el gobierno se no fiscalizar y por los robos de estos colegios ahora cu\u00e1l fue la soluci\u00f3n afectarnos a nosotros a\u00fan m\u00e1s que es eso ?????? Que miedo vivir en un pa\u00eds as\u00ed estamos tan desamparados la delincuencia est\u00e1 al lado de nuestra casa no puede ser no tener protecci\u00f3n del gobierno la salud indigna en Chile no puede ser mejores hospitales en Santiago a\u00fan dejen de ser centralistas Chile es de Arica a punta Arenas ...ahy mucho por avanzar pero avancen sin dejar la embarra como en la educaci\u00f3n",
                            "id": "1699268886792048_1699523916766545"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T14:27:45+0000",
                            "from": {
                                "name": "Christian Von Abt",
                                "id": "10205282330036665"
                            },
                            "message": "Estimado Presidente, Ayer en el debate habr\u00eda tenido una gran acogida con lo que le hab\u00edamos enviado a su domicilio, el Proyecto mas esperado en el \u00e1mbito de Salud. Significa que en su Gobierno usted podr\u00e1 implementar TEMPPA donde se asegura terminar con las listas de espera, tener un sistema de salud mas humanitario, terminar con las colas definitivamente y garantizado que la calidad de la atenci\u00f3n en Salud, ser\u00e1 una realidad de todos. Nos gustar\u00eda que nos llamaran para poder exponer y explicar nuestra Idea en su totalidad. Gracias y estamos con ustedes !!!  crea en nosotros por eso nos esforzamos en ayudarlo !!!!!",
                            "id": "1699268886792048_1700376960014574"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T18:36:01+0000",
                            "from": {
                                "name": "Maritza Alvarado",
                                "id": "908298962570011"
                            },
                            "message": "Sr. Pi\u00f1era. Soy profesora jubilada y quisiera saber que piensa hacer Ud con la deuda que el Estado Chileno tiene con los docentes (Deuda Hist\u00f3rica). Por favor, estamos esperando que nos paguen.",
                            "id": "1699268886792048_1699438670108403"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T16:48:08+0000",
                            "from": {
                                "name": "Triana Vallejos",
                                "id": "292776987797391"
                            },
                            "message": "Este es mi Presidente! !!! Y con toda la fuerza  a triunfar  este 19 de Noviembre! !!!!",
                            "id": "1699268886792048_1699324000119870"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T01:13:06+0000",
                            "from": {
                                "name": "Sara Espinoza",
                                "id": "707942269285979"
                            },
                            "message": "Dios sea cubriendote de todo mal ,se fiel en todo lo que dices,porfavor  no a la ideolgia de genero ni el matrimonio igualitario y sacar todo el material aberrante de los colegios sobre ideologia de genero,que dejen a los ni\u00f1os crecer en paz. Gracias presidente.",
                            "id": "1699268886792048_1699759933409610"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T19:53:59+0000",
                            "from": {
                                "name": "Mireya Ram\u00edrez",
                                "id": "304543690045156"
                            },
                            "message": "Mire me gustaria que hociera cosasor los mas nececitados   osea por l,as pencioness  muy baja  por los verdaderos  los pobres de este  pais  megustaria    si sale precidente   que ayude la clase obrera trabajos dignos por los ni\u00f1os  que estudian con muy bajos recursoss   poblaciones  completa  con problema de la salud  y  la jente se muere  espalrando lo que nunca yego  por lainjusticia    de eete pais   porson muchas las nececidades  y ojala que ud pueda hacer un pais mej\u00f3orrr jente con sueld os muy bajos   ya no alcansa para come.r  parar las muchas alasa en lo   alimentosss",
                            "id": "1699268886792048_1700701333315470"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T17:42:56+0000",
                            "from": {
                                "name": "Maria Angelica Undurraga",
                                "id": "178068062744462"
                            },
                            "message": "Tengo mucha fe en Dios.que chile es para Cristo yyyyy que chile es el jardin del eden ...si estamos en los ultimos tiempos ..no se preguntan porque el mundo esta arrancando para aca .............",
                            "id": "1699268886792048_1699379830114287"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T23:37:26+0000",
                            "from": {
                                "name": "Sebastian Trivi\u00f1os",
                                "id": "799109536802724"
                            },
                            "message": "Espero responda las preguntas c\u00f3mo corresponda, no las evada c\u00f3mo siempre lo hace, llegar dar rabia verlo... Y responda lo que le preguntan...",
                            "id": "1699268886792048_1699677426751194"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T17:55:47+0000",
                            "from": {
                                "name": "Ivan Quiroz Bustamante",
                                "id": "10205131072734259"
                            },
                            "message": "Una cosa Se.Pi\u00f1era...porque no busca candidatos buenos para que tenga un buen gobierno...por ejemplo...este gusano de Pepe Segura y Jorge Brahma...de Puerto Montt...gracias a esos personajes usted no va a tener buena votaci\u00f3n...como consejo...usted est\u00e1 a tiempo de cambiar a estos gusanos...y mejorar su campa\u00f1a....acu\u00e9rdese de lo que le digo",
                            "id": "1699268886792048_1699395200112750"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T18:45:53+0000",
                            "from": {
                                "name": "Alicia Oliva",
                                "id": "295347470971639"
                            },
                            "message": "Felicitaciones PRESIDENTE PI\u00d1ERA, como siempre ideas claras, y con muchas ganas de trabajar por su pais por mi pais por nuestro pais, grandes bendiciones para ud y familia todo lo que va hacer por chile se vera recompensado en sus vidas como familia y tambien en nuetras vidas, chilenos todos PRESIDENTEnPI\u00d1ERA es nuestra unica esperanza para volver a sonreir, y llevar una vida en tranquilidad y armonia.",
                            "id": "1699268886792048_1699447740107496"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T18:03:48+0000",
                            "from": {
                                "name": "Alex Villanueva",
                                "id": "545414382314271"
                            },
                            "message": "Gran parte de su equipo de trabajo est\u00e1 imputado o formalizados y parlamentarios de su coalici\u00f3n condenados, \" arriba los corazones que vienen tiempos mejores \"\"",
                            "id": "1699268886792048_1699403583445245"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T23:11:53+0000",
                            "from": {
                                "name": "Jos\u00e9 Huequeman",
                                "id": "911742382248544"
                            },
                            "message": "Llo boto pte pi\u00f1era CI el pr\u00f3xima postulaci\u00f3n para mi casa se puede hacer realidad despu\u00e9s 5 intento asido rechazado me sentido     descriminado en mi propio pa\u00eds en las postulaciones x eso boy por un cambio cuente con este umilde  obrero\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d",
                            "id": "1699268886792048_1699658746753062"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T16:36:22+0000",
                            "from": {
                                "name": "Rafael Perayar",
                                "id": "204418206756883"
                            },
                            "message": "Si chilenos vamos juntos por cambiar todo esto fuerza mi presidente Pi\u00f1era.. Hoy lo queremos ver seguro firme.. No caiga en el juego de ellos. Cuando lo ataquen. Solo responda las preguntas de los panelistas.. Y de frente al pa\u00eds.. Si chilenos juntos podemos cambiar todo esto elijamos bien mu\u00ed bien.. Fuerza voluntad ganas transparencia y no bajemos los brazos... Vamos que si podemos hacer un verdadero cambio...",
                            "id": "1699268886792048_1699312360121034"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T16:27:25+0000",
                            "from": {
                                "name": "Elizabeth Contreras",
                                "id": "360752634085285"
                            },
                            "message": "Ser\u00eda sano para el pa\u00eds que el debate sea serio y responsable, sin descalificaciones y caricaturas, debatan sus propuestas pensando en chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 y los ataques personales son elementos destructivos y no contribuyen en nada ,a defender  y pensar en nuestro CHILE",
                            "id": "1699268886792048_1699303826788554"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T16:19:55+0000",
                            "from": {
                                "name": "Carlos Quezada Duran",
                                "id": "1650039061904790"
                            },
                            "message": "\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f 3. 3. 3. Esperamos su Nueva Clase Magistral de un Gran Estadista.! Siempre por Chile..!",
                            "id": "1699268886792048_1699291090123161"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T16:57:38+0000",
                            "from": {
                                "name": "Gaston Neira Neira",
                                "id": "787717554622697"
                            },
                            "message": "Sr Pi\u00f1era todo Chile la apoyar\u00e1 . Seguro q los dejara a todos el resto de candidatos con la boca abierta. La experiencia y la verdad siempre triunfan.",
                            "id": "1699268886792048_1699333726785564"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T16:43:34+0000",
                            "from": {
                                "name": "Marta Olmos Figueroa",
                                "id": "752355974834765"
                            },
                            "message": "Obvio que estar\u00e9 atenta ,arriba los corazones porque vienen tiempos mejores con Pi\u00f1era presidente?!",
                            "id": "1699268886792048_1699320106786926"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T16:12:26+0000",
                            "from": {
                                "name": "Gonzalo Lorenzo",
                                "id": "324449111356672"
                            },
                            "message": "Gente chilena denle la oportunidad a otras personas, este hombre ya fue y es tiempo pasado no sean tontos",
                            "id": "1699268886792048_1699283183457285"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T16:17:32+0000",
                            "from": {
                                "name": "Marjorie Ang\u00e9lica Castillo Caballero",
                                "id": "1001136959915374"
                            },
                            "message": "ya nos estamos preparando para ver el debate, ojal\u00e1 sea de ideas y no de descalificaciones personales.",
                            "id": "1699268886792048_1699288430123427"
                        }
                    ],
                    "paging": {
                        "cursors": {
                            "before": "MjE0",
                            "after": "MTkw"
                        },
                        "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/553775568008058_1699268886792048/comments?access_token=EAACEdEose0cBAOQ41s9wHh8yZAlgIZC8dzGAjRvdIknpw4fZAzS3f0qMpZAXJ67ZBiQ6ZAAdOODtuYXQiZC5saFr1b1FRWA3pKZCUNBwCd6FaO5ZAwfLnf5DWGqj2ECSIGxpK1O9B6QpiwFZBKlc8xjwURZA9UnLzQRPmt8pGsZCjqpg0Xe4wJJCn6UeCAYpCk0BsZAMZD&limit=25&after=MTkw"
                    }
                }
            },
            {
                "id": "553775568008058_1698975456821391",
                "comments": {
                    "data": [
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T12:29:15+0000",
                            "from": {
                                "name": "Jaime Lagomarsino",
                                "id": "10205359869179985"
                            },
                            "message": "OPINI\u00d3N \u00bfPOR QU\u00c9 NO VOTO POR LA IZQUIERDA?\n\n-Porque han expandido el gasto fiscal en 200.000 nuevos funcionarios de gobierno, aumentando la burocracia estatal.\n\n- Llenan los ministerios de apitutados pol\u00edticos y asesores chantas.  Por ejemplo, en el Minsal contrataron 120 asesores, la misma cantidad de diputados. Entre ellos estaba la expareja de Camila Vallejos. \n\n- Siguen pagando pensiones a los falsos exonerados, siguen dividiendo a la gente por la dictadura militar en tiempos de elecciones, siguen lucrando con el dolor de las familias que perdieron un ser querido.\n\n-Porque su \"integraci\u00f3n multicultural\"  con Sudam\u00e9rica ha tra\u00eddo m\u00e1s prostituci\u00f3n y narcotr\u00e1fico en gran parte del pa\u00eds. Siguen pensando que el control migratorio es \"fascismo\" .\n\n- Son expertos en designar jueces y fiscales de izquierda y hacen poco contra la delincuencia ya que consideran que es un \"impuesto a la riqueza\".\n\n- La fiscal del caso tsunami que absolvi\u00f3 a todos los involucrados de la concertaci\u00f3n, entre ellos Bachelet, fue nombrada como directora del Sename.\n\n-Tratan de callar a la Contralor\u00eda con respecto a la corrupci\u00f3n que hay en Codelco y en otros organismos del Estado.\n\n-Se descubri\u00f3 que el PS est\u00e1 vinculado con el narcotr\u00e1fico y le bajan el perfil comunicacionalmente.\n\n- Hicieron un pacto de gobierno entre la DC con el PC, traicionando sus principios todo por la plata fiscal.\n\n- Porque a la izquierda le encanta hacer caridad con el dinero ajeno. No son capaces de arriesgar capital personal para ayudar a la gente.\n\n-S\u00f3lo en intereses de deuda p\u00fablica, deberemos pagar m\u00e1s de 12.000 millones de d\u00f3lares, equivalente a 4 l\u00edneas de metro.\n\n-Lograron la mayor ca\u00edda de la inversi\u00f3n desde el gobierno de la UP (-40%) y el peor crecimiento econ\u00f3mico promedio desde 1990 (1,8%)\n\n- Ocupan las llagas de los pobres y de los d\u00e9biles para tener poder: ocupan inmigrantes, pueblos ind\u00edgenas y pobladores para hacer revueltas sociales y obtener jugosos dividendos pol\u00edticos.\n\n-Enga\u00f1an a la gente con la \"educaci\u00f3n gratuita\" y no le dicen que el gasto no es solvente creciendo al 1% anual. Adem\u00e1s de la letra chica del registro social de hogares donde han considerado familias como \"ricas\" injustamente.\n\n-Porque la izquierda es ultrona, lejos de ser un bloque pol\u00edtico moderado como la socialdemocracia europea, adihieren a estupideces como el Foro de Sao Pablo y el Mercosur.\n\n- Porque se llenan la boca hablando de los derechos humanos y corren a abrazar a Fidel Castro o mandan cartas de condolencias cuando muere el l\u00edder de norcorea.\n\n-Porque el \"lenguaje inclusive\" es m\u00e1s importante que los ni\u00f1os del sename y las muertes por las listas de espera.\n\n-Porque  son expertos en subir impuestos diciendo que afectar\u00e1n a los ricos y terminan afectando a todos. Como el IVA a las casas.\n\n- Porque se olvidaron de sus compatriotas pobres y ahora prefieren subsidiar la pobreza de otros pa\u00edses e incentivan la llegada de miles de personas en situaci\u00f3n de  extrema pobreza. Ahora le dan m\u00e1s prioridad a un haitiano que a un chileno aplicando la llamada discriminaci\u00f3n poitva.\n\n-Porque gobiernan para organismos internacionales, como la ONU, para la Cepal, para la UNESCO y transgreden la soberan\u00eda nacional.\n\n-Viven culpando la derecha de todos los \"males\" de Chile y han sido mayor\u00eda parlamentaria desde 1990.\n\nDaniel P.",
                            "id": "1698975360154734_1699064760145794"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T11:30:27+0000",
                            "from": {
                                "name": "Carlos Alejanddro",
                                "id": "10210079185237099"
                            },
                            "message": "Desde Calbuco Presidente hoy visitando a vecinos del sector rural, muchas solicitudes, pero tambien muchas esperanzas. Ayer visite a vecinos de un campamento los que estan esperanzados en Ud. Vamos que se puede.",
                            "id": "1698975360154734_1699006000151670"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T11:23:47+0000",
                            "from": {
                                "name": "Ariel Gaete Vergara",
                                "id": "10207136249839746"
                            },
                            "message": "Puras viejas que no saben nada y solo ven comedias y matinales, queriendo votar por su presidente mafioso #chantapi\u00f1era",
                            "id": "1698975360154734_1699000920152178"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T12:10:18+0000",
                            "from": {
                                "name": "Elena E Recabal Reyes",
                                "id": "1363259287022183"
                            },
                            "message": "Usted va a ganar ;sin duda es el mejor ,mi voto es suyo al igual que la vez anterior ,por tiempos mejores ;gracias a usted tenemos un liceo de exelencia aca en cauquenes y hija  esta felizzz",
                            "id": "1698975360154734_1699048173480786"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T12:29:26+0000",
                            "from": {
                                "name": "Gloria Gonz\u00e1lez",
                                "id": "10205229772804487"
                            },
                            "message": "Bendiciones Presidente!!! Eternamente agradecidos por nuestros mineros los 33. Se\u00f1al de la misma edad de Cristo nuestro Salvador. ALELUYA AL SE\u00d1OR!!!!",
                            "id": "1698975360154734_1699064940145776"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T15:20:49+0000",
                            "from": {
                                "name": "Alberto Uribe Garrido",
                                "id": "10207334026286254"
                            },
                            "message": "Pi\u00f1era f\u00edsicamente nos representa al com\u00fan de la gente chilena un poco vivo y agradable a la vez. Es condoriento como es com\u00fan de chileno no es asquiento si puede comer una empanada del puesto de la esquina hay muchos otros pol\u00edticos incluso de izquierda que se limpian la cara despu\u00e9s de gesto de amor de una persona pobre. \nPi\u00f1era es lo m\u00e1s cercano a la gente esta es sus genes no s\u00f3lo representa una clase pol\u00edtica sino a una forma de ser del chileno. Y si le ha ido bien en los negocio bien por el pues da trabajo a muchas familias eso es lo que importa.",
                            "id": "1698975360154734_1699230596795877"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T11:02:14+0000",
                            "from": {
                                "name": "Ana Mar\u00eda Vild\u00f3sola Tibaud",
                                "id": "10210135539083061"
                            },
                            "message": "Arriba presidente Pi\u00f1era.. !!! Vamos con todo a darle un rumbo cierto a chile... !!!",
                            "id": "1698975360154734_1698986090153661"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T02:17:36+0000",
                            "from": {
                                "name": "Paola Bustos Amaro",
                                "id": "1633638336892413"
                            },
                            "message": "Lq persona que escribio que nosotros l\u00e1s mujeres  solo vemos  teleseries,estas equivoc\u00e1do,ya viene el cambi\u00f3 a votar pi\u00f1era .vamos que se puede.",
                            "id": "1698975360154734_1699837566735180"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T02:22:19+0000",
                            "from": {
                                "name": "Jacquee P Araya",
                                "id": "1086266111419793"
                            },
                            "message": "Digan lo que digan votar\u00e9 por Pi\u00f1era.  Los izquierdistas son unos mentirosos...tantos a\u00f1os en gobiernos y cada vez peor.  En todos los aspectos.",
                            "id": "1698975360154734_1699841926734744"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T12:06:14+0000",
                            "from": {
                                "name": "Sandra Pizarro Lopez",
                                "id": "1074189925927693"
                            },
                            "message": "Viva Pi\u00f1era, queremos un cambio y usted es el indicado porque estamos seguro que vienen tiempos mejores.",
                            "id": "1698975360154734_1699043606814576"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T14:15:25+0000",
                            "from": {
                                "name": "Ornella Yop",
                                "id": "10205886865870785"
                            },
                            "message": "Se\u00f1or Pi\u00f1era, ayer estuve mirando detenidamente el programa pol\u00edtico, y lo felicito porque usted sabe muy bien lo que hay que hacer, estoy convencida de que siempre hizo lo mejor por nuestro pa\u00eds, y tambi\u00e9n estoy convencida de que la izquierda no lo deja trabajar en su totalidad para lograr ser mejor de lo que ya lo hizo, Lo felicito y le deseo lo mejor del mundo, se lo merece reciba usted mis bendiciones, mi voto siempre ser\u00e1 para usted, lo esperamos mi se\u00f1or presidente.",
                            "id": "1698975360154734_1700361230016147"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T23:57:33+0000",
                            "from": {
                                "name": "Patricia Acevedo Acevedo",
                                "id": "150849422313551"
                            },
                            "message": "Vamos  pi\u00f1era  Chile esta con usted  yo quiero un cambio  menos terrorista no pueden  gobernar este pa\u00eds  la democracia  tiene el pa\u00eds lleno de  ratas asquerosas  vamos por tiempos mejores",
                            "id": "1698975360154734_1699695820082688"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T14:17:55+0000",
                            "from": {
                                "name": "Jose A Santi Lincopi",
                                "id": "190763278137169"
                            },
                            "message": "Se\u00f1or Pi\u00f1era bajos de mena tiene mucha fee en que por fin .\nNuestros sue\u00f1os se agann realidad ...y la \u00fanica esperanza ..es usted no hay mas candidato ...que puedan cumplir nuestros sue\u00f1os ....si usted entiende lo ba a comprender necesitamos salir de esta basura....creo que pobres pero con dignidad..",
                            "id": "1698975360154734_1699173053468298"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T17:34:37+0000",
                            "from": {
                                "name": "Bernardo Alberto Loyola Trichet",
                                "id": "10207304518945413"
                            },
                            "message": "Sr. Presidente, siempre mi c\u00f3nyuge, hijos y el que suscribe hemos estados con esta l\u00ednea pol\u00edtica, espero tenga un gran \u00e9xito en la primera vuelta y de una vez por toda espero que las dem\u00e1s corrientes pol\u00edticas dejen de basurear a las FFAA. y Carabineros de Chile, esta bueno que dejen de vivir del pasado",
                            "id": "1698975360154734_1699370920115178"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T14:31:09+0000",
                            "from": {
                                "name": "Christian Von Abt",
                                "id": "10205282330036665"
                            },
                            "message": "Estimado Presidente, Ayer en el debate habr\u00eda tenido una gran acogida con lo que le hab\u00edamos enviado a su domicilio, el Proyecto mas esperado en el \u00e1mbito de Salud. Significa que en su Gobierno usted podr\u00e1 implementar TEMPPA donde se asegura terminar con las listas de espera, tener un sistema de salud mas humanitario, terminar con las colas definitivamente y garantizado que la calidad de la atenci\u00f3n en Salud, ser\u00e1 una realidad de todos. Nos gustar\u00eda que nos llamaran para poder exponer y explicar nuestra Idea en su totalidad. Gracias y estamos con ustedes !!!  crea en nosotros por eso nos esforzamos en ayudarlo !!!!!",
                            "id": "1698975360154734_1700379973347606"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T15:19:36+0000",
                            "from": {
                                "name": "Eduardo Antonio Guti\u00e9rrez Ram\u00edrez",
                                "id": "10210767407523809"
                            },
                            "message": "Si la recuperaci\u00f3n de la democracia es tan importante en su discurso . porqu\u00e9 est\u00e1n d\u00edficil recuperar los derecho de las personas c\u00f3mo ejemplo sistema social de pensiones y no el qu\u00e9 creo su hermano . qu\u00e9 est\u00e1 comprobado qu\u00e9 beneficios algunos poco que salen de vacaciones con plata ajena",
                            "id": "1698975360154734_1699228903462713"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T16:35:59+0000",
                            "from": {
                                "name": "Marcia Valderrama",
                                "id": "10207629563759779"
                            },
                            "message": "Disculpe se\u00f1ora Blanca no la conozca pero me extra\u00f1a que ustedes este defendiendo la derecha  a la cual le iso tanto da\u00f1o a mi gran y admirado cantante Gervasio  se lo digo con mucho respeto por eso yo vot\u00f3 4 Alejandro Guille",
                            "id": "1698975360154734_1699311883454415"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T13:34:07+0000",
                            "from": {
                                "name": "Jorge Luis Mel\u00e9ndez Fuentealba",
                                "id": "10207780508329579"
                            },
                            "message": "Como la gente es tan olvidadiza cuando era accionista  de Fasa \n farmacias Ahumada no le interesaba el precio de los remedios , Ahora esta prometiendo remedios a bajo precio que falso.",
                            "id": "1698975360154734_1699128506806086"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T17:39:57+0000",
                            "from": {
                                "name": "Carmen Albornoz",
                                "id": "1438901939747819"
                            },
                            "message": "Viva mi presidnte no tenemos otro mas las cosas cambiaran las pensiones sere otra gracias mi sr Pi\u00f1era yo tengo mucha Fe en mi se\u00f1or q no me fachara cari\u00f1os",
                            "id": "1698975360154734_1699376723447931"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T11:26:07+0000",
                            "from": {
                                "name": "Rupertino Pailalef",
                                "id": "318871925255271"
                            },
                            "message": "Vamos presi ya queda poco para las elecciones para terminar con este conbentilleo.",
                            "id": "1698975360154734_1699002476818689"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T17:48:14+0000",
                            "from": {
                                "name": "Luis Alberto Garcia Araya",
                                "id": "10207886165978898"
                            },
                            "message": "Alguna vez te Di mi voto y mi familia .....pero resultase ser tan maricon como los comunista te echaste a toda la familia de las FF AA en cima ese voto te pesar\u00e1. ..vaca",
                            "id": "1698975360154734_1700590473326556"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T11:48:04+0000",
                            "from": {
                                "name": "Rafael Perayar",
                                "id": "204418206756883"
                            },
                            "message": "Vamos vamos vamos.. Precidente Pi\u00f1era.. Hoy lo queremos ver.. Firme trasparente con ganas de unificaci\u00f3n del pa\u00eds. Si precidente Pi\u00f1era.. Sereno seguro vamos que queda poco por cambiar todo esto hoy lo esperamos lo queremos ver... Y un consejo de un camarada..... No caiga en el juego de ellos. No responda cuando lo ataquen no caiga en el juego de ellos... Solo responda las preguntas que los panelistas le agan, sereno firme y muy muy trasparente hacia los chilenos..... No lo Olvide..homita cuando lo ataquen... Solo hrecpondales Alos panelistas... No caiga en el juego de ellos.... Vamos vamos vamos que queda poco..",
                            "id": "1698975360154734_1699025473483056"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T10:41:19+0000",
                            "from": {
                                "name": "Maria Andrea Fuller Villarroel",
                                "id": "10204977098970320"
                            },
                            "message": "Si nuestro futuro Presidente Pi\u00f1era diera una soluci\u00f3n real al CAE, ganaria en primera vuelta. \nEj. Si el estudiante universirario aprueba todos sus ramos, el estado lo premiar\u00e1 con el 50 % del credito.\nExiste gente con gratuidad que despilfrarra el beneficio y otros que se sacrifacan por ser buenos estudiantes y en la U, no tienen nada, ni siquiera derecho a vales de almuerzo.\nTengo una hija estudiando en la Universidad con credito y tengo dos hijas mas que ingresaran a la U proximamente. No tengo derecho a gratuidad por tener ingreso sobre 700 mil\nCual es la propuesta para nosotros,  que no sea el endeudamiento.\nPor que algunos pagan CERO y mis hijas saldran endeudadas en 20 millones c/u?\nEspero respuesta.\nGracias",
                            "id": "1698975360154734_1700172196701717"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T01:14:47+0000",
                            "from": {
                                "name": "Lorena Silva",
                                "id": "2017224731826535"
                            },
                            "message": "Ayude a la gente del persa bio bio porque se quedara mucha gente sin empleo a raiz de que el alcalde Alessandri no renovara los permiso y dejara ciento de cesantes haga algo ahora por favor",
                            "id": "1698975360154734_1699762816742655"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T12:32:15+0000",
                            "from": {
                                "name": "Elizabeth Melody",
                                "id": "1540410429532403"
                            },
                            "message": "Hola usted al igual que los dem\u00e1s candidatos el tema que menos tocan es el de vivienda lo digo porque desde que usted termino su mandato anterior sobre ese tema en curanilahue no se a echo mucho todav\u00eda hay un Comit\u00e9 de 600 familias que son llamadas las terreno t\u00eda y todav\u00eda no tienen soluci\u00f3n todos estos anos han estado esperando y nada desde el municipio hacia abajo se olvidaron del comit\u00e9 el progreso afectados tras el terremoto del 2010",
                            "id": "1698975360154734_1699067326812204"
                        }
                    ],
                    "paging": {
                        "cursors": {
                            "before": "NDM2",
                            "after": "NDEy"
                        },
                        "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/553775568008058_1698975456821391/comments?access_token=EAACEdEose0cBAOQ41s9wHh8yZAlgIZC8dzGAjRvdIknpw4fZAzS3f0qMpZAXJ67ZBiQ6ZAAdOODtuYXQiZC5saFr1b1FRWA3pKZCUNBwCd6FaO5ZAwfLnf5DWGqj2ECSIGxpK1O9B6QpiwFZBKlc8xjwURZA9UnLzQRPmt8pGsZCjqpg0Xe4wJJCn6UeCAYpCk0BsZAMZD&limit=25&after=NDEy"
                    }
                }
            },
            {
                "id": "553775568008058_1698641140188156",
                "comments": {
                    "data": [
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T01:47:53+0000",
                            "from": {
                                "name": "Marita Valentina",
                                "id": "10209023531125411"
                            },
                            "message": "Oiga Soa Bashel\u00e9 tiene la pura cag\u00e1, el pa\u00eds en crisis, no ha hecho nada... bueno nada excepto:\n\n1. Sustituye el Sistema Electoral Binominal.\n2. Promulga el Acuerdo Uni\u00f3n Civil.\n3. Voto de chilenos en el extranjero.\n4. Crea Ministerio de la Mujer y Equidad de G\u00e9nero.\n5. Reforma Tributaria.\n6. Ley 20.780, Aporte Familiar permanente de Marzo.\n7. Ley 20759, Recursos hist\u00f3ricos para procesos de reconstrucci\u00f3n.\n8. Estabiliaci\u00f3n hist\u00f3rica de precios de combustibles.\n9. Regulariza la propina para trabajadores de restaurantes.\n10. Proyecto de reforma educacional con fin al lucro, selecci\u00f3n y copago. \n11. Bono incentivo al retiro de profesores.\n12. Asignaci\u00f3n de titularidad para 33 mil docentes a contrata de todo Chile.\n13. Crea universidades estatales en las VI y XI regiones.\n14. Elimina vencimiento Tarjeta Nacional Estudiantil (funciona todo el a\u00f1o).\n15. Establece derechos de padres y madres para alimentar a sus hijos menores de dos a\u00f1os.\n16. Establece sanciones al Multirut empresarial.\n17. Mejora condiciones laborales de trabajadoras de casa particular.\n18. Ley de f\u00e1rmacos y bioequivalentes.\n19. Elimina el embarazo como preexistencia en isapres.\n20. Ley Emilia.\n21. Protege el libre acceso a las telecomunicaciones. \n22. Promulga la Ley de Televisi\u00f3n Digital.\n23. Cambia la Ficha de Protecci\u00f3n Social.\n24. Ley Ricarte Soto (financia enfermadades de alto costo).\n25. Programa Me Conecto, concectividad ni\u00f1os de 7mo B\u00e1sico.\n26. Establece el acceso universal y gratuito a la Educaci\u00f3n Superior.\n27. Nueva Ley de PostNatal y derecho a Sala Cuna para trabajadores p\u00fablicos.\n28. Nueva Carrera Profesional Docente.\n29. Ley de Formaci\u00f3n C\u00efvica.\n30. Ley de regularizaci\u00f3n laboral del Cuerpo Voluntario de Bomberos de Chile.\n31. Modificaci\u00f3n a los Servicio de Emergencia.\n32. Ley de Transparencia. \n33. Ley de Partidos Pol\u00edticos. \n34. Ley de fomento al reciclaje. \n35. Ley de Derecho a la conservaci\u00f3n Medioambiental.\n36. Ley de Equidad Tarifaria (Servicios El\u00e9ctricos).\n37. Ley de Transmisi\u00f3n El\u00e9ctrica.\n38. Modificaci\u00f3n Sistema de Defensa de la Libre Competencia. \n39. Ley de probidad del Servicio P\u00fablico.\n40. Bono para Asistentes de la Educaci\u00f3n. \n41. Inclusi\u00f3n de personas en situaci\u00f3n de discapacidad para que puedan conformar el cuerpo de jueces de Chile.\n42. Ley de reconocimiento del Deporte Paraol\u00edmpico.\n43. Establece los cargos de Gobernadores como cargos de elecci\u00f3n popular. \n44. Crea Proyecto de Ahorro Colectivo Solidario, inicio del final de las AFP.\n45. Inicia el Proceso Consituyente para cambiar la Consitituci\u00f3n de 1980. \n46. Despenaliza el Aborto en 3 Causales.\n47. Modifica los est\u00e1ndares de viviendas sociales y mejora el acceso universal y diversifica subsidios.\n48. Ley que protege a menores abusados sexualmente respecto de la Victimizaci\u00f3n Secundaria. \n49. Crea la Comisi\u00f3n Engel, para realizar modificaciones al sistema p\u00fablico y pol\u00edtico. \n50. Ley de tenencia responsable de mascotas. \n51. Ley SANNA, seguro para el acompa\u00f1amiento de ni\u00f1os y ni\u00f1as con enfermedades graves y/o terminales.\n52. Creaci\u00f3n del Ministerio de la Cultura y las Artes\n53. Extensi\u00f3n del Sistema Chile Crece contigo, de protecci\u00f3n y acompa\u00f1amiento a la infancia, antes de 0 a 4 a\u00f1os y ahora de 5 a 9 a\u00f1os. \n54. Reformas que establecen el derecho de alimentaci\u00f3n de los hijos tambi\u00e9n para los padres; \n55. Ley que vela por condiciones de equidad en el trabajo de manipuladoras de alimento y trabajadores ferroviarios.\n56. Derecho a huelga efectivo. \n57. Fin de la discriminaci\u00f3n salarial para quienes tienen discapacidad mental. \n58. Creaci\u00f3n de 15 CFT estatales, apuesta hist\u00f3rica por la educaci\u00f3n t\u00e9cnica.\n59. Inicio de la vacunaci\u00f3n universal a ni\u00f1as contra el Virus Papiloma.\n60. Entrega de medicamentos gratuitos en consultorios a enfermos cr\u00f3nicos gracias al Fondo de Farmacia; Programa de salud dental para distintas edades; Mega plan de infraestructura hospitalaria y creaci\u00f3n de Sapus de Alta Resolutividad.\n61. Creaci\u00f3n de 51 centros de desarrollo de negocio en todo chile, que ofrecen asesor\u00eda gratuita a emprendedores de mipymes. \n62. Crecimiento exponencial de la matriz de Energ\u00edas renovables no convencionales, que pasan del 6 al 16% del total de la matriz. \n63. Condonaci\u00f3n de miles de deudores INDAP que ahora pueden acceder a beneficios y herramientas gubernamentales. \n64. Plan de construcci\u00f3n de embalses, canales de regad\u00edo y APR para combatir los efectos de la sequ\u00eda. \n65. Proyecto de Matrimonio Igualitario, incluye mejoras a la Ley de Adopci\u00f3n incluyendo familias homoparentales.\n66. Nueva Ley de Quiebra e Insolvencia, personas naturales pueden declararse en quiebra y proteger su patrimonio.\n67. Env\u00edo del Proyecto de Ley Araucan\u00eda.\n68. Nueva ley de etiquetado de alimentos (sellos).\n69. Traspaso terrenos Bienes Nacionales para memoriales, viviendas y otras prestaciones sociales (hasta ahora la pol\u00edtica era solo vender o entregar en comodato)\n70. Programa Almacenes de Chile y programa de Barrios comerciales, para potenciar el comercio tradicional y local. \n71. Capitalizaci\u00f3n de Codelco y de BancoEstado.\n72. Proyecto que permite a Tribunales de Justicia acceder al Informe de la Comisi\u00f3n Valech y llevar verdad y justicia en causas de DDHH.\n73. Crea la primera Superintendencia de Educaci\u00f3n Parvularia y dirigida tambi\u00e9n por una mujer\n.\nInf\u00f3rmate y averigua, no te dejes influenciar por los fachistas y prensa de derecha, ojo, q no te metan miedo",
                            "id": "1698641140188156_1698667406852196"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T07:11:48+0000",
                            "from": {
                                "name": "Jenny Arbunic",
                                "id": "10207941376445738"
                            },
                            "message": "Los valores de la perseverancia, diciplina,esfuerzo y trabajo duro se aprenden no se compran con la plata! En todo caso la nieta de Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era tendr\u00e1 como referente a su abuelo, que pasar\u00e1 a la historia por hacer un excelente Gobierno y tengo fe en que tambi\u00e9n pondr\u00e1 a Chile de pie de nuevo! En cambio los nietos de Bachelet tendr\u00e1n mucha plata tambi\u00e9n, pero su abuela ser\u00e1 un referente muy distinto.....lamentablemente.",
                            "id": "1698641140188156_1698850940167176"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T19:49:04+0000",
                            "from": {
                                "name": "Eduardo Bustamante",
                                "id": "10157062368943438"
                            },
                            "message": "Presidente,  vea lo que esta pasando con la selecci\u00f3n  de ciclismo de Chile.  Los dejaron en el aeropuerto porque la federacion de chile no les deposito los recursos para que viajaran a Londres al mundial de ciclismo .\nDespues de un duro entrenamiento que te dejen en el aeropuerto con las  maletas , no tiene nombre .\n\nEs una verg\u00fcenza lo que pasa en el deporte de alta competencia. \nEsperamos que vengan tiempos mejores para el deporte en general , no solo de futbol vive el deporte \nVenga al rescate del deporte em Chile",
                            "id": "1698641140188156_1699504176768519"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T10:58:43+0000",
                            "from": {
                                "name": "Cristian Marcelo Gomez Chanillao",
                                "id": "986964161363757"
                            },
                            "message": "Si es elegido presidente, har\u00e1 crecer  de manera irresponsable la deuda externa igual que en su gobierno anterior? para los que no saben en el per\u00edodo 2010-2014 la deuda externa creci\u00f3 un 76,8%, m\u00e1s que en cualquier otro periodo.",
                            "id": "1698641140188156_1698983676820569"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T10:36:02+0000",
                            "from": {
                                "name": "Danny Nicole Onetto de Guerrero",
                                "id": "882606648498015"
                            },
                            "message": "Que buena lo del saludo,ve sr Pi\u00f1era,la gente es amable,nada costaba bajar el vidrio y enviar un saludo a la ALIANZA VERDE del colegio Saltairam... fue muy triste y desilucionador para nuestros ni\u00f1os,ver que ningun candidato tuvo la empatia de bajar el vidrio y saludar,no habia mucha gente solo eran unos cuantos periodistas y 4 ni\u00f1os esperando... Fea la actitud de mucho.... ahora yo me pregunto: donde queda eso del que,estamos con la gente,la gente nos importa,etc....",
                            "id": "1698641140188156_1700169090035361"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T18:49:33+0000",
                            "from": {
                                "name": "Robinson Alan Toledo Herrera",
                                "id": "1512692995715407"
                            },
                            "message": "Don Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era. .estoy convencido de que usted sera Nuestro presidente. Y es mas ganara en primera vuelta. Por favor ay\u00fademe a mi y a muchos mas compatriotas que tenemos serios problemas econ\u00f3micos sacando un proyecto de ley en el cual se pueda sacar un porcentaje una sola vez de nuestros Dineros que est\u00e1n en las AFP. Ser\u00eda un tremendo jesto a todos sus conciudadanos que al igual que yo le tenemos mucha fe en sacara adelante nuestro Pa\u00eds. .Espero su Respuesta. Un gran saludo de fe y Esperanza.",
                            "id": "1698641140188156_1699452286773708"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T01:38:53+0000",
                            "from": {
                                "name": "Liliana Ojedajeldrez Ojeda Jeldrez",
                                "id": "240569719787643"
                            },
                            "message": "La ni\u00f1a ser\u00e1 una gran deportista , con la ayuda de Dios todo es f\u00e1cil , sin insolencias a una peque\u00f1a admirada internacionalmente , con esfuerzo todos podemos llegar a la c\u00faspide sin esfuerzo nada logramos ......",
                            "id": "1698641140188156_1698661260186144"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T11:15:47+0000",
                            "from": {
                                "name": "Jenniffert O Fran",
                                "id": "10205279886214580"
                            },
                            "message": "Mi hija tiene casi 5 a\u00f1os y sue\u00f1a con ser gimnasta, d\u00f3nde se lleva a los ni\u00f1os de escasos recursos a practicar la gimnasia?",
                            "id": "1698641140188156_1698995633486040"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T01:15:24+0000",
                            "from": {
                                "name": "Gonzalo C\u00e1rcamo",
                                "id": "110971585910650"
                            },
                            "message": "Su nieta es millonaria y tiene acciones  igual q los ni\u00f1os chilenos ajjajajkajajakakajjajajajaj",
                            "id": "1698641140188156_1698645286854408"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T02:05:20+0000",
                            "from": {
                                "name": "Ra\u00fal Carrasco Olate",
                                "id": "287714585075133"
                            },
                            "message": "Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era Presidente vota 3 tiempos mejores lindo mensaje desde Lebu apoyando con mi familia",
                            "id": "1698641140188156_1698678023517801"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T12:36:52+0000",
                            "from": {
                                "name": "Javier Alfred",
                                "id": "854997064563537"
                            },
                            "message": "Felicitaciones presidente , Saludos desde la serena , estamos con usted !, Tiempos mejores para Chile :)",
                            "id": "1698641140188156_1699071483478455"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T01:43:36+0000",
                            "from": {
                                "name": "Carmen Rodriguez",
                                "id": "830566690291628"
                            },
                            "message": "QUE HONOR SER SALUDADA POR LA MEJOR GIMNASTA DE TODA LA HISTORIA NADIA COMANECHI ES UNA PEQUE\u00d1A Y TIENE ILUCIONES .QUE MAS DA LOS PARENTESCOS TIENE UNA ILUCION SOMOS LOS ADULTOS LOS QUE VERBORREAMOS LA MALDAD",
                            "id": "1698641140188156_1698664333519170"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T19:31:59+0000",
                            "from": {
                                "name": "Logoterapeuta Sebastian Baeza",
                                "id": "362877574134920"
                            },
                            "message": "Sr . Pi\u00f1era necesito su ayuda, soy chileno y como la educaci\u00f3n en chile es tan cara tuve que estudiar en Per\u00fa, ahora estoy con algunos inconvenientes para apostillar mi t\u00edtulo  de Tanatologo (especialista en cuidados paliativos al final de la vida) necesito me ayuden a legalizar mi titulo y unos diplomados.... espero pueda ayudarme gracias.\n\nTengo muy buenas ideas y proyectos para implementar en el sistema publico, para mejorar la vida de las personas que est\u00e1n en estado terminal as\u00ed como ideas para prevenir los femicidios",
                            "id": "1698641140188156_1700682149984055"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T02:37:52+0000",
                            "from": {
                                "name": "Camilo Paz Saez",
                                "id": "10206964099080103"
                            },
                            "message": "http://m.elmostrador.cl/noticias/pais/2017/11/05/autor-del-libro-sobre-la-elusion-tributaria-de-la-elite-pinera-es-el-rey-zombi/",
                            "id": "1698641140188156_1698696876849249"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T11:11:26+0000",
                            "from": {
                                "name": "Elizabeth Noel",
                                "id": "1385777908139432"
                            },
                            "message": "Bien sebita apoyar a los.deportistas  y a los q quieran iniciarse .es lo mejor por eso vamos corriendo por tiempis mejores....ya llegamos falta poco",
                            "id": "1698641140188156_1698992430153027"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T02:00:34+0000",
                            "from": {
                                "name": "Juan Fuentes Bustamante",
                                "id": "143674839597970"
                            },
                            "message": "hace cuantos a\u00f1os prometen y prometen \"se\u00f1ores la delincuencia se acabara en mi gobierno pasan y pasan los a\u00f1os y seguimos con los mismos delincuentes sino mas que antes pero ahora son de terno y corbata o no se\u00f1ores politicos",
                            "id": "1698641140188156_1698675103518093"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T02:46:07+0000",
                            "from": {
                                "name": "Claudio Mendoza Mendoza",
                                "id": "699073673791023"
                            },
                            "message": "En tu gobierno anterior no apoyaste al deporte y ahora s\u00ed,!!!!!!!!!",
                            "id": "1698641140188156_1699865913399012"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T09:52:11+0000",
                            "from": {
                                "name": "Mauricio Octavio Valenzuela Carvacho",
                                "id": "357672648027831"
                            },
                            "message": "Mis mejores deseos para todos los deportistas de excelencia,sigan adelante no importa los problemas. Importa la soluci\u00f3n",
                            "id": "1698641140188156_1698939540158316"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T01:22:12+0000",
                            "from": {
                                "name": "Berta Salgado",
                                "id": "186986241862943"
                            },
                            "message": "Esta prometiendo lo mismo de ciempre  pi\u00f1era el narco es tema repetido",
                            "id": "1698641140188156_1699773976741539"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T09:27:29+0000",
                            "from": {
                                "name": "Francisco Echeverria",
                                "id": "140250256699742"
                            },
                            "message": "Quedaron mas personas cesantes y la salud muy mala , y los congresista robaron como quisieron.",
                            "id": "1698641140188156_1698922146826722"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T01:25:32+0000",
                            "from": {
                                "name": "Julio Cesar Velasquez",
                                "id": "713170842216270"
                            },
                            "message": "Grande presidente Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era. Tiempos mejores. Para nuestro pa\u00eds, bajo la gracias y de manera perfecta.\nGrande presidente Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era. Tiempos mejores. Para nuestro pa\u00eds, bajo la gracias y de manera perfecta.",
                            "id": "1698641140188156_1699777180074552"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T03:16:14+0000",
                            "from": {
                                "name": "Javier Agurto Oyarz\u00fan",
                                "id": "10207663726091444"
                            },
                            "message": "Asalto con garrocha... robo sincronizado.. 100 millones con vallas..",
                            "id": "1698641140188156_1698722520180018"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T01:38:27+0000",
                            "from": {
                                "name": "Paula Andrea Rojas Carvajal",
                                "id": "10206565132144742"
                            },
                            "message": "La mas grande del mundo!!!!",
                            "id": "1698641140188156_1698661070186163"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T01:19:21+0000",
                            "from": {
                                "name": "Julia Sara Reid",
                                "id": "881332438569276"
                            },
                            "message": "Seca",
                            "id": "1698641140188156_1698647660187504"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T01:47:24+0000",
                            "from": {
                                "name": "Cyndy Martan",
                                "id": "414568708920010"
                            },
                            "message": "Grande Nadia....unica...bella...",
                            "id": "1698641140188156_1698667116852225"
                        }
                    ],
                    "paging": {
                        "cursors": {
                            "before": "NTYZD",
                            "after": "MzIZD"
                        },
                        "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/553775568008058_1698641140188156/comments?access_token=EAACEdEose0cBAOQ41s9wHh8yZAlgIZC8dzGAjRvdIknpw4fZAzS3f0qMpZAXJ67ZBiQ6ZAAdOODtuYXQiZC5saFr1b1FRWA3pKZCUNBwCd6FaO5ZAwfLnf5DWGqj2ECSIGxpK1O9B6QpiwFZBKlc8xjwURZA9UnLzQRPmt8pGsZCjqpg0Xe4wJJCn6UeCAYpCk0BsZAMZD&limit=25&after=MzIZD"
                    }
                }
            },
            {
                "id": "553775568008058_1698556656863271",
                "comments": {
                    "data": [
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T00:17:18+0000",
                            "from": {
                                "name": "Walter Aguilar Miller",
                                "id": "10206559950132534"
                            },
                            "message": "Ideas es lo que menos vamos a escuchar, ya sabemos cual es el horizonte de la izquierda, tratar de destruir la imagen del Presidente Pi\u00f1era a toda costa. Gracias a Dios no tienen winter para sacarlo de sus casillas y descompenzarlo",
                            "id": "1698556656863271_1698606950191575"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T01:01:48+0000",
                            "from": {
                                "name": "Lucy Z\u00fa\u00f1iga Ortiz",
                                "id": "1451313074895923"
                            },
                            "message": "Sr PI\u00d1ERA por favor no caiga en el juego  de los que aportar\u00e1n mucho odio envidia y desprestigio  y nada de buenas ideas para nuestro chilito. Usted no necesita responder a esos improperios e insolencias. Usted es m\u00e1s ya que demostr\u00f3 ser un gran estadista muchos no lo hemos olvidado. Solo esperamos  su vuelta el d\u00eda 19 de noviembre.",
                            "id": "1698556656863271_1698637023521901"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T01:16:35+0000",
                            "from": {
                                "name": "Rosa Jimenez Rebolledo",
                                "id": "10215122877335063"
                            },
                            "message": "Se\u00f1or Pi\u00f1era estoy esperando con ansias que a nuestro Pa\u00eds lleguen tiempos mejores para que as\u00ed nuestros j\u00f3venes que terminan una carrera ya sea universitaria o t\u00e9cnica puedan tener una oportunidad  de trabajo y no solo promesas que los llamaran y nunca llega, les piden experiencia y si no le dan la oportunidad de demostrar lo que estudiaron cuando la tendr\u00e1n?,, as\u00ed que espero que realmente se creen mas trabajos ,,",
                            "id": "1698556656863271_1698645983521005"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T00:17:04+0000",
                            "from": {
                                "name": "Victor Rene Ortega Hidalgo",
                                "id": "814631518572741"
                            },
                            "message": "Am\u00e9n. ...   No hay segunda vuelta.... Chile te necesita Sebasti\u00e1n. ...  Vamos a ganar .....",
                            "id": "1698556656863271_1698606680191602"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T00:20:32+0000",
                            "from": {
                                "name": "Carmen Lazo",
                                "id": "10206098896131628"
                            },
                            "message": "Ojal\u00e1 que los imb\u00e9ciles periodistas no pegunten las mismas impertinencias de siempre y nos hagan perder el tiempo: a ME-O por el arriendo del avi\u00f3n, a Navarro por la moto de nieve, a Pi\u00f1era por los para\u00edsos fiscales, etc. Los ciudadanos queremos escuchar las propuestas de gobierno de los candidatos.",
                            "id": "1698556656863271_1698609333524670"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T00:53:12+0000",
                            "from": {
                                "name": "Ingridygabriel Rodriguez Acevedo",
                                "id": "172825923200488"
                            },
                            "message": "Ojala que los demas politicos debatan como corresponde....porque todas las veces se dedican a atacar y descalificar a Pi\u00f1era...todos contra uno...xque tienen miedo x eso lo atacan..saben que chile quiere #TiemposMejores\u2764vamos Pi\u00f1era Presidente \ud83d\ude0a",
                            "id": "1698556656863271_1698631223522481"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T22:12:30+0000",
                            "from": {
                                "name": "Ana Maria Maria MT",
                                "id": "10205265690828916"
                            },
                            "message": "Y va a tener q hacer cambios de verdad como eliminar ahora ya al ladoneo de parquimetros..que nunca debieron existir...es opresion para cada patriota de chile. No mas cobros a los ciudadanos q nacen libres con dignidad y derechos dentro de nuestra patria.",
                            "id": "1698556656863271_1699612790090991"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T13:57:57+0000",
                            "from": {
                                "name": "Nancy Gutierlet",
                                "id": "397210217112685"
                            },
                            "message": "Este pais esta cada dia mas violento y se supone que quienes nos gobernaran seran quienes controlen eso ,lamentablemente con lo que han demostrado hasta ahora ,en sus campa\u00f1as ,dejan mucho que desear ,todos nos damos cuenta que usted se\u00f1or Pi\u00f1era es el blanco de su furia al ver que se alejan cada ves mas de su meta de ser Presidente ,por que han equivocado el camino ,este pais necesita a un presidente que nos una,y nos defienda de la violencia ,y usted con su actitud es el indicado para eso ,mucha suerte se\u00f1or Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era CHILE lo necesita",
                            "id": "1698556656863271_1699153350136935"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T03:31:56+0000",
                            "from": {
                                "name": "Gonzalo AD",
                                "id": "10208183115914390"
                            },
                            "message": "Es bueno que haya un debate de ideas, pero porque nunca es capaz de responder lo que se le pregunta en los debates?, un debate no se trata solo de mostrar el programa o las ideas que tiene en mente como lo ha hecho en todas las oportunidades. Estoy seguro que si respondiera las cosas a las cuales se le acusa no existiria nadie hablando de usted, porque cuando las cosas son transparentes, no se puede criticar ni ooner en duda nada. Lo otro es que habla maravillas de lo que quiere y no hacer, y su pasado gobierno no reflejo nada de lo que ahora haria, si no lo hizo antes, porque ahora si?.",
                            "id": "1698556656863271_1698731590179111"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T12:22:39+0000",
                            "from": {
                                "name": "Pablo Enrique Larrain Rodriguez",
                                "id": "1394952503848168"
                            },
                            "message": "Lo primero como idea es la concretaci\u00f2n de el voto pir el c\u00f3digo del rut.Aprovechar la tecnolog\u00eca para que se pueda votar en cualquier lugar.Huella dactilar y rut.La obligaci\u00f2n en las escuelas y colegios de ense\u00f1ar a los ni\u00f1os la educaci\u00f2n vial el respeto a los mayores.M\u00ednimo ense\u00f1arles a dar el asiento a los mayores.Reenfocar el control de las carreteras en el tema horas de conducci\u00f2n control de conductores que consumen drogas para lograr las metas de horarios que normalmente no se puede hacer.Hay mucha variedad de formas de cooperar en las mejoras laborales como por ejemplo sacar del tintero la Ley del Bossing que ayudar\u00eca a terminar con los abusos administrativos recurrentes que menoscaban al trabajador.Un endurecimiento de la ley dirigida a los menores delincuentes",
                            "id": "1698556656863271_1700252673360336"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T02:18:27+0000",
                            "from": {
                                "name": "Bernarda Carrasco",
                                "id": "160816064367788"
                            },
                            "message": "No ese WON de Navarro por mal Educado y sin respeto, yo convengo ke son contrarios pol\u00edticamente pero,RESPETO con un Sr ke puede ser su padte.\nEs un pobre won ke no conose de modales \" As\u00ed kere ser presidente? Ejemplo de ke ser\u00eda el por decir.?",
                            "id": "1698556656863271_1698686946850242"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T00:50:58+0000",
                            "from": {
                                "name": "Eduardo Verdugo",
                                "id": "10208009277407671"
                            },
                            "message": "Sr. Pi\u00f1era Ud. Haga su trabajo, ya sabemos que los colorados van a tratar de denostarlo, nosotros vamos a hacer lo nuestro el 19 eligi\u00e9ndolo como presidente de Chile.",
                            "id": "1698556656863271_1699733066745630"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T12:26:00+0000",
                            "from": {
                                "name": "Pablo Enrique Larrain Rodriguez",
                                "id": "1394952503848168"
                            },
                            "message": "Asesorar a los municipales por un conductor antiguo y con a\u00f1os de experiencia para disponer la instalaci\u00f2n de selal\u00e9ticas y sem\u00e1foros en las ciudades....hay tantas cosas por mejorar que me falta tiempo y espacio para continuar.",
                            "id": "1698556656863271_1700256933359910"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T00:45:39+0000",
                            "from": {
                                "name": "Carol Flores",
                                "id": "1761790684053427"
                            },
                            "message": "Que pasa con la ley al hueso de agregar IVA a examenes, aparte q son carisimos ... nadie se ha preocupado de los trabajadores  de la construction. Ellos por trababar por edificio no tienen vacaciones, los citan a trabajar  dias extras y despues no se las pagan, y nadie tiene los medios para contratar un abogado...ESTAN VULNERABLES.",
                            "id": "1698556656863271_1698626200189650"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T23:50:06+0000",
                            "from": {
                                "name": "Xime Urrutia Pedreros",
                                "id": "10204333348115201"
                            },
                            "message": "Tanto que hablan de Pi\u00f1era los otros candidatos que Finalmente le dar\u00e1n el Triunfo jajajajaja :D",
                            "id": "1698556656863271_1698588693526734"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T02:21:15+0000",
                            "from": {
                                "name": "Maffy Porzio Urtubia",
                                "id": "1020537951305133"
                            },
                            "message": "Bien por Sebastian Pi\u00f1era, asi fue como gan\u00f3 Trump. Gracias a todos por la mejor campa\u00f1a...el 19 de Noviembre todos a celebrar el triunfo con el mejor !!!",
                            "id": "1698556656863271_1698688543516749"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T21:47:44+0000",
                            "from": {
                                "name": "Liliana Ojedajeldrez Ojeda Jeldrez",
                                "id": "240569719787643"
                            },
                            "message": "Zurdinis nada de tristeza , trabajando pasar\u00e1 la penita y Celebremos juntos el triunfazo del presidente Pi\u00f1era 19/11/2017todos a gritar por el Rey PI\u00d1ERA",
                            "id": "1698556656863271_1699595460092724"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T01:17:23+0000",
                            "from": {
                                "name": "Mabel Castillo Contreras",
                                "id": "805142926199689"
                            },
                            "message": "Oye,\n\u00bfQue seria de estos candidatos y campa\u00f1a electoral, si Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era, no estubiera?...\n (Kast,seria el presidente)....",
                            "id": "1698556656863271_1699767160075554"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T17:05:02+0000",
                            "from": {
                                "name": "Oscar Enrique Carreno Ponce",
                                "id": "1026402017480710"
                            },
                            "message": "que mal la gente de otros candidatos siempre insultando y hablando mal de pi\u00f1era con garabatos incluidos mas respeto. la gente de este lado no ensucia a sus candidatos y otra cosa no destruyan propaganda de derecha en todos lados estan rotos por que sera.............",
                            "id": "1698556656863271_1700549773330626"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T01:41:02+0000",
                            "from": {
                                "name": "Silvia Irene Gutierrez Diaz",
                                "id": "127622707852873"
                            },
                            "message": "somos. de clase  media  pero honrados  y. decentes educados  y ganas de  luchar  de cada d\u00eda  trabajar. para  surgir  m\u00e1s. para  darles  buena  educaci\u00f3n. ha  nuestro hijos  para  que sean  mejores  qu\u00e9  sus. padres ... eso  queremos. los  padres  qu\u00e9  suz. hijos  sean  buenos  profesionales   eso. queremos  los. chilenos  y  queremos. qu\u00e9. Sebasti\u00e1n. pi\u00f1era Echenique. sea. nuestro. horizonte. de. un. buen  futuro. para  todas. las. familia. de. chile. y. s\u00f3lo  PI\u00d1ERA  puede  llevar  ha. buenas. soluciones. ha  todas. las. familia. de. clase  media  de. este. chile  VOTO 3",
                            "id": "1698556656863271_1698663060185964"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T23:58:15+0000",
                            "from": {
                                "name": "Patricia Alvarado",
                                "id": "375275182904929"
                            },
                            "message": "Que si tienen miedo .no tienen tema mas que  denostar .! y El Se\u00f1or Pi\u00f1era .es solo .mejoria para nuestro Chilito ..",
                            "id": "1698556656863271_1698593830192887"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T01:18:16+0000",
                            "from": {
                                "name": "P\u00e9rez Sylvia",
                                "id": "378476285660344"
                            },
                            "message": "Presidente Pi\u00f1era, \u00e1nimo y mucha paciencia, sin duda se lo querr\u00e1n comer  los hambrientos candidatos de izquierda, usted contin\u00fae siendo como es, un caballero, \u00e9xito y paciencia. Chile lo espera, 2018 llegan tiempos mejores\ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89",
                            "id": "1698556656863271_1698646980187572"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T23:49:08+0000",
                            "from": {
                                "name": "Guido Martinez",
                                "id": "1615210051868519"
                            },
                            "message": "Guillet y las propuestas xq tan preocupado todos d Pi\u00f1era son candidatos a presidente de chile no de Pi\u00f1era por eso el futuro presidente se los pasea a todos x hurones pencas",
                            "id": "1698556656863271_1698587890193481"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T23:52:11+0000",
                            "from": {
                                "name": "Carola V\u00e1squez",
                                "id": "10203211842913553"
                            },
                            "message": "Voto por pi\u00f1era, pero porfa echen a loreto letelier, al del video satisfaction , al de los cupones de descuento en la propaganda y a la que entreg\u00f3 mu\u00f1ecas iguales a ella.    Quiero pol\u00edticos que aporten al pa\u00eds . Por favor",
                            "id": "1698556656863271_1698590310193239"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T00:28:11+0000",
                            "from": {
                                "name": "Paulina Soto Garrido",
                                "id": "10153178446812270"
                            },
                            "message": "El que sabe, sabe...el que no, habla del resto......grande Pi\u00f1era",
                            "id": "1698556656863271_1698614060190864"
                        }
                    ],
                    "paging": {
                        "cursors": {
                            "before": "MTQw",
                            "after": "MTE2"
                        },
                        "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/553775568008058_1698556656863271/comments?access_token=EAACEdEose0cBAOQ41s9wHh8yZAlgIZC8dzGAjRvdIknpw4fZAzS3f0qMpZAXJ67ZBiQ6ZAAdOODtuYXQiZC5saFr1b1FRWA3pKZCUNBwCd6FaO5ZAwfLnf5DWGqj2ECSIGxpK1O9B6QpiwFZBKlc8xjwURZA9UnLzQRPmt8pGsZCjqpg0Xe4wJJCn6UeCAYpCk0BsZAMZD&limit=25&after=MTE2"
                    }
                }
            },
            {
                "id": "553775568008058_1698472116871725",
                "comments": {
                    "data": [
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T22:28:12+0000",
                            "from": {
                                "name": "Litkcha Guerrero",
                                "id": "10204531713760182"
                            },
                            "message": "Como dices Sebastian el deporte llena el alma...en Chile tenemos grandes deportistas que son campeones y que andan en las calle pidiendo plata para financiar sus viajes,vestimenta ect..y eso en este siglo..NO PUEDE OCURRIR..porque no solo el futbol es DEPORTE!!..",
                            "id": "1698472116871725_1698533133532290"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T22:31:18+0000",
                            "from": {
                                "name": "Veronica Gajardo Reyes",
                                "id": "10208939915237861"
                            },
                            "message": "Don sebastian  inaguraron linea 6  y piensan en una nueva linea de renca y vitacura  y quien piensa en melipilla,pe\u00f1aflor,talagante  si somos region metropolitana y demoramos 2 horas en llegar   a nuestros  trabajos a santiago  un metro  tren  que  nunca  nadie  a cumplido  hasta los rancahuinos  tienen metro tren y  no son region metropolitana",
                            "id": "1698472116871725_1698535770198693"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T03:37:09+0000",
                            "from": {
                                "name": "Luz Mar\u00eda Fari\u00f1a",
                                "id": "224589641252569"
                            },
                            "message": "Tomas, lo mejor. El Pais esta orgulloso de tu desempe\u00f1o , sigue representandonos  y preparando a mas Tomas Gonzalez  para el futuro. Te queremos mucho y ademas un Caballero.",
                            "id": "1698472116871725_1698735133512090"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T18:33:59+0000",
                            "from": {
                                "name": "Isaias Miguel Quinteros Ramirez",
                                "id": "10205867825095025"
                            },
                            "message": "Ni un brillo Pi\u00f1era....ahora las quiere hacer todas..no le creo nada igual que muchos chilenos..\nPor eso iremos en familia a votar por 1ra vez....\nVamos kast opci\u00f3n. 2",
                            "id": "1698472116871725_1699436880108582"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T10:26:39+0000",
                            "from": {
                                "name": "Nelly Oporto Gallardo",
                                "id": "1989261561347057"
                            },
                            "message": "solo los cuicos tienen de rechos ustedes saven eso sisale ese sr solo los inpresario tenfran derechospor esos lo sotros lo de media clase tenemis q cambiar este pais sino siempre seremos mediocres",
                            "id": "1698472116871725_1698960356822901"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T22:06:43+0000",
                            "from": {
                                "name": "Hugo Miranda Pinto",
                                "id": "292017961179514"
                            },
                            "message": "Yy y Cuando pidi\u00f3 ayuda Econ\u00f3mica el \u00danico que ayud\u00f3 fue el protector Dr la Gente El Sr FALKAS",
                            "id": "1698472116871725_1698513743534229"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T22:41:44+0000",
                            "from": {
                                "name": "Maria Elisa Cea Ulloa",
                                "id": "1760654900867814"
                            },
                            "message": "Entonces vos estas caja o trenes mente mala y cuerpo para que decir a tao mentira",
                            "id": "1698472116871725_1698543266864610"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T01:50:59+0000",
                            "from": {
                                "name": "Gabriel Michellod M\u00e1rquez",
                                "id": "10205771868840968"
                            },
                            "message": "Le hace falta deporte a usted entonces, viejo facho y la conchetumare",
                            "id": "1698472116871725_1699807153404888"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T01:29:14+0000",
                            "from": {
                                "name": "Rosario L\u00f3pez Infante",
                                "id": "10152704829027503"
                            },
                            "message": "Excelente ejemplo! Esfuerzo deportivo y adem\u00e1s comprometido con sus estudios!",
                            "id": "1698472116871725_1698654276853509"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T04:46:29+0000",
                            "from": {
                                "name": "Ramon Higuera",
                                "id": "254439588362749"
                            },
                            "message": "Y lleg\u00f3 el hombre a hacer alma viviente de qwe alma me hablas tu o no",
                            "id": "1698472116871725_1698776486841288"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T01:08:28+0000",
                            "from": {
                                "name": "Marcela Jimenez",
                                "id": "10154676229668586"
                            },
                            "message": "Fuera de ser un gran deportista es una excelente persona preparado \nBien Tomas Gonz\u00e1lez un gran ejemplo",
                            "id": "1698472116871725_1698641060188164"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T23:24:31+0000",
                            "from": {
                                "name": "Liliana Ojedajeldrez Ojeda Jeldrez",
                                "id": "240569719787643"
                            },
                            "message": "Eres grande Tom\u00e1s Gonz\u00e1lez , Dios siempre te ayude y seas ejemplo para otros j\u00f3venes",
                            "id": "1698472116871725_1698571123528491"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T00:40:21+0000",
                            "from": {
                                "name": "Gladys Carrasco",
                                "id": "191645381313184"
                            },
                            "message": "grande tomas gonzalez",
                            "id": "1698472116871725_1698622493523354"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T23:26:57+0000",
                            "from": {
                                "name": "Liliana Ojedajeldrez Ojeda Jeldrez",
                                "id": "240569719787643"
                            },
                            "message": "Todo lo esperamos del presidente Pi\u00f1era 2018",
                            "id": "1698472116871725_1698572563528347"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T22:11:46+0000",
                            "from": {
                                "name": "Dolores Oliden",
                                "id": "10204662316299013"
                            },
                            "message": "El deporte es la mejor actividad... Como dice para el alma ..",
                            "id": "1698472116871725_1698519163533687"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T22:01:19+0000",
                            "from": {
                                "name": "Nelson S\u00e1nchez Gonz\u00e1lez",
                                "id": "10203552734235865"
                            },
                            "message": "",
                            "id": "1698472116871725_1698508473534756"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T23:27:08+0000",
                            "from": {
                                "name": "Jo S\u00e9",
                                "id": "1051277911569383"
                            },
                            "message": "aguante el tatita pinochet",
                            "id": "1698472116871725_1698572696861667"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T23:52:53+0000",
                            "from": {
                                "name": "Ghabriel Ankalef",
                                "id": "871573262938185"
                            },
                            "message": "Facho arrastrado",
                            "id": "1698472116871725_1698590776859859"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T23:18:39+0000",
                            "from": {
                                "name": "Elizabeth Portuguez",
                                "id": "1743938052496790"
                            },
                            "message": "",
                            "id": "1698472116871725_1698567860195484"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T22:24:08+0000",
                            "from": {
                                "name": "Marcela Carrillo",
                                "id": "881636575203720"
                            },
                            "message": "#PI\u00d1ERA PRESIDENTE",
                            "id": "1698472116871725_1699619786756958"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T17:51:27+0000",
                            "from": {
                                "name": "Phol Jonathan De Lama",
                                "id": "769097893138068"
                            },
                            "message": "Pi\u00f1era enfermo",
                            "id": "1698472116871725_1700593533326250"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T22:29:22+0000",
                            "from": {
                                "name": "Andres Leon",
                                "id": "1274881879213855"
                            },
                            "message": "Muy bien",
                            "id": "1698472116871725_1698534340198836"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T21:50:51+0000",
                            "from": {
                                "name": "Gaston Neira Neira",
                                "id": "787717554622697"
                            },
                            "message": "Pi\u00f1era es la salvacion de Chileeeeeeee",
                            "id": "1698472116871725_1698500503535553"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T14:15:27+0000",
                            "from": {
                                "name": "Boris Vidal",
                                "id": "529689133824106"
                            },
                            "message": "vamos presidente pi\u00f1era",
                            "id": "1698472116871725_1699171193468484"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T23:28:14+0000",
                            "from": {
                                "name": "Amelia Castro Canessa",
                                "id": "690636934430281"
                            },
                            "message": "Y San Bernardo. ? Tambi\u00e9n es Regi\u00f3n Metropolitana",
                            "id": "1698472116871725_1698573516861585"
                        }
                    ],
                    "paging": {
                        "cursors": {
                            "before": "NDEZD",
                            "after": "MTYZD"
                        },
                        "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/553775568008058_1698472116871725/comments?access_token=EAACEdEose0cBAOQ41s9wHh8yZAlgIZC8dzGAjRvdIknpw4fZAzS3f0qMpZAXJ67ZBiQ6ZAAdOODtuYXQiZC5saFr1b1FRWA3pKZCUNBwCd6FaO5ZAwfLnf5DWGqj2ECSIGxpK1O9B6QpiwFZBKlc8xjwURZA9UnLzQRPmt8pGsZCjqpg0Xe4wJJCn6UeCAYpCk0BsZAMZD&limit=25&after=MTYZD"
                    }
                }
            },
            {
                "id": "553775568008058_1698259343559669",
                "comments": {
                    "data": [
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T17:39:27+0000",
                            "from": {
                                "name": "Ruben Soza Telles",
                                "id": "879167012213197"
                            },
                            "message": "Cuidado presidente Pi\u00f1era.,no estaria mal que especificara ...pues el mejor deporte de los chilenos.,y que empiesa a tan temprana edad y perdura hasta los ochenta a\u00f1os aprox   es :el deporte de fumar son las chimeneas andantes...una sugerencia presidente.,ordene fabricar cigarrillos de polen...ya que todos los a\u00f1os en primavera hacen reportajes que los chilenos le tienen alergia al polen de las plantas...",
                            "id": "1698259343559669_1698281826890754"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T20:56:00+0000",
                            "from": {
                                "name": "Marciana Ironka Grez",
                                "id": "10205797565719911"
                            },
                            "message": "Lo importante hoy es la Salud p\u00fablica mi hermana sentada dopada porque no hay camas. Una humillaci\u00f3n tremenda para la gente sin recursos.  Mi hermana gracias a Dios puede obtener una mejor atenci\u00f3n en otro sector. Pero lo mal que lo pasan otras personas es lo que me hace escribir,he llorado viendo tanta humillaci\u00f3n",
                            "id": "1698259343559669_1698447856874151"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T14:26:28+0000",
                            "from": {
                                "name": "Viviana Mu\u00f1oz",
                                "id": "882377725191148"
                            },
                            "message": "Debiera  de preocuparse tambien de general buenos trabajo y un buen sueldo  ke sin trabajo no  podremos aser deporte.por que el ambre nos matarap",
                            "id": "1698259343559669_1699180850134185"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T21:30:17+0000",
                            "from": {
                                "name": "Monica Carmen Novajas Pi\u00f1ol",
                                "id": "912848265393284"
                            },
                            "message": "Quisiera que aumente el bono por hijo es una burla lo que uno recibe7.014 pesos por tres hijos!!!el voto esta seguro de toda mi familia!!!",
                            "id": "1698259343559669_1698469980205272"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T17:29:42+0000",
                            "from": {
                                "name": "Angelica Vargas Velasquez",
                                "id": "216356898869842"
                            },
                            "message": "Sr Pi\u00f1era en el deporte tambien incluya tambien el karate que es un deporte que ha logrado trantos triunfos al pais y no tiene ayuda el deporte que mas ayudan es al futboll donde han sido grendes e robo del dinero sea ecuanime y valore todos los deportes los que ayudan a los jovenes a no meterse en.problemas en mi familia ud va a contar con mas de 10 votos y ojala no tenga que arrepentirme",
                            "id": "1698259343559669_1698273320224938"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T23:44:42+0000",
                            "from": {
                                "name": "Ra\u00fal Carrasco Olate",
                                "id": "287714585075133"
                            },
                            "message": "Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era Presidente tiempos mejores desde Lebu yo y mi familia votamos 3 VIVA CHILE PI\u00d1ERA PRESIDENTE",
                            "id": "1698259343559669_1698584956860441"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T20:45:00+0000",
                            "from": {
                                "name": "Yanet Lagos",
                                "id": "904764019556705"
                            },
                            "message": "Sr. Sebastian Pi\u00f1era... me gusta y apoyo su idea de contribuir al deporte ya que tengo una peque\u00f1a deportista donde todo sale del bolsillo de la familia......por que no me apoya ud. Con el dinero para mis pasajes a santiago para el dia de las votaciones???...",
                            "id": "1698259343559669_1698434510208819"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T01:55:48+0000",
                            "from": {
                                "name": "Flor Saez",
                                "id": "850669708353098"
                            },
                            "message": "Solo que pobre no ten para pagar en ningu\u00e9m lugar de chile hacer deporte si no paga",
                            "id": "1698259343559669_1698672483518355"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T18:40:15+0000",
                            "from": {
                                "name": "Andrea Lvc",
                                "id": "10205143655014708"
                            },
                            "message": "Los colegios deber\u00edan tener mas deporte !! 2 horas de Ed Fisica no es nada !!",
                            "id": "1698259343559669_1698328150219455"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-07T12:40:33+0000",
                            "from": {
                                "name": "Rodrigo Ibarra Moraga",
                                "id": "10153521179349697"
                            },
                            "message": "Consid\u00e9reme Presidente soy ingeniero en Agronegocios y entrenador de f\u00fatbol profesional y quiero ser un aporte para el deporte en nuestro pa\u00eds , le deseo que gane y demos un salto cu\u00e1ntico en el deporte",
                            "id": "1698259343559669_1700270363358567"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T22:41:35+0000",
                            "from": {
                                "name": "Cecilia Jorquera Castro",
                                "id": "10209961632907176"
                            },
                            "message": "GRANDE PI\u00d1ERA, VAMOS CHILENOS QUE S\u00cd SE PUEDE PI\u00d1ERA PRESIDENTE EN PRIMERA VUELTA, VOTA 3.",
                            "id": "1698259343559669_1698543136864623"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T12:34:46+0000",
                            "from": {
                                "name": "Javier Alfred",
                                "id": "854997064563537"
                            },
                            "message": "Felicitaciones presidente , coraje y valent\u00eda para dirigir nuevamente este pais , \u00e9xitos.",
                            "id": "1698259343559669_1699069516811985"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T17:40:41+0000",
                            "from": {
                                "name": "Juan Paillacar",
                                "id": "198114803924962"
                            },
                            "message": "Puras mentiras todos son mentirosos y w ueones les creemos a los mafiosos y sinverguenzas",
                            "id": "1698259343559669_1698282606890676"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T18:53:48+0000",
                            "from": {
                                "name": "Eduardo Antonio Guti\u00e9rrez Ram\u00edrez",
                                "id": "10210767407523809"
                            },
                            "message": "Compr\u00e9 todos los clubes y engrandesca el f\u00fatbol nacional vamos usted puede a si que el que gan\u00e9 sale campe\u00f3n .nadie le puede decir que se compr\u00f3 los \u00e1rbitros total el f\u00fatbol es suyo",
                            "id": "1698259343559669_1698341220218148"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T21:09:45+0000",
                            "from": {
                                "name": "Eliana Sandoval Godoy",
                                "id": "1523277427761557"
                            },
                            "message": "Siempre he estado con la derecha tengo la certeza q'ud.sera'el proximo Presidente Suerte y bendiciones no esta'fa'cil",
                            "id": "1698259343559669_1698456620206608"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T19:41:26+0000",
                            "from": {
                                "name": "Armando Olivares",
                                "id": "214999415614467"
                            },
                            "message": "El ajedrez es un excelente deporte para ni\u00f1os especialmente y para ancianos ; aleja el alhaimer...",
                            "id": "1698259343559669_1698382013547402"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T03:27:44+0000",
                            "from": {
                                "name": "Priscilla Espinoza Maldonado",
                                "id": "10210478497102708"
                            },
                            "message": "Yo no te creo nada pi\u00f1era  tuviste tu oportunidad y no la aprobechaste   solo te llenaste los bolsillos",
                            "id": "1698259343559669_1698728616846075"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T18:09:05+0000",
                            "from": {
                                "name": "Hernan Semmler",
                                "id": "10203018899232273"
                            },
                            "message": "S\u00f3lido Sr presidente sigamos avanzando",
                            "id": "1698259343559669_1698304450221825"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T09:21:35+0000",
                            "from": {
                                "name": "Maria Cristina Bobadilla",
                                "id": "918875818141979"
                            },
                            "message": "Asi sabemos Presidente Pi\u00f1era , sonnlos mejores tiempos para Chile !",
                            "id": "1698259343559669_1698918996827037"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T18:12:50+0000",
                            "from": {
                                "name": "Jorge Cuevas Rossel",
                                "id": "10205621081904023"
                            },
                            "message": "PI\u00d1ERA PRESIDENTE",
                            "id": "1698259343559669_1698307940221476"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T17:26:57+0000",
                            "from": {
                                "name": "Andres Ortega",
                                "id": "10205086754152016"
                            },
                            "message": "Hay que correr, como el profugo del banco de talca\ud83d\ude02",
                            "id": "1698259343559669_1698271493558454"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T20:38:53+0000",
                            "from": {
                                "name": "Isaias Acevedo",
                                "id": "135581387098308"
                            },
                            "message": "Yo voto por usted a ojos cerrado y ala barbara Soto igual voto por ella",
                            "id": "1698259343559669_1698429873542616"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T19:45:00+0000",
                            "from": {
                                "name": "Matias Felipe Valenzuela Dieguez",
                                "id": "10153928853694574"
                            },
                            "message": "Viva 3 pi\u00f1era",
                            "id": "1698259343559669_1698383996880537"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T18:38:25+0000",
                            "from": {
                                "name": "Julia Moreira Valderas",
                                "id": "128257434559230"
                            },
                            "message": "GRANDE. MI. PRESI....\ud83d\ude18",
                            "id": "1698259343559669_1698326540219616"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T17:20:59+0000",
                            "from": {
                                "name": "Maria Isabel Fuenzalida Lizana",
                                "id": "864437876902811"
                            },
                            "message": "",
                            "id": "1698259343559669_1698265560225714"
                        }
                    ],
                    "paging": {
                        "cursors": {
                            "before": "NDYZD",
                            "after": "MjEZD"
                        },
                        "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/553775568008058_1698259343559669/comments?access_token=EAACEdEose0cBAOQ41s9wHh8yZAlgIZC8dzGAjRvdIknpw4fZAzS3f0qMpZAXJ67ZBiQ6ZAAdOODtuYXQiZC5saFr1b1FRWA3pKZCUNBwCd6FaO5ZAwfLnf5DWGqj2ECSIGxpK1O9B6QpiwFZBKlc8xjwURZA9UnLzQRPmt8pGsZCjqpg0Xe4wJJCn6UeCAYpCk0BsZAMZD&limit=25&after=MjEZD"
                    }
                }
            },
            {
                "id": "553775568008058_1698100136908923",
                "comments": {
                    "data": [
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T14:47:00+0000",
                            "from": {
                                "name": "Myriam Moreno Riveros",
                                "id": "847638222008574"
                            },
                            "message": "Grande Pi\u00f1era!!! un hombre lleno de energ\u00eda , con propuestas ; detr\u00e1s de el gente tremendamente competente, un equipazo!! \nMe lleno de entusiasmo al escucharlo!!\nSuerte Presidente.",
                            "id": "1698100136908923_1698137440238526"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T14:37:58+0000",
                            "from": {
                                "name": "Maria Alicia Vera Rebolledo",
                                "id": "10206031079276885"
                            },
                            "message": "Don Pincho creador del deporte Campecino. Conf\u00eda en Ud. Los deportistas Campecinos necesitan m\u00e1s apoyo sobre todo la mujer de nuestros campos. Viva Chile viva Pi\u00f1era.",
                            "id": "1698100136908923_1698124760239794"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T14:49:54+0000",
                            "from": {
                                "name": "Susana San Mateo",
                                "id": "1562797160475108"
                            },
                            "message": "esperando gane .. estoy triste no estar en chile para votar por PINERA...YA que la otra vez viaje para votar por el ,,,ojala dios quiera gane .....abrazosssssssssss.",
                            "id": "1698100136908923_1698139993571604"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T15:03:36+0000",
                            "from": {
                                "name": "Biby Martinez",
                                "id": "419107071629459"
                            },
                            "message": "Sr Pi\u00f1era tengo fe que va a cumplir con lo prometido somos muchos los que necesitamos de TIEMPOS MEJORES no m\u00e1s listas de espera por favor Saludos desde Copiap\u00f3 tercera Regi\u00f3n\ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc97",
                            "id": "1698100136908923_1698150450237225"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T14:45:00+0000",
                            "from": {
                                "name": "Maria Alicia Vera Rebolledo",
                                "id": "10206031079276885"
                            },
                            "message": "El Rodeo no puede terminar. Los animalistas tienen que entender. Que no exageren el animal, no sufre. Los huasos tienen sus reglamentos. Apoyo al Rodeo. Chileno. Viva Pi\u00f1era... Bendiciones",
                            "id": "1698100136908923_1698135530238717"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T14:23:37+0000",
                            "from": {
                                "name": "Maria Alicia Vera Rebolledo",
                                "id": "10206031079276885"
                            },
                            "message": "Triunfaremos. PALABRA DE MUJER CHILE \ud83c\udde8\ud83c\uddf1. QUE DEJ\u00d3 EL PASADO ATR\u00c1S, porque el rencor y el odio. Solo lleva a destruir familias.",
                            "id": "1698100136908923_1698108613574742"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T19:13:11+0000",
                            "from": {
                                "name": "Cristian Marcelo Zamorano Torres",
                                "id": "10211122227190361"
                            },
                            "message": "En tiempo de campa\u00f1a te importa el deporte. Despues ni te vay a acordar de los deportistas cu\u00e1ndo te pidan limosna para poder competir.pon de ministro a longueira otra ves para que se robe toda la plata",
                            "id": "1698100136908923_1698356890216581"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T14:42:03+0000",
                            "from": {
                                "name": "Nelson Agurto",
                                "id": "10152936705904275"
                            },
                            "message": "lo mejor q le puede pasar a chile es elegir a don seba, no quiero imaginar  \u00e9l nido de grillos  con uno e los otros en el poder, seria camino al caos..solo basta ver quienes son la comparsa que los acompa\u00f1an. del terror..",
                            "id": "1698100136908923_1698131316905805"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T17:02:24+0000",
                            "from": {
                                "name": "Esteban Solis",
                                "id": "877752759054199"
                            },
                            "message": "Tenemos la Gran oportunidad de q chile vuelva a Creser,a cocechar triunfos a ser un Pais mejor se viene el gran presidente Sebastian Pii\u00f1era  abotar. 33",
                            "id": "1698100136908923_1698249213560682"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T14:28:55+0000",
                            "from": {
                                "name": "Patty Navarrete",
                                "id": "1476541155910545"
                            },
                            "message": "Vamos sur de chile,volvamos a nuestras ra\u00edces y recuperemos la centro derecha,nunca los han tomado en cuenta los zurdos votemos 3",
                            "id": "1698100136908923_1698113840240886"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T14:21:34+0000",
                            "from": {
                                "name": "Carola Rodriguez Vega",
                                "id": "10208046309255142"
                            },
                            "message": "Predidente ayude a la araucania Angol  somos los regi\u00f3n m\u00e1s pobre y con mayor cesante del pais !!",
                            "id": "1698100136908923_1698106736908263"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T14:27:23+0000",
                            "from": {
                                "name": "Solange Mu\u00f1oz Duhart",
                                "id": "10152189097992024"
                            },
                            "message": "Todo lo que exponen ...\u00e9l lo tiene muy claro, no es  necesario destacar los males que estamos viviendo.......s\u00f3lo digamos presente en el nuestro apoyo y voto.....es todo..\nSimple y claro..\nTiempos mejores arriba los corazones!!!",
                            "id": "1698100136908923_1698112320241038"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T20:42:44+0000",
                            "from": {
                                "name": "Mercedes Cortes",
                                "id": "432909873578983"
                            },
                            "message": "En su gobierno anterior nunca cumpli\u00f3 , menos ahora !.! La ambici\u00f3n lo corroe , no le basta con todo lo q rob\u00f3 con esa mentalidad codiciosa seguir\u00e1 progresando sus fortunas a costas de los q lo eligen",
                            "id": "1698100136908923_1698432946875642"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T14:21:48+0000",
                            "from": {
                                "name": "Maria Luz Aguilar Sachun",
                                "id": "662973370468772"
                            },
                            "message": "Pi\u00f1era con la bendici\u00f3n de Dios y de Nuestro Corazones ,el gusto de verte de Nuevo en el Sill\u00f3n Presidencial Vamos Pi\u00f1era  por Siempre",
                            "id": "1698100136908923_1698106943574909"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T14:26:57+0000",
                            "from": {
                                "name": "Maria Alicia Vera Rebolledo",
                                "id": "10206031079276885"
                            },
                            "message": "Juventud corran a marcar el 3.por Uds. Por Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 El deporte nos une.",
                            "id": "1698100136908923_1698111956907741"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T14:22:06+0000",
                            "from": {
                                "name": "Joc Antonio Rodriguez",
                                "id": "10205541671764487"
                            },
                            "message": "Venezolanos atentos, unidad y cambio. Argentina y Brasil lo lograron... Vamos Chile",
                            "id": "1698100136908923_1698107146908222"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T14:22:46+0000",
                            "from": {
                                "name": "Casta\u00f1eda Yasna",
                                "id": "1107977015883486"
                            },
                            "message": "Vamos ex presidente pi\u00f1era pero yo creo que volveras aser nuestro presidente y que Dios te ayude  giar nuestro pais",
                            "id": "1698100136908923_1698107703574833"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T14:29:08+0000",
                            "from": {
                                "name": "Angelina Faros",
                                "id": "761247270623433"
                            },
                            "message": "Es de esperar que sea asi sr Pi\u00f1era; porque ahora los deportistas solicitan ayuda  en la calle...para poder competir por Chile..",
                            "id": "1698100136908923_1698114093574194"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T14:35:13+0000",
                            "from": {
                                "name": "Maria Alicia Vera Rebolledo",
                                "id": "10206031079276885"
                            },
                            "message": "J\u00f3venes a marcar 3.\nEl 19de noviembre. Por el deporte. No te quedes acostado..",
                            "id": "1698100136908923_1698121256906811"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T14:45:45+0000",
                            "from": {
                                "name": "Patricio Villalobos Gallegos",
                                "id": "1598420350371501"
                            },
                            "message": "Empezaron los picados a tirar mala onda, pero no importa somos casi el 80% q apoya a Sebasti\u00e1n el resto se pueden repartir el 20% como quieran, grande mi Presidente Pi\u00f1era \ud83d\ude0e",
                            "id": "1698100136908923_1698136396905297"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T14:21:17+0000",
                            "from": {
                                "name": "Solange Mu\u00f1oz Duhart",
                                "id": "10152189097992024"
                            },
                            "message": "Con ud.se reforzar\u00e1 la cultura deportiva...juegos Panamericanos 2023.  Se vienen tiempos mejores...",
                            "id": "1698100136908923_1698106440241626"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T14:06:13+0000",
                            "from": {
                                "name": "Mercedes Cortes",
                                "id": "432909873578983"
                            },
                            "message": "Que vuelvan los trabajos consueldos de hambre , mientras q los grandes empresarios se enriquezcan  explotando y abusando  de los trabajadores como  siempre ,eso es loq quiren ,aplicar la antigua  esclavitud !!!",
                            "id": "1698100136908923_1699160893469514"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T14:21:56+0000",
                            "from": {
                                "name": "Jessie Del Carmen Quezada Moraga",
                                "id": "430094033851609"
                            },
                            "message": "Espero se preocupe tambi\u00e9n de mejorar la subvenci\u00f3n de las escuelas especiales",
                            "id": "1698100136908923_1698107046908232"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T14:23:30+0000",
                            "from": {
                                "name": "Joc Antonio Rodriguez",
                                "id": "10205541671764487"
                            },
                            "message": "Un pais de calidad y oportunidades para todos. Trabajo y educaci\u00f3n es lo que necesitan todas las naciones",
                            "id": "1698100136908923_1698108430241427"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T14:28:53+0000",
                            "from": {
                                "name": "Jorge Vargas",
                                "id": "163030360842895"
                            },
                            "message": "Amigos tenemos que ir a votar el 19 para un futuro prospero para nuestros hijos.....",
                            "id": "1698100136908923_1698113800240890"
                        }
                    ],
                    "paging": {
                        "cursors": {
                            "before": "Mzgy",
                            "after": "MzU4"
                        },
                        "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/553775568008058_1698100136908923/comments?access_token=EAACEdEose0cBAOQ41s9wHh8yZAlgIZC8dzGAjRvdIknpw4fZAzS3f0qMpZAXJ67ZBiQ6ZAAdOODtuYXQiZC5saFr1b1FRWA3pKZCUNBwCd6FaO5ZAwfLnf5DWGqj2ECSIGxpK1O9B6QpiwFZBKlc8xjwURZA9UnLzQRPmt8pGsZCjqpg0Xe4wJJCn6UeCAYpCk0BsZAMZD&limit=25&after=MzU4"
                    }
                }
            },
            {
                "id": "553775568008058_1698097220242548",
                "comments": {
                    "data": [
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T14:21:20+0000",
                            "from": {
                                "name": "Sonia Mercedes Torres",
                                "id": "10206545154935099"
                            },
                            "message": "Es tan caballero. Mi querido Presidente, otra de sus cualidades, adem\u00e1s de Inteligente, Cristiano ... Es lo que Chile se merece, en esta \u00e9poca de tanto dolor de nuestro Pa\u00eds .",
                            "id": "1698097220242548_1698106516908285"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T14:22:36+0000",
                            "from": {
                                "name": "Elizabeth Alcantara",
                                "id": "839510692836087"
                            },
                            "message": "Vamos Pi\u00f1era lo necesitamos para que termine la delicuencia   y que haga muchas cosas por su gente y tambi\u00e9n que apoye las fuerzas armadas",
                            "id": "1698097220242548_1698107576908179"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T14:58:03+0000",
                            "from": {
                                "name": "Berta Fidelia Saldivia",
                                "id": "922297194548726"
                            },
                            "message": "S\u00faper  en ves  estar. Pensando. Que m\u00e1s puedo criticar contra. Mis adversario. Aprovechando el tiempo. Al aire libre cosa que todos nos gusta  ya  queda poco se\u00f1or pi\u00f1era  mis hijos y yo estamos con usted",
                            "id": "1698097220242548_1698145810237689"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T02:27:34+0000",
                            "from": {
                                "name": "Carola Rivas",
                                "id": "1978851418798095"
                            },
                            "message": "si el cambio ya viene ...chile el cambio ya viene ...viva mi presidente sacar a todos estos comunistas amargados y flojos que nada encuentran bien lo quieren todo f\u00e1cil y s\u00f3lo piensan en el pasado ....y se olvidan del futuro",
                            "id": "1698097220242548_1698691260183144"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T14:15:27+0000",
                            "from": {
                                "name": "Marcela Tapia Bascu\u00f1an",
                                "id": "10209828253366887"
                            },
                            "message": "Vamos mi presidente!!!!...se vienen tiempos de trabajo y esfuerzo...para el progreso el nuestro pa\u00eds....",
                            "id": "1698097220242548_1698100003575603"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T14:20:11+0000",
                            "from": {
                                "name": "Veronica Quilodran",
                                "id": "313774872346281"
                            },
                            "message": "Viva el cambio est\u00e9  19  Pi\u00f1era ser\u00e1 nuestro presidente por un chile m\u00e1s justo para todos.juntos lo lograremos.",
                            "id": "1698097220242548_1698105153575088"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T14:24:58+0000",
                            "from": {
                                "name": "Victoria Del Carnen Bustamante Bolivar",
                                "id": "246802075719216"
                            },
                            "message": "EL TRIUFO SE VIENE , VOTA 3  Y VERAS  QUE VIENEN TIEMPOS MEJORES ,\u00a1\u00a1\u00a1 ARRIBA LOS CORAZONES!!!!!!!!",
                            "id": "1698097220242548_1698109863574617"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T15:09:25+0000",
                            "from": {
                                "name": "Jeannette Veronica Nova Pedreros",
                                "id": "10205888900202758"
                            },
                            "message": "Ojala todo lo que promete pueda cumplirlo...ya que estamos cansados de promesas jamas cumplidas....efucacion...trabajos...salud...Y TERMINAR CON LA DELINCUENCIA PORQUE NO ES JUSTO QUE LOS DELINCUENTES ANDEN EN LAS CALLES HACIENDO DE LAS SUYAS...",
                            "id": "1698097220242548_1698154686903468"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T14:17:25+0000",
                            "from": {
                                "name": "Patricia Alvarado",
                                "id": "375275182904929"
                            },
                            "message": "Felicidad .solo que se hagan las cosas  bien .afuera todos los corruptos .y Si  Precidente.",
                            "id": "1698097220242548_1698101833575420"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T14:17:05+0000",
                            "from": {
                                "name": "Ana Araneda",
                                "id": "743753462386560"
                            },
                            "message": "Tengo toda la esperanza !! Que salga usted se\u00f1or Pi\u00f1era ...estoy arta de estos isquerdistas sirverguenza",
                            "id": "1698097220242548_1698101536908783"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T14:17:43+0000",
                            "from": {
                                "name": "Lilian Riquelme G\u00f3mez",
                                "id": "862457067268405"
                            },
                            "message": "Todos debemos ir a votar no m\u00e1s ladrones hay que trabajar para qhe este pa\u00eds no muera",
                            "id": "1698097220242548_1698102156908721"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T14:16:09+0000",
                            "from": {
                                "name": "Bruno Gonzalez",
                                "id": "1093350580693594"
                            },
                            "message": "felicitaciones por Programa comprometido con el Deporte y la Recreaci\u00f3n.",
                            "id": "1698097220242548_1698100616908875"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T14:23:47+0000",
                            "from": {
                                "name": "Sandra Navarrete",
                                "id": "10204946162950311"
                            },
                            "message": "Qu\u00e9 pasa con los usuarios medicinales de la cannabis. Los ni\u00f1os? Necesitamos la regulaci\u00f3n de la ley!",
                            "id": "1698097220242548_1698108820241388"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T16:42:24+0000",
                            "from": {
                                "name": "Maite Auzmendi",
                                "id": "10152420037876441"
                            },
                            "message": "por. TIEMPOS MEJORES, YA!!!!!!!  TODOS A VOTAR EL 19 POR UN NUEVO CHILE, TIEMPOS MEJORES!!!!!!",
                            "id": "1698097220242548_1698232543562349"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T14:13:47+0000",
                            "from": {
                                "name": "Pablo Losada",
                                "id": "10205700274165382"
                            },
                            "message": "Fuerza presidente!!",
                            "id": "1698097220242548_1698098296909107"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T10:08:55+0000",
                            "from": {
                                "name": "Elsa Valdes",
                                "id": "151076105625452"
                            },
                            "message": "Fuerza se\u00f1or Pi\u00f1era que Dios le de sabidur\u00edas para gobernar, porque usted todo lo puede ...",
                            "id": "1698097220242548_1698949663490637"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-06T02:31:06+0000",
                            "from": {
                                "name": "Eliana Elizabeth Quintana Quiroz",
                                "id": "1160667977321705"
                            },
                            "message": "fuerza presidente que Dios sea con usted para llevar nuestro Pais porque tiene que llegar ala meta final",
                            "id": "1698097220242548_1698693306849606"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T20:07:43+0000",
                            "from": {
                                "name": "Waldo Navarrete Sagredo",
                                "id": "708011249405137"
                            },
                            "message": "Que pasa con el auto cultivo de canabis que alivia el dolor de miles de ni\u00f1os en todo Chile pronunciese",
                            "id": "1698097220242548_1698403713545232"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T21:02:50+0000",
                            "from": {
                                "name": "Miriam Labra",
                                "id": "366060073762145"
                            },
                            "message": "PRESIDENTE:\nPor favor si puede hacer algo contra la delincuencia y los inmigrantes k vienen hacer da\u00f1o al pa\u00eds.",
                            "id": "1698097220242548_1698452393540364"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T14:14:46+0000",
                            "from": {
                                "name": "Fernando Leon",
                                "id": "1652049271702736"
                            },
                            "message": "Controle la inmigraci\u00f3n Sr presidente Por favor!!!!!",
                            "id": "1698097220242548_1698099273575676"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T14:14:08+0000",
                            "from": {
                                "name": "Gonzalo Donoso Rojas",
                                "id": "758349647592556"
                            },
                            "message": "A ganar en primera vuelta!",
                            "id": "1698097220242548_1698098663575737"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T14:23:41+0000",
                            "from": {
                                "name": "Ximena Campos",
                                "id": "297557640739239"
                            },
                            "message": "Grande pi\u00f1era. Sera nuestro presidente. 32 votos por aca. Mi familia contigo. Ganaras en primera vuelta. No hay otro.",
                            "id": "1698097220242548_1698108696908067"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T14:15:13+0000",
                            "from": {
                                "name": "Nancy Vargas D\u00edaz",
                                "id": "10205380825065596"
                            },
                            "message": "Vamos presidente ...Pi\u00f1era  a la moneda ...\"arriba los corazones\"",
                            "id": "1698097220242548_1698099766908960"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T14:15:00+0000",
                            "from": {
                                "name": "Ingridygabriel Rodriguez Acevedo",
                                "id": "172825923200488"
                            },
                            "message": "Vamos pi\u00f1era presidente!!!!!",
                            "id": "1698097220242548_1698099553575648"
                        },
                        {
                            "created_time": "2017-11-05T14:23:19+0000",
                            "from": {
                                "name": "Merya Sanchez",
                                "id": "1033771739981267"
                            },
                            "message": "CASAS DE 70 X 70 A LO MENOS Y NO, DE 4 X 4, AUMENTO DE PLAZAS PARA LOS CARABINEROS DE ORDEN Y SEGURIDAD O SEA PARA LOA FUNCIONARIOS QUE VEMOS D\u00cdA A DIA EN LAS CALLES, DISMINUYENDO ASI, EL NRO DE CARABINEROS  DEL ORFE\u00d3N Y CRP ADMINISTRATIVOS QUE EN NADA CONTRIBUYEN A LA SEGURIDAD DEL PAIS.",
                            "id": "1698097220242548_1698108273574776"
                        }
                    ],
                    "paging": {
                        "cursors": {
                            "before": "MTY5",
                            "after": "MTQ1"
                        },
                        "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/553775568008058_1698097220242548/comments?access_token=EAACEdEose0cBAOQ41s9wHh8yZAlgIZC8dzGAjRvdIknpw4fZAzS3f0qMpZAXJ67ZBiQ6ZAAdOODtuYXQiZC5saFr1b1FRWA3pKZCUNBwCd6FaO5ZAwfLnf5DWGqj2ECSIGxpK1O9B6QpiwFZBKlc8xjwURZA9UnLzQRPmt8pGsZCjqpg0Xe4wJJCn6UeCAYpCk0BsZAMZD&limit=25&after=MTQ1"
                    }
                }
            }
        ],
        "paging": {
            "cursors": {
                "before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UTFOVE0zTnpVMU5qZA3dNRGd3TlRnNkxUTXpNekl4TWprd05UUTFOamcwTURnNE1EVVBER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4ZA05UVXpOemMxTlRZANE1EQTRNRFU0WHpFM01ERTNOamM1TnpZAMU5ESXhNemtQQkhScGJXVUdXZA05UOHdFPQZDZD",
                "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UTFOVE0zTnpVMU5qZA3dNRGd3TlRnNkxUSTNOVGt4TVRVNE9UVTNOekUyTmpreE5UZA1BER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4ZA05UVXpOemMxTlRZANE1EQTRNRFU0WHpFMk9UZA3dPVGN5TWpBeU5ESTFORGdQQkhScGJXVUdXZAjhjZAFFFPQZDZD"
            },
            "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/553775568008058/posts?access_token=EAACEdEose0cBAOQ41s9wHh8yZAlgIZC8dzGAjRvdIknpw4fZAzS3f0qMpZAXJ67ZBiQ6ZAAdOODtuYXQiZC5saFr1b1FRWA3pKZCUNBwCd6FaO5ZAwfLnf5DWGqj2ECSIGxpK1O9B6QpiwFZBKlc8xjwURZA9UnLzQRPmt8pGsZCjqpg0Xe4wJJCn6UeCAYpCk0BsZAMZD&fields=id%2Ccomments&limit=25&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UTFOVE0zTnpVMU5qZA3dNRGd3TlRnNkxUSTNOVGt4TVRVNE9UVTNOekUyTmpreE5UZA1BER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4ZA05UVXpOemMxTlRZANE1EQTRNRFU0WHpFMk9UZA3dPVGN5TWpBeU5ESTFORGdQQkhScGJXVUdXZAjhjZAFFFPQZDZD"
        }
    },
    "id": "553775568008058"
}