[
    {
        "posts": {
            "data": [
                {
                    "id": "1481491872064849_1980302538850444",
                    "comments": {
                        "data": [
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T14:39:53+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Claudio Estrada",
                                    "id": "1518181581756160"
                                },
                                "message": "Mas justicia social es la principal se\u00f1al y tomar en cuenta en varios puntos los cambios que ofreci\u00f3 en su campa\u00f1a Beatr\u00edz Sanchez , todos los que no votaron quieren escuchar algo as\u00ed departe de un pol\u00edtico decente y que haga un cambio real en lo que la gente espera de un gobierno comprometido en la Justicia Social",
                                "id": "1980302538850444_1980310648849633"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T15:38:11+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Daniela Millar",
                                    "id": "10207380759816074"
                                },
                                "message": "Creo que la mejor parte fue el mensaje respecto a la no militarizaci\u00f3n de la Araucan\u00eda. La gente de la tele vive en una burbuja, como si militarizar fue un juego de ni\u00f1os",
                                "id": "1980302538850444_1980330728847625"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T14:52:03+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Carlos Alberto Orellana Duhalde",
                                    "id": "1070018559810261"
                                },
                                "message": "Seco guillier volvi\u00f3 el antiguo no el pauteado ese es el presidente que chile quiere",
                                "id": "1980302538850444_1980316472182384"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T14:55:33+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Lupibo Pb",
                                    "id": "10200709384534830"
                                },
                                "message": "Las caras de Catalina Edwards y Neme, se les notan sus tendencias pol\u00edticas..",
                                "id": "1980302538850444_1980317672182264"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T15:35:39+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Estrella De Mar",
                                    "id": "1670809986319473"
                                },
                                "message": "Que orgullo soy Profesora e hija de Profesores.\nVamos por la segunda vuelta \nGaneremos cuente con nuestto apoyo",
                                "id": "1980302538850444_1980329752181056"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T14:39:58+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Rodrigo Silva M.",
                                    "id": "10205071705815093"
                                },
                                "message": "Muy bien Guillier, un empleo precario a los j\u00f3venes de hoy, seguir\u00e1 dando como rwesultados pobres pensionados....",
                                "id": "1980302538850444_1980310688849629"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T17:38:02+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Marcela Paz",
                                    "id": "1242879695856143"
                                },
                                "message": "Vamos con todo ahora ganaremos y muy lejos guiller presidente de todos los chilenos",
                                "id": "1980302538850444_1980377765509588"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T15:03:04+0000",
                                "from": {
                                    "name": "H\u00e9ctor Ugalde Olivares",
                                    "id": "165117827186601"
                                },
                                "message": "FELICITACIONES , a nuestro futuro presidente , desde Coquimbo .No se olvide de que siempre tendr\u00e1 en regiones a sus mejores servidores por la causa que Ud, representa.",
                                "id": "1980302538850444_1980319832182048"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T14:41:53+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Ceci Romero",
                                    "id": "145731662838558"
                                },
                                "message": "pucha. que pena por el resto  hay. que aceptarlo. la gente vot\u00f3  por el. y. va a ganar. pese a. quien. le pese",
                                "id": "1980302538850444_1980311245516240"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T14:58:32+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Adelaida Vergara H",
                                    "id": "10152815626518439"
                                },
                                "message": "Un abrazo Alejandro Guillier desde canada .... Vamos que se puede",
                                "id": "1980302538850444_1980318525515512"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T14:27:22+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Claudia Z\u00fa\u00f1iga Ramos",
                                    "id": "10211617904622400"
                                },
                                "message": "",
                                "id": "1980302538850444_1980304765516888"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T14:23:49+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Antony Mu\u00f1oz",
                                    "id": "673470576083810"
                                },
                                "message": "Vamos Presidente Guillier (y)",
                                "id": "1980302538850444_1980302875517077"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T14:29:19+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Luis Alberto Vergara Valenzuela",
                                    "id": "10205613869616958"
                                },
                                "message": "Cualquiera menos Pi\u00f1era",
                                "id": "1980302538850444_1980305598850138"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T14:27:15+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Rodrigo Silva M.",
                                    "id": "10205071705815093"
                                },
                                "message": "Vamos por el triunfo en segunda vuelta ;)",
                                "id": "1980302538850444_1980304702183561"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T14:51:55+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Maria Luisa Arias Mu\u00f1oz",
                                    "id": "286225791565105"
                                },
                                "message": "M\u00e1s Justicia, inclusi\u00f3n dignidad..CHAO Cae!..GUILLIER : el Estado pagar\u00e1 la deuda de forma parcializada!..",
                                "id": "1980302538850444_1980316315515733"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T16:58:52+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Nicol\u00e1s LM",
                                    "id": "10204467771146892"
                                },
                                "message": "Alejandro Guillier funciona mucho mejor con al menos 5 minutos para explicarse, en 15 segundos no luce",
                                "id": "1980302538850444_1980358195511545"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T14:39:09+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Edith Garriga Pizarro",
                                    "id": "10207181394228374"
                                },
                                "message": "Sr Guillier si las platas que imponemos en las AFP nunca ha sido nuestra porque si as\u00ed fuera yo ir\u00eda y pedir\u00eda mi plata en eso no estamos de acuerdo",
                                "id": "1980302538850444_1980310422182989"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T14:49:42+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Antonio Ortega",
                                    "id": "431737213630554"
                                },
                                "message": "\u00bfQuien est\u00e1 manipulando las encuestas?  Es preocupante que todav\u00eda se manipulen algo as\u00ed.",
                                "id": "1980302538850444_1980314505515914"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T14:26:56+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Paulina Montecinos",
                                    "id": "10215081562059260"
                                },
                                "message": "a sumar, a sumar... #GuillierPresidente #elpresidentedelagente",
                                "id": "1980302538850444_1980304618850236"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T14:29:07+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Luis Alberto Vergara Valenzuela",
                                    "id": "10205613869616958"
                                },
                                "message": "",
                                "id": "1980302538850444_1980305472183484"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T14:35:28+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Pablo Javier Destefano",
                                    "id": "134782077283822"
                                },
                                "message": "su maldito 22%",
                                "id": "1980302538850444_1980309238849774"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T14:38:06+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Alejandrina Torres",
                                    "id": "108805509836278"
                                },
                                "message": "HONORABLE     FELICITACIONES,",
                                "id": "1980302538850444_1980310178849680"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T14:33:00+0000",
                                "from": {
                                    "name": "MariaIsabel Sepulveda",
                                    "id": "10152378421973449"
                                },
                                "message": "#GUILLIERPRESIDENTE",
                                "id": "1980302538850444_1980306998849998"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T14:37:06+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Lucia Espinosa",
                                    "id": "10204310972319415"
                                },
                                "message": "grande Guillier !!",
                                "id": "1980302538850444_1980309875516377"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T14:42:38+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Marcela Cecilia Gonzalez",
                                    "id": "826088440745157"
                                },
                                "message": "guillier presidente",
                                "id": "1980302538850444_1980311458849552"
                            }
                        ],
                        "paging": {
                            "cursors": {
                                "before": "NTcZD",
                                "after": "MzMZD"
                            },
                            "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/1481491872064849_1980302538850444/comments?access_token=EAACEdEose0cBABJZChiIkZBA1sLqEfVJEQjIfdFMZARwuZATEkMQ61fTRuazk8j6qZCKhHFY4ZCZAeZBlvAuC3Siz6SfhZBWLot3uzQA3STMJMLUmrpfNF4yFuWMfRZBInJw04afLKhT1oBDzUZBZBwXGnZAZCq7QzEUPbcpbL35EZAmx1riKq2UnTzm1TtZCjpQhrZBWDjYZD&limit=25&after=MzMZD"
                        }
                    },
                    "message": "Acomp\u00e1\u00f1ame en Mucho Gusto! A un d\u00eda del triunfo de la gente, #SomosM\u00e1s los que queremos un Chile de progreso social"
                },
                {
                    "id": "1481491872064849_1980075488873149",
                    "comments": {
                        "data": [
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T02:07:20+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Marly Villegas",
                                    "id": "10207136894961407"
                                },
                                "message": "Nadie dijo que seria facil ... adem\u00e1s lo f\u00e1cil es para mediocres ... el 17 es el gran D\u00eda vota inteligente vota 4 vota Guiller !!!",
                                "id": "1980075488873149_1980078635539501"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T02:04:51+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Claudia Pamela Cuevas Vargas",
                                    "id": "304384930006252"
                                },
                                "message": "Ya pasamos una etapa, sigamos sumando para llegar a la meta...vamos x nuestro presidente, hagamos historia...Guillier a la moneda...Vamos q se puede...!!!",
                                "id": "1980075488873149_1980077998872898"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T02:04:35+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Georga Ortiz",
                                    "id": "376305139210792"
                                },
                                "message": "Te apoyar\u00e9 hasta el final.Alejandro,eso s\u00ed por favor no te acerques mucho a Lagos,ese se\u00f1or fue el peor presidente despu\u00e9s de la Dictadura,el le hizo mucho da\u00f1o a este pa\u00eds.",
                                "id": "1980075488873149_1980077895539575"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T02:30:01+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Braulio Esteban Casta\u00f1eda Zumaeta",
                                    "id": "946145202115973"
                                },
                                "message": "A los Pi\u00f1eristas, se les cay\u00f3 internet jajajajaja...ni sus trolls andan por ac\u00e1 jajajaja..Si en Primera vot\u00e9 por t\u00ed con mayor raz\u00f3n lo hago en segunda...VAMOS GUILLIER!!!..a alcanzar acuerdos de cara a la gente con las fuerzas de cambio, en especial el Frente Amplio y los sectores pro-reformas de la Nueva Mayor\u00eda...VAMOS QUE SE PUEDE!!!",
                                "id": "1980075488873149_1980084502205581"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T02:26:42+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Genoveva Osorio",
                                    "id": "1712935485611619"
                                },
                                "message": "Entonces sigamos con la campa\u00f1a de terror!! Jajaja jajaja jajaja. Si usted no desea que venga un terremoto con tsunami y cientos de r\u00e9plicas nuevamente, No vote por pira\u00f1a!!  En la segunda vuelta vote por el mejor !! Vote por Guillier!!\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d",
                                "id": "1980075488873149_1980083695538995"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T04:10:49+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Octavio H. CL",
                                    "id": "10205793064809686"
                                },
                                "message": "Bueno Guillier, supongo que ya entiendo lo que sienten quienes, habiendo apoyado a Mayol, finalmente siguieron a Beatriz Sanchez cuando est\u00e1 gan\u00f3 sus primarias.\nEspero que tomes en cuenta nuestro peso electoral y absorbas parte de las propuestas que nos interesan (democracia participativa, reducir el sueldo de los politicos, una agenda valorica progresista y radical, y reformar las pensiones, la salud y la educaci\u00f3n en beneficio de la gente, cortando las brechas sociales de este pais), y lo mas probable es que tengas mi voto.\nEn definitiva no quiero a Pi\u00f1era de nuevo en la Moneda, pero tambien quiero un candidato que mire a futuro, y no uno que sea discipulo de Lagos.",
                                "id": "1980075488873149_1980113062202725"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T02:20:03+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Miriam Patricia Aucapan Aucapan",
                                    "id": "1811378348904586"
                                },
                                "message": "Un pa\u00eds mas justo eso es lo que queremos, que el sueldo del com\u00fan de la gente nos alcance para vivir y no que el matrimonio tenga que trabajar largas horas para poder tener un sueldo un poco m\u00e1s digno. En el que en  muchos hogares los ni\u00f1os deben estar solos expuestos a cualquier cosa. Vamos por Guillier.",
                                "id": "1980075488873149_1980081838872514"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T02:10:02+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Jaime Alberto Trujillo Ayancan",
                                    "id": "374219732946695"
                                },
                                "message": "Con m\u00e1s fuerza ganaremos....en 2 vuelta.no m\u00e1s abusos de la derecha.... queremos un pa\u00eds libre y gusto para todos los chilenos.... triunfaremos",
                                "id": "1980075488873149_1980079222206109"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T03:08:48+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Loreto Ojeda Caro",
                                    "id": "1152668288093496"
                                },
                                "message": "Lo apoyare hasta el final mas alla de que soy jovencita creo que podemos cambiar el pais  no de la noche a la ma\u00f1ana pero si de apoco  para eso necesitamos un hombre humilde . Vamos Que Ganamos En La 2 Vuelta  \ud83d\ude0e",
                                "id": "1980075488873149_1980095928871105"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T02:08:56+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Viviana Valero",
                                    "id": "1581313972088665"
                                },
                                "message": "Chile despierta, se viene con pica la segunda vuelta! Fuera, Pi\u00f1era!!!",
                                "id": "1980075488873149_1980078968872801"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T01:59:19+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Luciano Coppola Atenas",
                                    "id": "10203565774763514"
                                },
                                "message": "Grande futuro presidente, ahora a  sumar a todos los Frente Amplistas, a negociar y construir juntos un Chile mejor.",
                                "id": "1980075488873149_1980076125539752"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T02:07:50+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Ingrid Elena Skinner Romero",
                                    "id": "10207676534129898"
                                },
                                "message": "Ojal\u00e1 que cumpla gratuidad escolar a los que quieren estudiar. Y a los abuelito pensiones m\u00e1s. Dignas y empleo y queremos seguir. En un gobierno para. Chile",
                                "id": "1980075488873149_1980078725539492"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T02:40:37+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Gabriela RV",
                                    "id": "10209543491572866"
                                },
                                "message": "Felicitaciones sr. Guillier. La sra S\u00e1nchez se lleva un buen n\u00famero de votantes, es una buena oradora...ella dijo que eliminar\u00eda las deudas del cr\u00e9dito CAE.Creo que eso gatill\u00f3 su alta votaci\u00f3n..ser\u00e1 posible?\ud83d\ude42",
                                "id": "1980075488873149_1980088715538493"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T02:05:40+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Jeniffer Contreras",
                                    "id": "10205133745237885"
                                },
                                "message": "Espero que si gana vele por el bienestar del pais y no por sus propios intereses.  Reencanten a la gente sino las nuevas generaciones ya no creer\u00e1n en nada.",
                                "id": "1980075488873149_1980078182206213"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T11:33:19+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Maribel Tatiana Providel Vargas",
                                    "id": "1081005161958643"
                                },
                                "message": "En la tele dicen q la izquierda no gana en segunda vuelta , los de Be\u00e0  los de meo, los de goic demostremos lo contrario q podemos unir fuerzas llegar a acuerdos y vencer a la derecha q lo \u00fanico q pretende es q sigamos siendo esclavos en sus empresas. Todos juntos podemos vamos gillier",
                                "id": "1980075488873149_1980235335523831"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T03:08:31+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Sandra Rosales Miranda",
                                    "id": "1672892136278137"
                                },
                                "message": "Esooo..Amigos no m\u00e1s abusos de la derecha,D\u00e9mosle cabida y oportunidad a un nuevo liderazgo,no nos quedemos estancados y con malas propuestas ya conocidas..quien no se arriesga no cruza el puente..",
                                "id": "1980075488873149_1980095805537784"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T02:11:22+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Yessica Guenteo",
                                    "id": "1270760182996986"
                                },
                                "message": "Suerte no vote esta vez pero la segunda vuelta voy hacerlo exclusivamente por ud saludos quellon- Chilo\u00e9 <3",
                                "id": "1980075488873149_1980079545539410"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T12:15:27+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Jose Villalobos",
                                    "id": "1821145548103452"
                                },
                                "message": "Nuevamente mi esposa yo mis hijos mi madre mis hermanos mis amigos mis vecinos mi pasaje mi cuadra mi manzana mi poblaci\u00f3n y mi perrito todos votar no importa cuantos kil\u00f3metros debamos recorrer lo importante es votar porque se termine el hacer un negocio nuestras vidas estaremos todos el 17 de diciembre \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa",
                                "id": "1980075488873149_1980255092188522"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T13:31:00+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Alejandra Pe\u00f1a Fuenzalida",
                                    "id": "10210722154189068"
                                },
                                "message": "Quiz\u00e1s no ser\u00e1 f\u00e1cil, pero estamos listos para hablar con los vecinos, amigos, familiares y salir a las calles, a las poblaciones a decir que Alejandro Guillier es el mejor candidato para construir juntos un mejor pa\u00eds.. \ud83d\udc9d",
                                "id": "1980075488873149_1980283272185704"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T16:17:10+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Paulo Caesar Castillo",
                                    "id": "956591937699948"
                                },
                                "message": "Jejejeeeee... interesante los mismo han dicho los anteriores, ' ser\u00e9 el presidente de la gente, que el pueblo quiere, que este pa\u00eds necesita ' y sin embargo, las cosas siguen tal cual, se hacen avances en algunas \u00e1reas, en otras se estancan y en algunas hasta se retrocede. Realmente soy del ver para creer, ya las promesas suenan demasiado lindas durante la campa\u00f1a, pero a la hora de poner en papel y echos lo prometido es que muchos se caen y no llegan a cumplir ni la cuarta parte de todo lo que prometieron. Si sale presidente le deseo la mayor de la suertes y que no se olvide de lo que acaba de decir se\u00f1or Guillier, que es el presidente de la gente.",
                                "id": "1980075488873149_1980345688846129"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T02:02:47+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Toya Poblete",
                                    "id": "372380279871336"
                                },
                                "message": "Vamos a la segunda vuelta ...ya me siento ganadora ..con Guille ..vamos que nosotros podemos y tenemos poder",
                                "id": "1980075488873149_1980077445539620"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T09:43:37+0000",
                                "from": {
                                    "name": "William Letcher",
                                    "id": "272672206549474"
                                },
                                "message": "Bien por el triunfo de Guillier,la gran votacion de Beatriz igual por Goic ,MEO y el.resto de la centro.izquierda.Espero ahora una claridad de pensamientos para unirse todos, dejando de lados mezquindades y lograr cumplir con las promesas .",
                                "id": "1980075488873149_1980201678860530"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T17:46:48+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Judith Marcela Rodriguez Lazcano",
                                    "id": "10205519223161166"
                                },
                                "message": "Desde ya estamos trabajando en Cerro Navia por la segunda vuelta. La uni\u00f3n, lealtad y comprimiso nos har\u00e1 ser Gobierno con Alejandro Guillier. Ganaremos nosotros los m\u00e1s sencillos, ganaremos.",
                                "id": "1980075488873149_1980381468842551"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T09:34:16+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Maria Elena Torres Torres",
                                    "id": "193996584353344"
                                },
                                "message": "Donde quedo el alto porcentaje de las encuestas de Pi\u00f1era queremos respeto por la gente vamo que se puede Guille presidente",
                                "id": "1980075488873149_1980199812194050"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T02:01:27+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Maria Pinto",
                                    "id": "314111915734288"
                                },
                                "message": "grande guillier ahi estaremos en segunda vuelta ... #guillierpresidente por que es el #presidentedelagente",
                                "id": "1980075488873149_1980076918873006"
                            }
                        ],
                        "paging": {
                            "cursors": {
                                "before": "Mjgw",
                                "after": "MjU2"
                            },
                            "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/1481491872064849_1980075488873149/comments?access_token=EAACEdEose0cBABJZChiIkZBA1sLqEfVJEQjIfdFMZARwuZATEkMQ61fTRuazk8j6qZCKhHFY4ZCZAeZBlvAuC3Siz6SfhZBWLot3uzQA3STMJMLUmrpfNF4yFuWMfRZBInJw04afLKhT1oBDzUZBZBwXGnZAZCq7QzEUPbcpbL35EZAmx1riKq2UnTzm1TtZCjpQhrZBWDjYZD&limit=25&after=MjU2"
                        }
                    },
                    "message": "Chile ha sido claro. El mundo progresista, ese que ha impulsado los cambios hacia un pa\u00eds m\u00e1s justo, es mayor\u00eda. Pero nuestros compatriotas tambi\u00e9n han dicho que quieren una pol\u00edtica m\u00e1s ciudadana y nuevos liderazgos. Me comprometo con ese Chile. Ser\u00e9 #ElPresidenteDeLaGente  #SomosM\u00e1s"
                },
                {
                    "id": "1481491872064849_1980039255543439",
                    "comments": {
                        "data": [
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T00:46:58+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Silvana Plazaola",
                                    "id": "266179610441948"
                                },
                                "message": "Notable!!!!!!! Viva Alejandro Guillier el Ptesidente de la gente y para la gente. FELICITACIONES .Como Radical me siento orgullosa de haber trabajado en su campa\u00f1a. Biennnnn!!!! Se aplaude!!!!",
                                "id": "1980039255543439_1980047362209295"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T00:47:43+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Sonia Rosende Valle",
                                    "id": "1793216200933156"
                                },
                                "message": "Hacer bien pacto con la Bea que tambi\u00e9n tiene buenos planes para nuestro pa\u00eds. Y Escuchar a R. Lagos. Con eso estar\u00e1s listo",
                                "id": "1980039255543439_419524345129395"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T00:47:16+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Ximena Rivas",
                                    "id": "127943431217689"
                                },
                                "message": "Vamos que si nos unimos el 17 diciembre le ganamos a la derecha y gritaremos con todo el coraz\u00f3n que guillier es nuestro presidente",
                                "id": "1980039255543439_419524101796086"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T00:52:38+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Hacs Y Liss Cifuentes Carre\u00f1o",
                                    "id": "1439951856121667"
                                },
                                "message": "Guillier solo te pedimos seas un muy buen presidente acabes con la delincuencia osea con pi\u00f1era tambien .... y nos traigas alegrias a nueatro pueblo ....",
                                "id": "1980039255543439_151690112247476"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T00:49:46+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Antonio Arce Guzm\u00e1n",
                                    "id": "10205035507066922"
                                },
                                "message": "Felicitaciones, a pesar que no era mi candidato, pero, ahora a trabajar todos unidos para que no salga pi\u00f1era",
                                "id": "1980039255543439_763110803876123"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T00:46:27+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Franco Alfaro",
                                    "id": "810218509151190"
                                },
                                "message": "Fuerza y a cambiar el duscurso para sda vuelta. Felicidades para los hijos de la Concertaci\u00f3n que permiti\u00f3 el triunfo de la izquierda.",
                                "id": "1980039255543439_1980046562209375"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T00:58:31+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Mariela P\u00e9rez",
                                    "id": "10206666329723047"
                                },
                                "message": "Felicitaciones !! La unidad hace la fuerza, vamos que juntos podemos!!! As\u00ed me gusta Chile!! Nunca m\u00e1s un gobierno de derecha en nuestro pa\u00eds, el triunfo es nuestro #PresidenteGuillier",
                                "id": "1980039255543439_419528451795651"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T00:54:52+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Julio Izquierdo Ya\u00f1ez",
                                    "id": "10214714309357538"
                                },
                                "message": "Pi\u00f1era se jacta de haber ganado en toda las provincias aparentemente el web no sabe matem\u00e1tica ellos se dividieron los votos entre dos nosotros entre 6 y ahora los juntamos quien gana en segunda",
                                "id": "1980039255543439_419527538462409"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T00:56:58+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Sergio Alejandro Uribe Scheffer",
                                    "id": "1225810247486647"
                                },
                                "message": "A trabajar todos juntos unidos para tener el pres\u00eddente que merecemos, que siga el camino del progresismo y de las grandes reformas que impuls\u00f3 nuestra presidenta.",
                                "id": "1980039255543439_151691208914033"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T00:52:55+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Marcela Martones",
                                    "id": "10205126007324579"
                                },
                                "message": "A trabajar con m\u00e1s ah\u00ednco para lograr el triunfo, ser\u00e1 un contienda desigual, pero venceremos!!. ser\u00e1 dif\u00edcil, pero no imposible, unidos todos somas m\u00e1s como nos dijo nuestro futuro presidente!!...",
                                "id": "1980039255543439_763111917209345"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T00:59:26+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Roberto Gutierrez",
                                    "id": "2136719893220311"
                                },
                                "message": "Yo siempre confie en este resultado, siempre dije que no creyeran en esas encuestas truchas, ahora en diciembre lo ratificaremos y Guillier ser\u00e1 nuestro presidente....\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
                                "id": "1980039255543439_1910561962529729"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T00:59:48+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Helia Duran Jerez",
                                    "id": "1355062744584641"
                                },
                                "message": "Felicidades a trabajar el puerta a puerta. \nCumplir con todo lo que se primera.\nYo no olvid\u00f3 que Ud.fue el periodista m\u00e1s confiable y si sale Presidente no lo pierda la confiavilidad.",
                                "id": "1980039255543439_1950488775199720"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T01:28:44+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Constanza Mu\u00f1oz Gonz\u00e1lez",
                                    "id": "849106798442870"
                                },
                                "message": "Se\u00f1or Guiller admito que no me he informado mucho con respecto a su campa\u00f1a... cuales son sus propuestas en educaci\u00f3n? Hoy vote 5... para el 17 no votar\u00e9 por Pi\u00f1era\ud83d\ude02 me gustar\u00eda saber.... \ud83e\udd14",
                                "id": "1980039255543439_151702728912881"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T00:46:43+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Marcela Rusnighi",
                                    "id": "10206848384625849"
                                },
                                "message": "Grande Guiller.. se siente se siente Guiller PRESIDENTE....vamos que ganamos en diciembre",
                                "id": "1980039255543439_1980046932209338"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T01:33:03+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Ana Mar\u00eda Lagos Ba\u00f1ados",
                                    "id": "10211003168208307"
                                },
                                "message": "Grande Guillier , ahora a ordenar y a organizar, hay que llegar a  acuerdo. es importante organizar . nos queda un gran trabajo nada de facil, pero vamos a ganar",
                                "id": "1980039255543439_1950499835198614"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T00:54:47+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Wilme Callpa Zamora",
                                    "id": "138626430229588"
                                },
                                "message": "vamos  Alejandro Guillier que en la segunda vuelta seremos m\u00e1s ahora si podemos  decir se siente que el hombre que habla de frente ser\u00e1 nuestro pr\u00f3ximo presidente de toda la gente  viva Chile",
                                "id": "1980039255543439_419527525129077"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T01:45:15+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Luis Humberto Garrido Chorizola",
                                    "id": "10201464923461005"
                                },
                                "message": "Gracias a todos lo k quisiero votar no les salio lo k kerian.. vamos gullier grande beatriz.. la gran ganadora.. unidos se va para la casa el innombrable",
                                "id": "1980039255543439_1910571899195402"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T01:15:01+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Luz De Alava Rojas Alvarez",
                                    "id": "135247393913545"
                                },
                                "message": "Guiller en usted  o f\u00edo que si sacar\u00e1 el pa\u00eds Adelante..\nI agradecer a mi querida presidenta  Por todo lo bueno que  nos dio gracias mil gracias i Dios lo bendiga Abu dantemente Guiller.",
                                "id": "1980039255543439_1950491871866077"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T00:47:32+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Liliana P\u00e8rez Bahamondes",
                                    "id": "10210515589990037"
                                },
                                "message": "Y AHORA EL PUEBLO QUE SE ALZA EN LA LUCHA CON VOZ DE GIGANTE GRITANDO ADELANTE..!!!!!\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1",
                                "id": "1980039255543439_419524245129405"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T01:48:15+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Eliana Ruiz Ca\u00f1as",
                                    "id": "191006767976805"
                                },
                                "message": "Vamos por el nuevo cambio , felicidades , toda mi vida te he seguido y lo seguire haciendo. Espero seas un ejemplo de Presidente Guillier , bendiciones.",
                                "id": "1980039255543439_419540318461131"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T00:58:21+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Pamela Viviana Acu\u00f1a Aedo",
                                    "id": "10211260735335625"
                                },
                                "message": "Guiller Usted es un.a persona.inteligente ahora a sumar.los.votos de los dem\u00e1s y dejar que la.derecha habl\u00e9.lo.que quiera y no caer en.el.juego.de hablar mal.de ellos...",
                                "id": "1980039255543439_1950488488533082"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T01:16:20+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Eresma Manriquez Nahuelpan",
                                    "id": "993399557356186"
                                },
                                "message": "Felicidades Alejandro Guillermo  y principalmente Aique dale gracias ADios por todo y muchas bendiciones  para lo que viene que junto somos mas",
                                "id": "1980039255543439_1950492251866039"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T00:49:13+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Nachohm Karoka Avezon",
                                    "id": "10153763290508032"
                                },
                                "message": "Guillier no me representa, pero mi voto ser\u00e1 para el...por Pi\u00f1era nicagando.....",
                                "id": "1980039255543439_763110133876190"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T00:44:16+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Caterin Paola Munoz Ramirez",
                                    "id": "953797761347851"
                                },
                                "message": "Grande Guill\u00e9 vamos con todo el 17 diciembre ay que ganarle al pira\u00f1a",
                                "id": "1980039255543439_1980041138876584"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T00:58:22+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Liliana Maria Hott",
                                    "id": "10209589083751337"
                                },
                                "message": "Seremos mas , pero si no se hace el cambio verdadero, no servir\u00e1, hay una gran deuda con el pa\u00eds, Educaci\u00f3n Salud, A FP,, ETC",
                                "id": "1980039255543439_151691515580669"
                            }
                        ],
                        "paging": {
                            "cursors": {
                                "before": "MTk1MgZDZD",
                                "after": "MTkyOAZDZD"
                            },
                            "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/1481491872064849_1980039255543439/comments?access_token=EAACEdEose0cBABJZChiIkZBA1sLqEfVJEQjIfdFMZARwuZATEkMQ61fTRuazk8j6qZCKhHFY4ZCZAeZBlvAuC3Siz6SfhZBWLot3uzQA3STMJMLUmrpfNF4yFuWMfRZBInJw04afLKhT1oBDzUZBZBwXGnZAZCq7QzEUPbcpbL35EZAmx1riKq2UnTzm1TtZCjpQhrZBWDjYZD&limit=25&after=MTkyOAZDZD"
                        }
                    },
                    "message": "\u00a1Hoy triunf\u00f3 la gente! Hemos demostrado que somos muchos m\u00e1s los que queremos un pa\u00eds que siga en la senda del progreso social, en vez de un pa\u00eds que s\u00f3lo se rige por fr\u00edas cifras econ\u00f3micas. Todos juntos vamos a ganar en diciembre y derrotar a la derecha de Pi\u00f1era y Kast. #SomosM\u00e1s"
                },
                {
                    "id": "1481491872064849_1979823452231686",
                    "comments": {
                        "data": [
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T15:35:46+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Maria Soledad Donoso Suarez",
                                    "id": "772942669517777"
                                },
                                "message": "Vamos que se puede muchas bendiones vamos tener un estadio lindo gracias a Bachelet ahora un hospital digno lo esperamos con usted se\u00f1or Guillie",
                                "id": "1979823452231686_1979832285564136"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T15:52:11+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Cespedes Contreras Jessica Del Carmen",
                                    "id": "1640230769567223"
                                },
                                "message": "Hoy celebramos!!! el gran triunfo del futuro presidente de chile Alejandro Guillier.",
                                "id": "1979823452231686_1979845542229477"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T15:44:31+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Margarita Ismenia Alarcon Toledo",
                                    "id": "376686865822652"
                                },
                                "message": "Bamos clase baja y media que este presidente es de nosotros , los que trabajamos y los que ya no estan trabajando una jubilaci\u00f3n    dicna....todos con Gillier",
                                "id": "1979823452231686_1979838088896889"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T17:12:09+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Claudio Ignacio Ogasd Lopez",
                                    "id": "131568167569772"
                                },
                                "message": "Este es hombre qu\u00e9 nos llevar\u00e1 a la victoria por una. Democracia m\u00e1s incluyente y participativa. Del pueblos de mi patria viva la democracia",
                                "id": "1979823452231686_1979881378892560"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T15:21:38+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Hacs Y Liss Cifuentes Carre\u00f1o",
                                    "id": "1439951856121667"
                                },
                                "message": "Recuerden que si Guillier gana hay posibilidades que vuelva Bielsa....",
                                "id": "1979823452231686_1979824615564903"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T16:24:22+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Elsa Aguirre",
                                    "id": "316428648546484"
                                },
                                "message": "Todo el \u00e9xito\nVamos que se puede,\nGracias mi presidenta \nBACHELETE..",
                                "id": "1979823452231686_1979865318894166"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T16:15:40+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Luz Paredes",
                                    "id": "149261399028674"
                                },
                                "message": "Todos por Nuestr o Presidente  Guillier!!!!!!!!!Vamos Vamos que se puede!!!!Guillier Presidente",
                                "id": "1979823452231686_1979860888894609"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T16:38:44+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Brisa Rodriguez",
                                    "id": "154407995307362"
                                },
                                "message": "Vamos Guiller ganaremos por que Dios esta con nosotros fuerza para toros los seguidores de Guiller y bendiciones y energ\u00edas positivas....",
                                "id": "1979823452231686_1979870525560312"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T17:58:26+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Jaime Acevedo Vera",
                                    "id": "10210112859243248"
                                },
                                "message": "Cambio Cultural en los Servicios P\u00fablicos del Estado, a trav\u00e9s de la reeducaci\u00f3n y no de la persecuci\u00f3n. Un Presidente sabio y bueno que est\u00e1 m\u00e1s all\u00e1 de los Partidos Pol\u00edticos y conecta con las experiencias remotas de los chilenos, no s\u00f3lo con sus necesidades actuales.",
                                "id": "1979823452231686_1979896778891020"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T19:12:33+0000",
                                "from": {
                                    "name": "German Enrique Gomez Tapia",
                                    "id": "10202308058658296"
                                },
                                "message": "Vamos Alejandro, lo mandatamos para que siga profundizando las reformas iniciadas por nuestra compa\u00f1era Michelle Bachellet. Vamos Chilenos que nos sigan enga\u00f1ando con la prensa manipulada. El poder del pueblo que se sienta.",
                                "id": "1979823452231686_1979923188888379"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T15:36:12+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Alejandro Tapia Silva",
                                    "id": "108224333290010"
                                },
                                "message": "Vamos q se puede a votar con fe y alegria sea el resultado que sea con fuerza vamos\nChile por un pais mas\nJusto para todos",
                                "id": "1979823452231686_1979832528897445"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T16:58:05+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Carmen Mancilla",
                                    "id": "371041760015516"
                                },
                                "message": "Vamos ..Guiller ,esperando que sea un gobierno que no nos defraude ..creemos en los cambios justos ..#4 vamos qe se puede eee! !",
                                "id": "1979823452231686_1979877695559595"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T00:40:28+0000",
                                "from": {
                                    "name": "\u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0435\u0439 \u041c\u0435\u0434\u0432\u0435\u0434\u0435\u0432",
                                    "id": "1399424333670250"
                                },
                                "message": "Estimado Se\u00f1or Guillier ! Felicidades con el lanzamiento de la Segunda Vuelta de las elecciones Presidenciales ! Saludos desde Rusia ! Soy un Gran Fan de Chile desde la infancia ! Bernardo O'Higgins, Arturo Prat, Pablo Neruda y V\u00edctor Jara hace tiempo que mi mente y coraz\u00f3n ! Soy fan de \"La Roja\" en la Copa Am\u00e9rica en 2015 y 2016 , y la Copa de las Confederaciones de 2017 en Rusia ! Me entristece mucho que el equipo de Juan Antonio Pizzi no va a jugar en la copa del Mundo de Rusia 2018 ...((( Me gustar\u00eda conocer Su Programa del Candidato a la Presidencia de Chile por la cuesti\u00f3n de la cooperaci\u00f3n con Rusia !!! Si el Nuevo Gobierno de la rep\u00fablica de chile de seguir tradicional (y para los socialistas y para la derecha) el curso de la pol\u00edtica en la calle Estados Unidos o se iniciar\u00e1 un Nuevo Curso con el objetivo de una amplia pol\u00edtica, econ\u00f3mica, militar , cultural y deportivo de la cooperaci\u00f3n con Mi Pa\u00eds ???",
                                "id": "1979823452231686_1980036322210399"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T01:02:12+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Teresa Coroso",
                                    "id": "10206296781237486"
                                },
                                "message": "Los fashion ya fueron a votar seran los mismos en la 2 vuelta y se van muchos d vacaciones a Paris, de los nuestros muchos decidieron ir apoyar la 2 vuelta!! Guiller presidente!!",
                                "id": "1979823452231686_1980057245541640"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T02:30:24+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Ana Rita Rivera Flores",
                                    "id": "10202778927021047"
                                },
                                "message": "19.11.2017, fecha memorable. Ganamos hoy y en Diciembre 2017 igual. Gracias Padre Celestial por esta bendici\u00f3n para mi pais.",
                                "id": "1979823452231686_1980084628872235"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T15:53:50+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Juan Maldonado",
                                    "id": "191748788038413"
                                },
                                "message": "Vamos a la segunda alejandro yo ya vote x usted desde san fco mostazal mucha suerte",
                                "id": "1979823452231686_1979846698896028"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T16:56:07+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Jorge Adrian Sabu Miranda",
                                    "id": "1181748711942812"
                                },
                                "message": "Si sale k se desmunicipalicen colegios municipales merecemos k nuestros hijos tengan la mejor calidad de educacion como cualkier colegio particular.",
                                "id": "1979823452231686_1979876348893063"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T17:26:44+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Yesenia Ramirez",
                                    "id": "130560607708108"
                                },
                                "message": "Aki talca con guillet .. con el pi\u00f1era no queremos nada ese vino a puro robar el banco de talca vamos presidente guillet",
                                "id": "1979823452231686_1979886178892080"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T18:28:17+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Jangelica Fsanhueza",
                                    "id": "297937607254926"
                                },
                                "message": "Se ven lindo tierno y con muchas ganas de ganar para trabajar con nosotros levantar el pa\u00eds ayudar a los estudiantes salud los MAPUCHES s clase media  clase baja y los adultos mayores  su mirada es la verdad y la pasi\u00f3n por levantar al pais  ala gente de sus necesidades etc ...es el elegido por el pa\u00eds entero viva GUILLER bendiciones y mcha suerte",
                                "id": "1979823452231686_1979911418889556"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T15:23:05+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Norma Rosales Segura",
                                    "id": "189619888263787"
                                },
                                "message": "Vamos hoy celebramos Guillier presidente.",
                                "id": "1979823452231686_1979825285564836"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T15:22:27+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Carlos Mario Parada Araya",
                                    "id": "10203609893558204"
                                },
                                "message": "Esperando que sea un gran gran Presidente y no los defraude .\nNo se deje gobernar por los partidos politicos.",
                                "id": "1979823452231686_1979824988898199"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T00:47:23+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Felipe Vallarta",
                                    "id": "1408762296102413"
                                },
                                "message": "El Nuevo Modelo de Organizaci\u00f3n Social Global nos indica, que las formas de gobierno y de r\u00e9gimen actuales son contrarias y adversas a las nuevas necesidades reales de los ciudadanos e individuos en el mundo, econ\u00f3mica como social, as\u00ed como la figura y concepto de l\u00edder quedo escrita en la cultura hist\u00f3rica del siglo XX, hoy damos inicio tanto a un cambio de era (Antropoceno-era geol\u00f3gica) Siglo XXI como formas de vida, de comunicaci\u00f3n humana y de acceso a la informaci\u00f3n y su reutilizaci\u00f3n como medio, d\u00f3nde cada uno de nosotros somos y seremos agentes del cambio por la transformaci\u00f3n social y beneficio colectivo como meta, para lograr y llevar acabo el principio de igualdad sustantiva constitucional en todas las naciones, la preservaci\u00f3n y la defensa al Derecho a la Vida, como un Derecho Universal.\n\nFelipe Vallarta.\nFacultad de Econom\u00eda UNAM \nCiencias de la Complejidad UNAM",
                                "id": "1979823452231686_1980047912209240"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T15:22:02+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Maria Soledad Rivera",
                                    "id": "113886579308748"
                                },
                                "message": "Guille presidente",
                                "id": "1979823452231686_1979824772231554"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T19:51:53+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Jose Evaristo Vega Castillo",
                                    "id": "192114291338373"
                                },
                                "message": "Bamos ke se puede se\u00f1or Guiller demuestrele al pais ke va aser 1. Buen presidente para chile.",
                                "id": "1979823452231686_1979937158886982"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T17:35:55+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Carmen Alvarez",
                                    "id": "920443834719514"
                                },
                                "message": "Vamos mi futuro presidente que se puede echar a bajo a Pi\u00f1era",
                                "id": "1979823452231686_1979889252225106"
                            }
                        ],
                        "paging": {
                            "cursors": {
                                "before": "MzE1",
                                "after": "Mjkx"
                            },
                            "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/1481491872064849_1979823452231686/comments?access_token=EAACEdEose0cBABJZChiIkZBA1sLqEfVJEQjIfdFMZARwuZATEkMQ61fTRuazk8j6qZCKhHFY4ZCZAeZBlvAuC3Siz6SfhZBWLot3uzQA3STMJMLUmrpfNF4yFuWMfRZBInJw04afLKhT1oBDzUZBZBwXGnZAZCq7QzEUPbcpbL35EZAmx1riKq2UnTzm1TtZCjpQhrZBWDjYZD&limit=25&after=Mjkx"
                        }
                    },
                    "message": "El poder de la gente lo demostramos hoy en las urnas. Celebremos la democracia y elijamos un Chile de progreso para todos y todas"
                },
                {
                    "id": "1481491872064849_1979756635571701",
                    "comments": {
                        "data": [
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T13:43:15+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Yenifer Quevedo Sandoval",
                                    "id": "499784066872966"
                                },
                                "message": "Hay que defender a nuestro chile ..a nuestros ancianos ..nuestros hijos ...a votar x un chile mas justo ..q los ricos no se hagan mas ricos a costa del pueblo ...vamos a votar x un chile mejor ....",
                                "id": "1979756635571701_1979778298902868"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T13:28:59+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Samuel Antonio Allende Silva",
                                    "id": "574145119415701"
                                },
                                "message": "Acabo de votar con toda la fe de mi pa\u00eds Chile y Melipilla mi futuro presidente Alejandro Guillier n\u00famero 4",
                                "id": "1979756635571701_1979771735570191"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T13:10:00+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Romina Torres Riedel",
                                    "id": "163317380889307"
                                },
                                "message": "Vamos con todo mi candito guiller yo estudio gracias a la gratuidad y espero que muchos j\u00f3venes como yo estudien gratis",
                                "id": "1979756635571701_1979765568904141"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T12:41:16+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Eliana Osses",
                                    "id": "1466909820291010"
                                },
                                "message": "Estaremos en la segunda vuelta con Ud ojala q no hayan tantas des calificaciones y mucho buenos proyectos trabaje bien Ud ser\u00e1 nuestro presidente, estamos chatos de tanta mala onda ,queremos un chile nuevo mirando hacia el futuro y hacer un chile mejor para nuestra juventud,siga adelante se\u00f1or Guille",
                                "id": "1979756635571701_1980265628854135"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T13:00:24+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Silvia Magdalena Neculpi Maricura",
                                    "id": "1572671473052112"
                                },
                                "message": "Si estuviera cerca tambi\u00e9n estar\u00eda ah\u00ed porque tambi\u00e9n tuve gratuidad. Gracias",
                                "id": "1979756635571701_1979760868904611"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T13:40:16+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Jangelica Fsanhueza",
                                    "id": "297937607254926"
                                },
                                "message": "La gente q se r\u00ede xq el candidato gillier por tomar desayuno con los estudiantes se r\u00ede de su propia ignorancia",
                                "id": "1979756635571701_1979776965569668"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T13:42:05+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Gema Pardo",
                                    "id": "189954264768405"
                                },
                                "message": "Yo voto X \" 4 \" quiero un pa\u00eds que lucha X la gratuidad para futuros estudiantes y seguir avanzando  , quiero un Chile m\u00e1s justo vota \" 4 \"",
                                "id": "1979756635571701_1979777402236291"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T13:38:51+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Oscar Sebasti\u00e1n Godoy Donoso",
                                    "id": "1037636416350878"
                                },
                                "message": "Ojala podamos sacar un buen resultado e ir a segunda vuelta y ganar para seguir con las transformaciones que el pais necesita y que empezo la Sra Bachelet",
                                "id": "1979756635571701_1979776528903045"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T04:09:19+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Carol Albi\u00f1a",
                                    "id": "10213810505038226"
                                },
                                "message": "Apoyamos como apoderado. Cumplimos pero no ha sido suficiente ahora el compromiso es estar en diciembre por Guillier Presidente!!!!",
                                "id": "1979756635571701_1980112865536078"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T17:54:24+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Fidel Juan Arismendi Gukowsky",
                                    "id": "542581639413504"
                                },
                                "message": "A la derecha no le conviene que vote m\u00e1s gente por que ellos no crecer\u00e1n m\u00e1s en votaci\u00f3n en cambio Eduardo guillier si bota m\u00e1s gente ganamos con facilidad ese es el miedo de la derecha.",
                                "id": "1979756635571701_1980384648842233"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T13:28:17+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Elizabeth Vergara Manriquez",
                                    "id": "1950071668609589"
                                },
                                "message": "Vamos todo sea x nuestros hijos votemos hoy por GUILLIER  vota #444444444  hoy es la oprtunidad",
                                "id": "1979756635571701_1979771432236888"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T22:17:55+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Ana Maria Poblete Waddington",
                                    "id": "10204679121840216"
                                },
                                "message": "No puedo creer que Antofita no tenga memoria...\nUd no vive nuestros problemas... ni siquiera los conoce. Ya que a las visitas se les comunica solo las buenas nuevas. Y t\u00fa solo fuiste un visitante en nuestra regi\u00f3n. Solo nos usaste como un escal\u00f3n para la moneda.",
                                "id": "1979756635571701_1980001555547209"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T16:07:17+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Alexander Maximiliano Vargas Gui\u00f1ez",
                                    "id": "161400931124282"
                                },
                                "message": "yo vote temprano por Alejandro Guillier N\u00famero 4 y Toda mi Familia esta Con Alejandro Guillier el presite ke keremos en chile joves vayan a votar nose pierdan el Presidente ke nesesita chile Alejandro Guillier",
                                "id": "1979756635571701_1979855665561798"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T13:38:32+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Deidamia Soto",
                                    "id": "485815275204128"
                                },
                                "message": "vamos que  hoy  ganamos  sr  Guillier  la  educacion gratuita nos  conviene a todos",
                                "id": "1979756635571701_1979776442236387"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T13:40:35+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Maria Ismenia Concepci\u00f3n Montenegro Vera",
                                    "id": "891966084252347"
                                },
                                "message": "Ojala se Vote Pensando en Chile ysu Destino que Haya mas Igualdad en las Oportunidades.",
                                "id": "1979756635571701_1979777055569659"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T13:34:43+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Sandra Zamorano",
                                    "id": "130358951003333"
                                },
                                "message": "Ke bueno un presidente del pueblo para el pueblo yo boto por el no soy cuica y jamas lo sere pero tengo sue\u00f1os esperansas para mi pueblo ke tanto amo",
                                "id": "1979756635571701_1979773485570016"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T14:27:44+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Marisabel Rubilar",
                                    "id": "236630973437768"
                                },
                                "message": "Ya vot\u00e9 con todo cari\u00f1o por guillier con la fuerza de Salvador Allende",
                                "id": "1979756635571701_1979800218900676"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T15:09:00+0000",
                                "from": {
                                    "name": "OrganicoDeko Nancy",
                                    "id": "10206195381548455"
                                },
                                "message": "Quiero la educ. gratuita para todos los ni\u00f1os y jovenes chilenos.\n\"Alejandro Guillier Presidente\"",
                                "id": "1979756635571701_1979819825565382"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T14:17:57+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Claudia Eliana Calderon Gallegos",
                                    "id": "185268875234529"
                                },
                                "message": "Mucha suerte alejandro Guillier ojalas dios quiera que gane el",
                                "id": "1979756635571701_1979796928901005"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T14:13:57+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Amelia Parra",
                                    "id": "1976053862609870"
                                },
                                "message": "Vamos ganando con nuestro candidato Guillier en el extranjero en australia!!",
                                "id": "1979756635571701_1979795192234512"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T14:00:24+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Kelvin Lavigne",
                                    "id": "479350218905707"
                                },
                                "message": "Se escucha, se siente, Guille va de frente. No teme, y escucha, el pueblo por la lucha !",
                                "id": "1979756635571701_1979785695568795"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T14:08:09+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Hilia Medina",
                                    "id": "304671960039533"
                                },
                                "message": "Si la gratuidad debe seguir y los ricos pagar si ellos pueden  hacerlos le sacan los intereses a las gentes de sus empresas y pueden jijiji",
                                "id": "1979756635571701_1979789162235115"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T21:41:05+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Sandra Trangulao",
                                    "id": "125796898195209"
                                },
                                "message": "Vamos  se\u00f1or Alejandro guillier sera el pr\u00f3ximo presidente para Chile  Toda mi familia voto por usted  muchas suertes",
                                "id": "1979756635571701_1979991935548171"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T12:54:40+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Alejandra Victoria Mu\u00f1oz Rey",
                                    "id": "10206532632775870"
                                },
                                "message": "Vamos juntos podemos Guillier Presidente!!!",
                                "id": "1979756635571701_1979757955571569"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T15:32:52+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Vicky Araya",
                                    "id": "590797811266254"
                                },
                                "message": "Fui a sufragar apoyando a mi fituro Presidente ALEGANDRO GUILLIER.ganaremos con fuerza y teson.Viva la democracia viva GUILLIER.",
                                "id": "1979756635571701_1979830098897688"
                            }
                        ],
                        "paging": {
                            "cursors": {
                                "before": "MTgx",
                                "after": "MTU3"
                            },
                            "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/1481491872064849_1979756635571701/comments?access_token=EAACEdEose0cBABJZChiIkZBA1sLqEfVJEQjIfdFMZARwuZATEkMQ61fTRuazk8j6qZCKhHFY4ZCZAeZBlvAuC3Siz6SfhZBWLot3uzQA3STMJMLUmrpfNF4yFuWMfRZBInJw04afLKhT1oBDzUZBZBwXGnZAZCq7QzEUPbcpbL35EZAmx1riKq2UnTzm1TtZCjpQhrZBWDjYZD&limit=25&after=MTU3"
                        }
                    },
                    "message": "En la fiesta de la democracia, desayunamos junto a estudiantes beneficiados con la #Gratuidad en Antofagasta. S\u00famate y elige el Chile que so\u00f1amos #ElPresidenteDeLaGente"
                },
                {
                    "id": "1481491872064849_1979539438926754",
                    "comments": {
                        "data": [
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T00:07:53+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Armando Mu\u00f1oz Benavides",
                                    "id": "1121539574602584"
                                },
                                "message": "compa\u00f1eros ma\u00f1ana es el dia todos a votar por alejandro Guillier y de esa forma levantaremos el pu\u00f1o como siempre lo ace un victorioso viva la izquerda",
                                "id": "1979539438926754_1979541958926502"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T00:06:12+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Miguel Jorge Arevalo Pizarro",
                                    "id": "1487027261615739"
                                },
                                "message": "Ma\u00f1ana Chile se pone de pie contra los delicuentes de cuello y corbata...contra todos esos que se sirven del pueblo para enriquecerse m\u00e1s y que quiere nuestro pueblo...un l\u00edder al servicio de su pueblo...un l\u00edder honesto...honrado...veraz y cre\u00edble...por todo eso la gente quiere a Alejandro Guillier de presidente...Todos a votar ma\u00f1ana domingo...recuerda #4 el n\u00famero de la honrades",
                                "id": "1979539438926754_1979541462259885"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T01:02:36+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Soledad Lunita",
                                    "id": "138757043272873"
                                },
                                "message": "Antofagasta y su gente honesta y trabajadora, no se vende por la faceta de la derecha,, vamos gente de mar arriba los corazones a derrotar a los fachos aprovechadores, a votar por guilliuer el 4 de la confianza \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d",
                                "id": "1979539438926754_1979554858925212"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T00:13:07+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Marco Oyanedel",
                                    "id": "10206540885789234"
                                },
                                "message": "Estimados\nLes propongo una campa\u00f1a se que daria resultados en Facebook 27 horas por guiller\n\nLa campa\u00f1a es subir dentro de las proximas horas en forma ininterrumpida comentarios positivos a favor de nuestro futuro presidente",
                                "id": "1979539438926754_1979543355593029"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T01:03:30+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Monica Eliana Castro Castillo",
                                    "id": "1460278100950057"
                                },
                                "message": "Hace 20 a\u00f1os atr\u00e1s conoc\u00ed a Guillier en el parque Arauco, andaba como cualquier mortal entrando a una tienda, guapo y muy simp\u00e1tico el.",
                                "id": "1979539438926754_1979554992258532"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T00:00:40+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Marisol Ponce Macaya",
                                    "id": "1002972813109006"
                                },
                                "message": "Con todas las mejores energ\u00edas para ma\u00f1ana mi futuro Presidente Alejandro Guillier...desde Laja",
                                "id": "1979539438926754_1979540288926669"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T00:47:57+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Cristian Elizalde R\u00edos",
                                    "id": "10205604527052180"
                                },
                                "message": "Mi opci\u00f3n para Presidente es Guillier, para tener un Chile mejor; contra el desencanto, el individualismo, la indiferencia y la derecha conservadora.",
                                "id": "1979539438926754_1979550732258958"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T00:06:47+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Marco Oyanedel",
                                    "id": "10206540885789234"
                                },
                                "message": "Tengo toda mi esperanza puesta en ti\nMis amigos ya no me quieren escuchar dan gracias q ma\u00f1ana sean las elecciones jjajajaja\n100% comprometido. Ma\u00f1ana sera un gran dia o no Victor Silva",
                                "id": "1979539438926754_1979541732259858"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T00:08:26+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Horacio Sierpe",
                                    "id": "287359838427102"
                                },
                                "message": "Vamos mi presidente todos ac\u00e1 en la pintana votaremos por alejandro guillier vamos a ganar\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
                                "id": "1979539438926754_1979542092259822"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T03:14:56+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Damaris Noemi",
                                    "id": "380547818775132"
                                },
                                "message": "Ma\u00f1ana se viene \ud83d\ude0d consegu\u00ed todos los votos que pude, me alegra que convenc\u00ed a gente que nisiquiera pensaba votar, o ignora todo este tema de las elecciones, ojal\u00e1 ganemos, saludos.",
                                "id": "1979539438926754_1979586905588674"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T00:02:53+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Vania Cardenas",
                                    "id": "10210493484719839"
                                },
                                "message": "a ganar desde Puerto Natales mucha suerte y buenas energ\u00edas para Ud.",
                                "id": "1979539438926754_1979540765593288"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T00:29:40+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Patricio Rojas Rojas",
                                    "id": "1155228957834653"
                                },
                                "message": "Desde Calama todas las mejores bibras para Alejandro Guillier a contar de ma\u00f1ana ser\u00e1 nuestro presidente.Para que gobierne chile.",
                                "id": "1979539438926754_1979546998925998"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T00:30:34+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Anita Pairo",
                                    "id": "970463229698570"
                                },
                                "message": "Si tengo  toda la esperanza de que usted le  pido  que  se preucupe  La salud de los  chilenos a lo largo de las regiones por hoy dia  No estan ni ahi  con la  salud de los  chilenos especialmente  los hospitales publicos  que hacen lo que  queren a nosotros  todos los meses nos descuentan fonasa a donde  llega esa plata .aqui  solo le interesa llenarse los bolsillos y no preucuparse de la salud.",
                                "id": "1979539438926754_1979547208925977"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T01:12:40+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Sebasti\u00e1n Ignacio Ponce Orellana",
                                    "id": "10205544806238184"
                                },
                                "message": "Rec\u00e9 por t\u00ed Guillier para que ganes al derech\u00f3n tirano de Pi\u00f1era porque quiere terminar haciendo dictadura al 2042 y vamos a ganar definitivamente. Por una descentralizaci\u00f3n, fin a las Turcas, posible democratizaci\u00f3n de la Telet\u00f3n (#ElAbrazodeTodos) Educaci\u00f3n Gratuita para todos desde Sala Cuna al completar carrera en Educaci\u00f3n Superior, reconstitucionalizacion de TVN, Ley de Medios y respeto a la producci\u00f3n Nacional en los cables, TV Digital Terrestre, A.C. Asamblea Constituyente, energ\u00eda Renovable (pero nada que ver con HidroAysen porque estamos en contra de ello y apoyando a #PatagoniaSinRepresas), derechos del agua, el cobre, Chao a las AFPs y a la delincuencia y a la corrupci\u00f3n, y algo m\u00e1s de nuestros derechos. Si en segunda vuelta clasificas minimamente o maximo 30% de los votos, facilmente competir\u00edas con Jose Antonio Kast y ganarle a \u00e9l en Segunda vuelta, para que el G\u00fci\u00f1a quede eliminado. Vamos y Muchisima suerte.",
                                "id": "1979539438926754_1979557242258307"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T00:18:00+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Sandra Bascur",
                                    "id": "10204846729801654"
                                },
                                "message": "Todo el pueblo a votar por guillier no keremos pira\u00f1a k gobiernen para los ricos",
                                "id": "1979539438926754_1979544388926259"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T00:03:16+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Freddy Arancibia Figueroa",
                                    "id": "1757803357831999"
                                },
                                "message": "A ganar con todo, vamos Chilito lindo que se puede 4!!!",
                                "id": "1979539438926754_1979540808926617"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T00:11:26+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Nancy Vald\u00e9s Salinas",
                                    "id": "185360802013961"
                                },
                                "message": "Mi amado padre dec\u00eda esa frase ma\u00f1ana seremos todos iguales y feliz votar\u00e9  por ud",
                                "id": "1979539438926754_1979542655593099"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T02:57:55+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Flavio Lucio Soto Soto",
                                    "id": "10212618402916177"
                                },
                                "message": "Un hombre convincente, que habla desde el corazon a su gente...inteligente y corajudo, tomo el camino mas dificil y se mantiene firme como independiente extractando lo mejor de todas las propuestas, a votar con confianza que chile seguira creciendo pero de manera justa y solidaria..viva GUILLIER.",
                                "id": "1979539438926754_1979582345589130"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T04:49:02+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Humberto C\u00e1rcamo Miranda",
                                    "id": "715903255188634"
                                },
                                "message": "Primer objetivo logrado, ahora vamos por la UNIDAD y derrotemos a la derecha, clasista y explotadora.\nVamos que se puede!\nEl se\u00f1or Alejandro Guillier a la Moneda.\nPor un Chile m\u00e1s justo y solidario \ud83d\ude42\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udc4d\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f",
                                "id": "1979539438926754_1980122635535101"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T00:13:27+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Germ\u00e1n Diaz Rojas",
                                    "id": "1502690629744511"
                                },
                                "message": "Por supuesto que ah\u00ed estaremos para darle el triunfo en primera vuelta a nuestro presidente Guiller",
                                "id": "1979539438926754_1979543485593016"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T00:42:28+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Daniela Maldonado",
                                    "id": "490349988031996"
                                },
                                "message": "Mi familia y yo apoyamos a Alejandro Guillier presidente todos a votar 4 \nGuillier amigo El Pueblo esta Contigo!!!\nSe siente se siente Guillier presidente! 4\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1",
                                "id": "1979539438926754_1979549702259061"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T00:38:01+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Eugenia Navas",
                                    "id": "120770418641218"
                                },
                                "message": "Suerte alejandro derrotemos a la derecha en las presidenciales y tambien para el congreso",
                                "id": "1979539438926754_1979548795592485"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T17:00:28+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Alejandra Lemus",
                                    "id": "160513401350875"
                                },
                                "message": "Wena Guille .seras Presidente de todos los pobres Chilenos ..tienes una gran lucha cotra la derecha .pero tu eresmejor que ellis y sabras hacer las cosas muy bienn .como lo ha hecho mi gran Precidenta .Michel.tienes que seguir adelante .mil bendiciones .no me cabe dudas. Que si seras el nuevo presidente",
                                "id": "1979539438926754_1979878435559521"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T00:29:31+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Liliana Maria Hott",
                                    "id": "10209589083751337"
                                },
                                "message": "Saludos Senador,espero lo mejor para ma\u00f1ana, que al final de la jornada podremos celebrar su triunfo, las mejores vibras!!",
                                "id": "1979539438926754_1979546955592669"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T00:07:18+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Jose Jara Caceres",
                                    "id": "1029027480549723"
                                },
                                "message": "Futuro presidente, no olvide el voto electr\u00f3nico para las pr\u00f3ximas elecciones.",
                                "id": "1979539438926754_1979541855593179"
                            }
                        ],
                        "paging": {
                            "cursors": {
                                "before": "MjQ4",
                                "after": "MjI0"
                            },
                            "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/1481491872064849_1979539438926754/comments?access_token=EAACEdEose0cBABJZChiIkZBA1sLqEfVJEQjIfdFMZARwuZATEkMQ61fTRuazk8j6qZCKhHFY4ZCZAeZBlvAuC3Siz6SfhZBWLot3uzQA3STMJMLUmrpfNF4yFuWMfRZBInJw04afLKhT1oBDzUZBZBwXGnZAZCq7QzEUPbcpbL35EZAmx1riKq2UnTzm1TtZCjpQhrZBWDjYZD&limit=25&after=MjI0"
                        }
                    },
                    "message": "Ma\u00f1ana todos y todas somos iguales. La belleza de la democracia, donde todos contamos por igual. \u00a1Ma\u00f1ana tu voto es poder! Un abrazo cari\u00f1oso #ElPresidenteDeLaGente"
                },
                {
                    "id": "1481491872064849_1978732989007399",
                    "comments": {
                        "data": [
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T05:34:44+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Ana Moya Castillo",
                                    "id": "10206383880430577"
                                },
                                "message": "Linda fiesta , alegre , buena m\u00fasica,  Miles de gente feliz , banderas al viento y un gran discurso de nuestro Presidente porque ya lo siento as\u00ed. VENCEREMOS",
                                "id": "1978731082340923_1978735025673862"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T06:15:50+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Ximena Abascal Cordova",
                                    "id": "10206388230247540"
                                },
                                "message": "Bueno Senador ... yo no voy hablar de politica ... yo lo encuentro demasiado atractivo y por eso voy a votar por Ud.\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18",
                                "id": "1978731082340923_1978745462339485"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T08:09:46+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Lucy Celed\u00f3n Cisternas",
                                    "id": "10154074015503532"
                                },
                                "message": "SERA  ELECTO  POR  LOS  CHILENOS  DE  CORAZONES  LIMPIOS   GRACIAS",
                                "id": "1978731082340923_1978771849003513"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T05:45:59+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Masha S\u00e1nchez Viveros",
                                    "id": "10207283707027070"
                                },
                                "message": "Guiller es el pr\u00f3ximo Presidente de Chile!!! Es un hecho!!!",
                                "id": "1978731082340923_1978738469006851"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T10:53:01+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Jaime Antonio Sandoval Maldonado",
                                    "id": "10207125687566868"
                                },
                                "message": "\u00a1Vota 4! \u00a1Se siente, se siente, Guillier Presidente! \u00a1Dignidad y reivindicaci\u00f3n social para nuestro pueblo chileno! \u00a1Alejandro Guillier, el Presidente de la gente!",
                                "id": "1978731082340923_1978847645662600"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T06:17:20+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Patriiciia Queen",
                                    "id": "161455881000642"
                                },
                                "message": "Yo no estuve, soy de la.cisterna pero estoy contigo mi presidente espero que con el tiempo no me falles mp3",
                                "id": "1978731082340923_1978745669006131"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T12:15:39+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Gloria Rodriguez Jimenez",
                                    "id": "235745190262018"
                                },
                                "message": "Gracias por su gran coraz\u00f3n un Presidente por convicci\u00f3n no por conveniencia  apoyemos a Guille tengo fe que este gobierno trae grandes cambios positivos para nuestro pa\u00eds a votar Chilenos.",
                                "id": "1978731082340923_1978872845660080"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T07:52:49+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Maria Brunilde Jara Ordenes",
                                    "id": "622075477976287"
                                },
                                "message": "Bien  futoro  presidente  no  tengo  niuna  duda  que  usted  sera  el  mejor  presidente",
                                "id": "1978731082340923_1978768105670554"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T13:22:48+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Gladys Bustos",
                                    "id": "497445513945700"
                                },
                                "message": "Gracias Se\u00f1or Guiller por ser como es pensando en la gente de esfuerzo y la gente desvalida y tratar de cambias este mundo que es egoista y abaro que solo piensan en sus intereses propios y que unos pocos tengan para comer esplotando al ser humano suerte Dios lova ayudar y lo va bendecir por sus pensamiento y por sacar adelante un pais tan clacista y mirador en menos",
                                "id": "1978731082340923_1978897458990952"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T21:16:50+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Elsa Schmied Smith",
                                    "id": "10214536263137991"
                                },
                                "message": "Sr. Guillier, cuando usted se refiere a la protecci\u00f3n de los trabajadores del sector p\u00fablico que van a ser despedidos, creo que est\u00e1 profundamente equivocado. Si usted se hubiese acercado a conocer la realidad se dar\u00eda cuenta que todos los ministerios est\u00e1n cooptados por por los partidos pol\u00edticos y que son feudos que se reparten cada vez que hay cambio de gobierno, son personas sin ninguna experiencia que se instalan, que s\u00f3lo contribuyen a dejar descalabro en los dptos o direcciones que ocupan, recibiendo por ello las m\u00e1s altas remuneraciones y lo que es peor, cuando dejan la embarrada en su gesti\u00f3n son enrocados de un servicio a otro y de eso estamos cansados los empleados p\u00fablicos.",
                                "id": "1978731082340923_1979051062308925"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T17:18:48+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Luis Humberto Garrido Chorizola",
                                    "id": "10201464923461005"
                                },
                                "message": "Muy bien Anyelina Vega lo que pasa es que se pusieron nerviosos venimos atropellando fuerte.. dejad que los perros hablen. Vamos alejandro voto a voto 4",
                                "id": "1978731082340923_1978983702315661"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T21:22:32+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Elsa Schmied Smith",
                                    "id": "10214536263137991"
                                },
                                "message": "Ser\u00eda bueno que dejara de tomar la bandera de defensor de los trabajadores p\u00fablicos y se informe de la realidad que se vive dentro de los establecimientos para que se de cuenta en terreno que los funcionarios est\u00e1n debidamente capacitados para asumir cargos de alta responsabilidad pero los apitutados no se lo permiten.",
                                "id": "1978731082340923_1979053305642034"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-18T16:29:04+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Ana Maria Fuentes Pinto",
                                    "id": "1399892513655457"
                                },
                                "message": "Vamos guiller  seras el nuevo presidente de la Rep\u00fablica. con segunda vuelta .vota 4 .don \u00a1Alejandro Guill\u00e9r, espero que hagas grandes cambios y dejes bien parado tu nombre..",
                                "id": "1978731082340923_1979396648941033"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-18T10:53:21+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Pedro Urtubi Martinez",
                                    "id": "372870366488555"
                                },
                                "message": "Si se lograra y le aseguro q nacer\u00e1 un sistema q los ricos ser\u00e1n masivos y los trabajadores ser\u00e1 masivos con sueldos guenos digno y le aseguro q se perder\u00e1 el odio q dejo Pinochet entre chilenos ya jente que manda el pa\u00eds despierten el odio tiene nuestro pa\u00eds sumido no se da cuenta q podemos ser feliz",
                                "id": "1978731082340923_1979274442286587"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T12:52:11+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Pedro Rodrigo Venegas Iba\u00f1ez",
                                    "id": "10205438051014948"
                                },
                                "message": "Tendr\u00e1 mi apoyo. Solo le pido no desconozca la voz de las urnas y ponga a los que no fueron electos ejemplo Zald\u00edvar, Rossi, Escalona \nEn puestos de ministro, subsecretario o diplom\u00e1ticos \ud83d\ude4f\ud83c\udffd no meta la pata",
                                "id": "1978731082340923_1980269538853744"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-18T19:31:52+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Rosa Sazo",
                                    "id": "1486929051422667"
                                },
                                "message": "Asta el final contigo.  A pesar de el v\u00eddeo q est\u00e1n enviando por Watson para q no votemos por usted  un d\u00eda antes da las elecciones al parecer le ti en miedo...",
                                "id": "1978731082340923_1979471172266914"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T13:29:11+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Leonardo Uren Mu\u00f1oz",
                                    "id": "10206697595781205"
                                },
                                "message": "Estimado Alejando,tuvimos que esperar demasiado,tres horas para escuchar su discurso y el audio ten\u00eda alguna falla,favor corregir para la pr\u00f3xima",
                                "id": "1978731082340923_1978899195657445"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T12:04:19+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Manriquez Jocelyn",
                                    "id": "1697162690568565"
                                },
                                "message": "La primera guillier 44444 vamos todo chile por muetros  hija y hijo \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
                                "id": "1978731082340923_1978868755660489"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T11:26:00+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Miguel Jorge Arevalo Pizarro",
                                    "id": "1487027261615739"
                                },
                                "message": "Alejandro Guillier por lejos el mejor candidato presidencial...honesto...veraz...honorable....que conoce mejor que nadie los problemas de nuestro pueblo por estar en contacto directo con la gente debido a sus dos profesiones....Sic\u00f3logo y abogado...una persona cre\u00edble y que transmite confianza...Por ello la gente quiere que sea....nuestro futuro presidente",
                                "id": "1978731082340923_1978855742328457"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T11:42:21+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Carlos Andres",
                                    "id": "10205255702211639"
                                },
                                "message": "Estaremos hasta el final, colina presente, con el presidente de la gente, Guillier presidente!!!!",
                                "id": "1978731082340923_1978861105661254"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T10:23:59+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Eduardo Ariel Baez Cancino",
                                    "id": "130776510890997"
                                },
                                "message": "Toda la suerte y bendiciones en este nuevo camino que emprende. De todo coraz\u00f3n por el bien de esta pa\u00eds y su pueblo",
                                "id": "1978731082340923_1978829325664432"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T12:38:35+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Ram\u00f3n Orestes Ahumada",
                                    "id": "1793638974246932"
                                },
                                "message": "Talita Galli Claudia Wallin Camila Mendoza J\u00f4 Miyagui : Alejandro Guillier conclui sua campanha para Presidente do Chile, apoiado por comunistas e socialistas. Elei\u00e7\u00e3o 19 de novembro de 2017, pr\u00f3ximo domingo.",
                                "id": "1978731082340923_1978882185659146"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T11:17:25+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Antony Mu\u00f1oz",
                                    "id": "673470576083810"
                                },
                                "message": "Esta es la antesala del triunfo final,no queremos a un ratero y mit\u00f3mano como Pi\u00f1era ,queremos decencia y honestidad y esas cualidades las posee Alejandro Guillier Presidente....Vota 4 !!!",
                                "id": "1978731082340923_1978853305662034"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T13:03:37+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Margarita Reyes",
                                    "id": "10206097597417558"
                                },
                                "message": "Emoci\u00f3n y compromiso con un pa\u00eds con mayor humanismo e igualdad . Vamos a ganar porque Chile lo merece",
                                "id": "1978731082340923_1978891292324902"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T12:12:09+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Patricia Rodriguez",
                                    "id": "147230029246995"
                                },
                                "message": "Exelente cierre de campa\u00f1a lo mas importante que todooooo vallan a votar para sacar un presidente para toda la gente  jovenes todos voten para que tengan una educacion de calidad y gratuita y el pais surja",
                                "id": "1978731082340923_1978871868993511"
                            }
                        ],
                        "paging": {
                            "cursors": {
                                "before": "MjAy",
                                "after": "MTc4"
                            },
                            "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/1481491872064849_1978732989007399/comments?access_token=EAACEdEose0cBABJZChiIkZBA1sLqEfVJEQjIfdFMZARwuZATEkMQ61fTRuazk8j6qZCKhHFY4ZCZAeZBlvAuC3Siz6SfhZBWLot3uzQA3STMJMLUmrpfNF4yFuWMfRZBInJw04afLKhT1oBDzUZBZBwXGnZAZCq7QzEUPbcpbL35EZAmx1riKq2UnTzm1TtZCjpQhrZBWDjYZD&limit=25&after=MTc4"
                        }
                    },
                    "message": "Agradezco el apoyo de miles de chilenas y chilenos que nos acompa\u00f1aron con esperanza en este cierre de campa\u00f1a. Chile es grande y lo podemos hacer m\u00e1s grande juntos. Por eso quiero ser Presidente, el Presidente de la Gente.\nDiscurso Cierre de Campa\u00f1a.\nPaseo Bulnes, 16 de noviembre de 2017."
                },
                {
                    "id": "1481491872064849_1978620695685295",
                    "comments": {
                        "data": [
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T00:44:12+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Roberto Gutierrez",
                                    "id": "2136719893220311"
                                },
                                "message": "Tengo dos hijos que no an votado nunca, ahora lo har\u00e1n por nuestro presidente Alejandro Guiller, el es nuestra esperanza de un Chile mejor para su gente...\n  Viva el n\u00famero 4 ..",
                                "id": "1978620695685295_862762223893832"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T00:22:54+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Nestor Alejandro Zu\u00f1iga",
                                    "id": "1090852670959645"
                                },
                                "message": "Al presidente guillier,le cortamos la barba ,le dejamos solo los bigotes y le ponemos los lentes de nuestro querido salvador allende y vaya que se parece....grande guillier estamos contigo...",
                                "id": "1978620695685295_862753383894716"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T00:13:05+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Tania Zumaeta",
                                    "id": "10205913090852114"
                                },
                                "message": "Con Himno Nacional, al inicio del acto, me recuerda buenos tiempos, en donde se respetaban los emblemas y s\u00edmbolos nacionales.  Viva Chile en el Coraz\u00f3n!!!",
                                "id": "1978620695685295_1978629779017720"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T00:25:52+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Mar\u00eda Cristina Castro",
                                    "id": "10206702362455803"
                                },
                                "message": "Este domingo Chile dice : continuaremos  por la senda del progreso y derechos sociales y humanos impulsados por la Presidenta Bachelet!!! Vamos que se puede!!!",
                                "id": "1978620695685295_862754627227925"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T00:39:25+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Marcelo Sandoval Reyes",
                                    "id": "767974170005835"
                                },
                                "message": "A impedir que la derecha retorne a la Moneda y se produzca un retroceso de los avances sociales qur deben perfeccionarse y profundizarse\n A ganar y avanzar sin claudicar.",
                                "id": "1978620695685295_460838640984352"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T00:28:53+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Raul Gallardo",
                                    "id": "1821903671414354"
                                },
                                "message": "Felicitaciones y mucha suerte don alejandro guillier ganaremos un gran abraso desde la comuna de lago verde region de aysen  saludos y que dios me lo vendiga",
                                "id": "1978620695685295_148724215760828"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T00:48:02+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Marta Cerda",
                                    "id": "10205347923998641"
                                },
                                "message": "Me Encanta la SERENIDAD en esta Conversaci\u00f3n del  PRESIDENTE Alejandro Guillier \"Presidente\" con las chilenas y los chilenos Esta Gran Conversaci\u00f3n con el Pueblo se Agradece!!!!",
                                "id": "1978620695685295_162907537786349"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T00:56:30+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Laury A Santillan",
                                    "id": "788078971228880"
                                },
                                "message": "Si quieres que la clase alta enriquezca 10 veces m\u00e1s y la clase media empobrezca 10 veces m\u00e1s, entonces vota por pi\u00f1era.\nPero si quieres algo diferente para Chile,entonces hay otras opciones.",
                                "id": "1978620695685295_2005261936352704"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T00:55:13+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Carlos Alejandro Acevedo Garrido",
                                    "id": "10205885332989831"
                                },
                                "message": "Voto 4, est\u00e1 sacando su cara laica, de compromiso, de igualdad, y de estadista, su mejor cara, no ganara la derecha porque somos m\u00e1s!",
                                "id": "1978620695685295_460844407650442"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T00:58:16+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Carmen Serrano Rosselot",
                                    "id": "384907558336463"
                                },
                                "message": "Digno presidente,heredero de la tradici\u00f3n m\u00e1s noble y democr\u00e1tica de Chile:\u00a1\u00a1Gracias por su tremendo esfuerzo y compromiso por Chile!!",
                                "id": "1978620695685295_2005262403019324"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T00:20:16+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Marianela Beatriz",
                                    "id": "10204530740087903"
                                },
                                "message": "Dos GRANDES, Michelle Bachelet y ahora Alejandro Guillier. A ganar otra vez por el bien de nuestro querido CHILE y su gente. No m\u00e1s el poder del lucro y la ambici\u00f3n desmedida. Votemos por el n\u00famero CUATRO. \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1",
                                "id": "1978620695685295_862752267228161"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T00:09:29+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Marcia Godoy",
                                    "id": "239359479884589"
                                },
                                "message": "Que emoci\u00f3n escuchar la canci\u00f3n nacional. Desde Estocolmo todos con Guillier",
                                "id": "1978620695685295_1978626372351394"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T00:52:20+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Nelson Enrique Gutierrez Vera",
                                    "id": "1002764469742830"
                                },
                                "message": "Me llena de orgullo escuchar a guillier somos muchos los q estamos contigo alejandro..seras el proximo predidente de chile  em hora buena.",
                                "id": "1978620695685295_862765380560183"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T00:24:39+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Felipe Pipe",
                                    "id": "10205381855004414"
                                },
                                "message": "Familias enteras votando Guilier. Sindicatos. Agrupaciones. El tejido social apoyando a Guillier",
                                "id": "1978620695685295_148723282427588"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T00:37:11+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Patricia Aleandra Schencke Ojeda",
                                    "id": "10154472064607118"
                                },
                                "message": "Todos mi sobrinos e hijos con Guillier este domingo 19 en masa a votar por. Guillier",
                                "id": "1978620695685295_2005256123019952"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T00:20:49+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Maria Laura Cruces Sepulveda",
                                    "id": "161732487537472"
                                },
                                "message": "Vamos compa\u00f1eros trabajadores este domingo habramos las grandes alamedas con nuestrovoto votemos Guiller 4",
                                "id": "1978620695685295_862752567228131"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T00:45:10+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Doris Gonzalez Bravo",
                                    "id": "1369998119678660"
                                },
                                "message": "Estamos contigo futuro presidente de Chile. Fuiste alumno de mi esposo en el Liceo de Hombres en Antofagasta y ya ten\u00edas muchas cualidades positivas en tus rasgos personales que fuiste cultivando d\u00eda a d\u00eda.",
                                "id": "1978620695685295_862762567227131"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T00:54:40+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Noemi Sepulveda Valenzuela",
                                    "id": "10153080131135995"
                                },
                                "message": "ESTE ES EL JOVEN AL CUAL ALLENDE SE DETUVO FRENTE A EL Y LE DIO LA MANO ..GRANDE!!!\u2665\ufe0f",
                                "id": "1978620695685295_1936752819980064"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T00:28:43+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Maco Dano Rodriguez Mu\u00f1oz",
                                    "id": "1651502778464405"
                                },
                                "message": "Derrotar a Pi\u00f1era es TAN F\u00c1CIL como haber derrotado a PINOCHET.\nLev\u00e1ntate y VOTA.\nLa Derecha se ATERRA con tu VOTO.!!!",
                                "id": "1978620695685295_862755947227793"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T00:36:26+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Jacqueline Contreras Celis Celis",
                                    "id": "10214856439748500"
                                },
                                "message": "Todas las colonias chilenas repartidas por el mundo votan en las embajadas 4, Guillier PRESIDENTE",
                                "id": "1978620695685295_148726205760629"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T00:36:16+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Marisol Morales Cuevas",
                                    "id": "1085283404853940"
                                },
                                "message": "El Presidente Guillier  est\u00e1 preocupado por los j\u00f3venes. .por tanto levantate el domingo joven y vota 4",
                                "id": "1978620695685295_148726155760634"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T00:40:07+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Andrea Soto Benavides",
                                    "id": "272765736394596"
                                },
                                "message": "La derecha esta muerta de miedo!!!! Y andan ladrado porque saben ke no ganaran somos muchos y mas y los volveremos a derrotar!!!!",
                                "id": "1978620695685295_862760653893989"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T00:09:30+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Raul Gutierrez Morales",
                                    "id": "10207273323253699"
                                },
                                "message": "Yo voto por Guillier!! A continuar con la obra de nuestra gran Pdte Bachelet. Educaci\u00f3n gratuita universal.",
                                "id": "1978620695685295_1978626382351393"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T00:53:47+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Ana Vega Flores",
                                    "id": "10212888214139765"
                                },
                                "message": "Vamos con tada la familia y amigos a votar el domingo. Ganaremos somos muchos mas los que estamos de acuerdo con las reformas y el cambio social de Chile. Viva Guillier, viva la gratuidad en la educacion",
                                "id": "1978620695685295_148729179093665"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T00:10:37+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Patricia Salgado",
                                    "id": "10207580533770100"
                                },
                                "message": "Invita a tu vecino, familiar y amigos a votar por Alejandro Guillier, N\u00b0 4",
                                "id": "1978620695685295_1978627472351284"
                            }
                        ],
                        "paging": {
                            "cursors": {
                                "before": "MjQxNgZDZD",
                                "after": "MjM5MgZDZD"
                            },
                            "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/1481491872064849_1978620695685295/comments?access_token=EAACEdEose0cBABJZChiIkZBA1sLqEfVJEQjIfdFMZARwuZATEkMQ61fTRuazk8j6qZCKhHFY4ZCZAeZBlvAuC3Siz6SfhZBWLot3uzQA3STMJMLUmrpfNF4yFuWMfRZBInJw04afLKhT1oBDzUZBZBwXGnZAZCq7QzEUPbcpbL35EZAmx1riKq2UnTzm1TtZCjpQhrZBWDjYZD&limit=25&after=MjM5MgZDZD"
                        }
                    },
                    "message": "Palabra de Presidente! Acomp\u00e1\u00f1ame en el Cierre de la Campa\u00f1a de la Gente #YoVotoGuillier"
                },
                {
                    "id": "1481491872064849_1978593589021339",
                    "comments": {
                        "data": [
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T23:21:31+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Macarena Rojo Lopez",
                                    "id": "10206645681317377"
                                },
                                "message": "Aunque la prensa no lo quiere reconocer, yo se que Alejandro Guillier sera el pr\u00f3ximo presidente de todos !! Viva chile mieeer....!!!",
                                "id": "1978593589021339_1978597982354233"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T23:37:03+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Sandra Lorena Martinez Soto",
                                    "id": "10205416151023509"
                                },
                                "message": "Nosotros crecimos en dictadura j\u00f3venes para ustedes luchamos y tienen la libertad de la democracia\nVoten o ver\u00e1n sus derechos retroceder\nVoten por Guiller",
                                "id": "1978593589021339_132847117377360"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T23:39:17+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Victoria Amestica Sanchez",
                                    "id": "947791618614514"
                                },
                                "message": "Toda la familia a votar 4 el domingo expresemos nuestro sentir en las urnas para no pasar los pr\u00f3ximos cuatro a\u00f1os quej\u00e1ndonos! Con Guillier un nuevo amanecer!",
                                "id": "1978593589021339_132847450710660"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T23:21:19+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Mar\u00eda Bernardita",
                                    "id": "10203777731903237"
                                },
                                "message": "Ojala toda esa gente que est\u00e1 ahi en el cierre de campa\u00f1a el domingo vote 4 #GuillierPresidente y no haya ido al evento por la pura novedad... Vamos #GuillierPresidente \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
                                "id": "1978593589021339_1978597822354249"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T23:29:43+0000",
                                "from": {
                                    "name": "William Rodr\u00edguez Guzm\u00e1n",
                                    "id": "332576717077460"
                                },
                                "message": "Quiero que los j\u00f3venes de mi pa\u00eds estudien Gratis.... Voto Guillier!!!!! Limache....",
                                "id": "1978593589021339_1978604325686932"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T23:33:14+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Maria Isabel Cariman",
                                    "id": "1391827911146015"
                                },
                                "message": "Por primera vez votaremos los Chilenos en el extranjero y votar\u00e9 por Guillier",
                                "id": "1978593589021339_1978606439020054"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T23:51:00+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Mar\u00eda Francisca Segu\u00ed Arcos",
                                    "id": "10210705728901222"
                                },
                                "message": "Deber\u00eda estar haciendo ese cierre en su regi\u00f3n, Senador. Ha sido una inmensa decepci\u00f3n que dedicara su periodo senatorial a la campa\u00f1a presidencial. Yo vot\u00e9 por ud.",
                                "id": "1978593589021339_293475437818101"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T23:24:05+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Olivia O\u00f1ate",
                                    "id": "10152669311588443"
                                },
                                "message": "Todos en masa, f\u00e9rreamente convencidos vamos a votar por el hombre noble, que representara a toda la gente como nuevo presidente  de Chile, ALEJANDO GUILLIER, \u00a1\u00a1ARRIBA LAS PALMAS Y A VOTAR EL 19 de NOVIEMBRE POR EL 4!!! OO",
                                "id": "1978593589021339_1978600149020683"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T00:04:59+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Valentina Beatriz Medel Ziebrecht",
                                    "id": "10207030759826451"
                                },
                                "message": "Maravilloso!!! Ojal\u00e1 la prensa destaque este masivo cierre de campa\u00f1a! Vamos el domingo con todas las fuerzas de la historia a derrotar a los patrones de fundo!!!",
                                "id": "1978593589021339_537931209884235"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T23:28:20+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Carlos Olivares Rivera",
                                    "id": "136210623805956"
                                },
                                "message": "aganar compa\u00f1eros por un chile bueno i digno ganemole al facimo chileno vota 4 Guillei",
                                "id": "1978593589021339_1978603389020359"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T23:23:41+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Rodrigo Gomez Pe\u00f1a",
                                    "id": "10211929452772113"
                                },
                                "message": "Con todo ya consegu\u00ed 15 votos en La Reina, todos por Guiller a derrotar a la Derecha",
                                "id": "1978593589021339_1978599822354049"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T03:07:08+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Rosa Olivares Vargas",
                                    "id": "10204070487349919"
                                },
                                "message": "Todo est\u00e1 campa\u00f1a.me recuerda la campa\u00f1a del NO, todos contra la derecha esto tiene un tremendo sabor a victoria, nos jugamos la Patria, libertad y dignidad, Guillier Presidente.",
                                "id": "1978593589021339_293536371145341"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T23:34:32+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Francisca Melivilu Maulen",
                                    "id": "10210421701164053"
                                },
                                "message": "Por la gratuidad en la educacion, y la continuidad de los grandes proyectos.. Yo voto Guillier!",
                                "id": "1978593589021339_1978607479019950"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T23:31:28+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Pedro Alejandro Jara Bello",
                                    "id": "127308024710248"
                                },
                                "message": "Vamos, si es posible, el triunfo solo es posible,  Si se trabaja con unidad. Mil veces venceremos.",
                                "id": "1978593589021339_1978605372353494"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T23:29:51+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Rodrigo Cerda",
                                    "id": "138317019852553"
                                },
                                "message": "Vamos mi chile querido no \u00f7 derecha en chile saludos de arizona larga vida a los tres",
                                "id": "1978593589021339_1978604389020259"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T23:33:49+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Daniel Vargas Hermosilla",
                                    "id": "1035760209782250"
                                },
                                "message": "Todo Chile es Alejando Guille el futuro presidente de Chile yo y mi familia votamos 4 4 4 4 4 4 4 .",
                                "id": "1978593589021339_1978606965686668"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T23:22:47+0000",
                                "from": {
                                    "name": "German C. Ulloa",
                                    "id": "10205047699973280"
                                },
                                "message": "Vayan a votar el domingo no sean giles ..no votar es votar por pi\u00f1era  .. vamos Guillier!!!",
                                "id": "1978593589021339_1978599019020796"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T23:19:59+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Andrea Soto Benavides",
                                    "id": "272765736394596"
                                },
                                "message": "Vamos presidente los jovenes estamos contigo!!! 44444 vota 44444 y adios a la dictadura porque el pueblo no se vendeee!!!!",
                                "id": "1978593589021339_1978596632354368"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T23:43:21+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Andreita Chamorro",
                                    "id": "10214735070756855"
                                },
                                "message": "Todos a votar por Guillier..en rusia, australia, canada, eeuu..etc..vamos compatriotas.",
                                "id": "1978593589021339_132848060710599"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T23:20:44+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Juana Luisa Burgos Arratia",
                                    "id": "664273223706109"
                                },
                                "message": "vamos chilenos. que esta lucha la vamos a ganar .arauco de pie todos von Guiller",
                                "id": "1978593589021339_1978597279020970"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T23:37:35+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Loreto Valle Caro",
                                    "id": "221286844975320"
                                },
                                "message": "Por favor no dejen de ir a votar. Es la unica forma de hacer la diferencia. A votar por Guillier 4.",
                                "id": "1978593589021339_287120028463741"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T23:35:51+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Cindy Pereira Pardo",
                                    "id": "10155721903878868"
                                },
                                "message": "Hay que salir a votar!!!! J\u00f3venes hagan valer su voluntad. No sacan nada con andar de protesta en protesta. \nVoten!!!!!",
                                "id": "1978593589021339_1978608242353207"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T23:38:41+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Noemi Sepulveda Valenzuela",
                                    "id": "10153080131135995"
                                },
                                "message": "Casi 10 mil j\u00f3venes Mapuche estudian con gratuidad...A DEFENDERLA....\u2665\ufe0f",
                                "id": "1978593589021339_287120455130365"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T23:51:02+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Lorena Duran Petrova",
                                    "id": "1261478263909182"
                                },
                                "message": "Me emociono cer tanta familia que vota por guiller vamosss sumemosno  todos , votemos 4",
                                "id": "1978593589021339_127957377880851"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T02:39:28+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Bronia Castillo Lem\u00e9e",
                                    "id": "10204751113443830"
                                },
                                "message": "Esa que est\u00e1 all\u00ed apoyando , cantando  es la gente que quiere un futuro mejor  continuando y manteniendo las Reformas , ese Chile es el que quiero!!!!",
                                "id": "1978593589021339_2012789378935338"
                            }
                        ],
                        "paging": {
                            "cursors": {
                                "before": "OTk0",
                                "after": "OTcw"
                            },
                            "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/1481491872064849_1978593589021339/comments?access_token=EAACEdEose0cBABJZChiIkZBA1sLqEfVJEQjIfdFMZARwuZATEkMQ61fTRuazk8j6qZCKhHFY4ZCZAeZBlvAuC3Siz6SfhZBWLot3uzQA3STMJMLUmrpfNF4yFuWMfRZBInJw04afLKhT1oBDzUZBZBwXGnZAZCq7QzEUPbcpbL35EZAmx1riKq2UnTzm1TtZCjpQhrZBWDjYZD&limit=25&after=OTcw"
                        }
                    },
                    "message": "Contin\u00faa el Gran Cierre de Campa\u00f1a junto a Los Tres #YoVotoGuillier"
                },
                {
                    "id": "1481491872064849_1978562565691108",
                    "comments": {
                        "data": [
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:40:25+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Oscar Barrales Lajismo No Ma",
                                    "id": "10154283978353176"
                                },
                                "message": "hay 50 pelagatos en el cierre del mitomano... vamos con todo Alejandro Guillier que este domingo contra todas las encuestas truchas, triunfaremos....",
                                "id": "1978562565691108_1978573052356726"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:43:45+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Viviana Murillo Jimenez",
                                    "id": "986164084774356"
                                },
                                "message": "Grande Guiller. No puedo estar ah\u00ed, pero estar\u00e9 en las urnas junto a familiares y amigos. Todos vamos por Guiller, a la victoria!!!!!!!",
                                "id": "1978562565691108_1978574939023204"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:37:00+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Carmen Benavides",
                                    "id": "1503239023237971"
                                },
                                "message": "Muy bien Sol y lluvia con  la campa\u00f1a final de Guilleir buen\u00edsimo lo malo q el audio no se escucha muy bien pero yo votar\u00e9 por Guilleir no otro okkk vamos !! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf3b^_^",
                                "id": "1978562565691108_1978570442356987"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T23:14:41+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Mariela Soraya Aedo Aguilera",
                                    "id": "10205992793726672"
                                },
                                "message": "Yo no puedo  asistir por trabaj\u00f3. Pero mucho  \u00e9xito  para nuestro  futuro presidente  Guillier...pero el domingo  no fall\u00f3  Vota  4   4  4   4  4",
                                "id": "1978562565691108_1978594422354589"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:41:29+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Viviana Fuentes C\u00e1ceres",
                                    "id": "10206772789020603"
                                },
                                "message": "Luchar luchar solo por Guillier y lo vamos a Lograr. Vota 4444. Para un Pa\u00eds Limpio y justo.",
                                "id": "1978562565691108_1978573689023329"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:47:35+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Rosa Villarroel Garay",
                                    "id": "482852628531228"
                                },
                                "message": "PIRA\u00d1A ANDA METIENDO LAS MANOS CORTAS TENGAN CUIDADO NO VALLA A ROBARLE ALGO.",
                                "id": "1978562565691108_1978576912356340"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:44:03+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Kin Hoffmann Metayer",
                                    "id": "10152736330473439"
                                },
                                "message": "Saludos desde la caravana por Guillier en Temuco!!!!",
                                "id": "1978562565691108_1978575075689857"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T23:13:12+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Margarita Aguilar Rojas",
                                    "id": "1634923580109220"
                                },
                                "message": "TVN, destaca que hay 10 ministros de la Presidenta , est\u00e1n investigando si pueden estar ah\u00ed, no destacan el gent\u00edo que hay apoyando a Guillier",
                                "id": "1978562565691108_1978594132354618"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:35:49+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Sonia Cid Zamora",
                                    "id": "1744213395885954"
                                },
                                "message": "Bien bien bien .Hoy la plaza de la serena estaba llena de palomas y pense \"a volar sin palomas con mi presidente Guillier\" no las necesita est'a en nuestro corazo'n",
                                "id": "1978562565691108_1978569719023726"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:50:08+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Alfredo LLanquilef Miranda",
                                    "id": "10153372147194860"
                                },
                                "message": "AUDIO..PESIMO...PARECE QUE UN BRAZITOS CORTOS ESTA INTERVINIENDO EL FACE",
                                "id": "1978562565691108_1978579322356099"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:32:03+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Patricia Tapia",
                                    "id": "10202859614464967"
                                },
                                "message": "Los Tr3s...increible y Sol y Lluvia : impensado! Por q nos olvidamos q las elecciones son una fiesta ciudadana",
                                "id": "1978562565691108_1978566882357343"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:30:16+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Ana Maria Bravo",
                                    "id": "296258014210982"
                                },
                                "message": "Voto 4 con la certeza de que ganaremos y celebraremos el domindo suerteeeee",
                                "id": "1978562565691108_1978565675690797"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:48:47+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Patricia Salgado",
                                    "id": "10207580533770100"
                                },
                                "message": "Mejoren el audio antes que llegue Guillier, por favor!!!",
                                "id": "1978562565691108_1978578212356210"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:58:02+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Aurelia Poveda Cadegan",
                                    "id": "286901685056382"
                                },
                                "message": "Vamos con todo... este domingo... apoyando a nuestro candidato...Alejandro... Guillier.... yo voto 4.... y tu???",
                                "id": "1978562565691108_1978584692355562"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:34:41+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Fresia Ponce Macaya",
                                    "id": "10206615286126963"
                                },
                                "message": "Si se puede Guillier Presidente . Haciendo historia *4* N\u00fcmero con histor\u00eda...",
                                "id": "1978562565691108_1978568885690476"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T04:52:22+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Ana Myrma Roman Caceres",
                                    "id": "10207016123383451"
                                },
                                "message": "Estuvo magnifico el cierre se pasaron Sol y Lluvia y para que decir Los Tres, hab\u00eda que estar presente el sonido era de lo mejor, solo nos queda ir a votar.",
                                "id": "1978562565691108_1986877474918541"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T23:06:54+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Benjamin Avila",
                                    "id": "10205458822292883"
                                },
                                "message": "Mam\u00e1s, pap\u00e1s, si tu hijo lolo, no se levanta a votar, d\u00e9jalo sin almuerzo.....",
                                "id": "1978562565691108_1978591539021544"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:48:05+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Mitzi Adriana Montes Arevalo",
                                    "id": "10211185592616988"
                                },
                                "message": "Es verdad yo gastaba mi sueldo casi completo en la u d mis hijos ,papas hijos su. Nivel  de vida mejorar\u00eda mucho. Apoyar la gratuidad con guiller",
                                "id": "1978562565691108_1978577332356298"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:54:03+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Freddy Olivares",
                                    "id": "207285333132102"
                                },
                                "message": "lleven a los enfermos y ancianos a votar los vecino sque tengan auto",
                                "id": "1978562565691108_1978582362355795"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:45:08+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Francisco Allende",
                                    "id": "10207979067827076"
                                },
                                "message": "Este Domingo es solo un ensayo del gran triunfo de Guillier en segunda vuelta en diciembre.",
                                "id": "1978562565691108_1978575485689816"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:32:36+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Mario Leal Valenzuela",
                                    "id": "10211215780611587"
                                },
                                "message": "Cada uno llevar a dos amigos indecisos ... convencer... El domingo todos a votar 4... Guillier presidente",
                                "id": "1978562565691108_1978567312357300"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:35:43+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Carlos Alejandro Acevedo Garrido",
                                    "id": "10205885332989831"
                                },
                                "message": "Quiz\u00e1s si cortas las transmisi\u00f3n y vuelves a conectar se quite el rebote! Saludos y aguante Presidente Guillier",
                                "id": "1978562565691108_1978569655690399"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:43:43+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Alfredo LLanquilef Miranda",
                                    "id": "10153372147194860"
                                },
                                "message": "La persona a cargo del face...decirle que se ve mal y escucha horrible..",
                                "id": "1978562565691108_1978574905689874"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:42:58+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Irma Salas Gonzalez",
                                    "id": "767914476566905"
                                },
                                "message": "No importa ,igual se ve la cantidad de gente que asisti\u00f3.......\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1Bieeen mi futuro Presidente!!!!!!!!",
                                "id": "1978562565691108_1978574435689921"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T23:12:59+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Rosa Diaz",
                                    "id": "500129880364561"
                                },
                                "message": "Vamos todos este domingo apoyar a nuestro futuro presidente Guiller este domingo y despu\u00e9s celebrar",
                                "id": "1978562565691108_1978594089021289"
                            }
                        ],
                        "paging": {
                            "cursors": {
                                "before": "Njkx",
                                "after": "NjY3"
                            },
                            "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/1481491872064849_1978562565691108/comments?access_token=EAACEdEose0cBABJZChiIkZBA1sLqEfVJEQjIfdFMZARwuZATEkMQ61fTRuazk8j6qZCKhHFY4ZCZAeZBlvAuC3Siz6SfhZBWLot3uzQA3STMJMLUmrpfNF4yFuWMfRZBInJw04afLKhT1oBDzUZBZBwXGnZAZCq7QzEUPbcpbL35EZAmx1riKq2UnTzm1TtZCjpQhrZBWDjYZD&limit=25&after=NjY3"
                        }
                    },
                    "message": "Sol y Lluvia y Los Tres est\u00e1n con nosotros en el Gran Cierre de Campa\u00f1a #YoVotoGuillier"
                },
                {
                    "id": "1481491872064849_1978543855692979",
                    "comments": {
                        "data": [
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:02:55+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Gladys Bustos",
                                    "id": "497445513945700"
                                },
                                "message": "Viva Chile por poder decidir cual va hacer nuestro futuro tenemos que ir a votar este domingo19 y votar por el mejor candidato Guiller vota 4",
                                "id": "1978543855692979_1978552529025445"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:57:51+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Ana Cecilia Arriagada",
                                    "id": "10209707938125279"
                                },
                                "message": "Adelante con nuestro voto para conseguir consolidar  las reformas que la presidenta Bachelet nos dejar\u00e1 implementadas. A votar 4, Alejandro Guillier presidente. YO VOTO 4 Y T\u00da TAMBI\u00c9N.",
                                "id": "1978543855692979_1978549942359037"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T23:22:34+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Ana Vivedes",
                                    "id": "428285450855832"
                                },
                                "message": "Que emoci\u00f3n !!! Qu\u00e9 envidia, por no poder estar al lado de mi pueblo trabajador y honrado! Ganaremos a los fachos ricos golpistas lambe botas!!!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83c\udf39\u2764\ufe0f\ud83c\udf39\u2764\ufe0f\ud83c\udf39\u2764\ufe0f\ud83c\udf39\u2764\ufe0f\ud83c\udf39\u2764\ufe0f",
                                "id": "1978543855692979_1978598825687482"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:18:26+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Andr\u00e9s Chulak",
                                    "id": "10214468593486414"
                                },
                                "message": "Vamos con todo\ud83e\udd18\ud83e\udd18\ud83e\udd18...un abrazo grande a todo el equipo de producci\u00f3n que realiza este gran cierre y ha trabajado incansablemente en esta campa\u00f1a\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
                                "id": "1978543855692979_1978560322357999"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:04:54+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Manuel Octavio Bravo Alegria",
                                    "id": "1632412236994488"
                                },
                                "message": "!! VAMOS QUE SE PUEDE.HAY QUE VOTAR.ES LA UNICA FORMA DE DESBANCAR A LA DERECHA Y A PI\u00d1ERA.!!",
                                "id": "1978543855692979_1978553399025358"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:09:56+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Raquel Curilem Fincheira",
                                    "id": "10207482140274324"
                                },
                                "message": "Vamos que se puede...con el coraz\u00f3n en Santiago...desde la novena regi\u00f3n...Temuco presente...",
                                "id": "1978543855692979_1978555532358478"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:00:31+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Manuel Antonio Valenzuela Cerda",
                                    "id": "1663204647070091"
                                },
                                "message": "Desde Do\u00f1ihue presente, a votar el domingo por opci\u00f3n 4.",
                                "id": "1978543855692979_1978551379025560"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:57:28+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Leonardo Albo Garra Blanca",
                                    "id": "961972157219146"
                                },
                                "message": "Guiller el candidato del pueblo de campesino del temporero ..vota 4 chile",
                                "id": "1978543855692979_1978549585692406"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:54:15+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Aurora Denise Luncumilla Vasquez",
                                    "id": "10205860163405613"
                                },
                                "message": "Todos por Guiller ..Opci\u00f3n 4 .. Vallan a votar para q no salga el pira\u00f1a",
                                "id": "1978543855692979_1978546749026023"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:54:09+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Andrea Soto Benavides",
                                    "id": "272765736394596"
                                },
                                "message": "Vamos Guille el tabo esta contigo no veremos en las urnas, para sseguir construyendo un chile mas justo y puedas seguir el gran legado de nuestra presidenta Bachetet 444 una vez mas venceremos!!!! Vota 44444",
                                "id": "1978543855692979_1978582402355791"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T03:56:26+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Norma Francisca Cabello Quiroz",
                                    "id": "433653073436612"
                                },
                                "message": "Fueron miles de personas las que fueron solitas sin acarre\u00f3, por sus propios medios sin incidentes y con gran alegr\u00eda , termino de campa\u00f1a x Guillier futuro presidente ,vamos que se puede!!!",
                                "id": "1978543855692979_1978706762343355"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:05:58+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Acklen Castillo",
                                    "id": "10206204600101427"
                                },
                                "message": "Desde puerto Montt yo y mi familia votamos por Guille todos apoyar para avanzar hacia mejores reformas Chile merece avanzar y no retroceder voy +4",
                                "id": "1978543855692979_1978553832358648"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:47:51+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Andrea Soto Benavides",
                                    "id": "272765736394596"
                                },
                                "message": "Vamos presidente de la gente grande Guille ke ganaremos !!!! 444 vota 4444 por la gratuidad de la educacion y in chile mas igualitario y justo para la gente, por una pension digan para nuestros adultos mayoress !!!",
                                "id": "1978543855692979_1978577209022977"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T23:25:12+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Marisol Morales Cuevas",
                                    "id": "1085283404853940"
                                },
                                "message": "Chilenos y chilenas concurran a votar. .el pueblo tiene que manifestarse...somos importantes en la construcci\u00f3n de nuestro querido Chile. .no podemos dejar a nuestro Chile en manos de la derecha. .vamos a votar por la opci\u00f3n 4",
                                "id": "1978543855692979_1978601099020588"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:08:02+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Sebasti\u00e1n Ignacio Ponce Orellana",
                                    "id": "10205544806238184"
                                },
                                "message": "Le ganamos la Franja Electoral a Pi\u00f1era porque super\u00f3 los 27 capitulos de la Franja. Vamos Guillito.",
                                "id": "1978543855692979_1978554639025234"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:12:06+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Sebasti\u00e1n Ignacio Ponce Orellana",
                                    "id": "10205544806238184"
                                },
                                "message": "Es Chi Chi Chi. Le Le Le. Viva Chile guillier. Y la cancion de 24.500-03 mas encima pero quisieramos la posible democratizaci\u00f3n de la Telet\u00f3n.",
                                "id": "1978543855692979_1978556502358381"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:55:29+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Ram\u00f3n Orestes Ahumada",
                                    "id": "1793638974246932"
                                },
                                "message": "PR, PS, PC, PPD se ven mas lindos juntos en el lienzo de las profesoras y profesores de Chile.",
                                "id": "1978543855692979_1978547399025958"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:14:22+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Juana Luisa Burgos Arratia",
                                    "id": "664273223706109"
                                },
                                "message": "DESDE ARAUCO .TODO EL NEWEN A NUESTRO PU LONCO DE CHILE .MARRICHIWEU KI\u00d1E NEWEN TWUIN",
                                "id": "1978543855692979_1978557492358282"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-18T16:18:28+0000",
                                "from": {
                                    "name": "William Rodr\u00edguez Guzm\u00e1n",
                                    "id": "332576717077460"
                                },
                                "message": "Esta es la gente del pueblo... Aquella que lucha d\u00eda a d\u00eda para vivir... La que anda en locomoci\u00f3n colectiva y no sue\u00f1a con que ser\u00e1 rico si vota por Pi\u00f1era...",
                                "id": "1978543855692979_1979393458941352"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:58:59+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Andrea Soto Benavides",
                                    "id": "272765736394596"
                                },
                                "message": "Vamos Guille las  antiguas y nuevas generaciones no olvidamos un pueblo entero esta contigo!!!!! Y el domingo volveremos alzar y seras nuestro nuevo presidente, justo, y fuerte en tus convicciones como siempre luchando por la gente!!!",
                                "id": "1978543855692979_1978585012355530"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:10:17+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Lorena Zenteno Venegas",
                                    "id": "10209191427323062"
                                },
                                "message": "Genial yo y toda mi familia votamos por Giillier 50 votos. Se siente se siente Guillier Presidente",
                                "id": "1978543855692979_1978555652358466"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T23:30:52+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Ver\u00f3nica Moraga Poblete",
                                    "id": "10205781778444339"
                                },
                                "message": "Que alegr\u00eda me da ver esto, juventud a votar, a ejercer tus derechos",
                                "id": "1978543855692979_1978605012353530"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:52:08+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Vilma San Mart\u00edn Martinez",
                                    "id": "810393459038001"
                                },
                                "message": "Desde Rancagua un saludo que emoci\u00f3n ver la gente de nuevo en las calles Vamos Guillier \u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a",
                                "id": "1978543855692979_1978581409022557"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:05:14+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Elcira Sanchez",
                                    "id": "10206197243671754"
                                },
                                "message": "Exactamente Guillier ser\u00e1 nuestro Presidente de Chile!!!",
                                "id": "1978543855692979_1978553535692011"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:54:11+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Leonardo Albo Garra Blanca",
                                    "id": "961972157219146"
                                },
                                "message": "Vamos que se puede si o si a ganar en primera vuelta",
                                "id": "1978543855692979_1978546675692697"
                            }
                        ],
                        "paging": {
                            "cursors": {
                                "before": "MzE3",
                                "after": "Mjkz"
                            },
                            "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/1481491872064849_1978543855692979/comments?access_token=EAACEdEose0cBABJZChiIkZBA1sLqEfVJEQjIfdFMZARwuZATEkMQ61fTRuazk8j6qZCKhHFY4ZCZAeZBlvAuC3Siz6SfhZBWLot3uzQA3STMJMLUmrpfNF4yFuWMfRZBInJw04afLKhT1oBDzUZBZBwXGnZAZCq7QzEUPbcpbL35EZAmx1riKq2UnTzm1TtZCjpQhrZBWDjYZD&limit=25&after=Mjkz"
                        }
                    },
                    "message": "Continuamos con la Gran Previa de la Gente a minutos de iniciar nuestro Cierre de Campa\u00f1a. Acomp\u00e1\u00f1anos en esta gran noche #YoVotoGuillier"
                },
                {
                    "id": "1481491872064849_1978535482360483",
                    "comments": {
                        "data": [
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:44:20+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Juan Carlos Sarzosa Pe\u00f1a",
                                    "id": "10211087387959842"
                                },
                                "message": "Con un l\u00e1piz sacamos a Pinochet ahora ese mismo l\u00e1piz dejar\u00e1 a guillier en la moneda vamos todos en contra de la derecha ...",
                                "id": "1978535482360483_1978540292360002"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:39:47+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Victoria Ormeno",
                                    "id": "1426075291032848"
                                },
                                "message": "Saludos desde Tom\u00e9, ac\u00e1 todos con Guiller..... Vamos todos a votar domingo.",
                                "id": "1978535482360483_1978537832360248"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:40:44+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Patricia Vergara",
                                    "id": "10212679149880757"
                                },
                                "message": "Feliz de votar 4. Hombre serio que tengo muy claro que  cumplir\u00e1. Me encuentro muy lejos cerrando candidaturas de nuestros candidatos",
                                "id": "1978535482360483_1978538742360157"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:39:21+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Juan Carlos Sarzosa Pe\u00f1a",
                                    "id": "10211087387959842"
                                },
                                "message": "No retrocediendo en nuestras convicciones vamos Alejandro pasamos a segunda vuelta y llegamos a la moneda .....vota 4",
                                "id": "1978535482360483_1978537505693614"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:46:55+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Rafael Ignacio Reyes Fuenzalida",
                                    "id": "591235297664630"
                                },
                                "message": "Las ratas siempre pendientes se les cae la careta  a los momios .\nTienen miedo \ud83d\udcaa",
                                "id": "1978535482360483_1978541485693216"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:42:13+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Irma Sanchez Hueicha",
                                    "id": "10208402964009719"
                                },
                                "message": "Los jovenes deben defender con su voto la educacion gratuita de igual forma los padres que tenemos hijos peque\u00f1os!!",
                                "id": "1978535482360483_1978539452360086"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:38:42+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Gladys Bustos",
                                    "id": "497445513945700"
                                },
                                "message": "Viva mi presidente ganaremos con el 4 este domingo tenemps que ir a votar para que gane el mejor que es Guiller",
                                "id": "1978535482360483_1978537112360320"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:40:14+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Cora Manzo",
                                    "id": "652424164806255"
                                },
                                "message": "Yo y San Antonio apoyamos a Guillier   VAMOS GUILLIER QUE SE PUEDE...VOTA 4 4 4 4 4 4 4",
                                "id": "1978535482360483_1978538112360220"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:43:26+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Joel Alejandro Barrales Ojeda",
                                    "id": "145094076119052"
                                },
                                "message": "Bmos mi chilito todos a votar los jovenes en masa a votar por guillet",
                                "id": "1978535482360483_1978539975693367"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:37:36+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Ximena Pizarro Valdes",
                                    "id": "10209317802725358"
                                },
                                "message": "no se ve nada pero grande Presidente Guillier!!!!!! vamos con todo el.domingo ser\u00e1 una gran victoria...!!!!",
                                "id": "1978535482360483_1978536492360382"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:44:59+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Ana Maria Bravo",
                                    "id": "296258014210982"
                                },
                                "message": "Los jovenes y los viejos juntos podemos lograrlo todos a votar el domingo",
                                "id": "1978535482360483_1978540529026645"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:37:32+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Gloria Carre\u00f1o",
                                    "id": "10206944604874373"
                                },
                                "message": "Desgraciadamente se escucha p\u00e9simo. Pero todos sabemos que votaremos 4",
                                "id": "1978535482360483_1978536445693720"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:43:58+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Roberto Olivares",
                                    "id": "1053957934703460"
                                },
                                "message": "Yo soy ni\u00f1o pero si pudiera votar voataria por guillier por una mejor educacion por un prwsidente de izquierda por el presidente de la gente",
                                "id": "1978535482360483_1978540162360015"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:50:07+0000",
                                "from": {
                                    "name": "\u03a1\u03bf\u03b4\u03c1\u03b9\u03b3\u03bf \u0392\u03b9\u03bb\u03bb\u03b1\u03c1\u03c1\u03bf\u03b5\u03bb",
                                    "id": "10207199750850143"
                                },
                                "message": "S\u00ed, t\u00edpico de la izquierda sectarista que no tolera otra opini\u00f3n, por lo mismo perder\u00e1n. No saben escuchar a las personas",
                                "id": "1978535482360483_1978543359026362"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:52:22+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Elena Camino",
                                    "id": "1486857934936909"
                                },
                                "message": "Vamos Guiller  ...panguipulli est\u00e1 contigo .... No nos pueden ganar los facho \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18",
                                "id": "1978535482360483_1978545625692802"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:48:02+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Hugo Daniel Tripailao Lielmil",
                                    "id": "311949482485434"
                                },
                                "message": "Fuera los pi\u00f1i\u00f1entos infiltrados mas encimas no dan la cara muestran un paisaje",
                                "id": "1978535482360483_1978542035693161"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:52:33+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Maria Palma",
                                    "id": "138141500241940"
                                },
                                "message": "Vamos a votar confiado Por Guiller el Domingo y temprano numero 4 y sacar unparlamento a favor de nuestro futuro Presidente y a cuidar los votos en la tarde",
                                "id": "1978535482360483_1978545725692792"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:42:30+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Estrellyta Dayana",
                                    "id": "1791218951170481"
                                },
                                "message": "No votar por los mismo !! ya tuvieron su oportunidad y no hizo nadaaaaaa !! votemos por un cambio Votemos todos y 4",
                                "id": "1978535482360483_1978539562360075"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:07:43+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Monica Bravo Rosales",
                                    "id": "10206924583697083"
                                },
                                "message": "Y yo orgullosa de votar por primera vez en el extranjero y por supuesto por Guiller",
                                "id": "1978535482360483_1978554479025250"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:45:21+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Irma Salas Gonzalez",
                                    "id": "767914476566905"
                                },
                                "message": "Paseo Bulnes (frente a la Moneda),vaya Sr,Sra,joven,vayan a apoyar al futuro Presidente!!!!!!!!!!!!",
                                "id": "1978535482360483_1978540712359960"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:42:55+0000",
                                "from": {
                                    "name": "\u03a1\u03bf\u03b4\u03c1\u03b9\u03b3\u03bf \u0392\u03b9\u03bb\u03bb\u03b1\u03c1\u03c1\u03bf\u03b5\u03bb",
                                    "id": "10207199750850143"
                                },
                                "message": "Ya anunci\u00f3 que se postular\u00e1 en 2 a\u00f1os m\u00e1s a Senador, osea ya reconoci\u00f3 que no gana",
                                "id": "1978535482360483_1978539799026718"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:46:27+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Milena Salazar Galleguillos",
                                    "id": "929802557128549"
                                },
                                "message": "Que el pueblo se ponga la mano en el coraz\u00f3n y se den cuenta cuanto los gobiernos de la concertaci\u00f3n han hecho por nosotros .",
                                "id": "1978535482360483_1978541242359907"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:03:00+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Ingridlla Maureira Cuevas",
                                    "id": "10205709464995981"
                                },
                                "message": "\u202a#YoVotoGuillier #GuillerDaConfianza porque continuar\u00e1 y mejorar\u00e1 para todos los chilenos, el legado de 23 a\u00f1os de los cinco Gobiernos de avances transformadores de la Concertaci\u00f3n y de la Nueva Mayor\u00eda. \u202c\n\u202a#TuVotoEsPoder Votemos \u202c\n\u202aNO permitamos que otros decidan! #Pi\u00f1eraNuncaMas\u202c",
                                "id": "1978535482360483_1978552579025440"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:40:04+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Viviana Arenas",
                                    "id": "787290541336747"
                                },
                                "message": "Que orgullo mas grande seria que el domingo los chilenos demos una sorpresa y se defina en primera vuelta . \n#yovoto4G\u00fcllier",
                                "id": "1978535482360483_1978572822356749"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:34:25+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Donna Inga",
                                    "id": "496627467146598"
                                },
                                "message": "Saludos desde Pozo Almonte ..Vamos Guillier el Domingo con todo a opci\u00f3n 4..",
                                "id": "1978535482360483_1978568682357163"
                            }
                        ],
                        "paging": {
                            "cursors": {
                                "before": "MjM2",
                                "after": "MjEy"
                            },
                            "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/1481491872064849_1978535482360483/comments?access_token=EAACEdEose0cBABJZChiIkZBA1sLqEfVJEQjIfdFMZARwuZATEkMQ61fTRuazk8j6qZCKhHFY4ZCZAeZBlvAuC3Siz6SfhZBWLot3uzQA3STMJMLUmrpfNF4yFuWMfRZBInJw04afLKhT1oBDzUZBZBwXGnZAZCq7QzEUPbcpbL35EZAmx1riKq2UnTzm1TtZCjpQhrZBWDjYZD&limit=25&after=MjEy"
                        }
                    },
                    "message": "Gran Previa de la Gente a minutos de iniciar nuestro Cierre de Campa\u00f1a. Acomp\u00e1\u00f1anos en esta gran noche #YoVotoGuillier"
                },
                {
                    "id": "1481491872064849_1978523999028298",
                    "comments": {
                        "data": [
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:24:51+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Maria Teresa Maluenda Sanguesa",
                                    "id": "10206188500979151"
                                },
                                "message": "Hace 21 d\u00edas, yo viv\u00eda ah\u00ed, en el.Paseo Bulnes. Estar\u00eda con una vista espectacular, a este magno evento. !! Peto en esp\u00edritu estoy con ustedes Alejandro. !! Tenemos que vencer !!",
                                "id": "1978523999028298_1978526432361388"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:30:16+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Nicol\u00e1s Inostroza",
                                    "id": "10152597253522690"
                                },
                                "message": "Votemos cn fuerza y con ganas 4 tenemos que ir a votar,  compa\u00f1eros,  y compa\u00f1eras,  camaradas todos vamos.  Votemos Alejandro Guillier,  vota 4!!!",
                                "id": "1978523999028298_1978530159027682"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:27:53+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Angelica Diaz Fuenzalida",
                                    "id": "1006274682729974"
                                },
                                "message": "Espero que nuestros compatriotas que est\u00e1n en otros pa\u00edses voten por el n\u00famero 4",
                                "id": "1978523999028298_1978528559027842"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:33:29+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Soledad Carre\u00f1o",
                                    "id": "539519546231577"
                                },
                                "message": "ADELANTE !  La democracia , costo cara . Anda a votar,  por el presidente de la gente.  Guillier",
                                "id": "1978523999028298_1978532002360831"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:23:35+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Arturo Rojas Soto",
                                    "id": "10200447611828902"
                                },
                                "message": "El audio se escucha saturado... alejese u  poco de los parlantes.... y vamos todo Chile con ##GuillierPresidente",
                                "id": "1978523999028298_1978524942361537"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:26:12+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Mariav Ang\u00e9lica Barraza Chamorro",
                                    "id": "158456531426083"
                                },
                                "message": "No s\u00e9 escucha nada pero igual vamos con todo futuro presidente Guillier",
                                "id": "1978523999028298_1978527522361279"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:24:36+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Juan RT",
                                    "id": "836992933135286"
                                },
                                "message": "A votar x Guillier, derroteros a la derecha y extrema derecha.",
                                "id": "1978523999028298_1978526015694763"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:36:49+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Ram\u00f3n Lobos V\u00e1squez",
                                    "id": "10154494495916505"
                                },
                                "message": "Replicando estos encuentros por todo Chile. Ganamos el domingo con Guillier!!!",
                                "id": "1978523999028298_1978536045693760"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:28:26+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Arturo Rojas Soto",
                                    "id": "10200447611828902"
                                },
                                "message": "Votaremos 4 y celebraremos en 4 tb jajajajanab perdon no pude evitar la tallita.",
                                "id": "1978523999028298_1978528872361144"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:30:40+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Walter Leyton Rivera",
                                    "id": "10207317720920073"
                                },
                                "message": "Mil felicitaciones y este domingo se pasa a segunda vuelta con #ALEJANDROGUILLIER \ud83c\udf08 el Presidente de la gente\u270f",
                                "id": "1978523999028298_1978530589027639"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:24:24+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Liliana Ludue\u00f1a Arenas",
                                    "id": "10207983937396750"
                                },
                                "message": "Grande Guiller ser\u00e1 nuestro pr\u00f3ximo presidente, buena suerte y vamos q se puede \u270c\u270c",
                                "id": "1978523999028298_1978525799028118"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:28:19+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Andrea HM",
                                    "id": "772514552795907"
                                },
                                "message": "Crec\u00ed viendo Alejandro Guillier,nunca he votado pero el me parece genial asi que el domingo va a ganador Presidente mi voto seguro para el.",
                                "id": "1978523999028298_1978528805694484"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:34:49+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Elida Pacheco Cordova",
                                    "id": "1616707921880039"
                                },
                                "message": "Mucha suerte que le valla bien el domingo lo necesitamos como presidente de chile",
                                "id": "1978523999028298_1978534942360537"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:25:26+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Flavio Lucio Soto Soto",
                                    "id": "10212618402916177"
                                },
                                "message": "Vamos Guillier, a paso firme a ganar esta primera vuelta , felicitaciones futuro presidente de Chile.",
                                "id": "1978523999028298_1978526929028005"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:32:24+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Ivan E Sanchez Rivas",
                                    "id": "10153086135814485"
                                },
                                "message": "Se abrir\u00e1n  las grandes alamedas para que entre Guillier y el pueblo a la Moneda",
                                "id": "1978523999028298_1978531312360900"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:28:21+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Brisa C\u00e9sped Medel",
                                    "id": "10207703030915363"
                                },
                                "message": "Confiamos en Giller....y en el fortalecimiento de las reformas....",
                                "id": "1978523999028298_1978528832361148"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:29:57+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Andrea Parada",
                                    "id": "1710635989161311"
                                },
                                "message": "Vamosssss Guillier.....por eso vota 4 .....mil veces venceremos",
                                "id": "1978523999028298_1978529899027708"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:27:16+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Isabel Villalobos D\u00edaz",
                                    "id": "10213373590045629"
                                },
                                "message": "Todo mi apoyo y todo mi comite de adelanto esta con usted . Futuro presidente no nos olvide cuando dirija los destinos de este pa\u00eds. Comit\u00e8 sol del pac\u00edfico de san pedro de la paz",
                                "id": "1978523999028298_1978528205694544"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:32:24+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Maria Del Carmen Pizarro Valenzuela",
                                    "id": "250123952184267"
                                },
                                "message": "Alsemos las voces hacia nuestro y nuevo presidenteGuillier vamos chilenos p s",
                                "id": "1978523999028298_1978531315694233"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:29:16+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Orlando Alfonso Alvarez Gonzalez",
                                    "id": "1375422082550557"
                                },
                                "message": "Vamos Alejandro guillier \nEl d\u00eda 19  t\u00fa vas nuestro presidente \nCon toda la fuerza del norte",
                                "id": "1978523999028298_1978529375694427"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:27:45+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Patricia Duclerc",
                                    "id": "947442308658537"
                                },
                                "message": "Yo voto Guillier, y vamos a ganar por el bien de nuestro pa\u00eds, SE SIENTE ALEJANDO GUILLIER Alejandro Guillier \"Presidente\"\ud83d\ude00",
                                "id": "1978523999028298_1978528475694517"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:34:55+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Karin Ester Lara Huircan",
                                    "id": "1795915917363223"
                                },
                                "message": "Bamos Guillier.por esa gratuidad en la educacion.bamos futuro presidente",
                                "id": "1978523999028298_1978535052360526"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:31:06+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Crist\u00f3foro Moya",
                                    "id": "10154917827411667"
                                },
                                "message": "Operador de las AFP, antes las quer\u00edas eliminar y ahora le cuidas el negocio",
                                "id": "1978523999028298_1978530759027622"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:30:54+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Karhencittaa Zamorano",
                                    "id": "10209529496175699"
                                },
                                "message": "por Un Futuro Mejor Para mis hijos .. Por Una Educacion Digna .. Yo Voto Po Guiller ..\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa",
                                "id": "1978523999028298_1978530672360964"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:29:53+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Luisa Tello Gonzalez",
                                    "id": "803677123003055"
                                },
                                "message": "Vamos futuro presidente Guillier. Hombre digno ;correcto ......",
                                "id": "1978523999028298_1978565482357483"
                            }
                        ],
                        "paging": {
                            "cursors": {
                                "before": "NDYx",
                                "after": "NDM3"
                            },
                            "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/1481491872064849_1978523999028298/comments?access_token=EAACEdEose0cBABJZChiIkZBA1sLqEfVJEQjIfdFMZARwuZATEkMQ61fTRuazk8j6qZCKhHFY4ZCZAeZBlvAuC3Siz6SfhZBWLot3uzQA3STMJMLUmrpfNF4yFuWMfRZBInJw04afLKhT1oBDzUZBZBwXGnZAZCq7QzEUPbcpbL35EZAmx1riKq2UnTzm1TtZCjpQhrZBWDjYZD&limit=25&after=NDM3"
                        }
                    },
                    "message": "Gran Previa de la Gente a minutos de iniciar nuestro Cierre de Campa\u00f1a. Acomp\u00e1\u00f1anos en esta gran noche #YoVotoGuillier"
                },
                {
                    "id": "1481491872064849_1978420072372024",
                    "comments": {
                        "data": [
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T23:50:52+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Cristian Marcelo Gomez Chanillao",
                                    "id": "986964161363757"
                                },
                                "message": "Votar\u00e9 4, espero no me decepcione, creo como usted que hay que diversificar la matriz productiva del pa\u00eds, generar m\u00e1s energ\u00eda limpia y consolidar la educaci\u00f3n gratuita, adem\u00e1s de preocuparse de la calidad de la misma. Espero que haga cambios para mejorar las pensiones.",
                                "id": "1978420072372024_1978615325685832"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T21:49:24+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Odilia Morales",
                                    "id": "880388182055747"
                                },
                                "message": "No se olvide de nosotros los viejitos, estamos ya en las finales, es urgente que nos arregle las pensiones, con 80 a\u00f1os ya no hay mucho que esperar.....",
                                "id": "1978420072372024_1979059535641411"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T17:39:49+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Wilme Callpa Zamora",
                                    "id": "138626430229588"
                                },
                                "message": "Alejandro Guillier siempre dice las cosas de frente por  eso el domingo  todas y todos a votar 4 para que el sea el presidente de toda   la gente",
                                "id": "1978420072372024_1978449925702372"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T17:11:03+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Fernando Miranda",
                                    "id": "149352228968539"
                                },
                                "message": "Si presidente de chile ganaremos sr Guillier por el present\u00e9 y futuro todos a votar y dejar a la derecha en su lugar minorias",
                                "id": "1978420072372024_1978423245705040"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:12:26+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Mar\u00eda Isabel Basualto",
                                    "id": "218364975279181"
                                },
                                "message": "Alla estare el 19 si dios quiere mi voto no se pierde vamos alejandro q se puede",
                                "id": "1978420072372024_1978556712358360"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T20:07:53+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Victor Morales",
                                    "id": "201582223671115"
                                },
                                "message": "Este es el presidente  q chile necesita no guones q se lleven la plata",
                                "id": "1978420072372024_1978500175697347"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T01:46:23+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Oscar Painemal",
                                    "id": "209485562852480"
                                },
                                "message": "Ahi estaremos futuro Presidente, vamos Chilenos, \" Todos juntos somos m\u00e1s \" vota 4 Alejandro Guilliet..",
                                "id": "1978420072372024_1978674489013249"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T03:19:55+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Eddie Chang Perez",
                                    "id": "1960389670883710"
                                },
                                "message": "Hay mucha nobleza en tu esp\u00edritu..... Y en tu coraz\u00f3n\nEstoy contigo.",
                                "id": "1978420072372024_1978697102344321"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T04:44:25+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Ana Maria Mu\u00f1oz Castro",
                                    "id": "763272310387041"
                                },
                                "message": "SI SE PUEDE,ESTE SI QUE ES EL CAMBIO.....TODOS A VOTAR,PERO POR ALEJANDRO GUILLIER......\"SE SIENTE,SE SIENTE.....GUILLIER PRESIDENTE!!!!!!!!!!!..\n\nMUY BUENA SUERTE.",
                                "id": "1978420072372024_1978719542342077"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T17:29:17+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Dmingo Santiba\u00f1ez",
                                    "id": "269137363588671"
                                },
                                "message": "Vamos k se puede",
                                "id": "1978420072372024_1978445775702787"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T17:29:41+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Jangelica Fsanhueza",
                                    "id": "297937607254926"
                                },
                                "message": "Es el mejor mucha suerte bendiciones",
                                "id": "1978420072372024_1978445895702775"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T18:05:00+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Claudio Ignacio Ogasd Lopez",
                                    "id": "131568167569772"
                                },
                                "message": "",
                                "id": "1978420072372024_1978461172367914"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T17:26:25+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Flor Irene Bravo",
                                    "id": "10153426142948749"
                                },
                                "message": "Alejandro Guillier presidente de Chile Vota inteligente Vota 4",
                                "id": "1978420072372024_1978444679036230"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T18:06:16+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Eliana Ort\u00edz",
                                    "id": "153246495420989"
                                },
                                "message": "Este Es m\u00ed Presidente",
                                "id": "1978420072372024_1978461749034523"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T17:43:04+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Elizabeth Valdovinos",
                                    "id": "147043645934618"
                                },
                                "message": "yo voto por guiller",
                                "id": "1978420072372024_1978450952368936"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T17:37:18+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Patricia Montero",
                                    "id": "10206208429350332"
                                },
                                "message": "VOTA 4",
                                "id": "1978420072372024_1978448989035799"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T17:45:58+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Mariana Isabel Pavez Poseck",
                                    "id": "410847862459372"
                                },
                                "message": "",
                                "id": "1978420072372024_1978451835702181"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T14:12:39+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Alexander Maximiliano Vargas Gui\u00f1ez",
                                    "id": "161400931124282"
                                },
                                "message": "El Domingo 19 de nov es ke ir a votar 4 con GuiLlier el presidente ke kiere chile si eres joven y votas tu vota por Guillier porke este es el presidente ke kerimos en chile es un presidente luchador k lucha por su pais y por su jente nole den la espalda a Guillier porke vaser un buen presidente en chile chilenos y chilenas voten 4 por nuestro presidente Guillier",
                                "id": "1978420072372024_1978915932322438"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T17:25:00+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Flor Irene Bravo",
                                    "id": "10153426142948749"
                                },
                                "message": "Alejandro Guillier s\u00ed es valioso todos a votar 4",
                                "id": "1978420072372024_1978444012369630"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T20:42:20+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Darling Paola C\u00e1rcamo Arias",
                                    "id": "10203403045745449"
                                },
                                "message": "Si quieres hacer propaganda valla personalmente ya que tiene nuestras calles llena de sus papeles de \ud83d\udca9",
                                "id": "1978420072372024_1978509955696369"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T17:38:39+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Gabriela Patricia Castro Cerda",
                                    "id": "1649921351887520"
                                },
                                "message": "Grande GUILLIER!!!!!",
                                "id": "1978420072372024_1978449519035746"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T17:31:10+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Patricia Mendez Collao",
                                    "id": "1111904982198673"
                                },
                                "message": "Este es mi presidente.",
                                "id": "1978420072372024_1978446559036042"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T18:15:14+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Luis Leal Diaz",
                                    "id": "249134405586464"
                                },
                                "message": "Hay ke derrotar los pira\u00f1as de los pi\u00f1era",
                                "id": "1978420072372024_1978465229034175"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T19:19:56+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Cristina Perez Contreras",
                                    "id": "290428241468734"
                                },
                                "message": "EstamosCONTIGO ALEJANDRO NO T PREOCUPES COMPA\u00d1ERO. \ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udc8b\ud83d\udc8b\ud83d\udc8b\ud83d\udc8b\ud83c\udf40\ud83c\udf40\ud83c\udf40",
                                "id": "1978420072372024_1978487182365313"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T21:59:58+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Elias Pineda",
                                    "id": "155870155147334"
                                },
                                "message": "Creo que estas fumando puras hueas  fuma natural asi podis tener rasocinio amigo",
                                "id": "1978420072372024_1979061598974538"
                            }
                        ],
                        "paging": {
                            "cursors": {
                                "before": "OTUZD",
                                "after": "NjkZD"
                            },
                            "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/1481491872064849_1978420072372024/comments?access_token=EAACEdEose0cBABJZChiIkZBA1sLqEfVJEQjIfdFMZARwuZATEkMQ61fTRuazk8j6qZCKhHFY4ZCZAeZBlvAuC3Siz6SfhZBWLot3uzQA3STMJMLUmrpfNF4yFuWMfRZBInJw04afLKhT1oBDzUZBZBwXGnZAZCq7QzEUPbcpbL35EZAmx1riKq2UnTzm1TtZCjpQhrZBWDjYZD&limit=25&after=NjkZD"
                        }
                    },
                    "message": "Los invito a este domingo defender con su voto los derechos sociales, la gratuidad en la educaci\u00f3n y a crecer con empleo pero con seguridad social para todos y todas. Elijamos juntos un mejor futuro #YoVotoGuillier"
                },
                {
                    "id": "1481491872064849_1978287565718608",
                    "comments": {
                        "data": [
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T13:41:03+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Norma Rosales Segura",
                                    "id": "189619888263787"
                                },
                                "message": "Falta poco mujeres todas a votar por el presidente del pueblo ..Alejandro Guillier",
                                "id": "1978287565718608_1978299022384129"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T19:56:43+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Santiago Ulloa Fierro",
                                    "id": "10207656147183080"
                                },
                                "message": "Muy buen candidato, lo conozco bastante y valoro que se la este jugando por ser el Presidente de todos los Chilenos y continue con la buena Obra de la Presidenta, que avanzo bastante en sus Reformas, a pesar de la Cerrada oposicion de la Derecha, que defiente sus intereses personales: EL LUCRO...Pero, hay tambien compatriotas pobres que admiran a los Ricos y votan por ellos.",
                                "id": "1978287565718608_1978496812364350"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T23:12:21+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Julio Izquierdo Ya\u00f1ez",
                                    "id": "10214714309357538"
                                },
                                "message": "A tener fe en nuestro pueblo, dudo a que haya perdido la memoria,todo lo que han sufrido con los gobiernos y dictaduras de derecha, el 19 demostrarnos que un pueblo unido jam\u00e1s ser\u00e1 vencido, Vamos a romper toda encuesta, s\u00f3lo con un lapiz",
                                "id": "1978287565718608_1978593925687972"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T14:02:59+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Yolanda Lara Matamala",
                                    "id": "338135183187523"
                                },
                                "message": "Bien don Alejandro vamos a ganar no me cabe duda en la octaba se sintio y lo demostraremos el dmgo elas urnas vamos con todos mujeras vamos conGuillier",
                                "id": "1978287565718608_1978316009049097"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T01:23:38+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Mamade Eluney Torres",
                                    "id": "10204862616903702"
                                },
                                "message": "ojala alg\u00fan d\u00eda puedes leer esto e incluir las ideas de Goic. sobre todo licencia y sala cuna Para mam\u00e1s de ni\u00f1os con enfermedades graves. nadie habla de estos temas. y luego se llenan la boca hablando de la teleton. en Chile.no hay inclusi\u00f3n",
                                "id": "1978287565718608_1978667249013973"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T15:35:51+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Fidel Juan Arismendi Gukowsky",
                                    "id": "542581639413504"
                                },
                                "message": "Faltan pocos d\u00edas hay que apoyar a nuestro futuro presidente guillier",
                                "id": "1978287565718608_1978373985709966"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T16:30:34+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Daniela Maldonado",
                                    "id": "490349988031996"
                                },
                                "message": "La comuna de nancagua apoyando a Guillier!!! Todos a votar este Domingo por El 4",
                                "id": "1978287565718608_1978403102373721"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T18:15:13+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Samuel Barrera",
                                    "id": "1587989764815581"
                                },
                                "message": "Somos muchos mas !!\nGUILLIER PRESIDENTE  \nVAMOS CHILE \n      Dejad k los fachos pobres ladren......saben k manitos cortas  cagooooooo",
                                "id": "1978287565718608_1978465202367511"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T17:00:00+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Rosa Iturrieta Pinto",
                                    "id": "152454625486349"
                                },
                                "message": "Yo estoy con usted pero soy de villa alemana, y no podr\u00e9 ir pero si votar por usted y ganar de una sola como debe ser ! A GANAR\u00a1",
                                "id": "1978287565718608_1978420125705352"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T13:44:28+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Galleguillos Felipe Roberto",
                                    "id": "10155717729741142"
                                },
                                "message": "No vale la pena ir a votar por mentirosos izquierda derecha todos mienten y roban.",
                                "id": "1978287565718608_1978300682383963"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T13:33:03+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Marlene Paola Mu\u00f1oz Mu\u00f1oz",
                                    "id": "10205617974989114"
                                },
                                "message": "Grande guiller el 19 ganamos",
                                "id": "1978287565718608_1978294232384608"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T18:23:20+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Soledad Castillo",
                                    "id": "1654170501505975"
                                },
                                "message": "yo  tambien quiero a este como presidente vamos que se puede guillie",
                                "id": "1978287565718608_1978467915700573"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:10:47+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Maritza S\u00e1ncchez Carre\u00f1o",
                                    "id": "10152858187454931"
                                },
                                "message": "Vamos que se puede, a no dejarle ninguna opci\u00f3n a la mafiosa derecha y a su don.",
                                "id": "1978287565718608_1978521035695261"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T13:43:33+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Maria Teresa Nu\u00f1ez Iribarnegaray",
                                    "id": "509566426072122"
                                },
                                "message": "Todas a votar  por guillier!!!",
                                "id": "1978287565718608_1978300189050679"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T14:38:28+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Antony Mu\u00f1oz",
                                    "id": "673470576083810"
                                },
                                "message": "",
                                "id": "1978287565718608_1978342179046480"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T14:06:37+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Castula Clavijo",
                                    "id": "260093977807183"
                                },
                                "message": "Guillier presidente,Elizalde Senador,Ceroni diputado",
                                "id": "1978287565718608_1978318435715521"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T01:45:58+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Xime Dom",
                                    "id": "1042399642568022"
                                },
                                "message": "Votemos todos por guille aquellos que creemos que el hace la diferencia para una mayor igualdad, somos hijos de la dictadura y luchamos por una democracia",
                                "id": "1978287565718608_1978674359013262"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T14:14:53+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Bernardita Vargas Cea",
                                    "id": "145893612699132"
                                },
                                "message": "Todas y todos a botar el domingo por Guillier.",
                                "id": "1978287565718608_1978327375714627"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T10:37:58+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Carito Vergara",
                                    "id": "10203922671082831"
                                },
                                "message": "Deberian subir videos de todos los grupos que participaron   ayer en el cierre de campa\u00f1a !!!",
                                "id": "1978287565718608_1978835022330529"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T14:10:34+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Claudia Oyarzun",
                                    "id": "10155857104480419"
                                },
                                "message": "Vamos todos a votar..mujeres, hombres y jovenes...vamos pir la continuidad ..todos con guiller",
                                "id": "1978287565718608_1978323139048384"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T16:59:31+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Delu Urra",
                                    "id": "159193014822764"
                                },
                                "message": "Ojala , hoy al momento de serrar la campa\u00f1a ,, se abra la nueba campa\u00f1a para la segunda buelta , ke a kedado demostrado ke solo se estaba muy relajado , hay ke tomar el rumbo e ir con todo",
                                "id": "1978287565718608_1978420012372030"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T00:05:44+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Julio Tapia",
                                    "id": "297632524063546"
                                },
                                "message": "No queria votar.ahora si votare ,te dare mi voto y varios de mis familia y amigos.vamos Alejandro. G.",
                                "id": "1978287565718608_1978622995685065"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T10:39:25+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Carito Vergara",
                                    "id": "10203922671082831"
                                },
                                "message": "Deberian haber respetado los horarios de presentaci\u00f3n de los artistas !!!!",
                                "id": "1978287565718608_1978836338997064"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T16:35:11+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Manuel Enrique Echavarria Sutton",
                                    "id": "10200388309705732"
                                },
                                "message": "Que el diablo nos pille confesados. Para seguir hundiendo este hermoso pa\u00eds.",
                                "id": "1978287565718608_1978966348984063"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T14:13:37+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Ricardo Rodriguez",
                                    "id": "166688777108387"
                                },
                                "message": "Hay que tener PRESIDENTE NUEVO no repetido",
                                "id": "1978287565718608_1978326779048020"
                            }
                        ],
                        "paging": {
                            "cursors": {
                                "before": "MTIx",
                                "after": "OTYZD"
                            },
                            "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/1481491872064849_1978287565718608/comments?access_token=EAACEdEose0cBABJZChiIkZBA1sLqEfVJEQjIfdFMZARwuZATEkMQ61fTRuazk8j6qZCKhHFY4ZCZAeZBlvAuC3Siz6SfhZBWLot3uzQA3STMJMLUmrpfNF4yFuWMfRZBInJw04afLKhT1oBDzUZBZBwXGnZAZCq7QzEUPbcpbL35EZAmx1riKq2UnTzm1TtZCjpQhrZBWDjYZD&limit=25&after=OTYZD"
                        }
                    },
                    "message": "HOY cerramos nuestra campa\u00f1a rumbo a La Moneda. Con el apoyo de todos y todas, juntos ganamos este 19 de noviembre! Te esperamos!"
                },
                {
                    "id": "1481491872064849_1978087779071920",
                    "comments": {
                        "data": [
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T02:10:35+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Glenda Ruiz Araya",
                                    "id": "10204004450093478"
                                },
                                "message": "A ti te hablo.\nA ti que quieres estudiar y sientes que eres capaz pero no tienes los recursos necesarios ni el aval que exigen.\nA ti que sue\u00f1as que tus hijos y nietos puedan  educarse y optar a un futuro mejor.\nA ti que trabajas 45 horas semanales y no te quedan energ\u00edas para jugar con tus hijos.\nA ti que sabes lo miserable que son las pensiones.\nPor eso anda este 19 de noviembre a votar. No da lo mismo quien gobierne, la lucha es hoy, est\u00e1 en tus manos, j\u00f3venes entre 18 y 35 empoderense. #vota4Guillier #educaciongratisahora",
                                "id": "1978087779071920_1978106479070050"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T01:38:28+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Pablo Curiqueo Gutierrez",
                                    "id": "10207674762531241"
                                },
                                "message": "La pregunta es .. porque apoyaste a las AFP y ahora las quieres eliminar ?  Porque nunca probaste tu inocencia frente a la acusaci\u00f3n de  que personas vinculadas al narcotrafico te juntaron las firmas? porque presentaste programa  de gobierno al d\u00eda siguiente de que hayas dicho que no presentar\u00edas uno hasta despu\u00e9s de primera vuelta ? . Porque aprobaste la ley que censuraba a la prensa ? Porque dejo pagando al programa aqu\u00ed est\u00e1 chile , dejando a varios ciudadanos que le iba a hacer preguntas  con los crespos echos ?",
                                "id": "1978087779071920_1978095905737774"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T02:34:53+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Cao Andr\u00e9s",
                                    "id": "10152966139568687"
                                },
                                "message": "Chiquillos, el comando  dijo que era efectivo, el Domingo vamos con TODO!! dejemos a la derecha pinochetista fuera! Por un Chile justo, digno e igualitario todos a la moneda! :D #presidenteguille #derechafascista #elpueblounidojamasser\u00e1vencido!  #votabeasanchezypresidenteguille",
                                "id": "1978087779071920_1978114345735930"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T03:39:42+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Maryte Barrientos",
                                    "id": "10205112209944841"
                                },
                                "message": "Por Guillier  y un chile m\u00e1s justo se que con el se podr\u00e1 continuar lo logrado hasta aqu\u00ed , ,sue\u00f1o que alg\u00fan d\u00eda cambien esta constituci\u00f3n y tener m\u00e1s oportunidades para la juventud con una educaci\u00f3n estatal gratuita ,vasta ya de tanto lucro para algunos ,que mis nietos sepan un ma\u00f1ana que se Luch\u00f3 mucho para lograr que estudie como se merece con igualdad de derechos .que se habr\u00e1n las industrias y las grandes alamedas para un chile libre, hermoso y limpio de tanta corrupci\u00f3n",
                                "id": "1978087779071920_1978132159067482"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T11:06:04+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Galleguillos Felipe Roberto",
                                    "id": "10155717729741142"
                                },
                                "message": "Porque NO VOY A VOTAR por Guillier por qu\u00e9 no tiene esp\u00edritu de L\u00edder, por que miente, porque es t\u00edtere de la nueva pilleria, porque no tiene un programa de gobierno que me satisface, porque apoya los altos sueldos de los parlamentarios, porque tira la piedra y despu\u00e9s esconde la mano, porque no hizo una campa\u00f1a limpia siempre atac\u00f3 a los otros candidatos por eso y muchas cosas m\u00e1s NO VOTARIA NUNCA POR GUILLIER",
                                "id": "1978087779071920_1978237292390302"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T04:00:37+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Victor Acevedo Diaz",
                                    "id": "826132987459792"
                                },
                                "message": "Que risa me da leer lo q dicen los q apollan a guille es lo mismo q prometi\u00f3 la bachallet con pensamientos socialistas y comunistas q ya estan pasado de moda , guille marioneta del pc",
                                "id": "1978087779071920_1978136695733695"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T03:58:11+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Johnny Allan Provoste Rojas",
                                    "id": "10214686611028725"
                                },
                                "message": "Sres ...... ojo el boto ..... veo mucha descalificacion siempre y la mayoria sin base q detalle ..... Me pregunto si a la creem del partido comunista y demas les icieran auditorias y los acosaran tanto como a los de la derecha ..... saldria positiva la prueba de la blancura ..... y pucha q le dan duro a pi\u00f1era y a las empresa .... si encuentran q las oportunidades q hay son tan malas y q los ricos disfrutan de las utilidades y el resto del dia se rascan las q te dije eso segun el criterio del mundo socialista ..... yo les diria bajense de la nube un rato y traten de empreder y sacar sus propios negocios adelante .... como dicen x hay otra cosa en con guitarra ..... y la falta de trabajo .... seamos onestos ..... cuantos de estas personas q pucha q se qjan estan dispuestos a limpiar ba\u00f1os a barrer calles o a trabajar de guardia x un minimo",
                                "id": "1978087779071920_1978136305733734"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T03:07:41+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Andres Navarrete",
                                    "id": "206872593056428"
                                },
                                "message": "yo votare  por   guiller  para tener  un chile  mas justo y dejar  q chile cresca  como un pais igualitario para hombres   mujeres y ni\u00f1os  para que  no tengamos que  estar  en  una  dictadura   escondida como  la  que  hoy  estamos para que   la alegria  ya  viene  que  nunca llego  como asi  nunca  dejaron gobernar  a  sra michelle  y tengamos  todos  los  chilenos de norte  a sur  tambien  seamos  chile  y no  santiago  ni  vi\u00f1a  no valparaiso  sean  solo  nombradas  si no  que  desde  arica  hasta la patagonia tambien sean  habitualmente nombrada y q los recursos  q genere las regiones  y no solo  santiago  se lleven los beneficios de  otras  regione por eso  este  domingo yo voto 4",
                                "id": "1978087779071920_1978122785735086"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T02:00:05+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Mariana Medina",
                                    "id": "239171829861071"
                                },
                                "message": "Espero que no me decepcione , que trabaje por nuestro pais por las jubilaciones de hambre que tenemos , yo por esta ves volvere a votar ojala usted lo haga bien .",
                                "id": "1978087779071920_1978102902403741"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T15:03:37+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Bernardita Vargas Cea",
                                    "id": "145893612699132"
                                },
                                "message": "Los de derecha siempre tratan a los partidos comunista y socialista como los demonios que van a destruir el pais ,se\u00f1ores el pais los destruyen personas sin criterio y fanaticas ,en cada psrtido hay personas diferentes donde hay buenas y malas, pero siempre queremos que sean mas las buenas para sacar adelante a este pais tan desigual y personas como yo de trabajo y que no es mucho lo que tengo, pido que voten por Guiller para que esas personas que no tienen casi nada puedan vivir mejor, y so\u00f1ar con un futuro mejor.",
                                "id": "1978087779071920_1978356372378394"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T01:17:59+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Luz Mariana Terrile Argentiere",
                                    "id": "1499075977027185"
                                },
                                "message": "FELIZ DE HABER PARTICIPADO HOY EN EL CIERRE DE SU CAMPA\u00d1A",
                                "id": "1978087779071920_1978090912404940"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T14:53:36+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Esteban Irarrazabal",
                                    "id": "339429579816823"
                                },
                                "message": "Ahora entiendo por qu\u00e9 la educaci\u00f3n actual est\u00e1  como las pelotas, una educadora llamando a votar por guiller! M\u00e1s terrible.  De segura acepta el plagio en los trabajos de investigaci\u00f3n. O lo que es peor plagio su tesis.",
                                "id": "1978087779071920_1978350895712275"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T15:41:21+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Pedro Grand Naveillan",
                                    "id": "10152444780378746"
                                },
                                "message": "Guille, el candidato sin voz, el que le dicen que decir, el que dice una cosa y hace otra, el que dice que los parlamentarios ganan \"poco\", el que gasta 50 millones de impuestos en asesorias de copy paste, porfavor, gente ignorante",
                                "id": "1978087779071920_1978376912376340"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T15:42:45+0000",
                                "from": {
                                    "name": "N\u00e9stor Patricio \u00c1vila Guajardo",
                                    "id": "2220008278025429"
                                },
                                "message": "Los pol\u00edticos te buscan cuando te nesecitan despu\u00e9s no existes, son todos iguales, me carga cuando empiezan a sacarse los trapos al sol, sobre todo el meo que no sabe mas que hablar mal de Pi\u00f1era , que b\u00e1sico, el Navarro no sabe donde esta parado y suma y sigue, por eso los j\u00f3venes no votan al final tenemos que igual salga quien salga.",
                                "id": "1978087779071920_1978377679042930"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T01:46:05+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Ruth Vejar Espinoza",
                                    "id": "1531914863720828"
                                },
                                "message": "Yo tambi\u00e9n voto por Guille,porque es un hombre transparente y confiable,",
                                "id": "1978087779071920_1978098992404132"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T13:37:19+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Ximena Pacheco",
                                    "id": "10207965347310559"
                                },
                                "message": "Jam\u00e1s votar\u00eda por este Se\u00f1or, poco confiable, y me llama mucho la atenci\u00f3n el odio con el que habla de su contrincante es impresionante.",
                                "id": "1978087779071920_1978296992384332"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T12:31:22+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Vicente Contreras",
                                    "id": "339803846405193"
                                },
                                "message": "Muchos dicen, voy a votar por tal candidato para un chile m\u00e1s justo...recuerden que ya van casi 30 a\u00f1os, en que se logr\u00f3 la gran llamada democracia y cada vez que hay elecciones, los candidatos proponen un chile m\u00e1s justo...cu\u00e1ntos a\u00f1os van a tener que pasar, para que realmente sea as\u00ed ? Han pasado 5 gobiernos de la concertaci\u00f3n y ahora llamada nueva mayoria desde el a\u00f1o 90 y a\u00fan diciendo por un chile m\u00e1s justo...creo que Guillier deber\u00eda alcanzar ese tan anhelado, por un chile m\u00e1s justo...que la gente no se deje enga\u00f1ar...ojo.. Desde que entr\u00f3 la democracia, los ricos se han hecho m\u00e1s ricos y se tapan la boca por un chile m\u00e1s justo.",
                                "id": "1978087779071920_1978267715720593"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T12:53:31+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Rodrigo Vilches Cornejo",
                                    "id": "10214535884336014"
                                },
                                "message": "Yo voto por que es un gran compa\u00f1ero de trabajo y ayudo a sus colegas para que no fueran despedidos, voto para que sigan las AFP, voto para que el estado me mantenga...grande don Guille....cuak",
                                "id": "1978087779071920_1978274532386578"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T13:27:57+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Tonka Ortega",
                                    "id": "1937510216575494"
                                },
                                "message": "Este 19 votare por guiller por un cambio para todos los chilenos y por una mejor oportunidad para nuestros hijos ellos son el futuro fe mi pa\u00eds vamos voten 4 el sera nuestro presidente",
                                "id": "1978087779071920_1978291645718200"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T01:31:57+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Sergio Band Vasquez",
                                    "id": "637526129691123"
                                },
                                "message": "",
                                "id": "1978087779071920_1978094069071291"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-18T21:48:09+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Benjamin Antonio Jara Lara",
                                    "id": "1989898191292229"
                                },
                                "message": "jajajaj el candidato del cambio? Este caballero es mas de lo mismo.....que miedo si llega a salir presidente en ese caso que salga Pi\u00f1era.",
                                "id": "1978087779071920_1979512145596150"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T16:12:02+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Ricardo Enrique Vargas Santana",
                                    "id": "10205985009211787"
                                },
                                "message": "Es cierto que no ha declarado impuesto por 20 a\u00f1os y que no saben de donde saco los 5.000.000.000 millones, pero igual votare por \u00e9l.",
                                "id": "1978087779071920_1978393522374679"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:00:09+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Marco Antonio Rodriguez Gonzalez",
                                    "id": "10214905964345395"
                                },
                                "message": "Que desesperados est\u00e1n en la derecha ellos ya tienen las encuestas reales en la cual Guillier le va a ganar en la segunda vuelta, est\u00e1n tratando de hacernos creer lo contrario con informaci\u00f3n burda que ya nadie les cree porque la diferencia entre una persona que no tiene nada que esconder versus pi\u00f1era que no existe situaci\u00f3n en la cual este involucrado ya la conocemos todos,  antes era muy f\u00e1cil timar sobretodo a los m\u00e1s pobres con ofertones o cajas con comida, pero para su mala suerte ya la gente decente despert\u00f3 del letargo y en masa le diremos que no a usted y a sus c\u00f3mplices pasivos",
                                "id": "1978087779071920_1978551225692242"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T02:06:29+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Pablo C\u00e1ceres Toloza",
                                    "id": "10206752204860733"
                                },
                                "message": "Ojo, YO VOTAR\u00c9 POR ALEJANDRO GUILLIER y estoy feliz de que salga, que hable al pueblo, haga sus discursos, exponga sus ideas brillantemente y por eso lo pongo en mi facebook. Adem\u00e1s, realic\u00e9 el siguiente experimento; Puse en mi buscador, sin agregarlo a mis amistades de facebook, el nombre del otro candidato (Ud. tambi\u00e9n lo puede hacer, haga la prueba). Observ\u00e9 por copuchar el facebook del \"otro candidato\" que seg\u00fan las encuestas arrasa, y resulta que no han puesto ning\u00fan video como estos, con discursos de \"su candidato\". Solo fotos y ninguna con tanta gente como la que aqu\u00ed aparece. Es un excelente indicio de que no est\u00e1n las cosas tan bien como ellos dicen. La derecha va a perder. EL DOMINGO 19 HABR\u00c1 RESULTADOS SORPRENDENTES EN LA ELECCI\u00d3N. SI VA A VOTAR MUCHA GENTE, CAPAZ QUE GANE ALEJANDRO GUILLIER EN PRIMERA VUELTA. NO SOY UN BRUJO NI UN ADIVINO, UTILIZO RAZONAMIENTOS L\u00d3GICOS Y LO PRONOSTICO.\ud83d\ude00",
                                "id": "1978087779071920_1978104752403556"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T13:42:36+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Ana Maria Unwin",
                                    "id": "863506857064747"
                                },
                                "message": "C\u00f3mo podr\u00edamos votar por una persona, que no hizo nada por su gente como Senador, y no se apareci\u00f3 cuando la gente de su regi\u00f3n sufri\u00f3 todo tipo de infortunios. Esto queremos para Chile ? ? NO CREO. SERIAS UN PESIMO PRESIDENTE",
                                "id": "1978087779071920_1978299732384058"
                            }
                        ],
                        "paging": {
                            "cursors": {
                                "before": "MzAy",
                                "after": "Mjc1"
                            },
                            "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/1481491872064849_1978087779071920/comments?access_token=EAACEdEose0cBABJZChiIkZBA1sLqEfVJEQjIfdFMZARwuZATEkMQ61fTRuazk8j6qZCKhHFY4ZCZAeZBlvAuC3Siz6SfhZBWLot3uzQA3STMJMLUmrpfNF4yFuWMfRZBInJw04afLKhT1oBDzUZBZBwXGnZAZCq7QzEUPbcpbL35EZAmx1riKq2UnTzm1TtZCjpQhrZBWDjYZD&limit=25&after=Mjc1"
                        }
                    },
                    "message": "Participa de estas \u00faltimas horas de campa\u00f1a y env\u00edanos un video selfie (horizontal) con tu nombre, comuna y el por qu\u00e9 votar\u00e1s Guillier este domingo, al correo videosxguillier@gmail.com. Aqu\u00ed un ejemplo #Vota4"
                },
                {
                    "id": "1481491872064849_1978052092408822",
                    "comments": {
                        "data": [
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:43:41+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Marta Gajardo",
                                    "id": "1782904771935699"
                                },
                                "message": "Aumenta la pobreza en Chile,  Pira\u00f1a y compa\u00f1\u00eda no podr\u00e1n robar m\u00e1s ..... Guiller ser\u00e1 nuestro futuro Presidente",
                                "id": "1978052092408822_1978054202408611"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:45:46+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Andrea Soto Benavides",
                                    "id": "272765736394596"
                                },
                                "message": "Chile esta cntigoooo Guille vamos con todo !!!ke la derecha esta  asustada  porke el pueblo no se vende !!!",
                                "id": "1978052092408822_1978055745741790"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:48:32+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Juan Jacob",
                                    "id": "124980601323441"
                                },
                                "message": "As\u00ed habla un l\u00edder como t\u00fa Alejandro guillier un digno candidato para que sea nuestro presidente \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1",
                                "id": "1978052092408822_1978057842408247"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:47:45+0000",
                                "from": {
                                    "name": "C'laudia V'ega",
                                    "id": "10207792152746836"
                                },
                                "message": "A todos los j\u00f3venes los invito a votar no crean en canto de sirenas .. No dejemos que nos quiten la gratuidad para estudiar. Que sea un derecho protejamos a nuestros hijos amigos , primos etc yo voto 4 guillier por una educaci\u00f3n gratuita!!",
                                "id": "1978052092408822_1978057135741651"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:53:26+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Hilda Jimenez Nu\u00f1ez",
                                    "id": "1439652756051862"
                                },
                                "message": "Tengo  mucha  rabia con  los que se limpian la boca u osico  con los comunistas ! Yo no soy comunista , pero es forma de enlodar un pensamiento y doctrina  para usarla con campa\u00f1as del terror . Soy SOCIALISTA . A mucha honrra",
                                "id": "1978052092408822_1978061779074520"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:42:49+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Andrea Soto Benavides",
                                    "id": "272765736394596"
                                },
                                "message": "Se siente se siente Guille presidente!!!!!!! 4444 vota 4444 un pueblo entero te clama Guille nuestro presidente!!!!",
                                "id": "1978052092408822_1978053322408699"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:50:04+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Marcela Cruces Marin",
                                    "id": "165216654076772"
                                },
                                "message": "Por el bien de Chile y de todo el pueblo nosotros en familia votaremos por Guillermo viva chileee!!!",
                                "id": "1978052092408822_1978059442408087"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:47:44+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Mauricio Rodriguez Manosalva",
                                    "id": "10154645382624610"
                                },
                                "message": "Un hombre honesto, sincero el cual tiene sus manos limpias... ser\u00e1 si Dios quiere un buen Presi",
                                "id": "1978052092408822_1978057129074985"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:45:23+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Juan Jacob",
                                    "id": "124980601323441"
                                },
                                "message": "Ah\u00ed estar\u00e9 votando por el n\u00famero 4 grande Alejandro digno presidente \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udc4d",
                                "id": "1978052092408822_1978055375741827"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:43:13+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Rebeca Marquez Rojas",
                                    "id": "10206938117553018"
                                },
                                "message": "Vamos compa\u00f1ero. El domingo millones votaremos por ti. Saludos desde Ancud.",
                                "id": "1978052092408822_1978053685741996"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T00:14:01+0000",
                                "from": {
                                    "name": "David Guajardo",
                                    "id": "386857611470626"
                                },
                                "message": "LITIO, y ecoturismo, educacion ambiental, y arrglar entre todos nuestras pensiones. El futuro esta en nuestras manos. Solo debemos atrevernos, a tomarlo, siendo parte de este proceso q se llama hacer PATRIA.",
                                "id": "1978052092408822_1978068365740528"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:42:46+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Jacqueline Ponce",
                                    "id": "210369622652385"
                                },
                                "message": "Invito a tod@s las personas a votar el -19- de noviembre ganaremos con Guillier",
                                "id": "1978052092408822_1978053289075369"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:45:43+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Elena Isabel Plaza Pizarro",
                                    "id": "10206722688886974"
                                },
                                "message": "La mejor oportunidad,vota 4, solo 4, asegura el futuro de Chile, todos con Guillier!",
                                "id": "1978052092408822_1978055685741796"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:43:24+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Benito Gonzalez",
                                    "id": "388504944656510"
                                },
                                "message": "Conchalid dice presente mi presidente fuerza el pueblo unido jam\u00e1s ser\u00e1 vencido",
                                "id": "1978052092408822_1978053859075312"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:49:16+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Norma Vidal",
                                    "id": "379184865604892"
                                },
                                "message": "Asi se habla..... viva nuestro futuro presidente ALEJANDRO GUILLIER",
                                "id": "1978052092408822_1978058849074813"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:57:31+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Bernardo Gatica Farias",
                                    "id": "10207752924048231"
                                },
                                "message": "Eres   nuestro candidato no eso wueones  momios de la derecha",
                                "id": "1978052092408822_1978063535741011"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:43:23+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Mijharai Paola Rojas",
                                    "id": "305298343300648"
                                },
                                "message": "Hola te votaria ati por que tienes muy buenas propuestas para nuestro pais",
                                "id": "1978052092408822_1978053842408647"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:53:31+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Luis Alberto Rivera Gonzalez",
                                    "id": "929787687147599"
                                },
                                "message": "Los j\u00f3venes deben convencerle para que vayan a votar, la \u00fanica forma de cambiar el gobierno viva Alejandro GUILLER vota 4",
                                "id": "1978052092408822_1978061805741184"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T01:05:32+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Angela Elia Olguin Covarrubias",
                                    "id": "10207490819335279"
                                },
                                "message": "Para ganar hay que levantarse temprano a votar. Los j\u00f2venes son los m\u00e0s flojos e inconcientes!!!",
                                "id": "1978052092408822_1978085919072106"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T02:57:40+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Francisca Estay",
                                    "id": "288273711670649"
                                },
                                "message": "Consolidaci\u00f3n de Derechos sociales y derechos sindicales son esencial para una sociedad m\u00e1s equitativa.",
                                "id": "1978052092408822_1978120202402011"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T02:55:00+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Francisca Estay",
                                    "id": "288273711670649"
                                },
                                "message": "La descentralizaci\u00f3n es esencial para fomento y progreso de regiones .Muy bien,Guillier!",
                                "id": "1978052092408822_1978119592402072"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T03:00:57+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Francisca Estay",
                                    "id": "288273711670649"
                                },
                                "message": "Invito a los chilenos a votar este 19 de noviembte y a votar por derechos sociales ciudadanos.",
                                "id": "1978052092408822_1978121059068592"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T02:59:36+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Francisca Estay",
                                    "id": "288273711670649"
                                },
                                "message": "Un gran presidente chileno que fue comprometido con Derechos sociAles, fue Salvador Allende.",
                                "id": "1978052092408822_1978120692401962"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T02:56:04+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Francisca Estay",
                                    "id": "288273711670649"
                                },
                                "message": "El discurso anticomunista de Pi\u00f1era no podr\u00e1 con Guillier, la voz del pueblo tiene que ganar este 19.",
                                "id": "1978052092408822_1978119825735382"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:46:46+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Hilda Jimenez Nu\u00f1ez",
                                    "id": "1439652756051862"
                                },
                                "message": "Los democratas estan enfermos por el poder  no se interesan en las nececidades del pueblo por eso se separaron de del pueblo",
                                "id": "1978052092408822_1978056509075047"
                            }
                        ],
                        "paging": {
                            "cursors": {
                                "before": "NTc4",
                                "after": "NTU0"
                            },
                            "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/1481491872064849_1978052092408822/comments?access_token=EAACEdEose0cBABJZChiIkZBA1sLqEfVJEQjIfdFMZARwuZATEkMQ61fTRuazk8j6qZCKhHFY4ZCZAeZBlvAuC3Siz6SfhZBWLot3uzQA3STMJMLUmrpfNF4yFuWMfRZBInJw04afLKhT1oBDzUZBZBwXGnZAZCq7QzEUPbcpbL35EZAmx1riKq2UnTzm1TtZCjpQhrZBWDjYZD&limit=25&after=NTU0"
                        }
                    },
                    "message": "Cierre Campa\u00f1a Vi\u00f1a del Mar Acomp\u00e1\u00f1anos en la recta final hacia el triunfo ciudadano de este domingo 19 de noviembre #VotaGuillier"
                },
                {
                    "id": "1481491872064849_1978043179076380",
                    "comments": {
                        "data": [
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:37:17+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Jos\u00e9 Manuel Ortega Ram\u00edrez",
                                    "id": "10206241794705653"
                                },
                                "message": "Ese es un discurso de un hombre Normal y honesto; no de un pol\u00ectico profesional, esto hace la diferencia de los otros \"macucos\" candidatos.",
                                "id": "1978043179076380_1978047282409303"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:35:51+0000",
                                "from": {
                                    "name": "C\u00e1rol Valencia",
                                    "id": "10154400111893011"
                                },
                                "message": "Vamos con todo... Hicimos un trabajo de joyeria... Recorrimos miles de casas... Hablamos con cada vecino... Este a\u00f1o el triunfo es nuestro!!!",
                                "id": "1978043179076380_1978046099076088"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:50:18+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Gonzalo Alejandro Duran-Jimenez",
                                    "id": "10207752160500169"
                                },
                                "message": "Porque est\u00e1 vez no se trata de cambiar un presidente!!!... ser\u00e1 el pueblo que construya un Chile con los mismos derechos para todos!!!",
                                "id": "1978043179076380_1978059569074741"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:35:41+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Marta Gajardo",
                                    "id": "1782904771935699"
                                },
                                "message": "Mi hija est\u00e1 presente en Vi\u00f1a en \u00e9ste acto de apoyo al futuro presidente y yo lo estoy disfrutando por facebook . Viva Guilllier ! ! !",
                                "id": "1978043179076380_1978045955742769"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T13:13:28+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Francisca Estay",
                                    "id": "288273711670649"
                                },
                                "message": "La \u00faltima pol\u00e9mica es que est\u00e1n acusando intervencionismo electoral. Eso no es verdad, lo que se ha hecho es incentivar a ciudadan\u00eda a votar y esas declaraciones son con mala intenci\u00f3n.",
                                "id": "1978043179076380_1978283272385704"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:38:24+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Milena Rojas Loyola",
                                    "id": "10153627494792412"
                                },
                                "message": "La \u00fanica reforma econ\u00f3mica de Pira\u00f1a Fuenlabrada Ley de Pesca y se kgo a todos los pescadores artesanales privilegiando a sus amigos grandes empresarios!",
                                "id": "1978043179076380_1978048225742542"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T00:04:35+0000",
                                "from": {
                                    "name": "An\u00edbal Mu\u00f1oz",
                                    "id": "10152789353067163"
                                },
                                "message": "Grande Guillier. Transformar el banco del Estado para apoyar el Fomento Productivo y no pasarle millonadas al Pi\u00f1era para que nos llene de basuras las calles.",
                                "id": "1978043179076380_1978065375740827"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:39:23+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Alexis Mu\u00f1oz",
                                    "id": "10207956970825745"
                                },
                                "message": "Bien venido futuro presidente a las vregion y fuerza y con todo para este 19",
                                "id": "1978043179076380_1978049522409079"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:35:22+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Fernanda Espinoza Quezada",
                                    "id": "763120300465348"
                                },
                                "message": "vamos  q  se puede ....necesitamos  un cambio ... a votar x guille",
                                "id": "1978043179076380_1978045712409460"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-18T09:23:26+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Riensi Morales",
                                    "id": "565044017031556"
                                },
                                "message": "Me gusta la forma de hablar que usted tiene,  y Hoja que  UD, sea el nuevo presidenten  D Chile,  pero cuando SEA  presindente.  No se poca a robar igual  que los otro presidente, y compa\u00f1\u00eda.,",
                                "id": "1978043179076380_1979250795622285"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:37:09+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Mauri Gon Zac",
                                    "id": "10214533424070413"
                                },
                                "message": "Invito a todos el pa\u00eds a votar.. No importando por quien..o lo anules , pero por favor vayan a votar......",
                                "id": "1978043179076380_1978047172409314"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T01:19:30+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Joel Fernandez",
                                    "id": "220276785120108"
                                },
                                "message": "No queremos mas politicos  en el congreso  se lleban  toda la plata para los recurzos sociales  o penciones   ... SIEMPRE LOS MISMO  DERECHA O ISQUIERDA",
                                "id": "1978043179076380_1978091252404906"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:40:43+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Andrea Soto Benavides",
                                    "id": "272765736394596"
                                },
                                "message": "Pira\u00f1aaaaaa esta cn susto igual ke los fachosss!!!  Porke no podra seguir robando y enriqueciendose acosta del puebloo!!!! Pobres !!!!",
                                "id": "1978043179076380_1978051942408837"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:37:59+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Karin Jaramillo Hott",
                                    "id": "10204607974014847"
                                },
                                "message": "Saludos desde Temuco futuro presidente de Chile. Lo decreto usted ser\u00e1 nuestro presidente....Por un Chile m\u00e1s JUSTO Y EQUITATIVO",
                                "id": "1978043179076380_1978047872409244"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:37:35+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Elcira Sanchez",
                                    "id": "10206197243671754"
                                },
                                "message": "Todos tenemos la responsabilidad de que el domingo sea Alejandro Guillier el Presidente de Chile!!!!!!!",
                                "id": "1978043179076380_1978047575742607"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:38:45+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Jaime Blaset",
                                    "id": "10153394910109577"
                                },
                                "message": "A ganar estas elecciones ; s\u00f3lo hay que cumplir y salir el Dgo. A votar",
                                "id": "1978043179076380_1978048495742515"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:39:26+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Elena Isabel Plaza Pizarro",
                                    "id": "10206722688886974"
                                },
                                "message": "Con Guillier se marcar\u00e1 e iniciara una gran epoca de cambios en Chile, solo marca 4!",
                                "id": "1978043179076380_1978049715742393"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:36:43+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Bastian Loiza Galaz",
                                    "id": "1666465986908326"
                                },
                                "message": "Soy concejal tengo 24 anos. Y quiero mi igualitario y inclusivo. Por eso este domingo voto GUILLIER 4",
                                "id": "1978043179076380_1978046772409354"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:38:04+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Luis Canelo Poblete",
                                    "id": "1106281092825086"
                                },
                                "message": "vamos que se puede derrotar a  labron de cuello y corbata y que se cre servidor p\u00fablico",
                                "id": "1978043179076380_1978047922409239"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T13:19:38+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Francisca Estay",
                                    "id": "288273711670649"
                                },
                                "message": "Escuche todo el discurso a trav\u00e9s de Facebook Libe. Muy consistente y s\u00f3lido.",
                                "id": "1978043179076380_1978286779052020"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T13:18:45+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Francisca Estay",
                                    "id": "288273711670649"
                                },
                                "message": "Realizo un llamado a votar este 19 de noviembre  por un Chile justo e inclusivo.",
                                "id": "1978043179076380_1978286295718735"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:35:38+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Pablo Hern\u00e1n Espinoza Q.",
                                    "id": "10207395642150190"
                                },
                                "message": "Que bien le hace un acto civico como este al Vi\u00f1a tan facho .\nGuillier Presidente.",
                                "id": "1978043179076380_1978045919076106"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:42:19+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Cristian Fuenzalida",
                                    "id": "10204786792808308"
                                },
                                "message": "Pira\u00f1a lo dijo, m\u00e1s de 600 Lucas de ingreso familiar, se paga. El que paga se compromete, porque est\u00e1 \"demostrado\".",
                                "id": "1978043179076380_1978052905742074"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:39:19+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Mariela Olivia Becerra Espinoza",
                                    "id": "364693307307921"
                                },
                                "message": "J\u00f3venes si quiere tener derecho a voz y voto.......Vamos todos el domingo a votar",
                                "id": "1978043179076380_1978049262409105"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:35:27+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Juan Jos\u00e9 Canales",
                                    "id": "10205976743319985"
                                },
                                "message": "No hay que quedarse en la intencion, debe.os ir a votar el domingo, llevar hasta el vecino re.olon.\nVota 4",
                                "id": "1978043179076380_1978045769076121"
                            }
                        ],
                        "paging": {
                            "cursors": {
                                "before": "NDQ2",
                                "after": "NDIy"
                            },
                            "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/1481491872064849_1978043179076380/comments?access_token=EAACEdEose0cBABJZChiIkZBA1sLqEfVJEQjIfdFMZARwuZATEkMQ61fTRuazk8j6qZCKhHFY4ZCZAeZBlvAuC3Siz6SfhZBWLot3uzQA3STMJMLUmrpfNF4yFuWMfRZBInJw04afLKhT1oBDzUZBZBwXGnZAZCq7QzEUPbcpbL35EZAmx1riKq2UnTzm1TtZCjpQhrZBWDjYZD&limit=25&after=NDIy"
                        }
                    },
                    "message": "Cierre Campa\u00f1a Vi\u00f1a del Mar Acomp\u00e1\u00f1anos en la recta final hacia el triunfo ciudadano de este domingo 19 de noviembre #VotaGuillier"
                },
                {
                    "id": "1481491872064849_1978013819079316",
                    "comments": {
                        "data": [
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:23:56+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Andrea Soto Benavides",
                                    "id": "272765736394596"
                                },
                                "message": "Vamos Guille el pueblo entero esta contigoooo vamos a ganar!!!!! Eres el presidente de la gente, seco , fuerte y claro en tus convicciones, y con las manos limpias!!!",
                                "id": "1978013819079316_139748260119887"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:09:38+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Rosa Villarroel Garay",
                                    "id": "482852628531228"
                                },
                                "message": "VAMOS ALEJANDRO GUILLIER QUEDA POCO PARA EL TRIUNFO A VOTAR  X EL 4 Y A CELEBRAR.",
                                "id": "1978013819079316_1978023379078360"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:11:45+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Maco Dano Rodriguez Mu\u00f1oz",
                                    "id": "1651502778464405"
                                },
                                "message": "Derrotar a Pi\u00f1era es TAN F\u00c1CIL como haber derrotado a PINOCHET.\nLev\u00e1ntate y VOTA.\nLa Derecha se ATERRA con tu VOTO.!!!",
                                "id": "1978013819079316_1978025672411464"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:28:55+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Andrea Soto Benavides",
                                    "id": "272765736394596"
                                },
                                "message": "Los facho se pueden retirar porke aunke les duelaa Guille sera el nuevo presidente, que gobernara para el pueblo, no como pi\u00f1era ke solo sabe gobernar para 10 familias, el pueblo volvera alzar la vozzz y Guille ganaraaa!!!!",
                                "id": "1978013819079316_131903227455533"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:07:32+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Reygadas Iris Noelia",
                                    "id": "10210414854069056"
                                },
                                "message": "Llamen a votar a sus familiares . No dejemos que la derecha vaya en masa",
                                "id": "1978013819079316_1978020919078606"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:26:24+0000",
                                "from": {
                                    "name": "C Salgado Serrano",
                                    "id": "10207455189758028"
                                },
                                "message": "De las viviendas que entrego Pi\u00f1era hubo problemas con poblaciones completas por las licitaciones y adjudicaciones truchas de nuevas constructoras que se crearon en forma desmedida",
                                "id": "1978013819079316_131902864122236"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:11:26+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Maria Ines Ramirez Escudero",
                                    "id": "877561485646729"
                                },
                                "message": "Yo.la hija de un socialista y mas encima regidor en su tiempo no.puede dejar de apoyar a ALEJANDRO GUILLIER OPCOON 4 MI FAMILIA ENTERA CON.LA IZQUIERDA CARI\u00d1OS DESDE TALTAL",
                                "id": "1978013819079316_1978025485744816"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:10:05+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Yanett Nu\u00f1ez",
                                    "id": "170047520106196"
                                },
                                "message": "Por favor botemos para no tener a Pi\u00f1era ,tenemos que ir a botar para que gane nuestro Presidente Guillier a BOTAR 4",
                                "id": "1978013819079316_1978023845744980"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:16:29+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Saul Figueroa Soto",
                                    "id": "10209964994060446"
                                },
                                "message": "Un llamado a todos los j\u00f3venes.. acudir a votar.. todos por GUILLIER.. Educaci\u00f3n gratis y de calidad...",
                                "id": "1978013819079316_139746406786739"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:35:43+0000",
                                "from": {
                                    "name": "George Pezoa",
                                    "id": "1104507042896843"
                                },
                                "message": "GUILLIER ES EL \u00daNICO CANDIDATO QUE PUEDE IMPULSAR LAS REFORMAS SOCIALES. PI\u00d1ERA LAS DETENDR\u00c1!",
                                "id": "1978013819079316_1756217624672466"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T00:02:33+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Danniel Edo S\u00e1nchez De Leyton",
                                    "id": "10205737619138585"
                                },
                                "message": "Primera vez que escucho un discurso entendible y coloquial nada de palabras de diccionarios ,un discurso entendible hasta por el m\u00e1s humilde \u2764\ufe0f",
                                "id": "1978013819079316_131908404121682"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:54:40+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Jangelica Fsanhueza",
                                    "id": "297937607254926"
                                },
                                "message": "Ah\u00ed que TENER FE en nosotros mismos en dios que todo va salir bien y vamos ganar xq la gente q es sincera estamos con el mucha suerte y much\u00edsimas bendiciones para el domingo",
                                "id": "1978013819079316_906952379454805"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:42:46+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Daisy Barraza",
                                    "id": "386688098165792"
                                },
                                "message": "Este se\u00f1or.Esdek pueblo. Hasta cuando votan x la derecha. Que echar\u00e1  a tanta gente de su trabajo y recibir\u00e1  a los de su a partidos. Votemos GUILLIER.",
                                "id": "1978013819079316_131905330788656"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T00:32:42+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Maria Palma",
                                    "id": "138141500241940"
                                },
                                "message": "Llamo a la gente que quiere a nuestroPais no dejen que la derecha al poder hay que acordarse cuando luchamos contra la dictadura o democracia entre el si y el no",
                                "id": "1978013819079316_131911514121371"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T00:15:14+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Mar\u00eda Ang\u00e9lica Fern\u00e1ndez Cuevas",
                                    "id": "839143639489254"
                                },
                                "message": "Vamos Compa\u00f1eros,amigos,etc.Voten por Guillier 4,Senadora Allende 28,Urizar 77,Barbara Pihare  L139,voten por los que se la juegan.Desde la Comuna de La Cruz.Vamos con todo!!!",
                                "id": "1978013819079316_131909904121532"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:11:01+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Cora Manzo",
                                    "id": "652424164806255"
                                },
                                "message": "Tenemos que invitar a todo CHILE a votar 0or Guillier s\u00f3lo as\u00ed podremos ganar. GRANDE GUILLIER",
                                "id": "1978013819079316_1978025199078178"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:15:33+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Pilar Toledo",
                                    "id": "195136980881671"
                                },
                                "message": "Apoyemos al Sr. GUILLER. el seguira fotaleciendo la educaci\u00f3n, mejor jubilaci\u00f3n y mejor salud.\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d",
                                "id": "1978013819079316_1978028282411203"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:23:17+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Silvio Zamora",
                                    "id": "10207160160785389"
                                },
                                "message": "Vamos todos a VOTAR  Por Chile por nosotros no entreguemos  Chile a la derecha",
                                "id": "1978013819079316_510621635965700"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:13:34+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Juana Morales Araya",
                                    "id": "10207750589704335"
                                },
                                "message": "VAMOS TODOS A VOTAR EL 19 DE NOVIEMBRE. \u00a1\u00a1\u00a1HASTA LA VICTORIA FINAL!!!",
                                "id": "1978013819079316_1978026869078011"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:08:28+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Oscar Ignacio Cavieres Rozas",
                                    "id": "944040405618492"
                                },
                                "message": "Vaamos Guillier, a destrozar a pi\u00f1era.. Y a ese  pinochetista de kast",
                                "id": "1978013819079316_1978021955745169"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:27:00+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Qote Mankein",
                                    "id": "1164611930280695"
                                },
                                "message": "como voy a celebrar si sale electo .!! en vi\u00f1a no supieron levantarnos a votar por alcalde y est\u00e1n todos arrepentidos hoy . que no suceda lo mismo en las presidenciales !! vamos guiller \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa",
                                "id": "1978013819079316_1756216111339284"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:17:35+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Saul Figueroa Soto",
                                    "id": "10209964994060446"
                                },
                                "message": "Ma\u00f1ana todos invitados al gran cierre de campa\u00f1a..!!! Donde..?? Paseo Bulnes a las 18:00",
                                "id": "1978013819079316_139746650120048"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:30:34+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Juan Jos\u00e9 Canales",
                                    "id": "10205976743319985"
                                },
                                "message": "Las complices dek ladrin de Pira\u00f1a que se vayan , aqui estamos los tra ajadaroes honestos y ganadores",
                                "id": "1978013819079316_906946296122080"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:27:06+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Maldonado Silva Juan Sr.",
                                    "id": "10205857583375410"
                                },
                                "message": "\u00a1Saludos al pueblo de Chile especialmente al candidato del pueblo GUILLIER!",
                                "id": "1978013819079316_131902940788895"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:22:49+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Tania Zumaeta",
                                    "id": "10205913090852114"
                                },
                                "message": "Buena Compensaci\u00f3n para jubilados y adultos mayores: subsidio en locomoci\u00f3n. Farmacia popular, \u00f3ptica y otros, yo sugiero con env\u00edo a domicilio y a trav\u00e9s de las CCAF y no de los municipios....\ud83d\ude09",
                                "id": "1978013819079316_510621515965712"
                            }
                        ],
                        "paging": {
                            "cursors": {
                                "before": "MTA4OAZDZD",
                                "after": "MTA2NAZDZD"
                            },
                            "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/1481491872064849_1978013819079316/comments?access_token=EAACEdEose0cBABJZChiIkZBA1sLqEfVJEQjIfdFMZARwuZATEkMQ61fTRuazk8j6qZCKhHFY4ZCZAeZBlvAuC3Siz6SfhZBWLot3uzQA3STMJMLUmrpfNF4yFuWMfRZBInJw04afLKhT1oBDzUZBZBwXGnZAZCq7QzEUPbcpbL35EZAmx1riKq2UnTzm1TtZCjpQhrZBWDjYZD&limit=25&after=MTA2NAZDZD"
                        }
                    },
                    "message": "Cierre Campa\u00f1a Vi\u00f1a del Mar Acomp\u00e1\u00f1anos en la recta final hacia el triunfo ciudadano de este domingo 19 de noviembre #VotaGuillier"
                },
                {
                    "id": "1481491872064849_1977946179086080",
                    "comments": {
                        "data": [
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T21:03:55+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Norma Rosales Segura",
                                    "id": "189619888263787"
                                },
                                "message": "Vamos con toda la Fuerza de la mujer chilena ...trabajadora y humilde y que Sue\u00f1a con un Ma\u00f1ana mejor ...vamos que se puede Guillier Presidente ....nos vemos el 19 a votar todaaaaaaas hacemos fuerzaaaaaaaaaa",
                                "id": "1977946179086080_1977964019084296"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T20:31:59+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Daniela Maldonado",
                                    "id": "490349988031996"
                                },
                                "message": "Mi voto y El de todaaaaa mi familia es para Alejandro Guillier vota 4! Demostremos que Las encuestas son falsas q nosotros somos los que decidimos!!! Vota 4",
                                "id": "1977946179086080_1977953122418719"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T20:58:31+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Wilfredo Gonz\u00e1lez Alvarado",
                                    "id": "1456671041299866"
                                },
                                "message": "Este wevetas debe ser igual que Allende...cuando recorr\u00eda  las poblaciones se daba un ba\u00f1o de tina y se cambiaba desde el calcet\u00edn...porque dec\u00eda que venia pasado a pueblo a gente pobre...as\u00ed  era el h\u00e9roe de la gente que lo llev\u00f3  al poder..",
                                "id": "1977946179086080_1977961155751249"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T21:22:50+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Pablo Javier Destefano",
                                    "id": "134782077283822"
                                },
                                "message": "tendremos la opci\u00f3n de expulsar a la Nueva Piller\u00eda y la gordi Bachelet con su ineptitud y su ineptituda, como dice ella, y no elegir por ningun motivo al baboso de Guillare que es un monigote de los partidos en especial de los comunistas....SALVEMOS A CHILE Y VOLVAMOS A TOMAR LA SENDA DEL DESARROLLO!!!!!",
                                "id": "1977946179086080_1977976222416409"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T20:52:28+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Cao Andr\u00e9s",
                                    "id": "10152966139568687"
                                },
                                "message": "Chiquillos, reci\u00e9n el comando dijo que era efectivo, el Domingo vamos con TODO!! dejemos a la derecha pinochetista fuera! Por un Chile justo, digno e igualitario todos a la moneda! :D #presidenteguille #derechafascista #elpueblounidojamasser\u00e1vencido!",
                                "id": "1977946179086080_1977957972418234"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T01:37:48+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Magali Larenas Arrepol",
                                    "id": "1607249052912642"
                                },
                                "message": "A palabras necias.oidos sordos. Digan lo que digan el pr\u00f3ximo presidente de la . Rep\u00fablica ser\u00e1, sin duda el. Presidente. Pi\u00f1era. La   . Presidenta  a inaugurado cuanto edificios encuentra, ella tan buena y correcta, le faltan  dedos para el piano,.",
                                "id": "1977946179086080_1978095775737787"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T01:05:11+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Libertad Joan Franco Alvarez",
                                    "id": "10205999471689033"
                                },
                                "message": "Mucho \u00e9xito caballero que Dios lo escuche y el diablo se haga sordo dec\u00eda mi abuelita. Mire caballero , no se que  Gobierno har\u00e1 , lo unico que  me queda claro , que usted ser\u00e1 mejor Presidente para Chile  que el enfermo mental de Pi\u00f1era.",
                                "id": "1977946179086080_1978085779072120"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T03:18:39+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Miriam Labra",
                                    "id": "366060073762145"
                                },
                                "message": "El domingo nos juntamos, somos 74 k votaremos por pi\u00f1era , ya k el Sr Guille....llevar\u00e1 el pa\u00eds a la crisis,lo mismo k pasa con Venezuela.\nLe faltan dedos para el piano.",
                                "id": "1977946179086080_1978125602401471"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T20:14:22+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Jacqueline Negrita Mu\u00f1oz Valenzuela",
                                    "id": "10204698599526051"
                                },
                                "message": "Vamos Alejandro Guillier.... el domingo a votar y reunir fuerzas para ganar a no quedarse en casa si queremos cambios con usted tenemos  que apoyarlo",
                                "id": "1977946179086080_1977948339085864"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T01:46:33+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Cecilia Rodriguez Perez",
                                    "id": "1101637809881893"
                                },
                                "message": "Este se\u00f1or  va igual que Allende, con una ensalada rusa de partidos y con un programa de ultima hora encasillado por los comunistas!! Yyy\nTodos los partidos en esa epoca fatal del 73, querian mandar y paso lo que tenia que pasar por pura incompetencia!!! Crean los cuentos convenientes de la izquierda!! A mi nadie me lo conto!! Lo vivi todito!! Y yo era de izquierda!!",
                                "id": "1977946179086080_1978099235737441"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T20:16:50+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Leonel Beltran Inostroza",
                                    "id": "596603993804617"
                                },
                                "message": "<<< Un gran orador, su discurso tiene continuidad y verdad>>>>   Exito don Alejandro, y a ganar.....>>>>",
                                "id": "1977946179086080_1977949519085746"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T00:02:01+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Mayito Aguayo",
                                    "id": "793156670719457"
                                },
                                "message": "Porque el pa\u00eds necesita igualdad e inclusi\u00f3n, desde Copiapo. Atacama TODO NUESTRO APOYO CON TODO EL CORAZ\u00d3N POR GUILLIER...N\u00famero 4...Porque Chile necesita continuidad de proyectos, avance y crecimiento...PORQUE AMO MI CHILE. MI TIERRA...",
                                "id": "1977946179086080_1978064609074237"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T20:31:08+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Miguel Jorge Arevalo Pizarro",
                                    "id": "1487027261615739"
                                },
                                "message": "Los trabajadores de la construcci\u00f3n de Puerto Montt estamos con Alejandro Guillier y estaremos todos este 19 sufragando por nuestro candidato...El candidato que quiere la gente...Alejandro Guillier ...presidente",
                                "id": "1977946179086080_1977952992418732"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T00:07:28+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Jessica Carrillo",
                                    "id": "665856563802729"
                                },
                                "message": "Que triste ver que los chilenos sufran de de mala memoria son comunistas,  acaso no recuerdan lo que sufrimos en la \u00e9poca de ALLENDE sue\u00f1en con un ma\u00f1ana mejor jajajaja.",
                                "id": "1977946179086080_1978066225740742"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T20:42:31+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Fabian Valenzuela Mella",
                                    "id": "10214325745407302"
                                },
                                "message": "no votare por simple razon q ustedes los candidatos han demostrado ser personas q no quisiera tener ni siquiera como vecinos...viviriamos en pesimas relaciones sacando siempre en cara lo negativo del otro y todos son iguales menos los apoyaria para q gobiernen este pais q esta envenenado por la venganza politica...",
                                "id": "1977946179086080_1977955512418480"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T20:44:00+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Maria Tapia",
                                    "id": "370888389990843"
                                },
                                "message": "Vamos con todo nuestro candidato usted es el presidente de la gente pobre no a pi\u00f1eira voten por Alejandro guillier",
                                "id": "1977946179086080_1977955829085115"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T02:52:34+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Joyce ProNails",
                                    "id": "136233223811648"
                                },
                                "message": "mi voto para uds alejadro ... lo e visto varias veces en la peluquer\u00eda donde trabajo u siempre a sido respetuoso y humilde con todos los trabajadores, uds que esta a favor con que la gente pueda tener su casa propia vamos que se puede \ud83d\udc4f",
                                "id": "1977946179086080_1978118992402132"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T00:55:23+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Ximena Rivas",
                                    "id": "127943431217689"
                                },
                                "message": "Trate don alejandro de votar pero no quisieron cambiarme ni a mi hijo ni a mi pero deseo de todo coraz\u00f3n que el domingo sea usted nuestro pr\u00f3ximo presidente pero asi tambi\u00e9n le pido que no se olvide de su gente que siempre sea transparente en todo y que la verdad siempre este en sus palabras no lo olvide se\u00f1or presidente.",
                                "id": "1977946179086080_1978082215739143"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T01:33:32+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Mirtha Ferrada",
                                    "id": "327034701057272"
                                },
                                "message": "Vamos Gullier s\u00e9 que gan\u00e1remos porque cre\u00f3 en usted  y cre\u00f3 sinceramente en sus proyecto queremos realidades y quien como usted no habr\u00e1 otro por eso le  deseo mucha fuerza y valent\u00eda vamos vamos que s\u00e9 puede a ganar tendremos un presidente honesto ya estamos cansado los pobre d\u00e9  ganar unos miserable sueldo y con usted eso cambiar\u00e1 por eso le mando toda mis buena vibra positiva vamos con todo el pahuer",
                                "id": "1977946179086080_1978094419071256"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T13:46:15+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Marina Silva",
                                    "id": "977830885611635"
                                },
                                "message": "Quiera Que Dios le de una mano, para que sea nuestro presidente y venza a sabanas de Pi\u00f1era que es el mismo diablo conquist\u00e1ndose  ala gente con su maleficio con sus falsas esperanzas.\nArriba se\u00f1or Guill\u00e9n nuestro futuro presidente.",
                                "id": "1977946179086080_1978301739050524"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T20:19:18+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Deidamia Soto",
                                    "id": "485815275204128"
                                },
                                "message": "Yo voto  x GUILLIER   por  que  creo  \nSenador  QUINTANA  N\u00b0  20  \nPresidente GUILLIER  N\u00b0    4 \nVamos  x un  Chile  mas  justo",
                                "id": "1977946179086080_1977949969085701"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T20:37:48+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Ana Maria Troncozo",
                                    "id": "229474307415286"
                                },
                                "message": "Este es mi candidato ganaremos  suerte se\u00f1or Guillier siempre lo apollaremos",
                                "id": "1977946179086080_1977954399085258"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T10:56:22+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Miriam Contreras",
                                    "id": "180654115754355"
                                },
                                "message": "Quieren un gobierno comunista.que regrese lo que sucedio el 73.  Lo vivi fue terrible ya no soy la de antes. Obvio por mi edad. No podria vivir  ni servir para salir adelante con 4  hijos como fue en ese entonce.fue una tragedia mataron a varios amigos nuestros.  Se vivio mucho dolor. Ya no mas.",
                                "id": "1977946179086080_1978235079057190"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T10:34:14+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Maria Veronica Palominos",
                                    "id": "10207247447088715"
                                },
                                "message": "Que tanto hizo este se\u00f1or siendo senador por Antofagasta ? El es antofagastino adem\u00e1s ..y prometio cuando queria votos ..que haria mucho por la region ..yo ahora no creo que haga mucho siendo presidente ..porque es un buen periodista ...",
                                "id": "1977946179086080_1978229615724403"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T01:55:02+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Margarita Riffo",
                                    "id": "253936515136555"
                                },
                                "message": "Es muy humilde es usted me gustaba cuando daba las noticia \nY ahora va ser nuestro presidente si dios quiere \nMucha suerte este domingo",
                                "id": "1977946179086080_1978101685737196"
                            }
                        ],
                        "paging": {
                            "cursors": {
                                "before": "NzEz",
                                "after": "Njg5"
                            },
                            "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/1481491872064849_1977946179086080/comments?access_token=EAACEdEose0cBABJZChiIkZBA1sLqEfVJEQjIfdFMZARwuZATEkMQ61fTRuazk8j6qZCKhHFY4ZCZAeZBlvAuC3Siz6SfhZBWLot3uzQA3STMJMLUmrpfNF4yFuWMfRZBInJw04afLKhT1oBDzUZBZBwXGnZAZCq7QzEUPbcpbL35EZAmx1riKq2UnTzm1TtZCjpQhrZBWDjYZD&limit=25&after=Njg5"
                        }
                    },
                    "message": "Este domingo tendr\u00e1s la posibilidad de elegir el pa\u00eds en el que quieres vivir, el pa\u00eds que quieres ayudar a construir para ti y para tu familia. Por eso te llamo a elegir una patria m\u00e1s justa y mejor para todos sus habitantes. Recuerda, Tu voto es tu Poder!\nComparte el \u00faltimo cap\u00edtulo de nuestra Franja Presidencial #VotaGuillier #ElPresidenteDeLaGente, #Vota4"
                },
                {
                    "id": "1481491872064849_1977486012465430",
                    "comments": {
                        "data": [
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T01:27:31+0000",
                                "from": {
                                    "name": "An\u00edbal Mu\u00f1oz",
                                    "id": "10152789353067163"
                                },
                                "message": "Conozco a su gran esposo desde los tiempos de estudiante en la UCN, s\u00e9 lo transparente, inteligente y honesto que es. No le quepa duda que este 19 el voto es 4, somos muchos m\u00e1s de lo que se imagina la derecha. Ganaremos con Guillier!!",
                                "id": "1977486012465430_1977510209129677"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T01:02:00+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Bella Luisa Hidalgovasquez",
                                    "id": "1790222784580253"
                                },
                                "message": "La quiero ver  en la moneda como  nuestra primera  dama y tan sencilla como somos las chilenas  de alma y coraz\u00f3n. Mucha suerte y  a ganar  abrazos. !!?",
                                "id": "1977486012465430_1977502025797162"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T01:06:00+0000",
                                "from": {
                                    "name": "H\u00e9ctor Manuel Argel Maldonado",
                                    "id": "10207644911351541"
                                },
                                "message": "Una dama prudente ,sencilla ,fina y no florero como otras que andan por ah\u00ed",
                                "id": "1977486012465430_1977502949130403"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T01:37:22+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Miguel Jorge Arevalo Pizarro",
                                    "id": "1487027261615739"
                                },
                                "message": "Sra Cristina....los trabajadores de la construcci\u00f3n de Puerto Montt apoyamos a Alejandro Guillier porque queremos que sea nuestro presidente",
                                "id": "1977486012465430_1977512512462780"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T00:14:55+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Norma Rosales Segura",
                                    "id": "189619888263787"
                                },
                                "message": "Ahi estare con Alejandro Guillier ....Vamos que se puede",
                                "id": "1977486012465430_1977488899131808"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T12:35:37+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Elvia S\u00e1nchez",
                                    "id": "10155047544135580"
                                },
                                "message": "Si tengo el privilegio conocerla a la Sra cristina ..una persona integra y de gran coraz\u00f3n al igual que nuestro candidato a la presidencia ..un gusto enorme verla y escucharla..muchas bendiciones y \u00e9xitos.",
                                "id": "1977486012465430_1977690445778320"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T00:43:41+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Jaqueline Andrea Martinez Ventura",
                                    "id": "883103265076083"
                                },
                                "message": "Espero cuando sea primera dama ,no pierdas tu sencillez y simpat\u00eda ,mi voto es para GuiLLER",
                                "id": "1977486012465430_1977495589131139"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T01:47:10+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Derna Alicia Montecino Mora",
                                    "id": "10204514234688319"
                                },
                                "message": "Que hermosa mujer ... Una gran compa\u00f1era!!! Transmite mucha simpat\u00eda y transparencia... Una mujer real  \u00e9 inteligente ... BENDICIONES para ambos ... El mejor Presidente para Chile!! Voto 4",
                                "id": "1977486012465430_1977514279129270"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T02:21:54+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Patricia Vega Lynch",
                                    "id": "10204510482029290"
                                },
                                "message": "Simp\u00e1tica la futura primera dama, es sencilla y alegre...voto Guillier  4...!!",
                                "id": "1977486012465430_1977524089128289"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T12:29:23+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Marta Ramirez Alvear",
                                    "id": "1290655834278668"
                                },
                                "message": "No logro entender por qu\u00e9 si no est\u00e1n de acuerdo con una persona.... tienen que ofender..que falta de Educaci\u00f3n por eso Chile est\u00e1 c\u00f3mo est\u00e1...por Gente muy mal Educada",
                                "id": "1977486012465430_1977687979111900"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T04:21:09+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Mar\u00eda Milagros Quezada Ibar",
                                    "id": "10206744161299102"
                                },
                                "message": "Decretamos aqu\u00ed ahora \u00e9xito para nuestro Chile.....as\u00ed sera mil gracia pura Fe as\u00ed sera.....decretado y despu\u00e9s  aun rico casillero de diablo por que la sorpresa va ser muy grande  y una de ellas... no hay segunda vuelta.......esta vez gran sorpresa,,,,,,,,,a celebrar con vivo,,,,,los encontraremos celebrando,,,no se olviden en la alegr\u00eda.....esto es pura fe....nos vemos.lo mejor paraChile.,",
                                "id": "1977486012465430_1977555019125196"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T02:27:19+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Oscar Painemal",
                                    "id": "209485562852480"
                                },
                                "message": "Ahi estaremos con ud, Alejandro Guilliet, futuro presidente..",
                                "id": "1977486012465430_1977525475794817"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T19:44:58+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Cecilia Cruz",
                                    "id": "10213907619711063"
                                },
                                "message": "Hubiese votado por \u00e9l. ...pero se contagio con los otros pol\u00edticos......aprobo leyes  segun \u00e9l no habia leido todo el legajo pag\u00f3 para el famoso copy-paste .....Osea otro que se le peg\u00f3 lo malo de los otros politicos",
                                "id": "1977486012465430_1977937285753636"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T02:50:20+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Vicente Peralta",
                                    "id": "2005385623007126"
                                },
                                "message": "Yo vot\u00f3 ,4 vamos chilenos una vez m\u00e1s derrotaremos Al\u00f3s exploradores de la derecha gana Guille",
                                "id": "1977486012465430_1977531322460899"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T01:41:04+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Charles Cabrera",
                                    "id": "1164980916922929"
                                },
                                "message": "Guillier Presidente para la junta de vecinos...ni para eso es bueno este flojo picante...",
                                "id": "1977486012465430_1977513205796044"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T12:44:43+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Gloria Cardenas Soto",
                                    "id": "10213437949607222"
                                },
                                "message": "Hay Javier como le puedes creer a una persona que jam\u00e1s habla las cosas directas siemprw en todo su discurso se va por las ramas ..ademas se sabe ...  lo d Narcotraficante. .!!!. Incre\u00edble obvio que no se cree esto, pero mi querido esto es Verdad..hay otros menos malos de todos pero este hombre ..mil veces no.\nBueno si gana ya ver\u00e1n todos ls que le creyeron. ,no es bueno confiar en el hombre hay un texto b\u00edblico mi querido sobrino que dice una verdad muy grande \nMaldito el hombre que conf\u00eda en \u00e9l hombre.\nTiempos mejores ya no veremos con nadie, en esta tierra hay demasiada corrupci\u00f3n de todo tipo.\nS\u00f3lo para pensar  .\nEres joven, lindo ser\u00eda mi querido y bello sobrino que se detuviera un poquito,  y pensara en Dios. Y le diera un tiempo, por todo lo que te ha dado.\nInvestigue sobre ese se\u00f1or Guille.\nDicen todos que es invento.\nPero tenemos una pariente de el ac\u00e1 que nos ha contado y eso que no ha querido hacer ella noticia con esto, de la realidad de las drogas.\nLo supe sin buscarlo a ella le entristece eso.\nAlgunos lo saben aunque igual la noticia ha corrido por otros lados sin embargo esta dama porque eso es lo ha dicho a .los m\u00e1s cercanos que esto ser\u00e1 muy lamentable. (Ojo ella tambi\u00e9n es de izquierda)\nS\u00f3lo para pensar  y ver que haremos el 19 que seamos dirijidos por Dios .Abrazos mi querido Javier, Yo creo que la persona que me agrada nos  saldr\u00e1. Pero voy a l menos (aparentemente )malo.\nSaludos a tus padres y abuelos.",
                                "id": "1977486012465430_1978271289053569"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T10:55:30+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Carmen Irene Vargas Avenda\u00f1o",
                                    "id": "197807364020867"
                                },
                                "message": "Los jovenes de mi pais todos a votar a recuperar chile ya basta de regalarle las riquesas de chile a la derecha vamos bien a votar por guiller vota  4",
                                "id": "1977486012465430_1977656652448366"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T17:42:45+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Cristina Del Pilar Garrido",
                                    "id": "10210160405267463"
                                },
                                "message": "Tbn confio en el, por eso yo , mi familia y muchooooossss amigos, votaremos por su marido!! GUILLIER PRESIDENTE DE LA GENTE HONESTA!! Y SOMOS MASSSSSS!!",
                                "id": "1977486012465430_1977900155757349"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T03:34:06+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Isolina Cruz Flores",
                                    "id": "1652827508061173"
                                },
                                "message": "Volveremos a creer , Volveremos a confiar, y Venceremos votando 4. Votaremos Guillier para seguir avanzando porque los chilenos y Chile lo merece.\n   No da lo mismo quien gobierne por eso lo importante es ir a votar, Vota  4, vota Guilliet",
                                "id": "1977486012465430_1978130939067604"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T09:42:57+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Margarita Fredes Rodriguez",
                                    "id": "10202898336432447"
                                },
                                "message": "Yo no le creo. Si, como Senador por la segunda regi\u00f3n fue ausente, mientras el movimiento ciudadano luchaba por los recursos para Calama. Menos har\u00e1 por un pa\u00eds.",
                                "id": "1977486012465430_1978212395726125"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T06:30:11+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Sandra Bugue\u00f1o Tapia",
                                    "id": "10209025628258459"
                                },
                                "message": "Votar\u00e9 por Alejandro Guillier por que es un hombre honesto, inteligente, por que fue mi compa\u00f1ero de Universidad (U del Norte). Y porque tengo la seguridad que ser\u00e1 un buen presidente.",
                                "id": "1977486012465430_1978165995730765"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T12:10:16+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Maria Ines Ramirez Escudero",
                                    "id": "877561485646729"
                                },
                                "message": "Por supuesto cuente con mo voto. La hija de un regidor socialista. Siempre votara por la izquierda.si que vamos todo a votar por Alejandro Guillier",
                                "id": "1977486012465430_1977681829112515"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T02:36:50+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Ingrid Trollund Miranda",
                                    "id": "761165410610747"
                                },
                                "message": "La apollo se\u00f1ora marta lo unico k uno lee son insulto garabatos y quejas no hay nada bueno todo malo pero parese k con eso les da derecho a insultar sea quien sea",
                                "id": "1977486012465430_1978114889069209"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T21:33:45+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Luis Jaime Monasterio Gonzalez",
                                    "id": "1054734394647185"
                                },
                                "message": "Como vamos a tener interes de votar si nuestras autiridades nos abandonaron en favor de aplicaciones ilegales que transportan pasajeros en perguisio de los taxis b\u00e1sicos.",
                                "id": "1977486012465430_1977981712415860"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T02:54:06+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Adriana Urtubia",
                                    "id": "1548248805241539"
                                },
                                "message": ".jajajajisjis estos tan grandes y creen en el viejo pascuero pobrecitos voten por este ke no sabe donde  esta parado",
                                "id": "1977486012465430_1977532132460818"
                            }
                        ],
                        "paging": {
                            "cursors": {
                                "before": "MzYz",
                                "after": "MzM3"
                            },
                            "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/1481491872064849_1977486012465430/comments?access_token=EAACEdEose0cBABJZChiIkZBA1sLqEfVJEQjIfdFMZARwuZATEkMQ61fTRuazk8j6qZCKhHFY4ZCZAeZBlvAuC3Siz6SfhZBWLot3uzQA3STMJMLUmrpfNF4yFuWMfRZBInJw04afLKhT1oBDzUZBZBwXGnZAZCq7QzEUPbcpbL35EZAmx1riKq2UnTzm1TtZCjpQhrZBWDjYZD&limit=25&after=MzM3"
                        }
                    },
                    "message": "Agradecido del apoyo de mi compa\u00f1era de vida, mi esposa Cristina Farga, que nos invita a todas y a todos a votar este domingo 19 de noviembre #JuntosGanamos #Vota4"
                },
                {
                    "id": "1481491872064849_1977389402475091",
                    "comments": {
                        "data": [
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T21:06:57+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Juan Carlos Vergara Lombardi",
                                    "id": "159609334508818"
                                },
                                "message": "Guillier \nes moderado, anal\u00edtico y estudioso .Ser\u00e1 una buena opci\u00f3n como Presidente y evitar que segunda partes no son buenas",
                                "id": "1977389402475091_1977415215805843"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T22:30:40+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Pablinho's Paran\u00e1",
                                    "id": "10205267467072037"
                                },
                                "message": "Con todo en contra de los g\u00fci\u00f1as... Vamos, presidente Guillier!",
                                "id": "1977389402475091_1977457682468263"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T02:24:34+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Oscar Painemal",
                                    "id": "209485562852480"
                                },
                                "message": "A derrotar, al hombre de los brazos cortos, y dedos largo, Pi\u00f1era \u00e9s dictadura capitalista, Alejandro Guillier, \u00e9s progreso..",
                                "id": "1977389402475091_1977524812461550"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T23:10:18+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Ruth Fuentes",
                                    "id": "371570073294118"
                                },
                                "message": "Y que ponen esa foto del presidente allende si no lo dejaron gobernar lo poco que estuvo lo hizo bien por que el si se preocupo de los pobres",
                                "id": "1977389402475091_1977468509133847"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T14:46:57+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Ivan Padilla",
                                    "id": "1162984403834431"
                                },
                                "message": "Lamentablemente.los politico de la Dc.Ps.el Pc.y otros tienen intereses con Empresas propias.y se tuvo que agarrar de un nuevo mandatario.porque la gente esta cansada de abuso.robos.se debe formar contitucionalmente una entidad para fiscalizar todos los abuzo por parte del sector publico.y politico sanciones ejemplares.y tambien a los privado que tienen grandes Empresas",
                                "id": "1977389402475091_1977772609103437"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T20:46:41+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Claudio Ignacio Ogasd Lopez",
                                    "id": "131568167569772"
                                },
                                "message": "",
                                "id": "1977389402475091_1977404789140219"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T23:33:20+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Margarita Riffo",
                                    "id": "253936515136555"
                                },
                                "message": "Hac\u00ed es  ser\u00e1 buena opci\u00f3n \nY a dem\u00e1s hay que ver cara nueva ya vasta ver lo misma persona",
                                "id": "1977389402475091_1977474402466591"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T23:40:29+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Raul Morales",
                                    "id": "234208970367713"
                                },
                                "message": "Mucho bla bla....queremos una persona que ofresca habrir proyectos mineros\n.hay muchos cesantes en este pais al cual me sumo.",
                                "id": "1977389402475091_1977475959133102"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T20:54:31+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Mayito Aguayo",
                                    "id": "793156670719457"
                                },
                                "message": "CON TODO MI CORAZ\u00d3N Y PORQUE AMO MI CHILE...VOTO 4...",
                                "id": "1977389402475091_1977408795806485"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T23:42:33+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Mariana Isabel Pavez Poseck",
                                    "id": "410847862459372"
                                },
                                "message": "Caballero,Culto,Sensato,Moderno y Realista\ud83c\udf3b",
                                "id": "1977389402475091_1977476299133068"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T20:37:10+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Elodia Neira Neira",
                                    "id": "290329737970491"
                                },
                                "message": "Grande presidente Guiller triunfaremos",
                                "id": "1977389402475091_1977399905807374"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T18:38:02+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Natan Mor",
                                    "id": "1028150853902362"
                                },
                                "message": "Solo demagogia como todos no le creo que se dedique al periodismo ser\u00e1 su mejor opci\u00f3n",
                                "id": "1977389402475091_1977916645755700"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T03:05:16+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Hernan Millanao",
                                    "id": "132497464117252"
                                },
                                "message": "Demuestre.  a.  los. infantables.  e.  indeseables.   chaqueteros.   que. en. estas.  elecciones.   ud. pudo. prevalecer.  sus.  ideas. Siga.  y. no. claudique.  i\u00f1or",
                                "id": "1977389402475091_1977534962460535"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T20:54:09+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Ignacio Garrido Isla",
                                    "id": "10204846184689557"
                                },
                                "message": "Vamos Presidente \u2764\ufe0f",
                                "id": "1977389402475091_1977408612473170"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T23:27:23+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Patricio German Gonzalez Gutierrez",
                                    "id": "864535446928809"
                                },
                                "message": "PARA SEGUIR TRABAJANDO CON LOS NI\u00d1OS Y NI\u00d1AS  VULNERABLES YO VOTAR\u00c9 POR GUILLIER",
                                "id": "1977389402475091_1977473365800028"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T21:16:12+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Antony Mu\u00f1oz",
                                    "id": "673470576083810"
                                },
                                "message": "Yo votar\u00e9 en primera y segunda vuelta por Guillier Presidente",
                                "id": "1977389402475091_1977419979138700"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T21:04:13+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Patricio Acu\u00f1a",
                                    "id": "148135465805348"
                                },
                                "message": "Vamos con todo guillier",
                                "id": "1977389402475091_1977413862472645"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T21:07:27+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Gladys Ines Bastidas Cayun",
                                    "id": "1498676943520149"
                                },
                                "message": "Vamos todos a ganador Guillier presidente",
                                "id": "1977389402475091_1977415475805817"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T21:29:50+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Myriam Vasquez",
                                    "id": "208291446197852"
                                },
                                "message": "Mi futuro Presidente #4.",
                                "id": "1977389402475091_1977427319137966"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T20:46:27+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Piero Valentino",
                                    "id": "123262531734972"
                                },
                                "message": "Vamos firme co Guillier",
                                "id": "1977389402475091_1977404635806901"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T20:34:00+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Rosa Gaete",
                                    "id": "164406140966823"
                                },
                                "message": "vamos con guillier",
                                "id": "1977389402475091_1977398635807501"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T13:34:35+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Octavio Ravelo",
                                    "id": "892710944144235"
                                },
                                "message": "A darle pollo al futuro presidente guiller y a terminar con los robos de las afp y fraudes laborales como contratistas y sub contratistas y mejorar la salud y estudios para los ni\u00f1os y cultura para todos y mucho m\u00e1s",
                                "id": "1977389402475091_1980284875518877"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T16:10:33+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Elizabeth Barria Velasquez",
                                    "id": "10211113221332083"
                                },
                                "message": "No s\u00e9 equivoquen voten bien ,despu\u00e9s no hay vuelta atr\u00e1s los pol\u00edticos prometen,pero???",
                                "id": "1977389402475091_1977830992430932"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T20:26:43+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Patricia Mendez Collao",
                                    "id": "1111904982198673"
                                },
                                "message": "Muy bien Guillier",
                                "id": "1977389402475091_1977396292474402"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T20:50:44+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Noemi Vivanco",
                                    "id": "10206967789970919"
                                },
                                "message": "",
                                "id": "1977389402475091_1977406892473342"
                            }
                        ],
                        "paging": {
                            "cursors": {
                                "before": "OTAZD",
                                "after": "NjYZD"
                            },
                            "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/1481491872064849_1977389402475091/comments?access_token=EAACEdEose0cBABJZChiIkZBA1sLqEfVJEQjIfdFMZARwuZATEkMQ61fTRuazk8j6qZCKhHFY4ZCZAeZBlvAuC3Siz6SfhZBWLot3uzQA3STMJMLUmrpfNF4yFuWMfRZBInJw04afLKhT1oBDzUZBZBwXGnZAZCq7QzEUPbcpbL35EZAmx1riKq2UnTzm1TtZCjpQhrZBWDjYZD&limit=25&after=NjYZD"
                        }
                    },
                    "message": "La participaci\u00f3n ciudadana, como base de nuestra democracia, la garantizaremos como un derecho, con consultas regionales y comunales vinculantes. Tu voto es Poder!\nComparte el cap\u00edtulo 26 de nuestra Franja Presidencial. Vota Guillier #ElPresidenteDeLaGente, Vota #4ElVotoDeLaGente"
                },
                {
                    "id": "1481491872064849_1977281145819250",
                    "comments": {
                        "data": [
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T15:50:58+0000",
                                "from": {
                                    "name": "\u00c1lvarez Maggie",
                                    "id": "155230728559196"
                                },
                                "message": "Chile chile lindo como te querre el 19 de noviembre tendremos nuevo presidente y su nombre es ALEJANDRO GUILLIER\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\ude03\ud83d\udc4c\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
                                "id": "1977281145819250_1977294749151223"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T15:46:01+0000",
                                "from": {
                                    "name": "\u00c1lvarez Maggie",
                                    "id": "155230728559196"
                                },
                                "message": "Yo soy copiap\u00f3 y voto x mi presidente Alejandro  Guillier voto 4 \ud83d\ude19 mi voto no es en vano tampoko mal gastado \ud83d\ude09\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d confio plenanente en un gran cambio para mi Pais .",
                                "id": "1977281145819250_1977292932484738"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T15:36:38+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Manriquez Jocelyn",
                                    "id": "1697162690568565"
                                },
                                "message": "Yo soy  temuco pero voto me panguipulli  mi familia son panguipulli todos votan guillier \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d444444",
                                "id": "1977281145819250_1977289385818426"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T16:02:55+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Marcia Flandes",
                                    "id": "1036612049682138"
                                },
                                "message": "Este gobierno pretende continuar con Guillier, este gobierno quit\u00f3 los fondos para rehabilitar a los drogodependientes, las comunidades terap\u00e9uticas est\u00e1n abandonadas, tampoco est\u00e1 haciendo prevenci\u00f3n de drogas. Por lo visto son gansteriles, narco mafiosos. Cu\u00e1l escuela p\u00fablica hizo prevenci\u00f3n de drogas en estos 3 a\u00f1os y medio, por orden del gobierno?. Ninguna!!!!!!\nInvestiguen, averig\u00fcen, lean, instr\u00fayanse, no se dejen enga\u00f1ar, vean los hechos, las acciones son los mejores argumentos. Enfoquen el rechazo en la direcci\u00f3n correcta. \nTu enemigo est\u00e1 en La Moneda, alargando sus tent\u00e1culos en Guillier.",
                                "id": "1977281145819250_1977302302483801"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T17:35:23+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Vicki Ramirez",
                                    "id": "1925016974414987"
                                },
                                "message": "Yo  voto guillier no me importa las gueas q hablen grande presidente",
                                "id": "1977281145819250_1977339135813451"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T16:35:41+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Pedro Pablo",
                                    "id": "10205180225565979"
                                },
                                "message": "No hiciste nada por Antofagasta menos lo har\u00e1s como Presidente vende \ud83d\udca8 \ud83d\udc4c",
                                "id": "1977281145819250_1977318815815483"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T14:02:15+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Miguel Espinoza P",
                                    "id": "852320371487818"
                                },
                                "message": "Este tipo es igual que las sandias,verde por fuera y rojo en su interior,representa a toda esta izquierda moderna que se esta llenando los bolsillos con recursos de todos los chilenos,que raro que el.PC sea el partido con mas patrimonio en Chile,como se hizo de ese patrimonio..? Con trabajo de sus afiliados..? Por eso no mas de lo mismo.",
                                "id": "1977281145819250_1977719955775369"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T23:48:56+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Charles Cabrera",
                                    "id": "1164980916922929"
                                },
                                "message": "No gracias....para continuar siendo m\u00e1s pobres cada d\u00eda..mientras estos zurdos comunista$...$ociolistas, se aprovechan de los tontos \u00fatiles para vivir como burgueses capitalistas...PLR nunca mas estos mentirosos de la nueva piller\u00eda(fuerza de la piller\u00eda)...",
                                "id": "1977281145819250_1977477592466272"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T12:49:44+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Carlos Sebastian C\u00e1rcamo",
                                    "id": "10153531193034084"
                                },
                                "message": "no podr\u00eda votar por \u00e9l, ya que hay que votar por los programas de gobierno, no por los candidatos ni por los partidos pol\u00edticos .... y su programa a\u00fan no est\u00e1 disponible para la gente ... cuando lo est\u00e9, ver\u00e9 si es el m\u00e1s apto, sin su programa, solo tienes sus palabras y las palabras se las lleva el viento ...hay que votar informado",
                                "id": "1977281145819250_1977695175777847"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T23:04:32+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Fanny Prado",
                                    "id": "10206108323859598"
                                },
                                "message": "Guiller es m\u00e1s burgu\u00e9s que cualquiera \nHablan de igualdad de derechos para el pueblo\nY ellos viven como ricos \nPasa en Venezuela y pasa en Cuba \nComo les lavan el cerebro a la gente",
                                "id": "1977281145819250_1977467262467305"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T12:22:50+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Mauricio Antonio Rojas Cort\u00e9s",
                                    "id": "1418780635055314"
                                },
                                "message": "Mi apoyo para la gente del pueblo.. Obreros, oficinistas privados y p\u00fablicos, profesionales en diferentes \u00e1mbitos. En fin, mi apoyo a la clase trabajadora que somos los que construimos el pa\u00eds en definitiva. Mi apoyo es para Guillier.",
                                "id": "1977281145819250_1977685729112125"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T12:33:32+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Jose Villalobos",
                                    "id": "1821145548103452"
                                },
                                "message": "Jajaha en recta final a\u00fan seguimos a\u00f1o  2017. Y te meten la mano al bolsillo cuando quieren y tus quejas a nadie le importa no s\u00e9 si es mejor el socialismo leninismo comunismo marxistas  o el capitalismo el menos en chilito lindo.  Un bien de consumo la educaci\u00f3n la salud y el bien estar social jajaha mas bien  parece libertinaje  espero que no te enfermes porque esos mismas ideolog\u00edas te dar\u00e1n la espalda y ahi estar\u00e1 el sector p\u00fablico y te acoger\u00e1 jijiji capitalismo no perdona \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb",
                                "id": "1977281145819250_1977689802445051"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T18:29:55+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Alejandra Ruiz",
                                    "id": "125742564790001"
                                },
                                "message": "Me encanta y antes de morir este pa\u00eds tendr\u00e1 muchos cambios buenos por mi pa\u00eds y esto me hace feliz mi presidente guiller",
                                "id": "1977281145819250_1977360679144630"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T15:37:53+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Jessica Perez Diaz",
                                    "id": "1185629188163320"
                                },
                                "message": "Toda esta gente que votar\u00e1 por Guillier..lo va a lamentar..fue senador en Antofagasta y no hizo nada..mucho menos gobernar un pais..que se dedique al periodismo que lo hace mejor.",
                                "id": "1977281145819250_1977822639098434"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T23:55:48+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Javier R\u00edos",
                                    "id": "10215019142011079"
                                },
                                "message": "...chuta Carlitos,,,,non comment.....o si \"comment\"......mejor seguir con la m\u00fasica, deportes y vida pasiva...........!!!!!.........no existe pol\u00edtico alguno que sea opci\u00f3n valida........pero por alguien habr\u00e1 que votar........se ve que vas perdido amigo......Saludos...!!!!",
                                "id": "1977281145819250_1977478892466142"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T17:50:10+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Jorge Madero Mart\u00ednez",
                                    "id": "10212255652808742"
                                },
                                "message": "\u00bfestas esperando el accidente o estar desauciado por los medicos para recien ah\u00ed ponerte la camiseta por Cristo? Yo prefiero utilizar las rede sociales para aquel que es el \u00fanico due\u00f1o de mi vida. L\u00e9anse que opina Jes\u00fas al respecto en el evangelio de Mateo cap\u00edtulo 6.",
                                "id": "1977281145819250_1977344172479614"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T19:05:56+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Gustavo Mella Sanhueza",
                                    "id": "10214957838049832"
                                },
                                "message": "\u00bfCual crecimiento,el de la cesant\u00eda,o el de los empleados p\u00fablicos,la delincuencia,el narcotr\u00e1fico,el aumento de los muertos en lista de espera,en salud.?",
                                "id": "1977281145819250_1977370765810288"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T19:14:39+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Magaly Galarce",
                                    "id": "186310628210614"
                                },
                                "message": "Patetico!!!! Ded\u00edcate a leer noticias que es tu trabajo  locutor, como senador tampoco sirves!!!!",
                                "id": "1977281145819250_1977373499143348"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T17:44:00+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Jorge Madero Mart\u00ednez",
                                    "id": "10212255652808742"
                                },
                                "message": "El llamado que Dios nos hace en su palabra es a ponerse la camiseta con Cristo. A repartir volantes de Jes\u00fas, alto parlantes , meg\u00e1fonos, porque esta vida es ef\u00edmera y breve.",
                                "id": "1977281145819250_1977342042479827"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T10:54:10+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Douglas Rojo",
                                    "id": "505785306462994"
                                },
                                "message": "Con los socialistas y comunistas  apoyando es dificil. Tener un buen pa\u00eds y tener crecimiento economico ,el cambio va a ser para peor.",
                                "id": "1977281145819250_1977656269115071"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T19:54:36+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Elisa Millaquen Quidel",
                                    "id": "10208042935771683"
                                },
                                "message": "Hay mucha gente con Guillier, su programa educativo, social, cultural, econ\u00f3mico fundamentado en valores. Eso es lo que nuestro pa\u00eds necesita...Cuente con mucha gente de Lampa, una de las comunas que debe defender las reformas sociales, Salud  y la Educaci\u00f3n gratuita...\n#voto4porGuillier#",
                                "id": "1977281145819250_1977385005808864"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T17:36:37+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Jorge Madero Mart\u00ednez",
                                    "id": "10212255652808742"
                                },
                                "message": "\u00a1 Tanto que se pelean los pira\u00f1as pol\u00ecticos por el famoso dinero! y en nuestras vidas tan breves al final , \u00bfqu\u00e8 nos llevamos a la tumba del cementerio? R. La pura ropa , y pronto nos convertimos en gusanos y huesos secos. Mas Jes\u00f9s nos aconseja en su santo evangelio de San Juan Capitulo 5 y vers\u00ecculos 28 y 29 \" No os maravill\u00e9is de esto; porque vendr\u00e1 hora cuando todos los que est\u00e1n en los sepulcros oir\u00e1n su voz;  y los que hicieron lo bueno, saldr\u00e1n a resurrecci\u00f3n de vida; mas los que hicieron lo malo, a resurrecci\u00f3n de condenaci\u00f3n.\"  si te consideras cristiano o cristiana, \u00bfcrees en los consejos que dijo Jes\u00f9s?\nN\u00f2tese que Jes\u00f9s dice los que est\u00e0n en los sepulcros oir\u00e0n su voz, no dice: los que est\u00e0n en el purgatorio o en el infierno ni en el cielo. Jes\u00f9s dice : \"Los que est\u00e0n en los sepulcros oir\u00e0n su voz\"\n   Tambi\u00e8n en el evangelio de San Juan el cap\u00ectulo 11 donde Jes\u00f9s resucita a L\u00e0zaro que hac\u00eca cuatro d\u00ecas que hab\u00eca muerto, Jes\u00f9s dice lo siguiente en el cap\u00ectulo 11 y vers\u00ecculos 17 y 43 \"17 Vino, pues, Jes\u00fas, y hall\u00f3 que hac\u00eda ya cuatro d\u00edas que L\u00e1zaro estaba en el sepulcro. 43 Y habiendo dicho esto, clam\u00f3 a gran voz: \u00a1L\u00e1zaro, ven fuera! \"  N\u00f2tese que Jes\u00f9s no le dice : L\u00e0zaro Baja del cielo o purgatorio o infierno, sino que Jes\u00f9s le dice: \"L\u00e0zaro ven fuera\" . Pero por lo visto hoy en d\u00eca la palabra de m8uchos pastores y sacerdotes ha pasado a ser mas cre\u00ecble que las palabras de Jes\u00f9s el Hijo Unig\u00e8nito de Dios.",
                                "id": "1977281145819250_1977339685813396"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T14:25:12+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Magaly Galarce",
                                    "id": "186310628210614"
                                },
                                "message": "No entiendo nada , que tiene que ver la religi\u00f3n ??? Ridiculos no mezclen las cosas Dios  no se puede utilizar para esto, respetemos!!!!",
                                "id": "1977281145819250_1977764725770892"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T20:31:14+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Soledad Lunita",
                                    "id": "138757043272873"
                                },
                                "message": "Miles de aconcaguinos votan por guillier... Te queremos presidente, Dios mediante",
                                "id": "1977281145819250_1977397872474244"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T17:57:20+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Maria Angelica Tapia Carabante",
                                    "id": "1595419923829484"
                                },
                                "message": "Ojala,lo tengamos como Presidente,ayer v\u00ed cierre de su campa\u00f1a en Concepci\u00f3n,y me d\u00edo pena la poca concurrencia de gente",
                                "id": "1977281145819250_1977346309146067"
                            }
                        ],
                        "paging": {
                            "cursors": {
                                "before": "NDM5",
                                "after": "NDE1"
                            },
                            "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/1481491872064849_1977281145819250/comments?access_token=EAACEdEose0cBABJZChiIkZBA1sLqEfVJEQjIfdFMZARwuZATEkMQ61fTRuazk8j6qZCKhHFY4ZCZAeZBlvAuC3Siz6SfhZBWLot3uzQA3STMJMLUmrpfNF4yFuWMfRZBInJw04afLKhT1oBDzUZBZBwXGnZAZCq7QzEUPbcpbL35EZAmx1riKq2UnTzm1TtZCjpQhrZBWDjYZD&limit=25&after=NDE1"
                        }
                    },
                    "message": "De todos los rincones de Chile y del mundo recibimos el apoyo de miles de chilenos y chilenas que este domingo con su voto defender\u00e1n los logros que hemos alcanzado y al pa\u00eds de crecimiento y derechos sociales para todos #VotaGuillier"
                },
                {
                    "id": "1481491872064849_1977004379180260",
                    "comments": {
                        "data": [
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T11:32:49+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Pedro Mario GUerra Pavez",
                                    "id": "10215215649963731"
                                },
                                "message": "2da regi\u00f3n Antofagasta, todas las comunas  de estas regi\u00f3n, Antofagasta, Calama, San Pedro de Atacama, Ollague, Cierra Gorda Baquedano,Taltal, Tocopilla y Mejillones vamos en patota este domingo 19 a votar por el candidato Guillier, todos a levantarse para pasar a segunda vuelta, y en las finales ganamos y dejamos a Pi\u00f1era con las ganas, s\u00f3lo hay y habr\u00e1 una sola presidenta en la historia de Chile que es y fue por siempre Michell  Bachelet, las \u00fanica mujer en Chile, as\u00ed que no permitir que el Pira\u00f1a salga.Vamos compatriota que se puede y a luchar por la justicia de un pueblo que lo necesita, C h i  Chi ele Le Chi Chi Chi le le le viva Chileeeeeeee.",
                                "id": "1977004379180260_1977194289161269"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T06:24:25+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Andres Martinez",
                                    "id": "10153469680523841"
                                },
                                "message": "Defendamos que ?\n\n1. La falta de crecimiento...\n2. El abandono de la familia chilena que se tiene que encerrar en sus casas por que afuera andan los flaites y el INDH \n3.Reforma a la calidad de la educacion\n4. Defendamos el endeudamiento que nos deja como legado Bachelet\n5. Defendamos nuestros puestos en el aparato publico\n6.las colas en los hospitales\n7. La menor inversion extranjera de los ultimos 30 a\u00f1os..",
                                "id": "1977004379180260_1977091372504894"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T02:36:28+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Horst von Brand",
                                    "id": "10207718430373612"
                                },
                                "message": "Por lo mismo, vote Pi\u00f1era. Chao populismo, chao \"el trabajo duro de los otros se lo daremos a usted\".",
                                "id": "1977004379180260_1977019379178760"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T03:35:08+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Isaias Moises Cerda Hormazabal",
                                    "id": "655412984571012"
                                },
                                "message": "Claro clase media es el motor de la econom\u00eda gracias a nosotros existe banco mall casas comerciales etc hablan boludeces que no tienen sentido . que cosas buena hizo el gobierno de izquierda?",
                                "id": "1977004379180260_1977041022509929"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T02:55:05+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Gisela Catrilef",
                                    "id": "134202870674385"
                                },
                                "message": "Aveces estas personas nos sacan de nuestra casilla, y razonamiento pero lo importante aqu\u00ed es unidad al voto a Guillier.",
                                "id": "1977004379180260_1977025002511531"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T12:24:59+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Fernando Kursan Valenzuela",
                                    "id": "10209256288062021"
                                },
                                "message": "Yo voto Guillier... Estatista,Transparente, Honesto, Descentralizador,Tolerante, Inteligente...vamos a derrotar a la Derecha!!!!",
                                "id": "1977004379180260_1977213655825999"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T02:53:28+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Carolina Padilla Mellado",
                                    "id": "702553959918227"
                                },
                                "message": "no me interesas viejo ya que estaremos igual o peor cmo los tiene este gobierno. Nada cn los comunista Pi\u00f1era solamente xao",
                                "id": "1977004379180260_1977024445844920"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T02:43:46+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Sa\u00fal Campos Garc\u00eda",
                                    "id": "10208840615670065"
                                },
                                "message": "No creen que este se\u00f1or que recien aparecio en la politica nos va a gobernar con exito??\nComo periodista toda una trayectoria de \u00e9xitos, pero para presidente?? Agarrate Katalina qe vamo a galopar!!",
                                "id": "1977004379180260_1977021459178552"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T11:13:10+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Patricio Enrique Mendez Mu\u00f1oz",
                                    "id": "10207810725243712"
                                },
                                "message": "Bien Guillier!! Los c\u00f3mplices pasivos estan nerviosos se viene la encuesta verdadera !!!  Esperar que el 70% de la fuerza trabajadora que gana menos de $500 mil pesos vote!!!!",
                                "id": "1977004379180260_1977188872495144"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T12:44:03+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Eduardo Riarte Zamarca",
                                    "id": "1621028387957077"
                                },
                                "message": "Guiller, continuador de la bachelet , nos tiene con el agua hasta mas arriba del cuello ella que solo hizo reformas para su sector politico y que al peque\u00f1o empresario lo dejo con puras deudas , cuantos han cerrados sus negocios , por su nueva reforma tributaria y este se\u00f1or dice que es el continuador. Por eso yo voto Pi\u00f1era",
                                "id": "1977004379180260_1977219745825390"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T06:25:50+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Jose Antonio Lopez Sanchez",
                                    "id": "10205034459326730"
                                },
                                "message": "Que ha logrado la concerta en todos estos a\u00f1os, m\u00e1s delincuencia, m\u00e1s cesant\u00eda, m\u00e1s pobresa, se han llenado los bolsillos con jugosas pensiones, son due\u00f1os de casi todo el pa\u00eds, claro ejemplo la bah\u00eda de mejillones, compraron a precio huevo las hectarias y hoy en dia el metro cuadrado vale millones; son due\u00f1os de casi todas las carreteras, no quieren cambiar ninguna ley contra los trabajadores, ya que son grandes inversionistas en afp, cl\u00ednicas pribadas, empresas sanitarias, el\u00e9ctricas, y telefon\u00eda",
                                "id": "1977004379180260_1977091675838197"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T15:50:36+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Gabriel Ivanov",
                                    "id": "1688875271361603"
                                },
                                "message": "Tiene raz\u00f3n, la derecha nunca a gobernado Chile.... Pero lo mas preocupante esque la Concertaci\u00f3n a gobernado por mas de 20 a\u00f1os... Y estamos peor \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f deudas exteriores, ni\u00f1os sename muertos, drogadicci\u00f3n, delincuencia, violaciones, precariedad, no hay empleos, extranjeros ilegales, sicarios en el norte, mafias, mala educaci\u00f3n, mala salud, etc.... pobresita la gente que vota a favor se Guiller, Quiere levantar Chile pero no es capaz de bajarse su sueldo de los 9 millones y as\u00ed da un discurso que quiere ser generoso para todos....? Jajaja \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
                                "id": "1977004379180260_1977294572484574"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T06:28:01+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Jose Antonio Lopez Sanchez",
                                    "id": "10205034459326730"
                                },
                                "message": "Ah!, por ah\u00ed dec\u00edan que Guillier, era el \u00fanico candidato mas honesto, por a\u00f1os evadi\u00f3 impuestos, y fue detenido por lo mismo, especialista en evadir",
                                "id": "1977004379180260_1977092065838158"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T01:55:26+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Carmensita Salazar Zapata",
                                    "id": "1160212970695904"
                                },
                                "message": "En mi casa todos x Guillier  incluso mi mami de 83 ya est\u00e0 preparada",
                                "id": "1977004379180260_1977005695846795"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T02:55:08+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Mar\u00eda Viviana Hern\u00e1ndez Pozo",
                                    "id": "220489068448039"
                                },
                                "message": "Saul Campos...Ronald Riegan era actor y fue Presidente de los Estados Unidos y porque un Periodista no puede ser Presidente de Chile????",
                                "id": "1977004379180260_1977025015844863"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T10:48:11+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Maria Margarita Paredes Rojas",
                                    "id": "1709042372714817"
                                },
                                "message": "No se preocupe se\u00f1or Guillier usted ser\u00e1 la pantalla si sale de gobernante, el que reinar\u00e1 sera el partido comunista, ya que usted le dio todas las atribuciones.",
                                "id": "1977004379180260_1977180559162642"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T14:21:15+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Marcelo Ricardo Alvarado C\u00e1diz",
                                    "id": "10204305880503650"
                                },
                                "message": "vamos a las urnas los jovenes a cuidar la gratuidad, los  adultos mayores que no le suban la edad para jubilar, los adultos a luchar por un cambio donde no sean los empresarios due\u00f1os del pa\u00eds de nuestras vidas, a luchar por una cultura que  llegue a los sectores",
                                "id": "1977004379180260_1977255839155114"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T14:57:24+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Ra\u00fal Meneses",
                                    "id": "143947389661964"
                                },
                                "message": "Chile puede m\u00e1s. Don ALEJANDRO GUILLIER, derrotara a la corrupci\u00f3n. Tal, como los tribunales dejan en evidencia a los coimeros, parlamentarios desaforados y explotadores, que engrupen a atorrantes que se creen derechistas. O sea, los \u00abFachos-pobres\u00bb :-O :-O jajajajaaaaajajaja.",
                                "id": "1977004379180260_1977268495820515"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T03:08:20+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Carlos V\u00e9liz",
                                    "id": "1677837728894376"
                                },
                                "message": "Recapacita Robert, Guiller es volver al pasado, el cual nadie quiere recordarrrrrrrrrt",
                                "id": "1977004379180260_1977029692511062"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T14:26:52+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Marcelo Ricardo Alvarado C\u00e1diz",
                                    "id": "10204305880503650"
                                },
                                "message": "Antonio L\u00f3pez Sanchez , se han logrado muchas cosas en estos a\u00f1os , pasos gigantes , como la reforma laboral, que su derecha se opon\u00eda, la ley del cuidado del medio ambiente donde son sus empresarios que contaminan con quimicos  o relaves rios , napas , la gratuidad de la educaci\u00f3n donde su derecha se opon\u00eda tenazmente,se ha aumentado la obra vial,  lo que no se pud\u00f3 en  ayuda del pueblo desenredar o terminar fue por falta de corum como la ley de pesca,  y otras,. hable com base, sobre la delincuencia usted sabe bien que su candidato aumento no desminuy\u00f3 la delincuencia como el dice, la drogadicci\u00f3n todos saben quienes la instauraron en nuestra patria, se han echo muchos logros que hay que cuidar,",
                                "id": "1977004379180260_1977258509154847"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T03:28:56+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Rene Montalba Godoy",
                                    "id": "10206669878979371"
                                },
                                "message": "VOTEMOS POR EL MEJOR Y MAS PREPARADO.\nMARCO PRESIDENTE ...el candidato de la Gente\nVOTA 6",
                                "id": "1977004379180260_1977039079176790"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T15:51:29+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Erika Espina Pinto",
                                    "id": "109197586100212"
                                },
                                "message": "Yo y muchos m\u00e1s de mi barrio y familia Votamos por Guillier y no nos pagaron y tampoco somos pol\u00edticos no los a obligado nadien........no queremos a Pi\u00f1era en el poder ya lo hizo y lo hizo como la m ..........NO.",
                                "id": "1977004379180260_1977295005817864"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T00:32:58+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Marta Castro Gonz\u00e1lez",
                                    "id": "10210658646566388"
                                },
                                "message": "los chilenos no valoramos lo que tenemos hasta que lo perdemos, ejs. los logros en la educaci\u00f3n gratuidad a los j\u00f3venes vulnerables e inteligentes para que no se pierda ese talento. las malas pensiones de la AFP fueron creadas  en dictadura, hemos salido de pobreza, la tv, y noticias son toda negativas, y Pi\u00f1era nos hace creer que Chile naci\u00f3 con su gobierno el progreso y empleo, no menciona que recorto muchos programas sociales, como tambi\u00e9n dijo que lo va hacer si gobierna, recordar y valorar que los gobiernos de la concertacion levanto y condujo a  Chile ,para lograr el progreso que tenemos durante muchos a\u00f1os , Pi\u00f1era solo gobern\u00f3 cuatro a\u00f1os y da a entender que volver\u00e1 a salvar a nuestro pa\u00eds.?????",
                                "id": "1977004379180260_1741747966132688"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T05:17:00+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Gaston Pedro Sandoval Salazar",
                                    "id": "10204928703355988"
                                },
                                "message": "Yo entiendo que es la DERECHA la que ha gobernado desde siempre en Chile, utilizando al poder econ\u00f3mico y a los uniformados. Un Periodista como Guillier no puede afirmar lo contrario...Adem\u00e1s ha utilizado a la CONZERTA Y A LA MAYOR\u00edA, a los que han engatuzado para la CORRUPTELA...",
                                "id": "1977004379180260_1977066275840737"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T16:27:24+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Eduardo Miranda",
                                    "id": "10207108182973947"
                                },
                                "message": "Es facil ofrecer y dar sin producir ni crear, solo hace falta q alguien te preste la plata. Y asi sigues robando de la caja. El problema es cuando ya nadie te presta y tampoco tienes caja.  Alli escasean los alimentos y todis los beneficios no sirven de nada. Ahi echas mano a los q ahorraron y los despojas. Ese cuento es muy conocido y quieren repetirlo. Ej. Venezuela casi Argentina ( corralito). Macri tuvo q llegar a lo primero dejar  su moneda en el verdadero valor...los ahorrantes esperar el tiempo suficiente q estime el gobierno para eecuperar de a poco sus ahorros... ahora se acordaron q hay q trabajar....y producir...",
                                "id": "1977004379180260_1977316355815729"
                            }
                        ],
                        "paging": {
                            "cursors": {
                                "before": "NzQ3",
                                "after": "NzIz"
                            },
                            "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/1481491872064849_1977004379180260/comments?access_token=EAACEdEose0cBABJZChiIkZBA1sLqEfVJEQjIfdFMZARwuZATEkMQ61fTRuazk8j6qZCKhHFY4ZCZAeZBlvAuC3Siz6SfhZBWLot3uzQA3STMJMLUmrpfNF4yFuWMfRZBInJw04afLKhT1oBDzUZBZBwXGnZAZCq7QzEUPbcpbL35EZAmx1riKq2UnTzm1TtZCjpQhrZBWDjYZD&limit=25&after=NzIz"
                        }
                    },
                    "message": "Defendamos los logros que miles de familias chilenas han conseguido luchando por a\u00f1os. Este domingo no da lo mismo quien gobierne. Por crecimiento con dignidad y derechos sociales #VotaGuillier #ElPresidenteDeLaGente"
                },
                {
                    "id": "1481491872064849_1976918602522171",
                    "comments": {
                        "data": [
                            {
                                "created_time": "2017-11-13T23:00:21+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Mariela Soraya Aedo Aguilera",
                                    "id": "10205992793726672"
                                },
                                "message": "Alejandro , eres para mi  y my familia nuestro futuro  presidente. Sabemos  que seras  el m\u00e1s efectivo  y honrrado de entre todos los  participantes. Te necesitamos  y felicitaciones....\ud83d\udc4b\ud83d\udc4b\ud83d\udc50\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d",
                                "id": "1976918602522171_131323207495549"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-13T22:36:42+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Elcira Sanchez",
                                    "id": "10206197243671754"
                                },
                                "message": "Siempre me gust\u00f3 el cuando trabajaba como periodista y m\u00e1s ahora, creo que ha crecido mucho , est\u00e1 muy bien para ser Presidente de nuestro Chile querido y herido!!!",
                                "id": "1976918602522171_1976932709187427"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-13T22:42:45+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Sandra Elizabeth Garrido Mancilla",
                                    "id": "666274466755715"
                                },
                                "message": "Este es un buen t\u00e9rmino de campa\u00f1a no como en Valdivia cuando vino pi\u00f1era no fue ni el perro y eso qu\u00e9 hay muchos en las calles pero se escondieron jaja  a ganar este domingo 4",
                                "id": "1976918602522171_516087108743580"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-13T22:47:54+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Patricia Aleandra Schencke Ojeda",
                                    "id": "10154472064607118"
                                },
                                "message": "Escuchar a Guillier es una clase de educaci\u00f3n c\u00edvica que harta falta nos hace para valorar la democracia que nos cost\u00f3 tanto recuperar",
                                "id": "1976918602522171_1099069010229534"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-13T22:39:32+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Lolyta Ssj",
                                    "id": "776754129082581"
                                },
                                "message": "Los j\u00f3venes a ponerse las pilas a votar por Guiller para una educaci\u00f3n gratuita y tener un mejor futuro",
                                "id": "1976918602522171_1976934745853890"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-13T23:10:18+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Comunicacion Visual Instalaciones Graficas",
                                    "id": "10205036183961609"
                                },
                                "message": "Giller hombre honesto que no pertenece a la elite mafiosa de la politica que piensa q el estado es un.buen negocio para aunentar sus  fortunas.. por eso y por mucho mas digo mi voto es oara Guiller...",
                                "id": "1976918602522171_888305311345338"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-13T23:15:52+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Alejandra Ruiz",
                                    "id": "125742564790001"
                                },
                                "message": "Se nota que todo el pueblo tiene hambre de cambios y guiller har\u00e1 el cambio y tenemos que votar por Diputados y senadores  Por gente nueva no m\u00e1s de los mismo w.",
                                "id": "1976918602522171_146247999435081"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-13T22:30:24+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Jos\u00e9 Luis Gallardo Riffo",
                                    "id": "10209425599141102"
                                },
                                "message": "Yo voto 4 , yo voto x Guillier Presidente este domingo desde Curic\u00f3 , saludos !!",
                                "id": "1976918602522171_1976925982521433"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-13T22:47:32+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Adriana Mena Burgos",
                                    "id": "10204981884448852"
                                },
                                "message": "educacion civica volvera el respeto y el cari\u00f1o por nuestro Chile, mas justicia social para todos. vote 4, vota por las familias de chile.",
                                "id": "1976918602522171_1099068900229545"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-13T22:45:44+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Armando Reyes",
                                    "id": "10206830981437024"
                                },
                                "message": "Saludos yo vivo en Copiap\u00f3 pero ir\u00e9 a votar Antofagasta por mi candidato vamos la izquierda vamos Don Alejandro \ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\udc4d\ud83c\udffcchile merece est cambio",
                                "id": "1976918602522171_516087792076845"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-13T22:30:35+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Flavio Lucio Soto Soto",
                                    "id": "10212618402916177"
                                },
                                "message": "Vamos arriba Alejandro Guillier, el pueblo te apoya porque representas la cordura que Chile necesita para continuar con el legado de Michelle Bachelet, viva Guillier",
                                "id": "1976918602522171_1976926295854735"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-13T22:34:35+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Alvaro Javier Chamaca Campos",
                                    "id": "10153399791414419"
                                },
                                "message": "Estamos presentes en la plaza Independencia de Concepci\u00f3n, est\u00e1 lleno.",
                                "id": "1976918602522171_1976930812520950"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-13T23:25:48+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Pablo C\u00e1ceres Toloza",
                                    "id": "10206752204860733"
                                },
                                "message": "Excelente y emotivo discurso, GANAR\u00c1 ALEJANDRO GUILLIER, Saludos totales desde Rancagua, donde vimos el video en vivo emocionad\u00edsimos.",
                                "id": "1976918602522171_758192074368276"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-13T22:33:31+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Pardo Rossana",
                                    "id": "10207394423531752"
                                },
                                "message": "Este domingo va a ganar la justicia social ..los estudiantes ..el obrero ...las mujeres ..los adultos mayores ..t\u00fa y yo !!!",
                                "id": "1976918602522171_1976929542521077"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-13T22:38:42+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Dionilda Oportus",
                                    "id": "10204748014692274"
                                },
                                "message": "En Concepci\u00f3n gana Guillier ,son Miles de personas estamos con Guillier !!en la plaza de Concepci\u00f3n !!",
                                "id": "1976918602522171_1976934185853946"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-13T22:31:01+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Ana Moya Castillo",
                                    "id": "10206383880430577"
                                },
                                "message": "Todos a votar por el mejor candidato  no puede faltar  nadie todos le daremos un gran triunfo...",
                                "id": "1976918602522171_1976926889188009"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-13T22:36:00+0000",
                                "from": {
                                    "name": "\u00c1lvarez Maggie",
                                    "id": "155230728559196"
                                },
                                "message": "Confio en ti Guillier  seras mi presidente este domingo con todo vamos q se puede Chile t kiere   como nuestro presidente \ud83d\ude09\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18",
                                "id": "1976918602522171_1976932132520818"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-13T22:55:53+0000",
                                "from": {
                                    "name": "David Arias Concha",
                                    "id": "1780321265518975"
                                },
                                "message": "Anda al puerto de talcahuano aver a los portuarias en paro llevan 7 dias en paro x jubilaciones dicnas y vooo prometiendo puras wueas no teni niun brillo Guillier",
                                "id": "1976918602522171_2012469015705316"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-13T22:50:21+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Mario Armando Soto Alarc\u00f2n",
                                    "id": "10212212755812020"
                                },
                                "message": "Bien !!Presidente Guillier, \"Gobernar es Educar\" toda escuela debe ser de calidad..de excelencia! Es la equidad desde la cuna para nuestros ni\u00f1os-  as y j\u00f3venes..y para todo ciudadano que quiera educaci\u00f3n y desarrollo!",
                                "id": "1976918602522171_131321584162378"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-13T22:30:21+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Luis Alvial Fernandez",
                                    "id": "10214342160445891"
                                },
                                "message": "Vamos Presidente Guillier!!!\nTodos a votar 4\nDesde Malleco apoyando a nuestro candidato",
                                "id": "1976918602522171_1976925905854774"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-13T23:14:25+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Zoraida Riquelme",
                                    "id": "10204747557469866"
                                },
                                "message": "Tiene un gran punto a favor...no pertenece a las grandes mafias que se han tomado el poder en Chile. Y hay que comenzar ha producir un cambio. Tal vez, no sea el mejor pero es el menos malo!!! Yo votar\u00e9 por \u00e9l....",
                                "id": "1976918602522171_767455110125229"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-13T22:46:06+0000",
                                "from": {
                                    "name": "RauleInes Munoz Sr",
                                    "id": "10203265894007329"
                                },
                                "message": "A votar j\u00f3venes el 19 despu\u00e9s no se lamenten ,voten 444444444444 educaci\u00f3n gratis",
                                "id": "1976918602522171_1099068553562913"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-13T22:32:49+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Luz Alejandra Carcamo Campos",
                                    "id": "1084633651620773"
                                },
                                "message": "Tenemos que luchar hasta ultimo para que no gane pi\u00f1era y que Guille sea nuestro presidente",
                                "id": "1976918602522171_1976928815854483"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-13T23:37:21+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Marcelo \u00c1ngel Rozas Araya",
                                    "id": "156293971613405"
                                },
                                "message": "Hay que darle la oportunidad de dirigir un pa\u00eds, no juzguemos  antes de tiempo, hay que ver que hace el Sr Guillet, me parece bien.",
                                "id": "1976918602522171_1992696927686113"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-13T22:31:09+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Mary Parra",
                                    "id": "344340196026100"
                                },
                                "message": "Dios quera k todo salga bien  ..saludos  para usted  de chillan",
                                "id": "1976918602522171_1976927039187994"
                            }
                        ],
                        "paging": {
                            "cursors": {
                                "before": "MjYzNwZDZD",
                                "after": "MjYxMwZDZD"
                            },
                            "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/1481491872064849_1976918602522171/comments?access_token=EAACEdEose0cBABJZChiIkZBA1sLqEfVJEQjIfdFMZARwuZATEkMQ61fTRuazk8j6qZCKhHFY4ZCZAeZBlvAuC3Siz6SfhZBWLot3uzQA3STMJMLUmrpfNF4yFuWMfRZBInJw04afLKhT1oBDzUZBZBwXGnZAZCq7QzEUPbcpbL35EZAmx1riKq2UnTzm1TtZCjpQhrZBWDjYZD&limit=25&after=MjYxMwZDZD"
                        }
                    },
                    "message": "Cierre Campa\u00f1a Concepci\u00f3n. Acomp\u00e1\u00f1anos en la recta final hacia el triunfo ciudadano de este domingo 19 de noviembre #VotaGuillier"
                }
            ],
            "paging": {
                "cursors": {
                    "before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhORGd4TkRreE9EY3lNRFkwT0RRNU9qUTNORFk1TnpFME16WXpNREEzTXpJM05UUVBER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4aE1UUTRNVFE1TVRnM01qQTJORGcwT1Y4eE9UZA3dNekF5TlRNNE9EVXdORFEwRHdSMGFXMWxCbG9TNVRVQgZDZD",
                    "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhORGd4TkRreE9EY3lNRFkwT0RRNU9qVXlPRE14TkRrek56YzJOVFF4TmpJek1EZA1BER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4aE1UUTRNVFE1TVRnM01qQTJORGcwT1Y4eE9UYzJPVEU0TmpBeU5USXlNVGN4RHdSMGFXMWxCbG9LSEZAnQgZDZD"
                },
                "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/1481491872064849/posts?access_token=EAACEdEose0cBABJZChiIkZBA1sLqEfVJEQjIfdFMZARwuZATEkMQ61fTRuazk8j6qZCKhHFY4ZCZAeZBlvAuC3Siz6SfhZBWLot3uzQA3STMJMLUmrpfNF4yFuWMfRZBInJw04afLKhT1oBDzUZBZBwXGnZAZCq7QzEUPbcpbL35EZAmx1riKq2UnTzm1TtZCjpQhrZBWDjYZD&fields=id%2Ccomments%2C+message%2Csince%3D2017-11-15%2Cuntil%3D2017-11-19&limit=25&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhORGd4TkRreE9EY3lNRFkwT0RRNU9qVXlPRE14TkRrek56YzJOVFF4TmpJek1EZA1BER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4aE1UUTRNVFE1TVRnM01qQTJORGcwT1Y4eE9UYzJPVEU0TmpBeU5USXlNVGN4RHdSMGFXMWxCbG9LSEZAnQgZDZD"
            }
        },
        "id": "1481491872064849"
    },
    {
        "posts": {
            "data": [
                {
                    "id": "1481491872064849_1980302538850444",
                    "comments": {
                        "data": [
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T14:39:53+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Claudio Estrada",
                                    "id": "1518181581756160"
                                },
                                "message": "Mas justicia social es la principal se\u00f1al y tomar en cuenta en varios puntos los cambios que ofreci\u00f3 en su campa\u00f1a Beatr\u00edz Sanchez , todos los que no votaron quieren escuchar algo as\u00ed departe de un pol\u00edtico decente y que haga un cambio real en lo que la gente espera de un gobierno comprometido en la Justicia Social",
                                "id": "1980302538850444_1980310648849633"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T15:38:11+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Daniela Millar",
                                    "id": "10207380759816074"
                                },
                                "message": "Creo que la mejor parte fue el mensaje respecto a la no militarizaci\u00f3n de la Araucan\u00eda. La gente de la tele vive en una burbuja, como si militarizar fue un juego de ni\u00f1os",
                                "id": "1980302538850444_1980330728847625"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T14:52:03+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Carlos Alberto Orellana Duhalde",
                                    "id": "1070018559810261"
                                },
                                "message": "Seco guillier volvi\u00f3 el antiguo no el pauteado ese es el presidente que chile quiere",
                                "id": "1980302538850444_1980316472182384"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T14:55:33+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Lupibo Pb",
                                    "id": "10200709384534830"
                                },
                                "message": "Las caras de Catalina Edwards y Neme, se les notan sus tendencias pol\u00edticas..",
                                "id": "1980302538850444_1980317672182264"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T15:35:39+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Estrella De Mar",
                                    "id": "1670809986319473"
                                },
                                "message": "Que orgullo soy Profesora e hija de Profesores.\nVamos por la segunda vuelta \nGaneremos cuente con nuestto apoyo",
                                "id": "1980302538850444_1980329752181056"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T14:39:58+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Rodrigo Silva M.",
                                    "id": "10205071705815093"
                                },
                                "message": "Muy bien Guillier, un empleo precario a los j\u00f3venes de hoy, seguir\u00e1 dando como rwesultados pobres pensionados....",
                                "id": "1980302538850444_1980310688849629"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T17:38:02+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Marcela Paz",
                                    "id": "1242879695856143"
                                },
                                "message": "Vamos con todo ahora ganaremos y muy lejos guiller presidente de todos los chilenos",
                                "id": "1980302538850444_1980377765509588"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T15:03:04+0000",
                                "from": {
                                    "name": "H\u00e9ctor Ugalde Olivares",
                                    "id": "165117827186601"
                                },
                                "message": "FELICITACIONES , a nuestro futuro presidente , desde Coquimbo .No se olvide de que siempre tendr\u00e1 en regiones a sus mejores servidores por la causa que Ud, representa.",
                                "id": "1980302538850444_1980319832182048"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T14:41:53+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Ceci Romero",
                                    "id": "145731662838558"
                                },
                                "message": "pucha. que pena por el resto  hay. que aceptarlo. la gente vot\u00f3  por el. y. va a ganar. pese a. quien. le pese",
                                "id": "1980302538850444_1980311245516240"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T14:58:32+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Adelaida Vergara H",
                                    "id": "10152815626518439"
                                },
                                "message": "Un abrazo Alejandro Guillier desde canada .... Vamos que se puede",
                                "id": "1980302538850444_1980318525515512"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T14:27:22+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Claudia Z\u00fa\u00f1iga Ramos",
                                    "id": "10211617904622400"
                                },
                                "message": "",
                                "id": "1980302538850444_1980304765516888"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T14:23:49+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Antony Mu\u00f1oz",
                                    "id": "673470576083810"
                                },
                                "message": "Vamos Presidente Guillier (y)",
                                "id": "1980302538850444_1980302875517077"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T14:29:19+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Luis Alberto Vergara Valenzuela",
                                    "id": "10205613869616958"
                                },
                                "message": "Cualquiera menos Pi\u00f1era",
                                "id": "1980302538850444_1980305598850138"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T14:27:15+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Rodrigo Silva M.",
                                    "id": "10205071705815093"
                                },
                                "message": "Vamos por el triunfo en segunda vuelta ;)",
                                "id": "1980302538850444_1980304702183561"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T14:51:55+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Maria Luisa Arias Mu\u00f1oz",
                                    "id": "286225791565105"
                                },
                                "message": "M\u00e1s Justicia, inclusi\u00f3n dignidad..CHAO Cae!..GUILLIER : el Estado pagar\u00e1 la deuda de forma parcializada!..",
                                "id": "1980302538850444_1980316315515733"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T16:58:52+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Nicol\u00e1s LM",
                                    "id": "10204467771146892"
                                },
                                "message": "Alejandro Guillier funciona mucho mejor con al menos 5 minutos para explicarse, en 15 segundos no luce",
                                "id": "1980302538850444_1980358195511545"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T14:39:09+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Edith Garriga Pizarro",
                                    "id": "10207181394228374"
                                },
                                "message": "Sr Guillier si las platas que imponemos en las AFP nunca ha sido nuestra porque si as\u00ed fuera yo ir\u00eda y pedir\u00eda mi plata en eso no estamos de acuerdo",
                                "id": "1980302538850444_1980310422182989"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T14:49:42+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Antonio Ortega",
                                    "id": "431737213630554"
                                },
                                "message": "\u00bfQuien est\u00e1 manipulando las encuestas?  Es preocupante que todav\u00eda se manipulen algo as\u00ed.",
                                "id": "1980302538850444_1980314505515914"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T14:26:56+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Paulina Montecinos",
                                    "id": "10215081562059260"
                                },
                                "message": "a sumar, a sumar... #GuillierPresidente #elpresidentedelagente",
                                "id": "1980302538850444_1980304618850236"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T14:29:07+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Luis Alberto Vergara Valenzuela",
                                    "id": "10205613869616958"
                                },
                                "message": "",
                                "id": "1980302538850444_1980305472183484"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T14:35:28+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Pablo Javier Destefano",
                                    "id": "134782077283822"
                                },
                                "message": "su maldito 22%",
                                "id": "1980302538850444_1980309238849774"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T14:38:06+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Alejandrina Torres",
                                    "id": "108805509836278"
                                },
                                "message": "HONORABLE     FELICITACIONES,",
                                "id": "1980302538850444_1980310178849680"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T14:33:00+0000",
                                "from": {
                                    "name": "MariaIsabel Sepulveda",
                                    "id": "10152378421973449"
                                },
                                "message": "#GUILLIERPRESIDENTE",
                                "id": "1980302538850444_1980306998849998"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T14:37:06+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Lucia Espinosa",
                                    "id": "10204310972319415"
                                },
                                "message": "grande Guillier !!",
                                "id": "1980302538850444_1980309875516377"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T14:42:38+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Marcela Cecilia Gonzalez",
                                    "id": "826088440745157"
                                },
                                "message": "guillier presidente",
                                "id": "1980302538850444_1980311458849552"
                            }
                        ],
                        "paging": {
                            "cursors": {
                                "before": "NTcZD",
                                "after": "MzMZD"
                            },
                            "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/1481491872064849_1980302538850444/comments?access_token=EAACEdEose0cBABJZChiIkZBA1sLqEfVJEQjIfdFMZARwuZATEkMQ61fTRuazk8j6qZCKhHFY4ZCZAeZBlvAuC3Siz6SfhZBWLot3uzQA3STMJMLUmrpfNF4yFuWMfRZBInJw04afLKhT1oBDzUZBZBwXGnZAZCq7QzEUPbcpbL35EZAmx1riKq2UnTzm1TtZCjpQhrZBWDjYZD&limit=25&after=MzMZD"
                        }
                    },
                    "message": "Acomp\u00e1\u00f1ame en Mucho Gusto! A un d\u00eda del triunfo de la gente, #SomosM\u00e1s los que queremos un Chile de progreso social"
                },
                {
                    "id": "1481491872064849_1980075488873149",
                    "comments": {
                        "data": [
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T02:07:20+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Marly Villegas",
                                    "id": "10207136894961407"
                                },
                                "message": "Nadie dijo que seria facil ... adem\u00e1s lo f\u00e1cil es para mediocres ... el 17 es el gran D\u00eda vota inteligente vota 4 vota Guiller !!!",
                                "id": "1980075488873149_1980078635539501"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T02:04:51+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Claudia Pamela Cuevas Vargas",
                                    "id": "304384930006252"
                                },
                                "message": "Ya pasamos una etapa, sigamos sumando para llegar a la meta...vamos x nuestro presidente, hagamos historia...Guillier a la moneda...Vamos q se puede...!!!",
                                "id": "1980075488873149_1980077998872898"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T02:04:35+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Georga Ortiz",
                                    "id": "376305139210792"
                                },
                                "message": "Te apoyar\u00e9 hasta el final.Alejandro,eso s\u00ed por favor no te acerques mucho a Lagos,ese se\u00f1or fue el peor presidente despu\u00e9s de la Dictadura,el le hizo mucho da\u00f1o a este pa\u00eds.",
                                "id": "1980075488873149_1980077895539575"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T02:30:01+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Braulio Esteban Casta\u00f1eda Zumaeta",
                                    "id": "946145202115973"
                                },
                                "message": "A los Pi\u00f1eristas, se les cay\u00f3 internet jajajajaja...ni sus trolls andan por ac\u00e1 jajajaja..Si en Primera vot\u00e9 por t\u00ed con mayor raz\u00f3n lo hago en segunda...VAMOS GUILLIER!!!..a alcanzar acuerdos de cara a la gente con las fuerzas de cambio, en especial el Frente Amplio y los sectores pro-reformas de la Nueva Mayor\u00eda...VAMOS QUE SE PUEDE!!!",
                                "id": "1980075488873149_1980084502205581"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T02:26:42+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Genoveva Osorio",
                                    "id": "1712935485611619"
                                },
                                "message": "Entonces sigamos con la campa\u00f1a de terror!! Jajaja jajaja jajaja. Si usted no desea que venga un terremoto con tsunami y cientos de r\u00e9plicas nuevamente, No vote por pira\u00f1a!!  En la segunda vuelta vote por el mejor !! Vote por Guillier!!\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d",
                                "id": "1980075488873149_1980083695538995"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T04:10:49+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Octavio H. CL",
                                    "id": "10205793064809686"
                                },
                                "message": "Bueno Guillier, supongo que ya entiendo lo que sienten quienes, habiendo apoyado a Mayol, finalmente siguieron a Beatriz Sanchez cuando est\u00e1 gan\u00f3 sus primarias.\nEspero que tomes en cuenta nuestro peso electoral y absorbas parte de las propuestas que nos interesan (democracia participativa, reducir el sueldo de los politicos, una agenda valorica progresista y radical, y reformar las pensiones, la salud y la educaci\u00f3n en beneficio de la gente, cortando las brechas sociales de este pais), y lo mas probable es que tengas mi voto.\nEn definitiva no quiero a Pi\u00f1era de nuevo en la Moneda, pero tambien quiero un candidato que mire a futuro, y no uno que sea discipulo de Lagos.",
                                "id": "1980075488873149_1980113062202725"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T02:20:03+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Miriam Patricia Aucapan Aucapan",
                                    "id": "1811378348904586"
                                },
                                "message": "Un pa\u00eds mas justo eso es lo que queremos, que el sueldo del com\u00fan de la gente nos alcance para vivir y no que el matrimonio tenga que trabajar largas horas para poder tener un sueldo un poco m\u00e1s digno. En el que en  muchos hogares los ni\u00f1os deben estar solos expuestos a cualquier cosa. Vamos por Guillier.",
                                "id": "1980075488873149_1980081838872514"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T02:10:02+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Jaime Alberto Trujillo Ayancan",
                                    "id": "374219732946695"
                                },
                                "message": "Con m\u00e1s fuerza ganaremos....en 2 vuelta.no m\u00e1s abusos de la derecha.... queremos un pa\u00eds libre y gusto para todos los chilenos.... triunfaremos",
                                "id": "1980075488873149_1980079222206109"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T03:08:48+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Loreto Ojeda Caro",
                                    "id": "1152668288093496"
                                },
                                "message": "Lo apoyare hasta el final mas alla de que soy jovencita creo que podemos cambiar el pais  no de la noche a la ma\u00f1ana pero si de apoco  para eso necesitamos un hombre humilde . Vamos Que Ganamos En La 2 Vuelta  \ud83d\ude0e",
                                "id": "1980075488873149_1980095928871105"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T02:08:56+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Viviana Valero",
                                    "id": "1581313972088665"
                                },
                                "message": "Chile despierta, se viene con pica la segunda vuelta! Fuera, Pi\u00f1era!!!",
                                "id": "1980075488873149_1980078968872801"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T01:59:19+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Luciano Coppola Atenas",
                                    "id": "10203565774763514"
                                },
                                "message": "Grande futuro presidente, ahora a  sumar a todos los Frente Amplistas, a negociar y construir juntos un Chile mejor.",
                                "id": "1980075488873149_1980076125539752"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T02:07:50+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Ingrid Elena Skinner Romero",
                                    "id": "10207676534129898"
                                },
                                "message": "Ojal\u00e1 que cumpla gratuidad escolar a los que quieren estudiar. Y a los abuelito pensiones m\u00e1s. Dignas y empleo y queremos seguir. En un gobierno para. Chile",
                                "id": "1980075488873149_1980078725539492"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T02:40:37+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Gabriela RV",
                                    "id": "10209543491572866"
                                },
                                "message": "Felicitaciones sr. Guillier. La sra S\u00e1nchez se lleva un buen n\u00famero de votantes, es una buena oradora...ella dijo que eliminar\u00eda las deudas del cr\u00e9dito CAE.Creo que eso gatill\u00f3 su alta votaci\u00f3n..ser\u00e1 posible?\ud83d\ude42",
                                "id": "1980075488873149_1980088715538493"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T02:05:40+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Jeniffer Contreras",
                                    "id": "10205133745237885"
                                },
                                "message": "Espero que si gana vele por el bienestar del pais y no por sus propios intereses.  Reencanten a la gente sino las nuevas generaciones ya no creer\u00e1n en nada.",
                                "id": "1980075488873149_1980078182206213"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T11:33:19+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Maribel Tatiana Providel Vargas",
                                    "id": "1081005161958643"
                                },
                                "message": "En la tele dicen q la izquierda no gana en segunda vuelta , los de Be\u00e0  los de meo, los de goic demostremos lo contrario q podemos unir fuerzas llegar a acuerdos y vencer a la derecha q lo \u00fanico q pretende es q sigamos siendo esclavos en sus empresas. Todos juntos podemos vamos gillier",
                                "id": "1980075488873149_1980235335523831"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T03:08:31+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Sandra Rosales Miranda",
                                    "id": "1672892136278137"
                                },
                                "message": "Esooo..Amigos no m\u00e1s abusos de la derecha,D\u00e9mosle cabida y oportunidad a un nuevo liderazgo,no nos quedemos estancados y con malas propuestas ya conocidas..quien no se arriesga no cruza el puente..",
                                "id": "1980075488873149_1980095805537784"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T02:11:22+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Yessica Guenteo",
                                    "id": "1270760182996986"
                                },
                                "message": "Suerte no vote esta vez pero la segunda vuelta voy hacerlo exclusivamente por ud saludos quellon- Chilo\u00e9 <3",
                                "id": "1980075488873149_1980079545539410"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T12:15:27+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Jose Villalobos",
                                    "id": "1821145548103452"
                                },
                                "message": "Nuevamente mi esposa yo mis hijos mi madre mis hermanos mis amigos mis vecinos mi pasaje mi cuadra mi manzana mi poblaci\u00f3n y mi perrito todos votar no importa cuantos kil\u00f3metros debamos recorrer lo importante es votar porque se termine el hacer un negocio nuestras vidas estaremos todos el 17 de diciembre \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa",
                                "id": "1980075488873149_1980255092188522"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T13:31:00+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Alejandra Pe\u00f1a Fuenzalida",
                                    "id": "10210722154189068"
                                },
                                "message": "Quiz\u00e1s no ser\u00e1 f\u00e1cil, pero estamos listos para hablar con los vecinos, amigos, familiares y salir a las calles, a las poblaciones a decir que Alejandro Guillier es el mejor candidato para construir juntos un mejor pa\u00eds.. \ud83d\udc9d",
                                "id": "1980075488873149_1980283272185704"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T16:17:10+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Paulo Caesar Castillo",
                                    "id": "956591937699948"
                                },
                                "message": "Jejejeeeee... interesante los mismo han dicho los anteriores, ' ser\u00e9 el presidente de la gente, que el pueblo quiere, que este pa\u00eds necesita ' y sin embargo, las cosas siguen tal cual, se hacen avances en algunas \u00e1reas, en otras se estancan y en algunas hasta se retrocede. Realmente soy del ver para creer, ya las promesas suenan demasiado lindas durante la campa\u00f1a, pero a la hora de poner en papel y echos lo prometido es que muchos se caen y no llegan a cumplir ni la cuarta parte de todo lo que prometieron. Si sale presidente le deseo la mayor de la suertes y que no se olvide de lo que acaba de decir se\u00f1or Guillier, que es el presidente de la gente.",
                                "id": "1980075488873149_1980345688846129"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T02:02:47+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Toya Poblete",
                                    "id": "372380279871336"
                                },
                                "message": "Vamos a la segunda vuelta ...ya me siento ganadora ..con Guille ..vamos que nosotros podemos y tenemos poder",
                                "id": "1980075488873149_1980077445539620"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T09:43:37+0000",
                                "from": {
                                    "name": "William Letcher",
                                    "id": "272672206549474"
                                },
                                "message": "Bien por el triunfo de Guillier,la gran votacion de Beatriz igual por Goic ,MEO y el.resto de la centro.izquierda.Espero ahora una claridad de pensamientos para unirse todos, dejando de lados mezquindades y lograr cumplir con las promesas .",
                                "id": "1980075488873149_1980201678860530"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T17:46:48+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Judith Marcela Rodriguez Lazcano",
                                    "id": "10205519223161166"
                                },
                                "message": "Desde ya estamos trabajando en Cerro Navia por la segunda vuelta. La uni\u00f3n, lealtad y comprimiso nos har\u00e1 ser Gobierno con Alejandro Guillier. Ganaremos nosotros los m\u00e1s sencillos, ganaremos.",
                                "id": "1980075488873149_1980381468842551"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T09:34:16+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Maria Elena Torres Torres",
                                    "id": "193996584353344"
                                },
                                "message": "Donde quedo el alto porcentaje de las encuestas de Pi\u00f1era queremos respeto por la gente vamo que se puede Guille presidente",
                                "id": "1980075488873149_1980199812194050"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T02:01:27+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Maria Pinto",
                                    "id": "314111915734288"
                                },
                                "message": "grande guillier ahi estaremos en segunda vuelta ... #guillierpresidente por que es el #presidentedelagente",
                                "id": "1980075488873149_1980076918873006"
                            }
                        ],
                        "paging": {
                            "cursors": {
                                "before": "Mjgw",
                                "after": "MjU2"
                            },
                            "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/1481491872064849_1980075488873149/comments?access_token=EAACEdEose0cBABJZChiIkZBA1sLqEfVJEQjIfdFMZARwuZATEkMQ61fTRuazk8j6qZCKhHFY4ZCZAeZBlvAuC3Siz6SfhZBWLot3uzQA3STMJMLUmrpfNF4yFuWMfRZBInJw04afLKhT1oBDzUZBZBwXGnZAZCq7QzEUPbcpbL35EZAmx1riKq2UnTzm1TtZCjpQhrZBWDjYZD&limit=25&after=MjU2"
                        }
                    },
                    "message": "Chile ha sido claro. El mundo progresista, ese que ha impulsado los cambios hacia un pa\u00eds m\u00e1s justo, es mayor\u00eda. Pero nuestros compatriotas tambi\u00e9n han dicho que quieren una pol\u00edtica m\u00e1s ciudadana y nuevos liderazgos. Me comprometo con ese Chile. Ser\u00e9 #ElPresidenteDeLaGente  #SomosM\u00e1s"
                },
                {
                    "id": "1481491872064849_1980039255543439",
                    "comments": {
                        "data": [
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T00:46:58+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Silvana Plazaola",
                                    "id": "266179610441948"
                                },
                                "message": "Notable!!!!!!! Viva Alejandro Guillier el Ptesidente de la gente y para la gente. FELICITACIONES .Como Radical me siento orgullosa de haber trabajado en su campa\u00f1a. Biennnnn!!!! Se aplaude!!!!",
                                "id": "1980039255543439_1980047362209295"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T00:47:43+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Sonia Rosende Valle",
                                    "id": "1793216200933156"
                                },
                                "message": "Hacer bien pacto con la Bea que tambi\u00e9n tiene buenos planes para nuestro pa\u00eds. Y Escuchar a R. Lagos. Con eso estar\u00e1s listo",
                                "id": "1980039255543439_419524345129395"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T00:47:16+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Ximena Rivas",
                                    "id": "127943431217689"
                                },
                                "message": "Vamos que si nos unimos el 17 diciembre le ganamos a la derecha y gritaremos con todo el coraz\u00f3n que guillier es nuestro presidente",
                                "id": "1980039255543439_419524101796086"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T00:52:38+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Hacs Y Liss Cifuentes Carre\u00f1o",
                                    "id": "1439951856121667"
                                },
                                "message": "Guillier solo te pedimos seas un muy buen presidente acabes con la delincuencia osea con pi\u00f1era tambien .... y nos traigas alegrias a nueatro pueblo ....",
                                "id": "1980039255543439_151690112247476"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T00:49:46+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Antonio Arce Guzm\u00e1n",
                                    "id": "10205035507066922"
                                },
                                "message": "Felicitaciones, a pesar que no era mi candidato, pero, ahora a trabajar todos unidos para que no salga pi\u00f1era",
                                "id": "1980039255543439_763110803876123"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T00:46:27+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Franco Alfaro",
                                    "id": "810218509151190"
                                },
                                "message": "Fuerza y a cambiar el duscurso para sda vuelta. Felicidades para los hijos de la Concertaci\u00f3n que permiti\u00f3 el triunfo de la izquierda.",
                                "id": "1980039255543439_1980046562209375"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T00:58:31+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Mariela P\u00e9rez",
                                    "id": "10206666329723047"
                                },
                                "message": "Felicitaciones !! La unidad hace la fuerza, vamos que juntos podemos!!! As\u00ed me gusta Chile!! Nunca m\u00e1s un gobierno de derecha en nuestro pa\u00eds, el triunfo es nuestro #PresidenteGuillier",
                                "id": "1980039255543439_419528451795651"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T00:54:52+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Julio Izquierdo Ya\u00f1ez",
                                    "id": "10214714309357538"
                                },
                                "message": "Pi\u00f1era se jacta de haber ganado en toda las provincias aparentemente el web no sabe matem\u00e1tica ellos se dividieron los votos entre dos nosotros entre 6 y ahora los juntamos quien gana en segunda",
                                "id": "1980039255543439_419527538462409"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T00:56:58+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Sergio Alejandro Uribe Scheffer",
                                    "id": "1225810247486647"
                                },
                                "message": "A trabajar todos juntos unidos para tener el pres\u00eddente que merecemos, que siga el camino del progresismo y de las grandes reformas que impuls\u00f3 nuestra presidenta.",
                                "id": "1980039255543439_151691208914033"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T00:52:55+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Marcela Martones",
                                    "id": "10205126007324579"
                                },
                                "message": "A trabajar con m\u00e1s ah\u00ednco para lograr el triunfo, ser\u00e1 un contienda desigual, pero venceremos!!. ser\u00e1 dif\u00edcil, pero no imposible, unidos todos somas m\u00e1s como nos dijo nuestro futuro presidente!!...",
                                "id": "1980039255543439_763111917209345"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T00:59:26+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Roberto Gutierrez",
                                    "id": "2136719893220311"
                                },
                                "message": "Yo siempre confie en este resultado, siempre dije que no creyeran en esas encuestas truchas, ahora en diciembre lo ratificaremos y Guillier ser\u00e1 nuestro presidente....\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
                                "id": "1980039255543439_1910561962529729"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T00:59:48+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Helia Duran Jerez",
                                    "id": "1355062744584641"
                                },
                                "message": "Felicidades a trabajar el puerta a puerta. \nCumplir con todo lo que se primera.\nYo no olvid\u00f3 que Ud.fue el periodista m\u00e1s confiable y si sale Presidente no lo pierda la confiavilidad.",
                                "id": "1980039255543439_1950488775199720"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T01:28:44+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Constanza Mu\u00f1oz Gonz\u00e1lez",
                                    "id": "849106798442870"
                                },
                                "message": "Se\u00f1or Guiller admito que no me he informado mucho con respecto a su campa\u00f1a... cuales son sus propuestas en educaci\u00f3n? Hoy vote 5... para el 17 no votar\u00e9 por Pi\u00f1era\ud83d\ude02 me gustar\u00eda saber.... \ud83e\udd14",
                                "id": "1980039255543439_151702728912881"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T00:46:43+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Marcela Rusnighi",
                                    "id": "10206848384625849"
                                },
                                "message": "Grande Guiller.. se siente se siente Guiller PRESIDENTE....vamos que ganamos en diciembre",
                                "id": "1980039255543439_1980046932209338"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T01:33:03+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Ana Mar\u00eda Lagos Ba\u00f1ados",
                                    "id": "10211003168208307"
                                },
                                "message": "Grande Guillier , ahora a ordenar y a organizar, hay que llegar a  acuerdo. es importante organizar . nos queda un gran trabajo nada de facil, pero vamos a ganar",
                                "id": "1980039255543439_1950499835198614"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T00:54:47+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Wilme Callpa Zamora",
                                    "id": "138626430229588"
                                },
                                "message": "vamos  Alejandro Guillier que en la segunda vuelta seremos m\u00e1s ahora si podemos  decir se siente que el hombre que habla de frente ser\u00e1 nuestro pr\u00f3ximo presidente de toda la gente  viva Chile",
                                "id": "1980039255543439_419527525129077"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T01:45:15+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Luis Humberto Garrido Chorizola",
                                    "id": "10201464923461005"
                                },
                                "message": "Gracias a todos lo k quisiero votar no les salio lo k kerian.. vamos gullier grande beatriz.. la gran ganadora.. unidos se va para la casa el innombrable",
                                "id": "1980039255543439_1910571899195402"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T01:15:01+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Luz De Alava Rojas Alvarez",
                                    "id": "135247393913545"
                                },
                                "message": "Guiller en usted  o f\u00edo que si sacar\u00e1 el pa\u00eds Adelante..\nI agradecer a mi querida presidenta  Por todo lo bueno que  nos dio gracias mil gracias i Dios lo bendiga Abu dantemente Guiller.",
                                "id": "1980039255543439_1950491871866077"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T00:47:32+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Liliana P\u00e8rez Bahamondes",
                                    "id": "10210515589990037"
                                },
                                "message": "Y AHORA EL PUEBLO QUE SE ALZA EN LA LUCHA CON VOZ DE GIGANTE GRITANDO ADELANTE..!!!!!\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1",
                                "id": "1980039255543439_419524245129405"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T01:48:15+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Eliana Ruiz Ca\u00f1as",
                                    "id": "191006767976805"
                                },
                                "message": "Vamos por el nuevo cambio , felicidades , toda mi vida te he seguido y lo seguire haciendo. Espero seas un ejemplo de Presidente Guillier , bendiciones.",
                                "id": "1980039255543439_419540318461131"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T00:58:21+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Pamela Viviana Acu\u00f1a Aedo",
                                    "id": "10211260735335625"
                                },
                                "message": "Guiller Usted es un.a persona.inteligente ahora a sumar.los.votos de los dem\u00e1s y dejar que la.derecha habl\u00e9.lo.que quiera y no caer en.el.juego.de hablar mal.de ellos...",
                                "id": "1980039255543439_1950488488533082"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T01:16:20+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Eresma Manriquez Nahuelpan",
                                    "id": "993399557356186"
                                },
                                "message": "Felicidades Alejandro Guillermo  y principalmente Aique dale gracias ADios por todo y muchas bendiciones  para lo que viene que junto somos mas",
                                "id": "1980039255543439_1950492251866039"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T00:49:13+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Nachohm Karoka Avezon",
                                    "id": "10153763290508032"
                                },
                                "message": "Guillier no me representa, pero mi voto ser\u00e1 para el...por Pi\u00f1era nicagando.....",
                                "id": "1980039255543439_763110133876190"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T00:44:16+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Caterin Paola Munoz Ramirez",
                                    "id": "953797761347851"
                                },
                                "message": "Grande Guill\u00e9 vamos con todo el 17 diciembre ay que ganarle al pira\u00f1a",
                                "id": "1980039255543439_1980041138876584"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T00:58:22+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Liliana Maria Hott",
                                    "id": "10209589083751337"
                                },
                                "message": "Seremos mas , pero si no se hace el cambio verdadero, no servir\u00e1, hay una gran deuda con el pa\u00eds, Educaci\u00f3n Salud, A FP,, ETC",
                                "id": "1980039255543439_151691515580669"
                            }
                        ],
                        "paging": {
                            "cursors": {
                                "before": "MTk1MgZDZD",
                                "after": "MTkyOAZDZD"
                            },
                            "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/1481491872064849_1980039255543439/comments?access_token=EAACEdEose0cBABJZChiIkZBA1sLqEfVJEQjIfdFMZARwuZATEkMQ61fTRuazk8j6qZCKhHFY4ZCZAeZBlvAuC3Siz6SfhZBWLot3uzQA3STMJMLUmrpfNF4yFuWMfRZBInJw04afLKhT1oBDzUZBZBwXGnZAZCq7QzEUPbcpbL35EZAmx1riKq2UnTzm1TtZCjpQhrZBWDjYZD&limit=25&after=MTkyOAZDZD"
                        }
                    },
                    "message": "\u00a1Hoy triunf\u00f3 la gente! Hemos demostrado que somos muchos m\u00e1s los que queremos un pa\u00eds que siga en la senda del progreso social, en vez de un pa\u00eds que s\u00f3lo se rige por fr\u00edas cifras econ\u00f3micas. Todos juntos vamos a ganar en diciembre y derrotar a la derecha de Pi\u00f1era y Kast. #SomosM\u00e1s"
                },
                {
                    "id": "1481491872064849_1979823452231686",
                    "comments": {
                        "data": [
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T15:35:46+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Maria Soledad Donoso Suarez",
                                    "id": "772942669517777"
                                },
                                "message": "Vamos que se puede muchas bendiones vamos tener un estadio lindo gracias a Bachelet ahora un hospital digno lo esperamos con usted se\u00f1or Guillie",
                                "id": "1979823452231686_1979832285564136"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T15:52:11+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Cespedes Contreras Jessica Del Carmen",
                                    "id": "1640230769567223"
                                },
                                "message": "Hoy celebramos!!! el gran triunfo del futuro presidente de chile Alejandro Guillier.",
                                "id": "1979823452231686_1979845542229477"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T15:44:31+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Margarita Ismenia Alarcon Toledo",
                                    "id": "376686865822652"
                                },
                                "message": "Bamos clase baja y media que este presidente es de nosotros , los que trabajamos y los que ya no estan trabajando una jubilaci\u00f3n    dicna....todos con Gillier",
                                "id": "1979823452231686_1979838088896889"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T17:12:09+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Claudio Ignacio Ogasd Lopez",
                                    "id": "131568167569772"
                                },
                                "message": "Este es hombre qu\u00e9 nos llevar\u00e1 a la victoria por una. Democracia m\u00e1s incluyente y participativa. Del pueblos de mi patria viva la democracia",
                                "id": "1979823452231686_1979881378892560"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T15:21:38+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Hacs Y Liss Cifuentes Carre\u00f1o",
                                    "id": "1439951856121667"
                                },
                                "message": "Recuerden que si Guillier gana hay posibilidades que vuelva Bielsa....",
                                "id": "1979823452231686_1979824615564903"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T16:24:22+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Elsa Aguirre",
                                    "id": "316428648546484"
                                },
                                "message": "Todo el \u00e9xito\nVamos que se puede,\nGracias mi presidenta \nBACHELETE..",
                                "id": "1979823452231686_1979865318894166"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T16:15:40+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Luz Paredes",
                                    "id": "149261399028674"
                                },
                                "message": "Todos por Nuestr o Presidente  Guillier!!!!!!!!!Vamos Vamos que se puede!!!!Guillier Presidente",
                                "id": "1979823452231686_1979860888894609"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T16:38:44+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Brisa Rodriguez",
                                    "id": "154407995307362"
                                },
                                "message": "Vamos Guiller ganaremos por que Dios esta con nosotros fuerza para toros los seguidores de Guiller y bendiciones y energ\u00edas positivas....",
                                "id": "1979823452231686_1979870525560312"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T17:58:26+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Jaime Acevedo Vera",
                                    "id": "10210112859243248"
                                },
                                "message": "Cambio Cultural en los Servicios P\u00fablicos del Estado, a trav\u00e9s de la reeducaci\u00f3n y no de la persecuci\u00f3n. Un Presidente sabio y bueno que est\u00e1 m\u00e1s all\u00e1 de los Partidos Pol\u00edticos y conecta con las experiencias remotas de los chilenos, no s\u00f3lo con sus necesidades actuales.",
                                "id": "1979823452231686_1979896778891020"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T19:12:33+0000",
                                "from": {
                                    "name": "German Enrique Gomez Tapia",
                                    "id": "10202308058658296"
                                },
                                "message": "Vamos Alejandro, lo mandatamos para que siga profundizando las reformas iniciadas por nuestra compa\u00f1era Michelle Bachellet. Vamos Chilenos que nos sigan enga\u00f1ando con la prensa manipulada. El poder del pueblo que se sienta.",
                                "id": "1979823452231686_1979923188888379"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T15:36:12+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Alejandro Tapia Silva",
                                    "id": "108224333290010"
                                },
                                "message": "Vamos q se puede a votar con fe y alegria sea el resultado que sea con fuerza vamos\nChile por un pais mas\nJusto para todos",
                                "id": "1979823452231686_1979832528897445"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T16:58:05+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Carmen Mancilla",
                                    "id": "371041760015516"
                                },
                                "message": "Vamos ..Guiller ,esperando que sea un gobierno que no nos defraude ..creemos en los cambios justos ..#4 vamos qe se puede eee! !",
                                "id": "1979823452231686_1979877695559595"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T00:40:28+0000",
                                "from": {
                                    "name": "\u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0435\u0439 \u041c\u0435\u0434\u0432\u0435\u0434\u0435\u0432",
                                    "id": "1399424333670250"
                                },
                                "message": "Estimado Se\u00f1or Guillier ! Felicidades con el lanzamiento de la Segunda Vuelta de las elecciones Presidenciales ! Saludos desde Rusia ! Soy un Gran Fan de Chile desde la infancia ! Bernardo O'Higgins, Arturo Prat, Pablo Neruda y V\u00edctor Jara hace tiempo que mi mente y coraz\u00f3n ! Soy fan de \"La Roja\" en la Copa Am\u00e9rica en 2015 y 2016 , y la Copa de las Confederaciones de 2017 en Rusia ! Me entristece mucho que el equipo de Juan Antonio Pizzi no va a jugar en la copa del Mundo de Rusia 2018 ...((( Me gustar\u00eda conocer Su Programa del Candidato a la Presidencia de Chile por la cuesti\u00f3n de la cooperaci\u00f3n con Rusia !!! Si el Nuevo Gobierno de la rep\u00fablica de chile de seguir tradicional (y para los socialistas y para la derecha) el curso de la pol\u00edtica en la calle Estados Unidos o se iniciar\u00e1 un Nuevo Curso con el objetivo de una amplia pol\u00edtica, econ\u00f3mica, militar , cultural y deportivo de la cooperaci\u00f3n con Mi Pa\u00eds ???",
                                "id": "1979823452231686_1980036322210399"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T01:02:12+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Teresa Coroso",
                                    "id": "10206296781237486"
                                },
                                "message": "Los fashion ya fueron a votar seran los mismos en la 2 vuelta y se van muchos d vacaciones a Paris, de los nuestros muchos decidieron ir apoyar la 2 vuelta!! Guiller presidente!!",
                                "id": "1979823452231686_1980057245541640"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T02:30:24+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Ana Rita Rivera Flores",
                                    "id": "10202778927021047"
                                },
                                "message": "19.11.2017, fecha memorable. Ganamos hoy y en Diciembre 2017 igual. Gracias Padre Celestial por esta bendici\u00f3n para mi pais.",
                                "id": "1979823452231686_1980084628872235"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T15:53:50+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Juan Maldonado",
                                    "id": "191748788038413"
                                },
                                "message": "Vamos a la segunda alejandro yo ya vote x usted desde san fco mostazal mucha suerte",
                                "id": "1979823452231686_1979846698896028"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T16:56:07+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Jorge Adrian Sabu Miranda",
                                    "id": "1181748711942812"
                                },
                                "message": "Si sale k se desmunicipalicen colegios municipales merecemos k nuestros hijos tengan la mejor calidad de educacion como cualkier colegio particular.",
                                "id": "1979823452231686_1979876348893063"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T17:26:44+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Yesenia Ramirez",
                                    "id": "130560607708108"
                                },
                                "message": "Aki talca con guillet .. con el pi\u00f1era no queremos nada ese vino a puro robar el banco de talca vamos presidente guillet",
                                "id": "1979823452231686_1979886178892080"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T18:28:17+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Jangelica Fsanhueza",
                                    "id": "297937607254926"
                                },
                                "message": "Se ven lindo tierno y con muchas ganas de ganar para trabajar con nosotros levantar el pa\u00eds ayudar a los estudiantes salud los MAPUCHES s clase media  clase baja y los adultos mayores  su mirada es la verdad y la pasi\u00f3n por levantar al pais  ala gente de sus necesidades etc ...es el elegido por el pa\u00eds entero viva GUILLER bendiciones y mcha suerte",
                                "id": "1979823452231686_1979911418889556"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T15:23:05+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Norma Rosales Segura",
                                    "id": "189619888263787"
                                },
                                "message": "Vamos hoy celebramos Guillier presidente.",
                                "id": "1979823452231686_1979825285564836"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T15:22:27+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Carlos Mario Parada Araya",
                                    "id": "10203609893558204"
                                },
                                "message": "Esperando que sea un gran gran Presidente y no los defraude .\nNo se deje gobernar por los partidos politicos.",
                                "id": "1979823452231686_1979824988898199"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T00:47:23+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Felipe Vallarta",
                                    "id": "1408762296102413"
                                },
                                "message": "El Nuevo Modelo de Organizaci\u00f3n Social Global nos indica, que las formas de gobierno y de r\u00e9gimen actuales son contrarias y adversas a las nuevas necesidades reales de los ciudadanos e individuos en el mundo, econ\u00f3mica como social, as\u00ed como la figura y concepto de l\u00edder quedo escrita en la cultura hist\u00f3rica del siglo XX, hoy damos inicio tanto a un cambio de era (Antropoceno-era geol\u00f3gica) Siglo XXI como formas de vida, de comunicaci\u00f3n humana y de acceso a la informaci\u00f3n y su reutilizaci\u00f3n como medio, d\u00f3nde cada uno de nosotros somos y seremos agentes del cambio por la transformaci\u00f3n social y beneficio colectivo como meta, para lograr y llevar acabo el principio de igualdad sustantiva constitucional en todas las naciones, la preservaci\u00f3n y la defensa al Derecho a la Vida, como un Derecho Universal.\n\nFelipe Vallarta.\nFacultad de Econom\u00eda UNAM \nCiencias de la Complejidad UNAM",
                                "id": "1979823452231686_1980047912209240"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T15:22:02+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Maria Soledad Rivera",
                                    "id": "113886579308748"
                                },
                                "message": "Guille presidente",
                                "id": "1979823452231686_1979824772231554"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T19:51:53+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Jose Evaristo Vega Castillo",
                                    "id": "192114291338373"
                                },
                                "message": "Bamos ke se puede se\u00f1or Guiller demuestrele al pais ke va aser 1. Buen presidente para chile.",
                                "id": "1979823452231686_1979937158886982"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T17:35:55+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Carmen Alvarez",
                                    "id": "920443834719514"
                                },
                                "message": "Vamos mi futuro presidente que se puede echar a bajo a Pi\u00f1era",
                                "id": "1979823452231686_1979889252225106"
                            }
                        ],
                        "paging": {
                            "cursors": {
                                "before": "MzE1",
                                "after": "Mjkx"
                            },
                            "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/1481491872064849_1979823452231686/comments?access_token=EAACEdEose0cBABJZChiIkZBA1sLqEfVJEQjIfdFMZARwuZATEkMQ61fTRuazk8j6qZCKhHFY4ZCZAeZBlvAuC3Siz6SfhZBWLot3uzQA3STMJMLUmrpfNF4yFuWMfRZBInJw04afLKhT1oBDzUZBZBwXGnZAZCq7QzEUPbcpbL35EZAmx1riKq2UnTzm1TtZCjpQhrZBWDjYZD&limit=25&after=Mjkx"
                        }
                    },
                    "message": "El poder de la gente lo demostramos hoy en las urnas. Celebremos la democracia y elijamos un Chile de progreso para todos y todas"
                },
                {
                    "id": "1481491872064849_1979756635571701",
                    "comments": {
                        "data": [
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T13:43:15+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Yenifer Quevedo Sandoval",
                                    "id": "499784066872966"
                                },
                                "message": "Hay que defender a nuestro chile ..a nuestros ancianos ..nuestros hijos ...a votar x un chile mas justo ..q los ricos no se hagan mas ricos a costa del pueblo ...vamos a votar x un chile mejor ....",
                                "id": "1979756635571701_1979778298902868"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T13:28:59+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Samuel Antonio Allende Silva",
                                    "id": "574145119415701"
                                },
                                "message": "Acabo de votar con toda la fe de mi pa\u00eds Chile y Melipilla mi futuro presidente Alejandro Guillier n\u00famero 4",
                                "id": "1979756635571701_1979771735570191"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T13:10:00+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Romina Torres Riedel",
                                    "id": "163317380889307"
                                },
                                "message": "Vamos con todo mi candito guiller yo estudio gracias a la gratuidad y espero que muchos j\u00f3venes como yo estudien gratis",
                                "id": "1979756635571701_1979765568904141"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T12:41:16+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Eliana Osses",
                                    "id": "1466909820291010"
                                },
                                "message": "Estaremos en la segunda vuelta con Ud ojala q no hayan tantas des calificaciones y mucho buenos proyectos trabaje bien Ud ser\u00e1 nuestro presidente, estamos chatos de tanta mala onda ,queremos un chile nuevo mirando hacia el futuro y hacer un chile mejor para nuestra juventud,siga adelante se\u00f1or Guille",
                                "id": "1979756635571701_1980265628854135"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T13:00:24+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Silvia Magdalena Neculpi Maricura",
                                    "id": "1572671473052112"
                                },
                                "message": "Si estuviera cerca tambi\u00e9n estar\u00eda ah\u00ed porque tambi\u00e9n tuve gratuidad. Gracias",
                                "id": "1979756635571701_1979760868904611"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T13:40:16+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Jangelica Fsanhueza",
                                    "id": "297937607254926"
                                },
                                "message": "La gente q se r\u00ede xq el candidato gillier por tomar desayuno con los estudiantes se r\u00ede de su propia ignorancia",
                                "id": "1979756635571701_1979776965569668"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T13:42:05+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Gema Pardo",
                                    "id": "189954264768405"
                                },
                                "message": "Yo voto X \" 4 \" quiero un pa\u00eds que lucha X la gratuidad para futuros estudiantes y seguir avanzando  , quiero un Chile m\u00e1s justo vota \" 4 \"",
                                "id": "1979756635571701_1979777402236291"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T13:38:51+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Oscar Sebasti\u00e1n Godoy Donoso",
                                    "id": "1037636416350878"
                                },
                                "message": "Ojala podamos sacar un buen resultado e ir a segunda vuelta y ganar para seguir con las transformaciones que el pais necesita y que empezo la Sra Bachelet",
                                "id": "1979756635571701_1979776528903045"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T04:09:19+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Carol Albi\u00f1a",
                                    "id": "10213810505038226"
                                },
                                "message": "Apoyamos como apoderado. Cumplimos pero no ha sido suficiente ahora el compromiso es estar en diciembre por Guillier Presidente!!!!",
                                "id": "1979756635571701_1980112865536078"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T17:54:24+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Fidel Juan Arismendi Gukowsky",
                                    "id": "542581639413504"
                                },
                                "message": "A la derecha no le conviene que vote m\u00e1s gente por que ellos no crecer\u00e1n m\u00e1s en votaci\u00f3n en cambio Eduardo guillier si bota m\u00e1s gente ganamos con facilidad ese es el miedo de la derecha.",
                                "id": "1979756635571701_1980384648842233"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T13:28:17+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Elizabeth Vergara Manriquez",
                                    "id": "1950071668609589"
                                },
                                "message": "Vamos todo sea x nuestros hijos votemos hoy por GUILLIER  vota #444444444  hoy es la oprtunidad",
                                "id": "1979756635571701_1979771432236888"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T22:17:55+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Ana Maria Poblete Waddington",
                                    "id": "10204679121840216"
                                },
                                "message": "No puedo creer que Antofita no tenga memoria...\nUd no vive nuestros problemas... ni siquiera los conoce. Ya que a las visitas se les comunica solo las buenas nuevas. Y t\u00fa solo fuiste un visitante en nuestra regi\u00f3n. Solo nos usaste como un escal\u00f3n para la moneda.",
                                "id": "1979756635571701_1980001555547209"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T16:07:17+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Alexander Maximiliano Vargas Gui\u00f1ez",
                                    "id": "161400931124282"
                                },
                                "message": "yo vote temprano por Alejandro Guillier N\u00famero 4 y Toda mi Familia esta Con Alejandro Guillier el presite ke keremos en chile joves vayan a votar nose pierdan el Presidente ke nesesita chile Alejandro Guillier",
                                "id": "1979756635571701_1979855665561798"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T13:38:32+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Deidamia Soto",
                                    "id": "485815275204128"
                                },
                                "message": "vamos que  hoy  ganamos  sr  Guillier  la  educacion gratuita nos  conviene a todos",
                                "id": "1979756635571701_1979776442236387"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T13:40:35+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Maria Ismenia Concepci\u00f3n Montenegro Vera",
                                    "id": "891966084252347"
                                },
                                "message": "Ojala se Vote Pensando en Chile ysu Destino que Haya mas Igualdad en las Oportunidades.",
                                "id": "1979756635571701_1979777055569659"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T13:34:43+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Sandra Zamorano",
                                    "id": "130358951003333"
                                },
                                "message": "Ke bueno un presidente del pueblo para el pueblo yo boto por el no soy cuica y jamas lo sere pero tengo sue\u00f1os esperansas para mi pueblo ke tanto amo",
                                "id": "1979756635571701_1979773485570016"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T14:27:44+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Marisabel Rubilar",
                                    "id": "236630973437768"
                                },
                                "message": "Ya vot\u00e9 con todo cari\u00f1o por guillier con la fuerza de Salvador Allende",
                                "id": "1979756635571701_1979800218900676"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T15:09:00+0000",
                                "from": {
                                    "name": "OrganicoDeko Nancy",
                                    "id": "10206195381548455"
                                },
                                "message": "Quiero la educ. gratuita para todos los ni\u00f1os y jovenes chilenos.\n\"Alejandro Guillier Presidente\"",
                                "id": "1979756635571701_1979819825565382"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T14:17:57+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Claudia Eliana Calderon Gallegos",
                                    "id": "185268875234529"
                                },
                                "message": "Mucha suerte alejandro Guillier ojalas dios quiera que gane el",
                                "id": "1979756635571701_1979796928901005"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T14:13:57+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Amelia Parra",
                                    "id": "1976053862609870"
                                },
                                "message": "Vamos ganando con nuestro candidato Guillier en el extranjero en australia!!",
                                "id": "1979756635571701_1979795192234512"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T14:00:24+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Kelvin Lavigne",
                                    "id": "479350218905707"
                                },
                                "message": "Se escucha, se siente, Guille va de frente. No teme, y escucha, el pueblo por la lucha !",
                                "id": "1979756635571701_1979785695568795"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T14:08:09+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Hilia Medina",
                                    "id": "304671960039533"
                                },
                                "message": "Si la gratuidad debe seguir y los ricos pagar si ellos pueden  hacerlos le sacan los intereses a las gentes de sus empresas y pueden jijiji",
                                "id": "1979756635571701_1979789162235115"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T21:41:05+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Sandra Trangulao",
                                    "id": "125796898195209"
                                },
                                "message": "Vamos  se\u00f1or Alejandro guillier sera el pr\u00f3ximo presidente para Chile  Toda mi familia voto por usted  muchas suertes",
                                "id": "1979756635571701_1979991935548171"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T12:54:40+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Alejandra Victoria Mu\u00f1oz Rey",
                                    "id": "10206532632775870"
                                },
                                "message": "Vamos juntos podemos Guillier Presidente!!!",
                                "id": "1979756635571701_1979757955571569"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T15:32:52+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Vicky Araya",
                                    "id": "590797811266254"
                                },
                                "message": "Fui a sufragar apoyando a mi fituro Presidente ALEGANDRO GUILLIER.ganaremos con fuerza y teson.Viva la democracia viva GUILLIER.",
                                "id": "1979756635571701_1979830098897688"
                            }
                        ],
                        "paging": {
                            "cursors": {
                                "before": "MTgx",
                                "after": "MTU3"
                            },
                            "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/1481491872064849_1979756635571701/comments?access_token=EAACEdEose0cBABJZChiIkZBA1sLqEfVJEQjIfdFMZARwuZATEkMQ61fTRuazk8j6qZCKhHFY4ZCZAeZBlvAuC3Siz6SfhZBWLot3uzQA3STMJMLUmrpfNF4yFuWMfRZBInJw04afLKhT1oBDzUZBZBwXGnZAZCq7QzEUPbcpbL35EZAmx1riKq2UnTzm1TtZCjpQhrZBWDjYZD&limit=25&after=MTU3"
                        }
                    },
                    "message": "En la fiesta de la democracia, desayunamos junto a estudiantes beneficiados con la #Gratuidad en Antofagasta. S\u00famate y elige el Chile que so\u00f1amos #ElPresidenteDeLaGente"
                },
                {
                    "id": "1481491872064849_1979539438926754",
                    "comments": {
                        "data": [
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T00:07:53+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Armando Mu\u00f1oz Benavides",
                                    "id": "1121539574602584"
                                },
                                "message": "compa\u00f1eros ma\u00f1ana es el dia todos a votar por alejandro Guillier y de esa forma levantaremos el pu\u00f1o como siempre lo ace un victorioso viva la izquerda",
                                "id": "1979539438926754_1979541958926502"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T00:06:12+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Miguel Jorge Arevalo Pizarro",
                                    "id": "1487027261615739"
                                },
                                "message": "Ma\u00f1ana Chile se pone de pie contra los delicuentes de cuello y corbata...contra todos esos que se sirven del pueblo para enriquecerse m\u00e1s y que quiere nuestro pueblo...un l\u00edder al servicio de su pueblo...un l\u00edder honesto...honrado...veraz y cre\u00edble...por todo eso la gente quiere a Alejandro Guillier de presidente...Todos a votar ma\u00f1ana domingo...recuerda #4 el n\u00famero de la honrades",
                                "id": "1979539438926754_1979541462259885"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T01:02:36+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Soledad Lunita",
                                    "id": "138757043272873"
                                },
                                "message": "Antofagasta y su gente honesta y trabajadora, no se vende por la faceta de la derecha,, vamos gente de mar arriba los corazones a derrotar a los fachos aprovechadores, a votar por guilliuer el 4 de la confianza \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d",
                                "id": "1979539438926754_1979554858925212"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T00:13:07+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Marco Oyanedel",
                                    "id": "10206540885789234"
                                },
                                "message": "Estimados\nLes propongo una campa\u00f1a se que daria resultados en Facebook 27 horas por guiller\n\nLa campa\u00f1a es subir dentro de las proximas horas en forma ininterrumpida comentarios positivos a favor de nuestro futuro presidente",
                                "id": "1979539438926754_1979543355593029"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T01:03:30+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Monica Eliana Castro Castillo",
                                    "id": "1460278100950057"
                                },
                                "message": "Hace 20 a\u00f1os atr\u00e1s conoc\u00ed a Guillier en el parque Arauco, andaba como cualquier mortal entrando a una tienda, guapo y muy simp\u00e1tico el.",
                                "id": "1979539438926754_1979554992258532"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T00:00:40+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Marisol Ponce Macaya",
                                    "id": "1002972813109006"
                                },
                                "message": "Con todas las mejores energ\u00edas para ma\u00f1ana mi futuro Presidente Alejandro Guillier...desde Laja",
                                "id": "1979539438926754_1979540288926669"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T00:47:57+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Cristian Elizalde R\u00edos",
                                    "id": "10205604527052180"
                                },
                                "message": "Mi opci\u00f3n para Presidente es Guillier, para tener un Chile mejor; contra el desencanto, el individualismo, la indiferencia y la derecha conservadora.",
                                "id": "1979539438926754_1979550732258958"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T00:06:47+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Marco Oyanedel",
                                    "id": "10206540885789234"
                                },
                                "message": "Tengo toda mi esperanza puesta en ti\nMis amigos ya no me quieren escuchar dan gracias q ma\u00f1ana sean las elecciones jjajajaja\n100% comprometido. Ma\u00f1ana sera un gran dia o no Victor Silva",
                                "id": "1979539438926754_1979541732259858"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T00:08:26+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Horacio Sierpe",
                                    "id": "287359838427102"
                                },
                                "message": "Vamos mi presidente todos ac\u00e1 en la pintana votaremos por alejandro guillier vamos a ganar\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
                                "id": "1979539438926754_1979542092259822"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T03:14:56+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Damaris Noemi",
                                    "id": "380547818775132"
                                },
                                "message": "Ma\u00f1ana se viene \ud83d\ude0d consegu\u00ed todos los votos que pude, me alegra que convenc\u00ed a gente que nisiquiera pensaba votar, o ignora todo este tema de las elecciones, ojal\u00e1 ganemos, saludos.",
                                "id": "1979539438926754_1979586905588674"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T00:02:53+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Vania Cardenas",
                                    "id": "10210493484719839"
                                },
                                "message": "a ganar desde Puerto Natales mucha suerte y buenas energ\u00edas para Ud.",
                                "id": "1979539438926754_1979540765593288"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T00:29:40+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Patricio Rojas Rojas",
                                    "id": "1155228957834653"
                                },
                                "message": "Desde Calama todas las mejores bibras para Alejandro Guillier a contar de ma\u00f1ana ser\u00e1 nuestro presidente.Para que gobierne chile.",
                                "id": "1979539438926754_1979546998925998"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T00:30:34+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Anita Pairo",
                                    "id": "970463229698570"
                                },
                                "message": "Si tengo  toda la esperanza de que usted le  pido  que  se preucupe  La salud de los  chilenos a lo largo de las regiones por hoy dia  No estan ni ahi  con la  salud de los  chilenos especialmente  los hospitales publicos  que hacen lo que  queren a nosotros  todos los meses nos descuentan fonasa a donde  llega esa plata .aqui  solo le interesa llenarse los bolsillos y no preucuparse de la salud.",
                                "id": "1979539438926754_1979547208925977"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T01:12:40+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Sebasti\u00e1n Ignacio Ponce Orellana",
                                    "id": "10205544806238184"
                                },
                                "message": "Rec\u00e9 por t\u00ed Guillier para que ganes al derech\u00f3n tirano de Pi\u00f1era porque quiere terminar haciendo dictadura al 2042 y vamos a ganar definitivamente. Por una descentralizaci\u00f3n, fin a las Turcas, posible democratizaci\u00f3n de la Telet\u00f3n (#ElAbrazodeTodos) Educaci\u00f3n Gratuita para todos desde Sala Cuna al completar carrera en Educaci\u00f3n Superior, reconstitucionalizacion de TVN, Ley de Medios y respeto a la producci\u00f3n Nacional en los cables, TV Digital Terrestre, A.C. Asamblea Constituyente, energ\u00eda Renovable (pero nada que ver con HidroAysen porque estamos en contra de ello y apoyando a #PatagoniaSinRepresas), derechos del agua, el cobre, Chao a las AFPs y a la delincuencia y a la corrupci\u00f3n, y algo m\u00e1s de nuestros derechos. Si en segunda vuelta clasificas minimamente o maximo 30% de los votos, facilmente competir\u00edas con Jose Antonio Kast y ganarle a \u00e9l en Segunda vuelta, para que el G\u00fci\u00f1a quede eliminado. Vamos y Muchisima suerte.",
                                "id": "1979539438926754_1979557242258307"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T00:18:00+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Sandra Bascur",
                                    "id": "10204846729801654"
                                },
                                "message": "Todo el pueblo a votar por guillier no keremos pira\u00f1a k gobiernen para los ricos",
                                "id": "1979539438926754_1979544388926259"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T00:03:16+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Freddy Arancibia Figueroa",
                                    "id": "1757803357831999"
                                },
                                "message": "A ganar con todo, vamos Chilito lindo que se puede 4!!!",
                                "id": "1979539438926754_1979540808926617"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T00:11:26+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Nancy Vald\u00e9s Salinas",
                                    "id": "185360802013961"
                                },
                                "message": "Mi amado padre dec\u00eda esa frase ma\u00f1ana seremos todos iguales y feliz votar\u00e9  por ud",
                                "id": "1979539438926754_1979542655593099"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T02:57:55+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Flavio Lucio Soto Soto",
                                    "id": "10212618402916177"
                                },
                                "message": "Un hombre convincente, que habla desde el corazon a su gente...inteligente y corajudo, tomo el camino mas dificil y se mantiene firme como independiente extractando lo mejor de todas las propuestas, a votar con confianza que chile seguira creciendo pero de manera justa y solidaria..viva GUILLIER.",
                                "id": "1979539438926754_1979582345589130"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T04:49:02+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Humberto C\u00e1rcamo Miranda",
                                    "id": "715903255188634"
                                },
                                "message": "Primer objetivo logrado, ahora vamos por la UNIDAD y derrotemos a la derecha, clasista y explotadora.\nVamos que se puede!\nEl se\u00f1or Alejandro Guillier a la Moneda.\nPor un Chile m\u00e1s justo y solidario \ud83d\ude42\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udc4d\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f",
                                "id": "1979539438926754_1980122635535101"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T00:13:27+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Germ\u00e1n Diaz Rojas",
                                    "id": "1502690629744511"
                                },
                                "message": "Por supuesto que ah\u00ed estaremos para darle el triunfo en primera vuelta a nuestro presidente Guiller",
                                "id": "1979539438926754_1979543485593016"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T00:42:28+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Daniela Maldonado",
                                    "id": "490349988031996"
                                },
                                "message": "Mi familia y yo apoyamos a Alejandro Guillier presidente todos a votar 4 \nGuillier amigo El Pueblo esta Contigo!!!\nSe siente se siente Guillier presidente! 4\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1",
                                "id": "1979539438926754_1979549702259061"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T00:38:01+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Eugenia Navas",
                                    "id": "120770418641218"
                                },
                                "message": "Suerte alejandro derrotemos a la derecha en las presidenciales y tambien para el congreso",
                                "id": "1979539438926754_1979548795592485"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T17:00:28+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Alejandra Lemus",
                                    "id": "160513401350875"
                                },
                                "message": "Wena Guille .seras Presidente de todos los pobres Chilenos ..tienes una gran lucha cotra la derecha .pero tu eresmejor que ellis y sabras hacer las cosas muy bienn .como lo ha hecho mi gran Precidenta .Michel.tienes que seguir adelante .mil bendiciones .no me cabe dudas. Que si seras el nuevo presidente",
                                "id": "1979539438926754_1979878435559521"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T00:29:31+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Liliana Maria Hott",
                                    "id": "10209589083751337"
                                },
                                "message": "Saludos Senador,espero lo mejor para ma\u00f1ana, que al final de la jornada podremos celebrar su triunfo, las mejores vibras!!",
                                "id": "1979539438926754_1979546955592669"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-19T00:07:18+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Jose Jara Caceres",
                                    "id": "1029027480549723"
                                },
                                "message": "Futuro presidente, no olvide el voto electr\u00f3nico para las pr\u00f3ximas elecciones.",
                                "id": "1979539438926754_1979541855593179"
                            }
                        ],
                        "paging": {
                            "cursors": {
                                "before": "MjQ4",
                                "after": "MjI0"
                            },
                            "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/1481491872064849_1979539438926754/comments?access_token=EAACEdEose0cBABJZChiIkZBA1sLqEfVJEQjIfdFMZARwuZATEkMQ61fTRuazk8j6qZCKhHFY4ZCZAeZBlvAuC3Siz6SfhZBWLot3uzQA3STMJMLUmrpfNF4yFuWMfRZBInJw04afLKhT1oBDzUZBZBwXGnZAZCq7QzEUPbcpbL35EZAmx1riKq2UnTzm1TtZCjpQhrZBWDjYZD&limit=25&after=MjI0"
                        }
                    },
                    "message": "Ma\u00f1ana todos y todas somos iguales. La belleza de la democracia, donde todos contamos por igual. \u00a1Ma\u00f1ana tu voto es poder! Un abrazo cari\u00f1oso #ElPresidenteDeLaGente"
                },
                {
                    "id": "1481491872064849_1978732989007399",
                    "comments": {
                        "data": [
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T05:34:44+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Ana Moya Castillo",
                                    "id": "10206383880430577"
                                },
                                "message": "Linda fiesta , alegre , buena m\u00fasica,  Miles de gente feliz , banderas al viento y un gran discurso de nuestro Presidente porque ya lo siento as\u00ed. VENCEREMOS",
                                "id": "1978731082340923_1978735025673862"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T06:15:50+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Ximena Abascal Cordova",
                                    "id": "10206388230247540"
                                },
                                "message": "Bueno Senador ... yo no voy hablar de politica ... yo lo encuentro demasiado atractivo y por eso voy a votar por Ud.\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18",
                                "id": "1978731082340923_1978745462339485"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T08:09:46+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Lucy Celed\u00f3n Cisternas",
                                    "id": "10154074015503532"
                                },
                                "message": "SERA  ELECTO  POR  LOS  CHILENOS  DE  CORAZONES  LIMPIOS   GRACIAS",
                                "id": "1978731082340923_1978771849003513"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T05:45:59+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Masha S\u00e1nchez Viveros",
                                    "id": "10207283707027070"
                                },
                                "message": "Guiller es el pr\u00f3ximo Presidente de Chile!!! Es un hecho!!!",
                                "id": "1978731082340923_1978738469006851"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T10:53:01+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Jaime Antonio Sandoval Maldonado",
                                    "id": "10207125687566868"
                                },
                                "message": "\u00a1Vota 4! \u00a1Se siente, se siente, Guillier Presidente! \u00a1Dignidad y reivindicaci\u00f3n social para nuestro pueblo chileno! \u00a1Alejandro Guillier, el Presidente de la gente!",
                                "id": "1978731082340923_1978847645662600"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T06:17:20+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Patriiciia Queen",
                                    "id": "161455881000642"
                                },
                                "message": "Yo no estuve, soy de la.cisterna pero estoy contigo mi presidente espero que con el tiempo no me falles mp3",
                                "id": "1978731082340923_1978745669006131"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T12:15:39+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Gloria Rodriguez Jimenez",
                                    "id": "235745190262018"
                                },
                                "message": "Gracias por su gran coraz\u00f3n un Presidente por convicci\u00f3n no por conveniencia  apoyemos a Guille tengo fe que este gobierno trae grandes cambios positivos para nuestro pa\u00eds a votar Chilenos.",
                                "id": "1978731082340923_1978872845660080"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T07:52:49+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Maria Brunilde Jara Ordenes",
                                    "id": "622075477976287"
                                },
                                "message": "Bien  futoro  presidente  no  tengo  niuna  duda  que  usted  sera  el  mejor  presidente",
                                "id": "1978731082340923_1978768105670554"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T13:22:48+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Gladys Bustos",
                                    "id": "497445513945700"
                                },
                                "message": "Gracias Se\u00f1or Guiller por ser como es pensando en la gente de esfuerzo y la gente desvalida y tratar de cambias este mundo que es egoista y abaro que solo piensan en sus intereses propios y que unos pocos tengan para comer esplotando al ser humano suerte Dios lova ayudar y lo va bendecir por sus pensamiento y por sacar adelante un pais tan clacista y mirador en menos",
                                "id": "1978731082340923_1978897458990952"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T21:16:50+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Elsa Schmied Smith",
                                    "id": "10214536263137991"
                                },
                                "message": "Sr. Guillier, cuando usted se refiere a la protecci\u00f3n de los trabajadores del sector p\u00fablico que van a ser despedidos, creo que est\u00e1 profundamente equivocado. Si usted se hubiese acercado a conocer la realidad se dar\u00eda cuenta que todos los ministerios est\u00e1n cooptados por por los partidos pol\u00edticos y que son feudos que se reparten cada vez que hay cambio de gobierno, son personas sin ninguna experiencia que se instalan, que s\u00f3lo contribuyen a dejar descalabro en los dptos o direcciones que ocupan, recibiendo por ello las m\u00e1s altas remuneraciones y lo que es peor, cuando dejan la embarrada en su gesti\u00f3n son enrocados de un servicio a otro y de eso estamos cansados los empleados p\u00fablicos.",
                                "id": "1978731082340923_1979051062308925"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T17:18:48+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Luis Humberto Garrido Chorizola",
                                    "id": "10201464923461005"
                                },
                                "message": "Muy bien Anyelina Vega lo que pasa es que se pusieron nerviosos venimos atropellando fuerte.. dejad que los perros hablen. Vamos alejandro voto a voto 4",
                                "id": "1978731082340923_1978983702315661"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T21:22:32+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Elsa Schmied Smith",
                                    "id": "10214536263137991"
                                },
                                "message": "Ser\u00eda bueno que dejara de tomar la bandera de defensor de los trabajadores p\u00fablicos y se informe de la realidad que se vive dentro de los establecimientos para que se de cuenta en terreno que los funcionarios est\u00e1n debidamente capacitados para asumir cargos de alta responsabilidad pero los apitutados no se lo permiten.",
                                "id": "1978731082340923_1979053305642034"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-18T16:29:04+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Ana Maria Fuentes Pinto",
                                    "id": "1399892513655457"
                                },
                                "message": "Vamos guiller  seras el nuevo presidente de la Rep\u00fablica. con segunda vuelta .vota 4 .don \u00a1Alejandro Guill\u00e9r, espero que hagas grandes cambios y dejes bien parado tu nombre..",
                                "id": "1978731082340923_1979396648941033"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-18T10:53:21+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Pedro Urtubi Martinez",
                                    "id": "372870366488555"
                                },
                                "message": "Si se lograra y le aseguro q nacer\u00e1 un sistema q los ricos ser\u00e1n masivos y los trabajadores ser\u00e1 masivos con sueldos guenos digno y le aseguro q se perder\u00e1 el odio q dejo Pinochet entre chilenos ya jente que manda el pa\u00eds despierten el odio tiene nuestro pa\u00eds sumido no se da cuenta q podemos ser feliz",
                                "id": "1978731082340923_1979274442286587"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T12:52:11+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Pedro Rodrigo Venegas Iba\u00f1ez",
                                    "id": "10205438051014948"
                                },
                                "message": "Tendr\u00e1 mi apoyo. Solo le pido no desconozca la voz de las urnas y ponga a los que no fueron electos ejemplo Zald\u00edvar, Rossi, Escalona \nEn puestos de ministro, subsecretario o diplom\u00e1ticos \ud83d\ude4f\ud83c\udffd no meta la pata",
                                "id": "1978731082340923_1980269538853744"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-18T19:31:52+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Rosa Sazo",
                                    "id": "1486929051422667"
                                },
                                "message": "Asta el final contigo.  A pesar de el v\u00eddeo q est\u00e1n enviando por Watson para q no votemos por usted  un d\u00eda antes da las elecciones al parecer le ti en miedo...",
                                "id": "1978731082340923_1979471172266914"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T13:29:11+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Leonardo Uren Mu\u00f1oz",
                                    "id": "10206697595781205"
                                },
                                "message": "Estimado Alejando,tuvimos que esperar demasiado,tres horas para escuchar su discurso y el audio ten\u00eda alguna falla,favor corregir para la pr\u00f3xima",
                                "id": "1978731082340923_1978899195657445"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T12:04:19+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Manriquez Jocelyn",
                                    "id": "1697162690568565"
                                },
                                "message": "La primera guillier 44444 vamos todo chile por muetros  hija y hijo \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
                                "id": "1978731082340923_1978868755660489"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T11:26:00+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Miguel Jorge Arevalo Pizarro",
                                    "id": "1487027261615739"
                                },
                                "message": "Alejandro Guillier por lejos el mejor candidato presidencial...honesto...veraz...honorable....que conoce mejor que nadie los problemas de nuestro pueblo por estar en contacto directo con la gente debido a sus dos profesiones....Sic\u00f3logo y abogado...una persona cre\u00edble y que transmite confianza...Por ello la gente quiere que sea....nuestro futuro presidente",
                                "id": "1978731082340923_1978855742328457"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T11:42:21+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Carlos Andres",
                                    "id": "10205255702211639"
                                },
                                "message": "Estaremos hasta el final, colina presente, con el presidente de la gente, Guillier presidente!!!!",
                                "id": "1978731082340923_1978861105661254"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T10:23:59+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Eduardo Ariel Baez Cancino",
                                    "id": "130776510890997"
                                },
                                "message": "Toda la suerte y bendiciones en este nuevo camino que emprende. De todo coraz\u00f3n por el bien de esta pa\u00eds y su pueblo",
                                "id": "1978731082340923_1978829325664432"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T12:38:35+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Ram\u00f3n Orestes Ahumada",
                                    "id": "1793638974246932"
                                },
                                "message": "Talita Galli Claudia Wallin Camila Mendoza J\u00f4 Miyagui : Alejandro Guillier conclui sua campanha para Presidente do Chile, apoiado por comunistas e socialistas. Elei\u00e7\u00e3o 19 de novembro de 2017, pr\u00f3ximo domingo.",
                                "id": "1978731082340923_1978882185659146"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T11:17:25+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Antony Mu\u00f1oz",
                                    "id": "673470576083810"
                                },
                                "message": "Esta es la antesala del triunfo final,no queremos a un ratero y mit\u00f3mano como Pi\u00f1era ,queremos decencia y honestidad y esas cualidades las posee Alejandro Guillier Presidente....Vota 4 !!!",
                                "id": "1978731082340923_1978853305662034"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T13:03:37+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Margarita Reyes",
                                    "id": "10206097597417558"
                                },
                                "message": "Emoci\u00f3n y compromiso con un pa\u00eds con mayor humanismo e igualdad . Vamos a ganar porque Chile lo merece",
                                "id": "1978731082340923_1978891292324902"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T12:12:09+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Patricia Rodriguez",
                                    "id": "147230029246995"
                                },
                                "message": "Exelente cierre de campa\u00f1a lo mas importante que todooooo vallan a votar para sacar un presidente para toda la gente  jovenes todos voten para que tengan una educacion de calidad y gratuita y el pais surja",
                                "id": "1978731082340923_1978871868993511"
                            }
                        ],
                        "paging": {
                            "cursors": {
                                "before": "MjAy",
                                "after": "MTc4"
                            },
                            "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/1481491872064849_1978732989007399/comments?access_token=EAACEdEose0cBABJZChiIkZBA1sLqEfVJEQjIfdFMZARwuZATEkMQ61fTRuazk8j6qZCKhHFY4ZCZAeZBlvAuC3Siz6SfhZBWLot3uzQA3STMJMLUmrpfNF4yFuWMfRZBInJw04afLKhT1oBDzUZBZBwXGnZAZCq7QzEUPbcpbL35EZAmx1riKq2UnTzm1TtZCjpQhrZBWDjYZD&limit=25&after=MTc4"
                        }
                    },
                    "message": "Agradezco el apoyo de miles de chilenas y chilenos que nos acompa\u00f1aron con esperanza en este cierre de campa\u00f1a. Chile es grande y lo podemos hacer m\u00e1s grande juntos. Por eso quiero ser Presidente, el Presidente de la Gente.\nDiscurso Cierre de Campa\u00f1a.\nPaseo Bulnes, 16 de noviembre de 2017."
                },
                {
                    "id": "1481491872064849_1978620695685295",
                    "comments": {
                        "data": [
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T00:44:12+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Roberto Gutierrez",
                                    "id": "2136719893220311"
                                },
                                "message": "Tengo dos hijos que no an votado nunca, ahora lo har\u00e1n por nuestro presidente Alejandro Guiller, el es nuestra esperanza de un Chile mejor para su gente...\n  Viva el n\u00famero 4 ..",
                                "id": "1978620695685295_862762223893832"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T00:22:54+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Nestor Alejandro Zu\u00f1iga",
                                    "id": "1090852670959645"
                                },
                                "message": "Al presidente guillier,le cortamos la barba ,le dejamos solo los bigotes y le ponemos los lentes de nuestro querido salvador allende y vaya que se parece....grande guillier estamos contigo...",
                                "id": "1978620695685295_862753383894716"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T00:13:05+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Tania Zumaeta",
                                    "id": "10205913090852114"
                                },
                                "message": "Con Himno Nacional, al inicio del acto, me recuerda buenos tiempos, en donde se respetaban los emblemas y s\u00edmbolos nacionales.  Viva Chile en el Coraz\u00f3n!!!",
                                "id": "1978620695685295_1978629779017720"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T00:25:52+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Mar\u00eda Cristina Castro",
                                    "id": "10206702362455803"
                                },
                                "message": "Este domingo Chile dice : continuaremos  por la senda del progreso y derechos sociales y humanos impulsados por la Presidenta Bachelet!!! Vamos que se puede!!!",
                                "id": "1978620695685295_862754627227925"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T00:39:25+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Marcelo Sandoval Reyes",
                                    "id": "767974170005835"
                                },
                                "message": "A impedir que la derecha retorne a la Moneda y se produzca un retroceso de los avances sociales qur deben perfeccionarse y profundizarse\n A ganar y avanzar sin claudicar.",
                                "id": "1978620695685295_460838640984352"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T00:28:53+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Raul Gallardo",
                                    "id": "1821903671414354"
                                },
                                "message": "Felicitaciones y mucha suerte don alejandro guillier ganaremos un gran abraso desde la comuna de lago verde region de aysen  saludos y que dios me lo vendiga",
                                "id": "1978620695685295_148724215760828"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T00:48:02+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Marta Cerda",
                                    "id": "10205347923998641"
                                },
                                "message": "Me Encanta la SERENIDAD en esta Conversaci\u00f3n del  PRESIDENTE Alejandro Guillier \"Presidente\" con las chilenas y los chilenos Esta Gran Conversaci\u00f3n con el Pueblo se Agradece!!!!",
                                "id": "1978620695685295_162907537786349"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T00:56:30+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Laury A Santillan",
                                    "id": "788078971228880"
                                },
                                "message": "Si quieres que la clase alta enriquezca 10 veces m\u00e1s y la clase media empobrezca 10 veces m\u00e1s, entonces vota por pi\u00f1era.\nPero si quieres algo diferente para Chile,entonces hay otras opciones.",
                                "id": "1978620695685295_2005261936352704"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T00:55:13+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Carlos Alejandro Acevedo Garrido",
                                    "id": "10205885332989831"
                                },
                                "message": "Voto 4, est\u00e1 sacando su cara laica, de compromiso, de igualdad, y de estadista, su mejor cara, no ganara la derecha porque somos m\u00e1s!",
                                "id": "1978620695685295_460844407650442"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T00:58:16+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Carmen Serrano Rosselot",
                                    "id": "384907558336463"
                                },
                                "message": "Digno presidente,heredero de la tradici\u00f3n m\u00e1s noble y democr\u00e1tica de Chile:\u00a1\u00a1Gracias por su tremendo esfuerzo y compromiso por Chile!!",
                                "id": "1978620695685295_2005262403019324"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T00:20:16+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Marianela Beatriz",
                                    "id": "10204530740087903"
                                },
                                "message": "Dos GRANDES, Michelle Bachelet y ahora Alejandro Guillier. A ganar otra vez por el bien de nuestro querido CHILE y su gente. No m\u00e1s el poder del lucro y la ambici\u00f3n desmedida. Votemos por el n\u00famero CUATRO. \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1",
                                "id": "1978620695685295_862752267228161"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T00:09:29+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Marcia Godoy",
                                    "id": "239359479884589"
                                },
                                "message": "Que emoci\u00f3n escuchar la canci\u00f3n nacional. Desde Estocolmo todos con Guillier",
                                "id": "1978620695685295_1978626372351394"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T00:52:20+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Nelson Enrique Gutierrez Vera",
                                    "id": "1002764469742830"
                                },
                                "message": "Me llena de orgullo escuchar a guillier somos muchos los q estamos contigo alejandro..seras el proximo predidente de chile  em hora buena.",
                                "id": "1978620695685295_862765380560183"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T00:24:39+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Felipe Pipe",
                                    "id": "10205381855004414"
                                },
                                "message": "Familias enteras votando Guilier. Sindicatos. Agrupaciones. El tejido social apoyando a Guillier",
                                "id": "1978620695685295_148723282427588"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T00:37:11+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Patricia Aleandra Schencke Ojeda",
                                    "id": "10154472064607118"
                                },
                                "message": "Todos mi sobrinos e hijos con Guillier este domingo 19 en masa a votar por. Guillier",
                                "id": "1978620695685295_2005256123019952"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T00:20:49+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Maria Laura Cruces Sepulveda",
                                    "id": "161732487537472"
                                },
                                "message": "Vamos compa\u00f1eros trabajadores este domingo habramos las grandes alamedas con nuestrovoto votemos Guiller 4",
                                "id": "1978620695685295_862752567228131"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T00:45:10+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Doris Gonzalez Bravo",
                                    "id": "1369998119678660"
                                },
                                "message": "Estamos contigo futuro presidente de Chile. Fuiste alumno de mi esposo en el Liceo de Hombres en Antofagasta y ya ten\u00edas muchas cualidades positivas en tus rasgos personales que fuiste cultivando d\u00eda a d\u00eda.",
                                "id": "1978620695685295_862762567227131"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T00:54:40+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Noemi Sepulveda Valenzuela",
                                    "id": "10153080131135995"
                                },
                                "message": "ESTE ES EL JOVEN AL CUAL ALLENDE SE DETUVO FRENTE A EL Y LE DIO LA MANO ..GRANDE!!!\u2665\ufe0f",
                                "id": "1978620695685295_1936752819980064"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T00:28:43+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Maco Dano Rodriguez Mu\u00f1oz",
                                    "id": "1651502778464405"
                                },
                                "message": "Derrotar a Pi\u00f1era es TAN F\u00c1CIL como haber derrotado a PINOCHET.\nLev\u00e1ntate y VOTA.\nLa Derecha se ATERRA con tu VOTO.!!!",
                                "id": "1978620695685295_862755947227793"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T00:36:26+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Jacqueline Contreras Celis Celis",
                                    "id": "10214856439748500"
                                },
                                "message": "Todas las colonias chilenas repartidas por el mundo votan en las embajadas 4, Guillier PRESIDENTE",
                                "id": "1978620695685295_148726205760629"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T00:36:16+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Marisol Morales Cuevas",
                                    "id": "1085283404853940"
                                },
                                "message": "El Presidente Guillier  est\u00e1 preocupado por los j\u00f3venes. .por tanto levantate el domingo joven y vota 4",
                                "id": "1978620695685295_148726155760634"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T00:40:07+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Andrea Soto Benavides",
                                    "id": "272765736394596"
                                },
                                "message": "La derecha esta muerta de miedo!!!! Y andan ladrado porque saben ke no ganaran somos muchos y mas y los volveremos a derrotar!!!!",
                                "id": "1978620695685295_862760653893989"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T00:09:30+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Raul Gutierrez Morales",
                                    "id": "10207273323253699"
                                },
                                "message": "Yo voto por Guillier!! A continuar con la obra de nuestra gran Pdte Bachelet. Educaci\u00f3n gratuita universal.",
                                "id": "1978620695685295_1978626382351393"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T00:53:47+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Ana Vega Flores",
                                    "id": "10212888214139765"
                                },
                                "message": "Vamos con tada la familia y amigos a votar el domingo. Ganaremos somos muchos mas los que estamos de acuerdo con las reformas y el cambio social de Chile. Viva Guillier, viva la gratuidad en la educacion",
                                "id": "1978620695685295_148729179093665"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T00:10:37+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Patricia Salgado",
                                    "id": "10207580533770100"
                                },
                                "message": "Invita a tu vecino, familiar y amigos a votar por Alejandro Guillier, N\u00b0 4",
                                "id": "1978620695685295_1978627472351284"
                            }
                        ],
                        "paging": {
                            "cursors": {
                                "before": "MjQxNgZDZD",
                                "after": "MjM5MgZDZD"
                            },
                            "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/1481491872064849_1978620695685295/comments?access_token=EAACEdEose0cBABJZChiIkZBA1sLqEfVJEQjIfdFMZARwuZATEkMQ61fTRuazk8j6qZCKhHFY4ZCZAeZBlvAuC3Siz6SfhZBWLot3uzQA3STMJMLUmrpfNF4yFuWMfRZBInJw04afLKhT1oBDzUZBZBwXGnZAZCq7QzEUPbcpbL35EZAmx1riKq2UnTzm1TtZCjpQhrZBWDjYZD&limit=25&after=MjM5MgZDZD"
                        }
                    },
                    "message": "Palabra de Presidente! Acomp\u00e1\u00f1ame en el Cierre de la Campa\u00f1a de la Gente #YoVotoGuillier"
                },
                {
                    "id": "1481491872064849_1978593589021339",
                    "comments": {
                        "data": [
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T23:21:31+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Macarena Rojo Lopez",
                                    "id": "10206645681317377"
                                },
                                "message": "Aunque la prensa no lo quiere reconocer, yo se que Alejandro Guillier sera el pr\u00f3ximo presidente de todos !! Viva chile mieeer....!!!",
                                "id": "1978593589021339_1978597982354233"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T23:37:03+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Sandra Lorena Martinez Soto",
                                    "id": "10205416151023509"
                                },
                                "message": "Nosotros crecimos en dictadura j\u00f3venes para ustedes luchamos y tienen la libertad de la democracia\nVoten o ver\u00e1n sus derechos retroceder\nVoten por Guiller",
                                "id": "1978593589021339_132847117377360"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T23:39:17+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Victoria Amestica Sanchez",
                                    "id": "947791618614514"
                                },
                                "message": "Toda la familia a votar 4 el domingo expresemos nuestro sentir en las urnas para no pasar los pr\u00f3ximos cuatro a\u00f1os quej\u00e1ndonos! Con Guillier un nuevo amanecer!",
                                "id": "1978593589021339_132847450710660"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T23:21:19+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Mar\u00eda Bernardita",
                                    "id": "10203777731903237"
                                },
                                "message": "Ojala toda esa gente que est\u00e1 ahi en el cierre de campa\u00f1a el domingo vote 4 #GuillierPresidente y no haya ido al evento por la pura novedad... Vamos #GuillierPresidente \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
                                "id": "1978593589021339_1978597822354249"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T23:29:43+0000",
                                "from": {
                                    "name": "William Rodr\u00edguez Guzm\u00e1n",
                                    "id": "332576717077460"
                                },
                                "message": "Quiero que los j\u00f3venes de mi pa\u00eds estudien Gratis.... Voto Guillier!!!!! Limache....",
                                "id": "1978593589021339_1978604325686932"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T23:33:14+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Maria Isabel Cariman",
                                    "id": "1391827911146015"
                                },
                                "message": "Por primera vez votaremos los Chilenos en el extranjero y votar\u00e9 por Guillier",
                                "id": "1978593589021339_1978606439020054"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T23:51:00+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Mar\u00eda Francisca Segu\u00ed Arcos",
                                    "id": "10210705728901222"
                                },
                                "message": "Deber\u00eda estar haciendo ese cierre en su regi\u00f3n, Senador. Ha sido una inmensa decepci\u00f3n que dedicara su periodo senatorial a la campa\u00f1a presidencial. Yo vot\u00e9 por ud.",
                                "id": "1978593589021339_293475437818101"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T23:24:05+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Olivia O\u00f1ate",
                                    "id": "10152669311588443"
                                },
                                "message": "Todos en masa, f\u00e9rreamente convencidos vamos a votar por el hombre noble, que representara a toda la gente como nuevo presidente  de Chile, ALEJANDO GUILLIER, \u00a1\u00a1ARRIBA LAS PALMAS Y A VOTAR EL 19 de NOVIEMBRE POR EL 4!!! OO",
                                "id": "1978593589021339_1978600149020683"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T00:04:59+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Valentina Beatriz Medel Ziebrecht",
                                    "id": "10207030759826451"
                                },
                                "message": "Maravilloso!!! Ojal\u00e1 la prensa destaque este masivo cierre de campa\u00f1a! Vamos el domingo con todas las fuerzas de la historia a derrotar a los patrones de fundo!!!",
                                "id": "1978593589021339_537931209884235"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T23:28:20+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Carlos Olivares Rivera",
                                    "id": "136210623805956"
                                },
                                "message": "aganar compa\u00f1eros por un chile bueno i digno ganemole al facimo chileno vota 4 Guillei",
                                "id": "1978593589021339_1978603389020359"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T23:23:41+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Rodrigo Gomez Pe\u00f1a",
                                    "id": "10211929452772113"
                                },
                                "message": "Con todo ya consegu\u00ed 15 votos en La Reina, todos por Guiller a derrotar a la Derecha",
                                "id": "1978593589021339_1978599822354049"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T03:07:08+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Rosa Olivares Vargas",
                                    "id": "10204070487349919"
                                },
                                "message": "Todo est\u00e1 campa\u00f1a.me recuerda la campa\u00f1a del NO, todos contra la derecha esto tiene un tremendo sabor a victoria, nos jugamos la Patria, libertad y dignidad, Guillier Presidente.",
                                "id": "1978593589021339_293536371145341"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T23:34:32+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Francisca Melivilu Maulen",
                                    "id": "10210421701164053"
                                },
                                "message": "Por la gratuidad en la educacion, y la continuidad de los grandes proyectos.. Yo voto Guillier!",
                                "id": "1978593589021339_1978607479019950"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T23:31:28+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Pedro Alejandro Jara Bello",
                                    "id": "127308024710248"
                                },
                                "message": "Vamos, si es posible, el triunfo solo es posible,  Si se trabaja con unidad. Mil veces venceremos.",
                                "id": "1978593589021339_1978605372353494"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T23:29:51+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Rodrigo Cerda",
                                    "id": "138317019852553"
                                },
                                "message": "Vamos mi chile querido no \u00f7 derecha en chile saludos de arizona larga vida a los tres",
                                "id": "1978593589021339_1978604389020259"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T23:33:49+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Daniel Vargas Hermosilla",
                                    "id": "1035760209782250"
                                },
                                "message": "Todo Chile es Alejando Guille el futuro presidente de Chile yo y mi familia votamos 4 4 4 4 4 4 4 .",
                                "id": "1978593589021339_1978606965686668"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T23:22:47+0000",
                                "from": {
                                    "name": "German C. Ulloa",
                                    "id": "10205047699973280"
                                },
                                "message": "Vayan a votar el domingo no sean giles ..no votar es votar por pi\u00f1era  .. vamos Guillier!!!",
                                "id": "1978593589021339_1978599019020796"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T23:19:59+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Andrea Soto Benavides",
                                    "id": "272765736394596"
                                },
                                "message": "Vamos presidente los jovenes estamos contigo!!! 44444 vota 44444 y adios a la dictadura porque el pueblo no se vendeee!!!!",
                                "id": "1978593589021339_1978596632354368"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T23:43:21+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Andreita Chamorro",
                                    "id": "10214735070756855"
                                },
                                "message": "Todos a votar por Guillier..en rusia, australia, canada, eeuu..etc..vamos compatriotas.",
                                "id": "1978593589021339_132848060710599"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T23:20:44+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Juana Luisa Burgos Arratia",
                                    "id": "664273223706109"
                                },
                                "message": "vamos chilenos. que esta lucha la vamos a ganar .arauco de pie todos von Guiller",
                                "id": "1978593589021339_1978597279020970"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T23:37:35+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Loreto Valle Caro",
                                    "id": "221286844975320"
                                },
                                "message": "Por favor no dejen de ir a votar. Es la unica forma de hacer la diferencia. A votar por Guillier 4.",
                                "id": "1978593589021339_287120028463741"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T23:35:51+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Cindy Pereira Pardo",
                                    "id": "10155721903878868"
                                },
                                "message": "Hay que salir a votar!!!! J\u00f3venes hagan valer su voluntad. No sacan nada con andar de protesta en protesta. \nVoten!!!!!",
                                "id": "1978593589021339_1978608242353207"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T23:38:41+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Noemi Sepulveda Valenzuela",
                                    "id": "10153080131135995"
                                },
                                "message": "Casi 10 mil j\u00f3venes Mapuche estudian con gratuidad...A DEFENDERLA....\u2665\ufe0f",
                                "id": "1978593589021339_287120455130365"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T23:51:02+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Lorena Duran Petrova",
                                    "id": "1261478263909182"
                                },
                                "message": "Me emociono cer tanta familia que vota por guiller vamosss sumemosno  todos , votemos 4",
                                "id": "1978593589021339_127957377880851"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T02:39:28+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Bronia Castillo Lem\u00e9e",
                                    "id": "10204751113443830"
                                },
                                "message": "Esa que est\u00e1 all\u00ed apoyando , cantando  es la gente que quiere un futuro mejor  continuando y manteniendo las Reformas , ese Chile es el que quiero!!!!",
                                "id": "1978593589021339_2012789378935338"
                            }
                        ],
                        "paging": {
                            "cursors": {
                                "before": "OTk0",
                                "after": "OTcw"
                            },
                            "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/1481491872064849_1978593589021339/comments?access_token=EAACEdEose0cBABJZChiIkZBA1sLqEfVJEQjIfdFMZARwuZATEkMQ61fTRuazk8j6qZCKhHFY4ZCZAeZBlvAuC3Siz6SfhZBWLot3uzQA3STMJMLUmrpfNF4yFuWMfRZBInJw04afLKhT1oBDzUZBZBwXGnZAZCq7QzEUPbcpbL35EZAmx1riKq2UnTzm1TtZCjpQhrZBWDjYZD&limit=25&after=OTcw"
                        }
                    },
                    "message": "Contin\u00faa el Gran Cierre de Campa\u00f1a junto a Los Tres #YoVotoGuillier"
                },
                {
                    "id": "1481491872064849_1978562565691108",
                    "comments": {
                        "data": [
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:40:25+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Oscar Barrales Lajismo No Ma",
                                    "id": "10154283978353176"
                                },
                                "message": "hay 50 pelagatos en el cierre del mitomano... vamos con todo Alejandro Guillier que este domingo contra todas las encuestas truchas, triunfaremos....",
                                "id": "1978562565691108_1978573052356726"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:43:45+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Viviana Murillo Jimenez",
                                    "id": "986164084774356"
                                },
                                "message": "Grande Guiller. No puedo estar ah\u00ed, pero estar\u00e9 en las urnas junto a familiares y amigos. Todos vamos por Guiller, a la victoria!!!!!!!",
                                "id": "1978562565691108_1978574939023204"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:37:00+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Carmen Benavides",
                                    "id": "1503239023237971"
                                },
                                "message": "Muy bien Sol y lluvia con  la campa\u00f1a final de Guilleir buen\u00edsimo lo malo q el audio no se escucha muy bien pero yo votar\u00e9 por Guilleir no otro okkk vamos !! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf3b^_^",
                                "id": "1978562565691108_1978570442356987"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T23:14:41+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Mariela Soraya Aedo Aguilera",
                                    "id": "10205992793726672"
                                },
                                "message": "Yo no puedo  asistir por trabaj\u00f3. Pero mucho  \u00e9xito  para nuestro  futuro presidente  Guillier...pero el domingo  no fall\u00f3  Vota  4   4  4   4  4",
                                "id": "1978562565691108_1978594422354589"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:41:29+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Viviana Fuentes C\u00e1ceres",
                                    "id": "10206772789020603"
                                },
                                "message": "Luchar luchar solo por Guillier y lo vamos a Lograr. Vota 4444. Para un Pa\u00eds Limpio y justo.",
                                "id": "1978562565691108_1978573689023329"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:47:35+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Rosa Villarroel Garay",
                                    "id": "482852628531228"
                                },
                                "message": "PIRA\u00d1A ANDA METIENDO LAS MANOS CORTAS TENGAN CUIDADO NO VALLA A ROBARLE ALGO.",
                                "id": "1978562565691108_1978576912356340"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:44:03+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Kin Hoffmann Metayer",
                                    "id": "10152736330473439"
                                },
                                "message": "Saludos desde la caravana por Guillier en Temuco!!!!",
                                "id": "1978562565691108_1978575075689857"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T23:13:12+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Margarita Aguilar Rojas",
                                    "id": "1634923580109220"
                                },
                                "message": "TVN, destaca que hay 10 ministros de la Presidenta , est\u00e1n investigando si pueden estar ah\u00ed, no destacan el gent\u00edo que hay apoyando a Guillier",
                                "id": "1978562565691108_1978594132354618"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:35:49+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Sonia Cid Zamora",
                                    "id": "1744213395885954"
                                },
                                "message": "Bien bien bien .Hoy la plaza de la serena estaba llena de palomas y pense \"a volar sin palomas con mi presidente Guillier\" no las necesita est'a en nuestro corazo'n",
                                "id": "1978562565691108_1978569719023726"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:50:08+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Alfredo LLanquilef Miranda",
                                    "id": "10153372147194860"
                                },
                                "message": "AUDIO..PESIMO...PARECE QUE UN BRAZITOS CORTOS ESTA INTERVINIENDO EL FACE",
                                "id": "1978562565691108_1978579322356099"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:32:03+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Patricia Tapia",
                                    "id": "10202859614464967"
                                },
                                "message": "Los Tr3s...increible y Sol y Lluvia : impensado! Por q nos olvidamos q las elecciones son una fiesta ciudadana",
                                "id": "1978562565691108_1978566882357343"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:30:16+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Ana Maria Bravo",
                                    "id": "296258014210982"
                                },
                                "message": "Voto 4 con la certeza de que ganaremos y celebraremos el domindo suerteeeee",
                                "id": "1978562565691108_1978565675690797"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:48:47+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Patricia Salgado",
                                    "id": "10207580533770100"
                                },
                                "message": "Mejoren el audio antes que llegue Guillier, por favor!!!",
                                "id": "1978562565691108_1978578212356210"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:58:02+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Aurelia Poveda Cadegan",
                                    "id": "286901685056382"
                                },
                                "message": "Vamos con todo... este domingo... apoyando a nuestro candidato...Alejandro... Guillier.... yo voto 4.... y tu???",
                                "id": "1978562565691108_1978584692355562"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:34:41+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Fresia Ponce Macaya",
                                    "id": "10206615286126963"
                                },
                                "message": "Si se puede Guillier Presidente . Haciendo historia *4* N\u00fcmero con histor\u00eda...",
                                "id": "1978562565691108_1978568885690476"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T04:52:22+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Ana Myrma Roman Caceres",
                                    "id": "10207016123383451"
                                },
                                "message": "Estuvo magnifico el cierre se pasaron Sol y Lluvia y para que decir Los Tres, hab\u00eda que estar presente el sonido era de lo mejor, solo nos queda ir a votar.",
                                "id": "1978562565691108_1986877474918541"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T23:06:54+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Benjamin Avila",
                                    "id": "10205458822292883"
                                },
                                "message": "Mam\u00e1s, pap\u00e1s, si tu hijo lolo, no se levanta a votar, d\u00e9jalo sin almuerzo.....",
                                "id": "1978562565691108_1978591539021544"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:48:05+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Mitzi Adriana Montes Arevalo",
                                    "id": "10211185592616988"
                                },
                                "message": "Es verdad yo gastaba mi sueldo casi completo en la u d mis hijos ,papas hijos su. Nivel  de vida mejorar\u00eda mucho. Apoyar la gratuidad con guiller",
                                "id": "1978562565691108_1978577332356298"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:54:03+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Freddy Olivares",
                                    "id": "207285333132102"
                                },
                                "message": "lleven a los enfermos y ancianos a votar los vecino sque tengan auto",
                                "id": "1978562565691108_1978582362355795"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:45:08+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Francisco Allende",
                                    "id": "10207979067827076"
                                },
                                "message": "Este Domingo es solo un ensayo del gran triunfo de Guillier en segunda vuelta en diciembre.",
                                "id": "1978562565691108_1978575485689816"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:32:36+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Mario Leal Valenzuela",
                                    "id": "10211215780611587"
                                },
                                "message": "Cada uno llevar a dos amigos indecisos ... convencer... El domingo todos a votar 4... Guillier presidente",
                                "id": "1978562565691108_1978567312357300"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:35:43+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Carlos Alejandro Acevedo Garrido",
                                    "id": "10205885332989831"
                                },
                                "message": "Quiz\u00e1s si cortas las transmisi\u00f3n y vuelves a conectar se quite el rebote! Saludos y aguante Presidente Guillier",
                                "id": "1978562565691108_1978569655690399"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:43:43+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Alfredo LLanquilef Miranda",
                                    "id": "10153372147194860"
                                },
                                "message": "La persona a cargo del face...decirle que se ve mal y escucha horrible..",
                                "id": "1978562565691108_1978574905689874"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:42:58+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Irma Salas Gonzalez",
                                    "id": "767914476566905"
                                },
                                "message": "No importa ,igual se ve la cantidad de gente que asisti\u00f3.......\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1Bieeen mi futuro Presidente!!!!!!!!",
                                "id": "1978562565691108_1978574435689921"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T23:12:59+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Rosa Diaz",
                                    "id": "500129880364561"
                                },
                                "message": "Vamos todos este domingo apoyar a nuestro futuro presidente Guiller este domingo y despu\u00e9s celebrar",
                                "id": "1978562565691108_1978594089021289"
                            }
                        ],
                        "paging": {
                            "cursors": {
                                "before": "Njkx",
                                "after": "NjY3"
                            },
                            "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/1481491872064849_1978562565691108/comments?access_token=EAACEdEose0cBABJZChiIkZBA1sLqEfVJEQjIfdFMZARwuZATEkMQ61fTRuazk8j6qZCKhHFY4ZCZAeZBlvAuC3Siz6SfhZBWLot3uzQA3STMJMLUmrpfNF4yFuWMfRZBInJw04afLKhT1oBDzUZBZBwXGnZAZCq7QzEUPbcpbL35EZAmx1riKq2UnTzm1TtZCjpQhrZBWDjYZD&limit=25&after=NjY3"
                        }
                    },
                    "message": "Sol y Lluvia y Los Tres est\u00e1n con nosotros en el Gran Cierre de Campa\u00f1a #YoVotoGuillier"
                },
                {
                    "id": "1481491872064849_1978543855692979",
                    "comments": {
                        "data": [
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:02:55+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Gladys Bustos",
                                    "id": "497445513945700"
                                },
                                "message": "Viva Chile por poder decidir cual va hacer nuestro futuro tenemos que ir a votar este domingo19 y votar por el mejor candidato Guiller vota 4",
                                "id": "1978543855692979_1978552529025445"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:57:51+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Ana Cecilia Arriagada",
                                    "id": "10209707938125279"
                                },
                                "message": "Adelante con nuestro voto para conseguir consolidar  las reformas que la presidenta Bachelet nos dejar\u00e1 implementadas. A votar 4, Alejandro Guillier presidente. YO VOTO 4 Y T\u00da TAMBI\u00c9N.",
                                "id": "1978543855692979_1978549942359037"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T23:22:34+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Ana Vivedes",
                                    "id": "428285450855832"
                                },
                                "message": "Que emoci\u00f3n !!! Qu\u00e9 envidia, por no poder estar al lado de mi pueblo trabajador y honrado! Ganaremos a los fachos ricos golpistas lambe botas!!!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83c\udf39\u2764\ufe0f\ud83c\udf39\u2764\ufe0f\ud83c\udf39\u2764\ufe0f\ud83c\udf39\u2764\ufe0f\ud83c\udf39\u2764\ufe0f",
                                "id": "1978543855692979_1978598825687482"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:18:26+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Andr\u00e9s Chulak",
                                    "id": "10214468593486414"
                                },
                                "message": "Vamos con todo\ud83e\udd18\ud83e\udd18\ud83e\udd18...un abrazo grande a todo el equipo de producci\u00f3n que realiza este gran cierre y ha trabajado incansablemente en esta campa\u00f1a\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
                                "id": "1978543855692979_1978560322357999"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:04:54+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Manuel Octavio Bravo Alegria",
                                    "id": "1632412236994488"
                                },
                                "message": "!! VAMOS QUE SE PUEDE.HAY QUE VOTAR.ES LA UNICA FORMA DE DESBANCAR A LA DERECHA Y A PI\u00d1ERA.!!",
                                "id": "1978543855692979_1978553399025358"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:09:56+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Raquel Curilem Fincheira",
                                    "id": "10207482140274324"
                                },
                                "message": "Vamos que se puede...con el coraz\u00f3n en Santiago...desde la novena regi\u00f3n...Temuco presente...",
                                "id": "1978543855692979_1978555532358478"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:00:31+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Manuel Antonio Valenzuela Cerda",
                                    "id": "1663204647070091"
                                },
                                "message": "Desde Do\u00f1ihue presente, a votar el domingo por opci\u00f3n 4.",
                                "id": "1978543855692979_1978551379025560"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:57:28+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Leonardo Albo Garra Blanca",
                                    "id": "961972157219146"
                                },
                                "message": "Guiller el candidato del pueblo de campesino del temporero ..vota 4 chile",
                                "id": "1978543855692979_1978549585692406"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:54:15+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Aurora Denise Luncumilla Vasquez",
                                    "id": "10205860163405613"
                                },
                                "message": "Todos por Guiller ..Opci\u00f3n 4 .. Vallan a votar para q no salga el pira\u00f1a",
                                "id": "1978543855692979_1978546749026023"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:54:09+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Andrea Soto Benavides",
                                    "id": "272765736394596"
                                },
                                "message": "Vamos Guille el tabo esta contigo no veremos en las urnas, para sseguir construyendo un chile mas justo y puedas seguir el gran legado de nuestra presidenta Bachetet 444 una vez mas venceremos!!!! Vota 44444",
                                "id": "1978543855692979_1978582402355791"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T03:56:26+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Norma Francisca Cabello Quiroz",
                                    "id": "433653073436612"
                                },
                                "message": "Fueron miles de personas las que fueron solitas sin acarre\u00f3, por sus propios medios sin incidentes y con gran alegr\u00eda , termino de campa\u00f1a x Guillier futuro presidente ,vamos que se puede!!!",
                                "id": "1978543855692979_1978706762343355"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:05:58+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Acklen Castillo",
                                    "id": "10206204600101427"
                                },
                                "message": "Desde puerto Montt yo y mi familia votamos por Guille todos apoyar para avanzar hacia mejores reformas Chile merece avanzar y no retroceder voy +4",
                                "id": "1978543855692979_1978553832358648"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:47:51+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Andrea Soto Benavides",
                                    "id": "272765736394596"
                                },
                                "message": "Vamos presidente de la gente grande Guille ke ganaremos !!!! 444 vota 4444 por la gratuidad de la educacion y in chile mas igualitario y justo para la gente, por una pension digan para nuestros adultos mayoress !!!",
                                "id": "1978543855692979_1978577209022977"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T23:25:12+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Marisol Morales Cuevas",
                                    "id": "1085283404853940"
                                },
                                "message": "Chilenos y chilenas concurran a votar. .el pueblo tiene que manifestarse...somos importantes en la construcci\u00f3n de nuestro querido Chile. .no podemos dejar a nuestro Chile en manos de la derecha. .vamos a votar por la opci\u00f3n 4",
                                "id": "1978543855692979_1978601099020588"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:08:02+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Sebasti\u00e1n Ignacio Ponce Orellana",
                                    "id": "10205544806238184"
                                },
                                "message": "Le ganamos la Franja Electoral a Pi\u00f1era porque super\u00f3 los 27 capitulos de la Franja. Vamos Guillito.",
                                "id": "1978543855692979_1978554639025234"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:12:06+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Sebasti\u00e1n Ignacio Ponce Orellana",
                                    "id": "10205544806238184"
                                },
                                "message": "Es Chi Chi Chi. Le Le Le. Viva Chile guillier. Y la cancion de 24.500-03 mas encima pero quisieramos la posible democratizaci\u00f3n de la Telet\u00f3n.",
                                "id": "1978543855692979_1978556502358381"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:55:29+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Ram\u00f3n Orestes Ahumada",
                                    "id": "1793638974246932"
                                },
                                "message": "PR, PS, PC, PPD se ven mas lindos juntos en el lienzo de las profesoras y profesores de Chile.",
                                "id": "1978543855692979_1978547399025958"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:14:22+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Juana Luisa Burgos Arratia",
                                    "id": "664273223706109"
                                },
                                "message": "DESDE ARAUCO .TODO EL NEWEN A NUESTRO PU LONCO DE CHILE .MARRICHIWEU KI\u00d1E NEWEN TWUIN",
                                "id": "1978543855692979_1978557492358282"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-18T16:18:28+0000",
                                "from": {
                                    "name": "William Rodr\u00edguez Guzm\u00e1n",
                                    "id": "332576717077460"
                                },
                                "message": "Esta es la gente del pueblo... Aquella que lucha d\u00eda a d\u00eda para vivir... La que anda en locomoci\u00f3n colectiva y no sue\u00f1a con que ser\u00e1 rico si vota por Pi\u00f1era...",
                                "id": "1978543855692979_1979393458941352"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:58:59+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Andrea Soto Benavides",
                                    "id": "272765736394596"
                                },
                                "message": "Vamos Guille las  antiguas y nuevas generaciones no olvidamos un pueblo entero esta contigo!!!!! Y el domingo volveremos alzar y seras nuestro nuevo presidente, justo, y fuerte en tus convicciones como siempre luchando por la gente!!!",
                                "id": "1978543855692979_1978585012355530"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:10:17+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Lorena Zenteno Venegas",
                                    "id": "10209191427323062"
                                },
                                "message": "Genial yo y toda mi familia votamos por Giillier 50 votos. Se siente se siente Guillier Presidente",
                                "id": "1978543855692979_1978555652358466"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T23:30:52+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Ver\u00f3nica Moraga Poblete",
                                    "id": "10205781778444339"
                                },
                                "message": "Que alegr\u00eda me da ver esto, juventud a votar, a ejercer tus derechos",
                                "id": "1978543855692979_1978605012353530"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:52:08+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Vilma San Mart\u00edn Martinez",
                                    "id": "810393459038001"
                                },
                                "message": "Desde Rancagua un saludo que emoci\u00f3n ver la gente de nuevo en las calles Vamos Guillier \u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a",
                                "id": "1978543855692979_1978581409022557"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:05:14+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Elcira Sanchez",
                                    "id": "10206197243671754"
                                },
                                "message": "Exactamente Guillier ser\u00e1 nuestro Presidente de Chile!!!",
                                "id": "1978543855692979_1978553535692011"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:54:11+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Leonardo Albo Garra Blanca",
                                    "id": "961972157219146"
                                },
                                "message": "Vamos que se puede si o si a ganar en primera vuelta",
                                "id": "1978543855692979_1978546675692697"
                            }
                        ],
                        "paging": {
                            "cursors": {
                                "before": "MzE3",
                                "after": "Mjkz"
                            },
                            "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/1481491872064849_1978543855692979/comments?access_token=EAACEdEose0cBABJZChiIkZBA1sLqEfVJEQjIfdFMZARwuZATEkMQ61fTRuazk8j6qZCKhHFY4ZCZAeZBlvAuC3Siz6SfhZBWLot3uzQA3STMJMLUmrpfNF4yFuWMfRZBInJw04afLKhT1oBDzUZBZBwXGnZAZCq7QzEUPbcpbL35EZAmx1riKq2UnTzm1TtZCjpQhrZBWDjYZD&limit=25&after=Mjkz"
                        }
                    },
                    "message": "Continuamos con la Gran Previa de la Gente a minutos de iniciar nuestro Cierre de Campa\u00f1a. Acomp\u00e1\u00f1anos en esta gran noche #YoVotoGuillier"
                },
                {
                    "id": "1481491872064849_1978535482360483",
                    "comments": {
                        "data": [
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:44:20+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Juan Carlos Sarzosa Pe\u00f1a",
                                    "id": "10211087387959842"
                                },
                                "message": "Con un l\u00e1piz sacamos a Pinochet ahora ese mismo l\u00e1piz dejar\u00e1 a guillier en la moneda vamos todos en contra de la derecha ...",
                                "id": "1978535482360483_1978540292360002"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:39:47+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Victoria Ormeno",
                                    "id": "1426075291032848"
                                },
                                "message": "Saludos desde Tom\u00e9, ac\u00e1 todos con Guiller..... Vamos todos a votar domingo.",
                                "id": "1978535482360483_1978537832360248"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:40:44+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Patricia Vergara",
                                    "id": "10212679149880757"
                                },
                                "message": "Feliz de votar 4. Hombre serio que tengo muy claro que  cumplir\u00e1. Me encuentro muy lejos cerrando candidaturas de nuestros candidatos",
                                "id": "1978535482360483_1978538742360157"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:39:21+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Juan Carlos Sarzosa Pe\u00f1a",
                                    "id": "10211087387959842"
                                },
                                "message": "No retrocediendo en nuestras convicciones vamos Alejandro pasamos a segunda vuelta y llegamos a la moneda .....vota 4",
                                "id": "1978535482360483_1978537505693614"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:46:55+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Rafael Ignacio Reyes Fuenzalida",
                                    "id": "591235297664630"
                                },
                                "message": "Las ratas siempre pendientes se les cae la careta  a los momios .\nTienen miedo \ud83d\udcaa",
                                "id": "1978535482360483_1978541485693216"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:42:13+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Irma Sanchez Hueicha",
                                    "id": "10208402964009719"
                                },
                                "message": "Los jovenes deben defender con su voto la educacion gratuita de igual forma los padres que tenemos hijos peque\u00f1os!!",
                                "id": "1978535482360483_1978539452360086"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:38:42+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Gladys Bustos",
                                    "id": "497445513945700"
                                },
                                "message": "Viva mi presidente ganaremos con el 4 este domingo tenemps que ir a votar para que gane el mejor que es Guiller",
                                "id": "1978535482360483_1978537112360320"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:40:14+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Cora Manzo",
                                    "id": "652424164806255"
                                },
                                "message": "Yo y San Antonio apoyamos a Guillier   VAMOS GUILLIER QUE SE PUEDE...VOTA 4 4 4 4 4 4 4",
                                "id": "1978535482360483_1978538112360220"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:43:26+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Joel Alejandro Barrales Ojeda",
                                    "id": "145094076119052"
                                },
                                "message": "Bmos mi chilito todos a votar los jovenes en masa a votar por guillet",
                                "id": "1978535482360483_1978539975693367"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:37:36+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Ximena Pizarro Valdes",
                                    "id": "10209317802725358"
                                },
                                "message": "no se ve nada pero grande Presidente Guillier!!!!!! vamos con todo el.domingo ser\u00e1 una gran victoria...!!!!",
                                "id": "1978535482360483_1978536492360382"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:44:59+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Ana Maria Bravo",
                                    "id": "296258014210982"
                                },
                                "message": "Los jovenes y los viejos juntos podemos lograrlo todos a votar el domingo",
                                "id": "1978535482360483_1978540529026645"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:37:32+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Gloria Carre\u00f1o",
                                    "id": "10206944604874373"
                                },
                                "message": "Desgraciadamente se escucha p\u00e9simo. Pero todos sabemos que votaremos 4",
                                "id": "1978535482360483_1978536445693720"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:43:58+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Roberto Olivares",
                                    "id": "1053957934703460"
                                },
                                "message": "Yo soy ni\u00f1o pero si pudiera votar voataria por guillier por una mejor educacion por un prwsidente de izquierda por el presidente de la gente",
                                "id": "1978535482360483_1978540162360015"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:50:07+0000",
                                "from": {
                                    "name": "\u03a1\u03bf\u03b4\u03c1\u03b9\u03b3\u03bf \u0392\u03b9\u03bb\u03bb\u03b1\u03c1\u03c1\u03bf\u03b5\u03bb",
                                    "id": "10207199750850143"
                                },
                                "message": "S\u00ed, t\u00edpico de la izquierda sectarista que no tolera otra opini\u00f3n, por lo mismo perder\u00e1n. No saben escuchar a las personas",
                                "id": "1978535482360483_1978543359026362"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:52:22+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Elena Camino",
                                    "id": "1486857934936909"
                                },
                                "message": "Vamos Guiller  ...panguipulli est\u00e1 contigo .... No nos pueden ganar los facho \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18",
                                "id": "1978535482360483_1978545625692802"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:48:02+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Hugo Daniel Tripailao Lielmil",
                                    "id": "311949482485434"
                                },
                                "message": "Fuera los pi\u00f1i\u00f1entos infiltrados mas encimas no dan la cara muestran un paisaje",
                                "id": "1978535482360483_1978542035693161"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:52:33+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Maria Palma",
                                    "id": "138141500241940"
                                },
                                "message": "Vamos a votar confiado Por Guiller el Domingo y temprano numero 4 y sacar unparlamento a favor de nuestro futuro Presidente y a cuidar los votos en la tarde",
                                "id": "1978535482360483_1978545725692792"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:42:30+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Estrellyta Dayana",
                                    "id": "1791218951170481"
                                },
                                "message": "No votar por los mismo !! ya tuvieron su oportunidad y no hizo nadaaaaaa !! votemos por un cambio Votemos todos y 4",
                                "id": "1978535482360483_1978539562360075"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:07:43+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Monica Bravo Rosales",
                                    "id": "10206924583697083"
                                },
                                "message": "Y yo orgullosa de votar por primera vez en el extranjero y por supuesto por Guiller",
                                "id": "1978535482360483_1978554479025250"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:45:21+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Irma Salas Gonzalez",
                                    "id": "767914476566905"
                                },
                                "message": "Paseo Bulnes (frente a la Moneda),vaya Sr,Sra,joven,vayan a apoyar al futuro Presidente!!!!!!!!!!!!",
                                "id": "1978535482360483_1978540712359960"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:42:55+0000",
                                "from": {
                                    "name": "\u03a1\u03bf\u03b4\u03c1\u03b9\u03b3\u03bf \u0392\u03b9\u03bb\u03bb\u03b1\u03c1\u03c1\u03bf\u03b5\u03bb",
                                    "id": "10207199750850143"
                                },
                                "message": "Ya anunci\u00f3 que se postular\u00e1 en 2 a\u00f1os m\u00e1s a Senador, osea ya reconoci\u00f3 que no gana",
                                "id": "1978535482360483_1978539799026718"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:46:27+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Milena Salazar Galleguillos",
                                    "id": "929802557128549"
                                },
                                "message": "Que el pueblo se ponga la mano en el coraz\u00f3n y se den cuenta cuanto los gobiernos de la concertaci\u00f3n han hecho por nosotros .",
                                "id": "1978535482360483_1978541242359907"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:03:00+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Ingridlla Maureira Cuevas",
                                    "id": "10205709464995981"
                                },
                                "message": "\u202a#YoVotoGuillier #GuillerDaConfianza porque continuar\u00e1 y mejorar\u00e1 para todos los chilenos, el legado de 23 a\u00f1os de los cinco Gobiernos de avances transformadores de la Concertaci\u00f3n y de la Nueva Mayor\u00eda. \u202c\n\u202a#TuVotoEsPoder Votemos \u202c\n\u202aNO permitamos que otros decidan! #Pi\u00f1eraNuncaMas\u202c",
                                "id": "1978535482360483_1978552579025440"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:40:04+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Viviana Arenas",
                                    "id": "787290541336747"
                                },
                                "message": "Que orgullo mas grande seria que el domingo los chilenos demos una sorpresa y se defina en primera vuelta . \n#yovoto4G\u00fcllier",
                                "id": "1978535482360483_1978572822356749"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:34:25+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Donna Inga",
                                    "id": "496627467146598"
                                },
                                "message": "Saludos desde Pozo Almonte ..Vamos Guillier el Domingo con todo a opci\u00f3n 4..",
                                "id": "1978535482360483_1978568682357163"
                            }
                        ],
                        "paging": {
                            "cursors": {
                                "before": "MjM2",
                                "after": "MjEy"
                            },
                            "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/1481491872064849_1978535482360483/comments?access_token=EAACEdEose0cBABJZChiIkZBA1sLqEfVJEQjIfdFMZARwuZATEkMQ61fTRuazk8j6qZCKhHFY4ZCZAeZBlvAuC3Siz6SfhZBWLot3uzQA3STMJMLUmrpfNF4yFuWMfRZBInJw04afLKhT1oBDzUZBZBwXGnZAZCq7QzEUPbcpbL35EZAmx1riKq2UnTzm1TtZCjpQhrZBWDjYZD&limit=25&after=MjEy"
                        }
                    },
                    "message": "Gran Previa de la Gente a minutos de iniciar nuestro Cierre de Campa\u00f1a. Acomp\u00e1\u00f1anos en esta gran noche #YoVotoGuillier"
                },
                {
                    "id": "1481491872064849_1978523999028298",
                    "comments": {
                        "data": [
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:24:51+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Maria Teresa Maluenda Sanguesa",
                                    "id": "10206188500979151"
                                },
                                "message": "Hace 21 d\u00edas, yo viv\u00eda ah\u00ed, en el.Paseo Bulnes. Estar\u00eda con una vista espectacular, a este magno evento. !! Peto en esp\u00edritu estoy con ustedes Alejandro. !! Tenemos que vencer !!",
                                "id": "1978523999028298_1978526432361388"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:30:16+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Nicol\u00e1s Inostroza",
                                    "id": "10152597253522690"
                                },
                                "message": "Votemos cn fuerza y con ganas 4 tenemos que ir a votar,  compa\u00f1eros,  y compa\u00f1eras,  camaradas todos vamos.  Votemos Alejandro Guillier,  vota 4!!!",
                                "id": "1978523999028298_1978530159027682"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:27:53+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Angelica Diaz Fuenzalida",
                                    "id": "1006274682729974"
                                },
                                "message": "Espero que nuestros compatriotas que est\u00e1n en otros pa\u00edses voten por el n\u00famero 4",
                                "id": "1978523999028298_1978528559027842"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:33:29+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Soledad Carre\u00f1o",
                                    "id": "539519546231577"
                                },
                                "message": "ADELANTE !  La democracia , costo cara . Anda a votar,  por el presidente de la gente.  Guillier",
                                "id": "1978523999028298_1978532002360831"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:23:35+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Arturo Rojas Soto",
                                    "id": "10200447611828902"
                                },
                                "message": "El audio se escucha saturado... alejese u  poco de los parlantes.... y vamos todo Chile con ##GuillierPresidente",
                                "id": "1978523999028298_1978524942361537"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:26:12+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Mariav Ang\u00e9lica Barraza Chamorro",
                                    "id": "158456531426083"
                                },
                                "message": "No s\u00e9 escucha nada pero igual vamos con todo futuro presidente Guillier",
                                "id": "1978523999028298_1978527522361279"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:24:36+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Juan RT",
                                    "id": "836992933135286"
                                },
                                "message": "A votar x Guillier, derroteros a la derecha y extrema derecha.",
                                "id": "1978523999028298_1978526015694763"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:36:49+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Ram\u00f3n Lobos V\u00e1squez",
                                    "id": "10154494495916505"
                                },
                                "message": "Replicando estos encuentros por todo Chile. Ganamos el domingo con Guillier!!!",
                                "id": "1978523999028298_1978536045693760"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:28:26+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Arturo Rojas Soto",
                                    "id": "10200447611828902"
                                },
                                "message": "Votaremos 4 y celebraremos en 4 tb jajajajanab perdon no pude evitar la tallita.",
                                "id": "1978523999028298_1978528872361144"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:30:40+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Walter Leyton Rivera",
                                    "id": "10207317720920073"
                                },
                                "message": "Mil felicitaciones y este domingo se pasa a segunda vuelta con #ALEJANDROGUILLIER \ud83c\udf08 el Presidente de la gente\u270f",
                                "id": "1978523999028298_1978530589027639"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:24:24+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Liliana Ludue\u00f1a Arenas",
                                    "id": "10207983937396750"
                                },
                                "message": "Grande Guiller ser\u00e1 nuestro pr\u00f3ximo presidente, buena suerte y vamos q se puede \u270c\u270c",
                                "id": "1978523999028298_1978525799028118"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:28:19+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Andrea HM",
                                    "id": "772514552795907"
                                },
                                "message": "Crec\u00ed viendo Alejandro Guillier,nunca he votado pero el me parece genial asi que el domingo va a ganador Presidente mi voto seguro para el.",
                                "id": "1978523999028298_1978528805694484"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:34:49+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Elida Pacheco Cordova",
                                    "id": "1616707921880039"
                                },
                                "message": "Mucha suerte que le valla bien el domingo lo necesitamos como presidente de chile",
                                "id": "1978523999028298_1978534942360537"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:25:26+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Flavio Lucio Soto Soto",
                                    "id": "10212618402916177"
                                },
                                "message": "Vamos Guillier, a paso firme a ganar esta primera vuelta , felicitaciones futuro presidente de Chile.",
                                "id": "1978523999028298_1978526929028005"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:32:24+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Ivan E Sanchez Rivas",
                                    "id": "10153086135814485"
                                },
                                "message": "Se abrir\u00e1n  las grandes alamedas para que entre Guillier y el pueblo a la Moneda",
                                "id": "1978523999028298_1978531312360900"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:28:21+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Brisa C\u00e9sped Medel",
                                    "id": "10207703030915363"
                                },
                                "message": "Confiamos en Giller....y en el fortalecimiento de las reformas....",
                                "id": "1978523999028298_1978528832361148"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:29:57+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Andrea Parada",
                                    "id": "1710635989161311"
                                },
                                "message": "Vamosssss Guillier.....por eso vota 4 .....mil veces venceremos",
                                "id": "1978523999028298_1978529899027708"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:27:16+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Isabel Villalobos D\u00edaz",
                                    "id": "10213373590045629"
                                },
                                "message": "Todo mi apoyo y todo mi comite de adelanto esta con usted . Futuro presidente no nos olvide cuando dirija los destinos de este pa\u00eds. Comit\u00e8 sol del pac\u00edfico de san pedro de la paz",
                                "id": "1978523999028298_1978528205694544"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:32:24+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Maria Del Carmen Pizarro Valenzuela",
                                    "id": "250123952184267"
                                },
                                "message": "Alsemos las voces hacia nuestro y nuevo presidenteGuillier vamos chilenos p s",
                                "id": "1978523999028298_1978531315694233"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:29:16+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Orlando Alfonso Alvarez Gonzalez",
                                    "id": "1375422082550557"
                                },
                                "message": "Vamos Alejandro guillier \nEl d\u00eda 19  t\u00fa vas nuestro presidente \nCon toda la fuerza del norte",
                                "id": "1978523999028298_1978529375694427"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:27:45+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Patricia Duclerc",
                                    "id": "947442308658537"
                                },
                                "message": "Yo voto Guillier, y vamos a ganar por el bien de nuestro pa\u00eds, SE SIENTE ALEJANDO GUILLIER Alejandro Guillier \"Presidente\"\ud83d\ude00",
                                "id": "1978523999028298_1978528475694517"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:34:55+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Karin Ester Lara Huircan",
                                    "id": "1795915917363223"
                                },
                                "message": "Bamos Guillier.por esa gratuidad en la educacion.bamos futuro presidente",
                                "id": "1978523999028298_1978535052360526"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:31:06+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Crist\u00f3foro Moya",
                                    "id": "10154917827411667"
                                },
                                "message": "Operador de las AFP, antes las quer\u00edas eliminar y ahora le cuidas el negocio",
                                "id": "1978523999028298_1978530759027622"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:30:54+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Karhencittaa Zamorano",
                                    "id": "10209529496175699"
                                },
                                "message": "por Un Futuro Mejor Para mis hijos .. Por Una Educacion Digna .. Yo Voto Po Guiller ..\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa",
                                "id": "1978523999028298_1978530672360964"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:29:53+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Luisa Tello Gonzalez",
                                    "id": "803677123003055"
                                },
                                "message": "Vamos futuro presidente Guillier. Hombre digno ;correcto ......",
                                "id": "1978523999028298_1978565482357483"
                            }
                        ],
                        "paging": {
                            "cursors": {
                                "before": "NDYx",
                                "after": "NDM3"
                            },
                            "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/1481491872064849_1978523999028298/comments?access_token=EAACEdEose0cBABJZChiIkZBA1sLqEfVJEQjIfdFMZARwuZATEkMQ61fTRuazk8j6qZCKhHFY4ZCZAeZBlvAuC3Siz6SfhZBWLot3uzQA3STMJMLUmrpfNF4yFuWMfRZBInJw04afLKhT1oBDzUZBZBwXGnZAZCq7QzEUPbcpbL35EZAmx1riKq2UnTzm1TtZCjpQhrZBWDjYZD&limit=25&after=NDM3"
                        }
                    },
                    "message": "Gran Previa de la Gente a minutos de iniciar nuestro Cierre de Campa\u00f1a. Acomp\u00e1\u00f1anos en esta gran noche #YoVotoGuillier"
                },
                {
                    "id": "1481491872064849_1978420072372024",
                    "comments": {
                        "data": [
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T23:50:52+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Cristian Marcelo Gomez Chanillao",
                                    "id": "986964161363757"
                                },
                                "message": "Votar\u00e9 4, espero no me decepcione, creo como usted que hay que diversificar la matriz productiva del pa\u00eds, generar m\u00e1s energ\u00eda limpia y consolidar la educaci\u00f3n gratuita, adem\u00e1s de preocuparse de la calidad de la misma. Espero que haga cambios para mejorar las pensiones.",
                                "id": "1978420072372024_1978615325685832"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T21:49:24+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Odilia Morales",
                                    "id": "880388182055747"
                                },
                                "message": "No se olvide de nosotros los viejitos, estamos ya en las finales, es urgente que nos arregle las pensiones, con 80 a\u00f1os ya no hay mucho que esperar.....",
                                "id": "1978420072372024_1979059535641411"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T17:39:49+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Wilme Callpa Zamora",
                                    "id": "138626430229588"
                                },
                                "message": "Alejandro Guillier siempre dice las cosas de frente por  eso el domingo  todas y todos a votar 4 para que el sea el presidente de toda   la gente",
                                "id": "1978420072372024_1978449925702372"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T17:11:03+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Fernando Miranda",
                                    "id": "149352228968539"
                                },
                                "message": "Si presidente de chile ganaremos sr Guillier por el present\u00e9 y futuro todos a votar y dejar a la derecha en su lugar minorias",
                                "id": "1978420072372024_1978423245705040"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:12:26+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Mar\u00eda Isabel Basualto",
                                    "id": "218364975279181"
                                },
                                "message": "Alla estare el 19 si dios quiere mi voto no se pierde vamos alejandro q se puede",
                                "id": "1978420072372024_1978556712358360"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T20:07:53+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Victor Morales",
                                    "id": "201582223671115"
                                },
                                "message": "Este es el presidente  q chile necesita no guones q se lleven la plata",
                                "id": "1978420072372024_1978500175697347"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T01:46:23+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Oscar Painemal",
                                    "id": "209485562852480"
                                },
                                "message": "Ahi estaremos futuro Presidente, vamos Chilenos, \" Todos juntos somos m\u00e1s \" vota 4 Alejandro Guilliet..",
                                "id": "1978420072372024_1978674489013249"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T03:19:55+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Eddie Chang Perez",
                                    "id": "1960389670883710"
                                },
                                "message": "Hay mucha nobleza en tu esp\u00edritu..... Y en tu coraz\u00f3n\nEstoy contigo.",
                                "id": "1978420072372024_1978697102344321"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T04:44:25+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Ana Maria Mu\u00f1oz Castro",
                                    "id": "763272310387041"
                                },
                                "message": "SI SE PUEDE,ESTE SI QUE ES EL CAMBIO.....TODOS A VOTAR,PERO POR ALEJANDRO GUILLIER......\"SE SIENTE,SE SIENTE.....GUILLIER PRESIDENTE!!!!!!!!!!!..\n\nMUY BUENA SUERTE.",
                                "id": "1978420072372024_1978719542342077"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T17:29:17+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Dmingo Santiba\u00f1ez",
                                    "id": "269137363588671"
                                },
                                "message": "Vamos k se puede",
                                "id": "1978420072372024_1978445775702787"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T17:29:41+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Jangelica Fsanhueza",
                                    "id": "297937607254926"
                                },
                                "message": "Es el mejor mucha suerte bendiciones",
                                "id": "1978420072372024_1978445895702775"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T18:05:00+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Claudio Ignacio Ogasd Lopez",
                                    "id": "131568167569772"
                                },
                                "message": "",
                                "id": "1978420072372024_1978461172367914"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T17:26:25+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Flor Irene Bravo",
                                    "id": "10153426142948749"
                                },
                                "message": "Alejandro Guillier presidente de Chile Vota inteligente Vota 4",
                                "id": "1978420072372024_1978444679036230"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T18:06:16+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Eliana Ort\u00edz",
                                    "id": "153246495420989"
                                },
                                "message": "Este Es m\u00ed Presidente",
                                "id": "1978420072372024_1978461749034523"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T17:43:04+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Elizabeth Valdovinos",
                                    "id": "147043645934618"
                                },
                                "message": "yo voto por guiller",
                                "id": "1978420072372024_1978450952368936"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T17:37:18+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Patricia Montero",
                                    "id": "10206208429350332"
                                },
                                "message": "VOTA 4",
                                "id": "1978420072372024_1978448989035799"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T17:45:58+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Mariana Isabel Pavez Poseck",
                                    "id": "410847862459372"
                                },
                                "message": "",
                                "id": "1978420072372024_1978451835702181"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T14:12:39+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Alexander Maximiliano Vargas Gui\u00f1ez",
                                    "id": "161400931124282"
                                },
                                "message": "El Domingo 19 de nov es ke ir a votar 4 con GuiLlier el presidente ke kiere chile si eres joven y votas tu vota por Guillier porke este es el presidente ke kerimos en chile es un presidente luchador k lucha por su pais y por su jente nole den la espalda a Guillier porke vaser un buen presidente en chile chilenos y chilenas voten 4 por nuestro presidente Guillier",
                                "id": "1978420072372024_1978915932322438"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T17:25:00+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Flor Irene Bravo",
                                    "id": "10153426142948749"
                                },
                                "message": "Alejandro Guillier s\u00ed es valioso todos a votar 4",
                                "id": "1978420072372024_1978444012369630"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T20:42:20+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Darling Paola C\u00e1rcamo Arias",
                                    "id": "10203403045745449"
                                },
                                "message": "Si quieres hacer propaganda valla personalmente ya que tiene nuestras calles llena de sus papeles de \ud83d\udca9",
                                "id": "1978420072372024_1978509955696369"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T17:38:39+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Gabriela Patricia Castro Cerda",
                                    "id": "1649921351887520"
                                },
                                "message": "Grande GUILLIER!!!!!",
                                "id": "1978420072372024_1978449519035746"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T17:31:10+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Patricia Mendez Collao",
                                    "id": "1111904982198673"
                                },
                                "message": "Este es mi presidente.",
                                "id": "1978420072372024_1978446559036042"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T18:15:14+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Luis Leal Diaz",
                                    "id": "249134405586464"
                                },
                                "message": "Hay ke derrotar los pira\u00f1as de los pi\u00f1era",
                                "id": "1978420072372024_1978465229034175"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T19:19:56+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Cristina Perez Contreras",
                                    "id": "290428241468734"
                                },
                                "message": "EstamosCONTIGO ALEJANDRO NO T PREOCUPES COMPA\u00d1ERO. \ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udc8b\ud83d\udc8b\ud83d\udc8b\ud83d\udc8b\ud83c\udf40\ud83c\udf40\ud83c\udf40",
                                "id": "1978420072372024_1978487182365313"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T21:59:58+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Elias Pineda",
                                    "id": "155870155147334"
                                },
                                "message": "Creo que estas fumando puras hueas  fuma natural asi podis tener rasocinio amigo",
                                "id": "1978420072372024_1979061598974538"
                            }
                        ],
                        "paging": {
                            "cursors": {
                                "before": "OTUZD",
                                "after": "NjkZD"
                            },
                            "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/1481491872064849_1978420072372024/comments?access_token=EAACEdEose0cBABJZChiIkZBA1sLqEfVJEQjIfdFMZARwuZATEkMQ61fTRuazk8j6qZCKhHFY4ZCZAeZBlvAuC3Siz6SfhZBWLot3uzQA3STMJMLUmrpfNF4yFuWMfRZBInJw04afLKhT1oBDzUZBZBwXGnZAZCq7QzEUPbcpbL35EZAmx1riKq2UnTzm1TtZCjpQhrZBWDjYZD&limit=25&after=NjkZD"
                        }
                    },
                    "message": "Los invito a este domingo defender con su voto los derechos sociales, la gratuidad en la educaci\u00f3n y a crecer con empleo pero con seguridad social para todos y todas. Elijamos juntos un mejor futuro #YoVotoGuillier"
                },
                {
                    "id": "1481491872064849_1978287565718608",
                    "comments": {
                        "data": [
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T13:41:03+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Norma Rosales Segura",
                                    "id": "189619888263787"
                                },
                                "message": "Falta poco mujeres todas a votar por el presidente del pueblo ..Alejandro Guillier",
                                "id": "1978287565718608_1978299022384129"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T19:56:43+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Santiago Ulloa Fierro",
                                    "id": "10207656147183080"
                                },
                                "message": "Muy buen candidato, lo conozco bastante y valoro que se la este jugando por ser el Presidente de todos los Chilenos y continue con la buena Obra de la Presidenta, que avanzo bastante en sus Reformas, a pesar de la Cerrada oposicion de la Derecha, que defiente sus intereses personales: EL LUCRO...Pero, hay tambien compatriotas pobres que admiran a los Ricos y votan por ellos.",
                                "id": "1978287565718608_1978496812364350"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T23:12:21+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Julio Izquierdo Ya\u00f1ez",
                                    "id": "10214714309357538"
                                },
                                "message": "A tener fe en nuestro pueblo, dudo a que haya perdido la memoria,todo lo que han sufrido con los gobiernos y dictaduras de derecha, el 19 demostrarnos que un pueblo unido jam\u00e1s ser\u00e1 vencido, Vamos a romper toda encuesta, s\u00f3lo con un lapiz",
                                "id": "1978287565718608_1978593925687972"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T14:02:59+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Yolanda Lara Matamala",
                                    "id": "338135183187523"
                                },
                                "message": "Bien don Alejandro vamos a ganar no me cabe duda en la octaba se sintio y lo demostraremos el dmgo elas urnas vamos con todos mujeras vamos conGuillier",
                                "id": "1978287565718608_1978316009049097"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T01:23:38+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Mamade Eluney Torres",
                                    "id": "10204862616903702"
                                },
                                "message": "ojala alg\u00fan d\u00eda puedes leer esto e incluir las ideas de Goic. sobre todo licencia y sala cuna Para mam\u00e1s de ni\u00f1os con enfermedades graves. nadie habla de estos temas. y luego se llenan la boca hablando de la teleton. en Chile.no hay inclusi\u00f3n",
                                "id": "1978287565718608_1978667249013973"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T15:35:51+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Fidel Juan Arismendi Gukowsky",
                                    "id": "542581639413504"
                                },
                                "message": "Faltan pocos d\u00edas hay que apoyar a nuestro futuro presidente guillier",
                                "id": "1978287565718608_1978373985709966"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T16:30:34+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Daniela Maldonado",
                                    "id": "490349988031996"
                                },
                                "message": "La comuna de nancagua apoyando a Guillier!!! Todos a votar este Domingo por El 4",
                                "id": "1978287565718608_1978403102373721"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T18:15:13+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Samuel Barrera",
                                    "id": "1587989764815581"
                                },
                                "message": "Somos muchos mas !!\nGUILLIER PRESIDENTE  \nVAMOS CHILE \n      Dejad k los fachos pobres ladren......saben k manitos cortas  cagooooooo",
                                "id": "1978287565718608_1978465202367511"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T17:00:00+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Rosa Iturrieta Pinto",
                                    "id": "152454625486349"
                                },
                                "message": "Yo estoy con usted pero soy de villa alemana, y no podr\u00e9 ir pero si votar por usted y ganar de una sola como debe ser ! A GANAR\u00a1",
                                "id": "1978287565718608_1978420125705352"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T13:44:28+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Galleguillos Felipe Roberto",
                                    "id": "10155717729741142"
                                },
                                "message": "No vale la pena ir a votar por mentirosos izquierda derecha todos mienten y roban.",
                                "id": "1978287565718608_1978300682383963"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T13:33:03+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Marlene Paola Mu\u00f1oz Mu\u00f1oz",
                                    "id": "10205617974989114"
                                },
                                "message": "Grande guiller el 19 ganamos",
                                "id": "1978287565718608_1978294232384608"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T18:23:20+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Soledad Castillo",
                                    "id": "1654170501505975"
                                },
                                "message": "yo  tambien quiero a este como presidente vamos que se puede guillie",
                                "id": "1978287565718608_1978467915700573"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T21:10:47+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Maritza S\u00e1ncchez Carre\u00f1o",
                                    "id": "10152858187454931"
                                },
                                "message": "Vamos que se puede, a no dejarle ninguna opci\u00f3n a la mafiosa derecha y a su don.",
                                "id": "1978287565718608_1978521035695261"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T13:43:33+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Maria Teresa Nu\u00f1ez Iribarnegaray",
                                    "id": "509566426072122"
                                },
                                "message": "Todas a votar  por guillier!!!",
                                "id": "1978287565718608_1978300189050679"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T14:38:28+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Antony Mu\u00f1oz",
                                    "id": "673470576083810"
                                },
                                "message": "",
                                "id": "1978287565718608_1978342179046480"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T14:06:37+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Castula Clavijo",
                                    "id": "260093977807183"
                                },
                                "message": "Guillier presidente,Elizalde Senador,Ceroni diputado",
                                "id": "1978287565718608_1978318435715521"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T01:45:58+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Xime Dom",
                                    "id": "1042399642568022"
                                },
                                "message": "Votemos todos por guille aquellos que creemos que el hace la diferencia para una mayor igualdad, somos hijos de la dictadura y luchamos por una democracia",
                                "id": "1978287565718608_1978674359013262"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T14:14:53+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Bernardita Vargas Cea",
                                    "id": "145893612699132"
                                },
                                "message": "Todas y todos a botar el domingo por Guillier.",
                                "id": "1978287565718608_1978327375714627"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T10:37:58+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Carito Vergara",
                                    "id": "10203922671082831"
                                },
                                "message": "Deberian subir videos de todos los grupos que participaron   ayer en el cierre de campa\u00f1a !!!",
                                "id": "1978287565718608_1978835022330529"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T14:10:34+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Claudia Oyarzun",
                                    "id": "10155857104480419"
                                },
                                "message": "Vamos todos a votar..mujeres, hombres y jovenes...vamos pir la continuidad ..todos con guiller",
                                "id": "1978287565718608_1978323139048384"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T16:59:31+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Delu Urra",
                                    "id": "159193014822764"
                                },
                                "message": "Ojala , hoy al momento de serrar la campa\u00f1a ,, se abra la nueba campa\u00f1a para la segunda buelta , ke a kedado demostrado ke solo se estaba muy relajado , hay ke tomar el rumbo e ir con todo",
                                "id": "1978287565718608_1978420012372030"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T00:05:44+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Julio Tapia",
                                    "id": "297632524063546"
                                },
                                "message": "No queria votar.ahora si votare ,te dare mi voto y varios de mis familia y amigos.vamos Alejandro. G.",
                                "id": "1978287565718608_1978622995685065"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T10:39:25+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Carito Vergara",
                                    "id": "10203922671082831"
                                },
                                "message": "Deberian haber respetado los horarios de presentaci\u00f3n de los artistas !!!!",
                                "id": "1978287565718608_1978836338997064"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-17T16:35:11+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Manuel Enrique Echavarria Sutton",
                                    "id": "10200388309705732"
                                },
                                "message": "Que el diablo nos pille confesados. Para seguir hundiendo este hermoso pa\u00eds.",
                                "id": "1978287565718608_1978966348984063"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T14:13:37+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Ricardo Rodriguez",
                                    "id": "166688777108387"
                                },
                                "message": "Hay que tener PRESIDENTE NUEVO no repetido",
                                "id": "1978287565718608_1978326779048020"
                            }
                        ],
                        "paging": {
                            "cursors": {
                                "before": "MTIx",
                                "after": "OTYZD"
                            },
                            "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/1481491872064849_1978287565718608/comments?access_token=EAACEdEose0cBABJZChiIkZBA1sLqEfVJEQjIfdFMZARwuZATEkMQ61fTRuazk8j6qZCKhHFY4ZCZAeZBlvAuC3Siz6SfhZBWLot3uzQA3STMJMLUmrpfNF4yFuWMfRZBInJw04afLKhT1oBDzUZBZBwXGnZAZCq7QzEUPbcpbL35EZAmx1riKq2UnTzm1TtZCjpQhrZBWDjYZD&limit=25&after=OTYZD"
                        }
                    },
                    "message": "HOY cerramos nuestra campa\u00f1a rumbo a La Moneda. Con el apoyo de todos y todas, juntos ganamos este 19 de noviembre! Te esperamos!"
                },
                {
                    "id": "1481491872064849_1978087779071920",
                    "comments": {
                        "data": [
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T02:10:35+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Glenda Ruiz Araya",
                                    "id": "10204004450093478"
                                },
                                "message": "A ti te hablo.\nA ti que quieres estudiar y sientes que eres capaz pero no tienes los recursos necesarios ni el aval que exigen.\nA ti que sue\u00f1as que tus hijos y nietos puedan  educarse y optar a un futuro mejor.\nA ti que trabajas 45 horas semanales y no te quedan energ\u00edas para jugar con tus hijos.\nA ti que sabes lo miserable que son las pensiones.\nPor eso anda este 19 de noviembre a votar. No da lo mismo quien gobierne, la lucha es hoy, est\u00e1 en tus manos, j\u00f3venes entre 18 y 35 empoderense. #vota4Guillier #educaciongratisahora",
                                "id": "1978087779071920_1978106479070050"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T01:38:28+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Pablo Curiqueo Gutierrez",
                                    "id": "10207674762531241"
                                },
                                "message": "La pregunta es .. porque apoyaste a las AFP y ahora las quieres eliminar ?  Porque nunca probaste tu inocencia frente a la acusaci\u00f3n de  que personas vinculadas al narcotrafico te juntaron las firmas? porque presentaste programa  de gobierno al d\u00eda siguiente de que hayas dicho que no presentar\u00edas uno hasta despu\u00e9s de primera vuelta ? . Porque aprobaste la ley que censuraba a la prensa ? Porque dejo pagando al programa aqu\u00ed est\u00e1 chile , dejando a varios ciudadanos que le iba a hacer preguntas  con los crespos echos ?",
                                "id": "1978087779071920_1978095905737774"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T02:34:53+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Cao Andr\u00e9s",
                                    "id": "10152966139568687"
                                },
                                "message": "Chiquillos, el comando  dijo que era efectivo, el Domingo vamos con TODO!! dejemos a la derecha pinochetista fuera! Por un Chile justo, digno e igualitario todos a la moneda! :D #presidenteguille #derechafascista #elpueblounidojamasser\u00e1vencido!  #votabeasanchezypresidenteguille",
                                "id": "1978087779071920_1978114345735930"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T03:39:42+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Maryte Barrientos",
                                    "id": "10205112209944841"
                                },
                                "message": "Por Guillier  y un chile m\u00e1s justo se que con el se podr\u00e1 continuar lo logrado hasta aqu\u00ed , ,sue\u00f1o que alg\u00fan d\u00eda cambien esta constituci\u00f3n y tener m\u00e1s oportunidades para la juventud con una educaci\u00f3n estatal gratuita ,vasta ya de tanto lucro para algunos ,que mis nietos sepan un ma\u00f1ana que se Luch\u00f3 mucho para lograr que estudie como se merece con igualdad de derechos .que se habr\u00e1n las industrias y las grandes alamedas para un chile libre, hermoso y limpio de tanta corrupci\u00f3n",
                                "id": "1978087779071920_1978132159067482"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T11:06:04+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Galleguillos Felipe Roberto",
                                    "id": "10155717729741142"
                                },
                                "message": "Porque NO VOY A VOTAR por Guillier por qu\u00e9 no tiene esp\u00edritu de L\u00edder, por que miente, porque es t\u00edtere de la nueva pilleria, porque no tiene un programa de gobierno que me satisface, porque apoya los altos sueldos de los parlamentarios, porque tira la piedra y despu\u00e9s esconde la mano, porque no hizo una campa\u00f1a limpia siempre atac\u00f3 a los otros candidatos por eso y muchas cosas m\u00e1s NO VOTARIA NUNCA POR GUILLIER",
                                "id": "1978087779071920_1978237292390302"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T04:00:37+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Victor Acevedo Diaz",
                                    "id": "826132987459792"
                                },
                                "message": "Que risa me da leer lo q dicen los q apollan a guille es lo mismo q prometi\u00f3 la bachallet con pensamientos socialistas y comunistas q ya estan pasado de moda , guille marioneta del pc",
                                "id": "1978087779071920_1978136695733695"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T03:58:11+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Johnny Allan Provoste Rojas",
                                    "id": "10214686611028725"
                                },
                                "message": "Sres ...... ojo el boto ..... veo mucha descalificacion siempre y la mayoria sin base q detalle ..... Me pregunto si a la creem del partido comunista y demas les icieran auditorias y los acosaran tanto como a los de la derecha ..... saldria positiva la prueba de la blancura ..... y pucha q le dan duro a pi\u00f1era y a las empresa .... si encuentran q las oportunidades q hay son tan malas y q los ricos disfrutan de las utilidades y el resto del dia se rascan las q te dije eso segun el criterio del mundo socialista ..... yo les diria bajense de la nube un rato y traten de empreder y sacar sus propios negocios adelante .... como dicen x hay otra cosa en con guitarra ..... y la falta de trabajo .... seamos onestos ..... cuantos de estas personas q pucha q se qjan estan dispuestos a limpiar ba\u00f1os a barrer calles o a trabajar de guardia x un minimo",
                                "id": "1978087779071920_1978136305733734"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T03:07:41+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Andres Navarrete",
                                    "id": "206872593056428"
                                },
                                "message": "yo votare  por   guiller  para tener  un chile  mas justo y dejar  q chile cresca  como un pais igualitario para hombres   mujeres y ni\u00f1os  para que  no tengamos que  estar  en  una  dictadura   escondida como  la  que  hoy  estamos para que   la alegria  ya  viene  que  nunca llego  como asi  nunca  dejaron gobernar  a  sra michelle  y tengamos  todos  los  chilenos de norte  a sur  tambien  seamos  chile  y no  santiago  ni  vi\u00f1a  no valparaiso  sean  solo  nombradas  si no  que  desde  arica  hasta la patagonia tambien sean  habitualmente nombrada y q los recursos  q genere las regiones  y no solo  santiago  se lleven los beneficios de  otras  regione por eso  este  domingo yo voto 4",
                                "id": "1978087779071920_1978122785735086"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T02:00:05+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Mariana Medina",
                                    "id": "239171829861071"
                                },
                                "message": "Espero que no me decepcione , que trabaje por nuestro pais por las jubilaciones de hambre que tenemos , yo por esta ves volvere a votar ojala usted lo haga bien .",
                                "id": "1978087779071920_1978102902403741"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T15:03:37+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Bernardita Vargas Cea",
                                    "id": "145893612699132"
                                },
                                "message": "Los de derecha siempre tratan a los partidos comunista y socialista como los demonios que van a destruir el pais ,se\u00f1ores el pais los destruyen personas sin criterio y fanaticas ,en cada psrtido hay personas diferentes donde hay buenas y malas, pero siempre queremos que sean mas las buenas para sacar adelante a este pais tan desigual y personas como yo de trabajo y que no es mucho lo que tengo, pido que voten por Guiller para que esas personas que no tienen casi nada puedan vivir mejor, y so\u00f1ar con un futuro mejor.",
                                "id": "1978087779071920_1978356372378394"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T01:17:59+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Luz Mariana Terrile Argentiere",
                                    "id": "1499075977027185"
                                },
                                "message": "FELIZ DE HABER PARTICIPADO HOY EN EL CIERRE DE SU CAMPA\u00d1A",
                                "id": "1978087779071920_1978090912404940"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T14:53:36+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Esteban Irarrazabal",
                                    "id": "339429579816823"
                                },
                                "message": "Ahora entiendo por qu\u00e9 la educaci\u00f3n actual est\u00e1  como las pelotas, una educadora llamando a votar por guiller! M\u00e1s terrible.  De segura acepta el plagio en los trabajos de investigaci\u00f3n. O lo que es peor plagio su tesis.",
                                "id": "1978087779071920_1978350895712275"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T15:41:21+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Pedro Grand Naveillan",
                                    "id": "10152444780378746"
                                },
                                "message": "Guille, el candidato sin voz, el que le dicen que decir, el que dice una cosa y hace otra, el que dice que los parlamentarios ganan \"poco\", el que gasta 50 millones de impuestos en asesorias de copy paste, porfavor, gente ignorante",
                                "id": "1978087779071920_1978376912376340"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T15:42:45+0000",
                                "from": {
                                    "name": "N\u00e9stor Patricio \u00c1vila Guajardo",
                                    "id": "2220008278025429"
                                },
                                "message": "Los pol\u00edticos te buscan cuando te nesecitan despu\u00e9s no existes, son todos iguales, me carga cuando empiezan a sacarse los trapos al sol, sobre todo el meo que no sabe mas que hablar mal de Pi\u00f1era , que b\u00e1sico, el Navarro no sabe donde esta parado y suma y sigue, por eso los j\u00f3venes no votan al final tenemos que igual salga quien salga.",
                                "id": "1978087779071920_1978377679042930"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T01:46:05+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Ruth Vejar Espinoza",
                                    "id": "1531914863720828"
                                },
                                "message": "Yo tambi\u00e9n voto por Guille,porque es un hombre transparente y confiable,",
                                "id": "1978087779071920_1978098992404132"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T13:37:19+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Ximena Pacheco",
                                    "id": "10207965347310559"
                                },
                                "message": "Jam\u00e1s votar\u00eda por este Se\u00f1or, poco confiable, y me llama mucho la atenci\u00f3n el odio con el que habla de su contrincante es impresionante.",
                                "id": "1978087779071920_1978296992384332"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T12:31:22+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Vicente Contreras",
                                    "id": "339803846405193"
                                },
                                "message": "Muchos dicen, voy a votar por tal candidato para un chile m\u00e1s justo...recuerden que ya van casi 30 a\u00f1os, en que se logr\u00f3 la gran llamada democracia y cada vez que hay elecciones, los candidatos proponen un chile m\u00e1s justo...cu\u00e1ntos a\u00f1os van a tener que pasar, para que realmente sea as\u00ed ? Han pasado 5 gobiernos de la concertaci\u00f3n y ahora llamada nueva mayoria desde el a\u00f1o 90 y a\u00fan diciendo por un chile m\u00e1s justo...creo que Guillier deber\u00eda alcanzar ese tan anhelado, por un chile m\u00e1s justo...que la gente no se deje enga\u00f1ar...ojo.. Desde que entr\u00f3 la democracia, los ricos se han hecho m\u00e1s ricos y se tapan la boca por un chile m\u00e1s justo.",
                                "id": "1978087779071920_1978267715720593"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T12:53:31+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Rodrigo Vilches Cornejo",
                                    "id": "10214535884336014"
                                },
                                "message": "Yo voto por que es un gran compa\u00f1ero de trabajo y ayudo a sus colegas para que no fueran despedidos, voto para que sigan las AFP, voto para que el estado me mantenga...grande don Guille....cuak",
                                "id": "1978087779071920_1978274532386578"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T13:27:57+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Tonka Ortega",
                                    "id": "1937510216575494"
                                },
                                "message": "Este 19 votare por guiller por un cambio para todos los chilenos y por una mejor oportunidad para nuestros hijos ellos son el futuro fe mi pa\u00eds vamos voten 4 el sera nuestro presidente",
                                "id": "1978087779071920_1978291645718200"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T01:31:57+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Sergio Band Vasquez",
                                    "id": "637526129691123"
                                },
                                "message": "",
                                "id": "1978087779071920_1978094069071291"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-18T21:48:09+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Benjamin Antonio Jara Lara",
                                    "id": "1989898191292229"
                                },
                                "message": "jajajaj el candidato del cambio? Este caballero es mas de lo mismo.....que miedo si llega a salir presidente en ese caso que salga Pi\u00f1era.",
                                "id": "1978087779071920_1979512145596150"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T16:12:02+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Ricardo Enrique Vargas Santana",
                                    "id": "10205985009211787"
                                },
                                "message": "Es cierto que no ha declarado impuesto por 20 a\u00f1os y que no saben de donde saco los 5.000.000.000 millones, pero igual votare por \u00e9l.",
                                "id": "1978087779071920_1978393522374679"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T22:00:09+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Marco Antonio Rodriguez Gonzalez",
                                    "id": "10214905964345395"
                                },
                                "message": "Que desesperados est\u00e1n en la derecha ellos ya tienen las encuestas reales en la cual Guillier le va a ganar en la segunda vuelta, est\u00e1n tratando de hacernos creer lo contrario con informaci\u00f3n burda que ya nadie les cree porque la diferencia entre una persona que no tiene nada que esconder versus pi\u00f1era que no existe situaci\u00f3n en la cual este involucrado ya la conocemos todos,  antes era muy f\u00e1cil timar sobretodo a los m\u00e1s pobres con ofertones o cajas con comida, pero para su mala suerte ya la gente decente despert\u00f3 del letargo y en masa le diremos que no a usted y a sus c\u00f3mplices pasivos",
                                "id": "1978087779071920_1978551225692242"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T02:06:29+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Pablo C\u00e1ceres Toloza",
                                    "id": "10206752204860733"
                                },
                                "message": "Ojo, YO VOTAR\u00c9 POR ALEJANDRO GUILLIER y estoy feliz de que salga, que hable al pueblo, haga sus discursos, exponga sus ideas brillantemente y por eso lo pongo en mi facebook. Adem\u00e1s, realic\u00e9 el siguiente experimento; Puse en mi buscador, sin agregarlo a mis amistades de facebook, el nombre del otro candidato (Ud. tambi\u00e9n lo puede hacer, haga la prueba). Observ\u00e9 por copuchar el facebook del \"otro candidato\" que seg\u00fan las encuestas arrasa, y resulta que no han puesto ning\u00fan video como estos, con discursos de \"su candidato\". Solo fotos y ninguna con tanta gente como la que aqu\u00ed aparece. Es un excelente indicio de que no est\u00e1n las cosas tan bien como ellos dicen. La derecha va a perder. EL DOMINGO 19 HABR\u00c1 RESULTADOS SORPRENDENTES EN LA ELECCI\u00d3N. SI VA A VOTAR MUCHA GENTE, CAPAZ QUE GANE ALEJANDRO GUILLIER EN PRIMERA VUELTA. NO SOY UN BRUJO NI UN ADIVINO, UTILIZO RAZONAMIENTOS L\u00d3GICOS Y LO PRONOSTICO.\ud83d\ude00",
                                "id": "1978087779071920_1978104752403556"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T13:42:36+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Ana Maria Unwin",
                                    "id": "863506857064747"
                                },
                                "message": "C\u00f3mo podr\u00edamos votar por una persona, que no hizo nada por su gente como Senador, y no se apareci\u00f3 cuando la gente de su regi\u00f3n sufri\u00f3 todo tipo de infortunios. Esto queremos para Chile ? ? NO CREO. SERIAS UN PESIMO PRESIDENTE",
                                "id": "1978087779071920_1978299732384058"
                            }
                        ],
                        "paging": {
                            "cursors": {
                                "before": "MzAy",
                                "after": "Mjc1"
                            },
                            "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/1481491872064849_1978087779071920/comments?access_token=EAACEdEose0cBABJZChiIkZBA1sLqEfVJEQjIfdFMZARwuZATEkMQ61fTRuazk8j6qZCKhHFY4ZCZAeZBlvAuC3Siz6SfhZBWLot3uzQA3STMJMLUmrpfNF4yFuWMfRZBInJw04afLKhT1oBDzUZBZBwXGnZAZCq7QzEUPbcpbL35EZAmx1riKq2UnTzm1TtZCjpQhrZBWDjYZD&limit=25&after=Mjc1"
                        }
                    },
                    "message": "Participa de estas \u00faltimas horas de campa\u00f1a y env\u00edanos un video selfie (horizontal) con tu nombre, comuna y el por qu\u00e9 votar\u00e1s Guillier este domingo, al correo videosxguillier@gmail.com. Aqu\u00ed un ejemplo #Vota4"
                },
                {
                    "id": "1481491872064849_1978052092408822",
                    "comments": {
                        "data": [
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:43:41+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Marta Gajardo",
                                    "id": "1782904771935699"
                                },
                                "message": "Aumenta la pobreza en Chile,  Pira\u00f1a y compa\u00f1\u00eda no podr\u00e1n robar m\u00e1s ..... Guiller ser\u00e1 nuestro futuro Presidente",
                                "id": "1978052092408822_1978054202408611"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:45:46+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Andrea Soto Benavides",
                                    "id": "272765736394596"
                                },
                                "message": "Chile esta cntigoooo Guille vamos con todo !!!ke la derecha esta  asustada  porke el pueblo no se vende !!!",
                                "id": "1978052092408822_1978055745741790"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:48:32+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Juan Jacob",
                                    "id": "124980601323441"
                                },
                                "message": "As\u00ed habla un l\u00edder como t\u00fa Alejandro guillier un digno candidato para que sea nuestro presidente \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1",
                                "id": "1978052092408822_1978057842408247"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:47:45+0000",
                                "from": {
                                    "name": "C'laudia V'ega",
                                    "id": "10207792152746836"
                                },
                                "message": "A todos los j\u00f3venes los invito a votar no crean en canto de sirenas .. No dejemos que nos quiten la gratuidad para estudiar. Que sea un derecho protejamos a nuestros hijos amigos , primos etc yo voto 4 guillier por una educaci\u00f3n gratuita!!",
                                "id": "1978052092408822_1978057135741651"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:53:26+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Hilda Jimenez Nu\u00f1ez",
                                    "id": "1439652756051862"
                                },
                                "message": "Tengo  mucha  rabia con  los que se limpian la boca u osico  con los comunistas ! Yo no soy comunista , pero es forma de enlodar un pensamiento y doctrina  para usarla con campa\u00f1as del terror . Soy SOCIALISTA . A mucha honrra",
                                "id": "1978052092408822_1978061779074520"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:42:49+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Andrea Soto Benavides",
                                    "id": "272765736394596"
                                },
                                "message": "Se siente se siente Guille presidente!!!!!!! 4444 vota 4444 un pueblo entero te clama Guille nuestro presidente!!!!",
                                "id": "1978052092408822_1978053322408699"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:50:04+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Marcela Cruces Marin",
                                    "id": "165216654076772"
                                },
                                "message": "Por el bien de Chile y de todo el pueblo nosotros en familia votaremos por Guillermo viva chileee!!!",
                                "id": "1978052092408822_1978059442408087"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:47:44+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Mauricio Rodriguez Manosalva",
                                    "id": "10154645382624610"
                                },
                                "message": "Un hombre honesto, sincero el cual tiene sus manos limpias... ser\u00e1 si Dios quiere un buen Presi",
                                "id": "1978052092408822_1978057129074985"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:45:23+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Juan Jacob",
                                    "id": "124980601323441"
                                },
                                "message": "Ah\u00ed estar\u00e9 votando por el n\u00famero 4 grande Alejandro digno presidente \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udc4d",
                                "id": "1978052092408822_1978055375741827"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:43:13+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Rebeca Marquez Rojas",
                                    "id": "10206938117553018"
                                },
                                "message": "Vamos compa\u00f1ero. El domingo millones votaremos por ti. Saludos desde Ancud.",
                                "id": "1978052092408822_1978053685741996"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T00:14:01+0000",
                                "from": {
                                    "name": "David Guajardo",
                                    "id": "386857611470626"
                                },
                                "message": "LITIO, y ecoturismo, educacion ambiental, y arrglar entre todos nuestras pensiones. El futuro esta en nuestras manos. Solo debemos atrevernos, a tomarlo, siendo parte de este proceso q se llama hacer PATRIA.",
                                "id": "1978052092408822_1978068365740528"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:42:46+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Jacqueline Ponce",
                                    "id": "210369622652385"
                                },
                                "message": "Invito a tod@s las personas a votar el -19- de noviembre ganaremos con Guillier",
                                "id": "1978052092408822_1978053289075369"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:45:43+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Elena Isabel Plaza Pizarro",
                                    "id": "10206722688886974"
                                },
                                "message": "La mejor oportunidad,vota 4, solo 4, asegura el futuro de Chile, todos con Guillier!",
                                "id": "1978052092408822_1978055685741796"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:43:24+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Benito Gonzalez",
                                    "id": "388504944656510"
                                },
                                "message": "Conchalid dice presente mi presidente fuerza el pueblo unido jam\u00e1s ser\u00e1 vencido",
                                "id": "1978052092408822_1978053859075312"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:49:16+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Norma Vidal",
                                    "id": "379184865604892"
                                },
                                "message": "Asi se habla..... viva nuestro futuro presidente ALEJANDRO GUILLIER",
                                "id": "1978052092408822_1978058849074813"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:57:31+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Bernardo Gatica Farias",
                                    "id": "10207752924048231"
                                },
                                "message": "Eres   nuestro candidato no eso wueones  momios de la derecha",
                                "id": "1978052092408822_1978063535741011"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:43:23+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Mijharai Paola Rojas",
                                    "id": "305298343300648"
                                },
                                "message": "Hola te votaria ati por que tienes muy buenas propuestas para nuestro pais",
                                "id": "1978052092408822_1978053842408647"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:53:31+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Luis Alberto Rivera Gonzalez",
                                    "id": "929787687147599"
                                },
                                "message": "Los j\u00f3venes deben convencerle para que vayan a votar, la \u00fanica forma de cambiar el gobierno viva Alejandro GUILLER vota 4",
                                "id": "1978052092408822_1978061805741184"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T01:05:32+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Angela Elia Olguin Covarrubias",
                                    "id": "10207490819335279"
                                },
                                "message": "Para ganar hay que levantarse temprano a votar. Los j\u00f2venes son los m\u00e0s flojos e inconcientes!!!",
                                "id": "1978052092408822_1978085919072106"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T02:57:40+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Francisca Estay",
                                    "id": "288273711670649"
                                },
                                "message": "Consolidaci\u00f3n de Derechos sociales y derechos sindicales son esencial para una sociedad m\u00e1s equitativa.",
                                "id": "1978052092408822_1978120202402011"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T02:55:00+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Francisca Estay",
                                    "id": "288273711670649"
                                },
                                "message": "La descentralizaci\u00f3n es esencial para fomento y progreso de regiones .Muy bien,Guillier!",
                                "id": "1978052092408822_1978119592402072"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T03:00:57+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Francisca Estay",
                                    "id": "288273711670649"
                                },
                                "message": "Invito a los chilenos a votar este 19 de noviembte y a votar por derechos sociales ciudadanos.",
                                "id": "1978052092408822_1978121059068592"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T02:59:36+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Francisca Estay",
                                    "id": "288273711670649"
                                },
                                "message": "Un gran presidente chileno que fue comprometido con Derechos sociAles, fue Salvador Allende.",
                                "id": "1978052092408822_1978120692401962"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T02:56:04+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Francisca Estay",
                                    "id": "288273711670649"
                                },
                                "message": "El discurso anticomunista de Pi\u00f1era no podr\u00e1 con Guillier, la voz del pueblo tiene que ganar este 19.",
                                "id": "1978052092408822_1978119825735382"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:46:46+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Hilda Jimenez Nu\u00f1ez",
                                    "id": "1439652756051862"
                                },
                                "message": "Los democratas estan enfermos por el poder  no se interesan en las nececidades del pueblo por eso se separaron de del pueblo",
                                "id": "1978052092408822_1978056509075047"
                            }
                        ],
                        "paging": {
                            "cursors": {
                                "before": "NTc4",
                                "after": "NTU0"
                            },
                            "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/1481491872064849_1978052092408822/comments?access_token=EAACEdEose0cBABJZChiIkZBA1sLqEfVJEQjIfdFMZARwuZATEkMQ61fTRuazk8j6qZCKhHFY4ZCZAeZBlvAuC3Siz6SfhZBWLot3uzQA3STMJMLUmrpfNF4yFuWMfRZBInJw04afLKhT1oBDzUZBZBwXGnZAZCq7QzEUPbcpbL35EZAmx1riKq2UnTzm1TtZCjpQhrZBWDjYZD&limit=25&after=NTU0"
                        }
                    },
                    "message": "Cierre Campa\u00f1a Vi\u00f1a del Mar Acomp\u00e1\u00f1anos en la recta final hacia el triunfo ciudadano de este domingo 19 de noviembre #VotaGuillier"
                },
                {
                    "id": "1481491872064849_1978043179076380",
                    "comments": {
                        "data": [
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:37:17+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Jos\u00e9 Manuel Ortega Ram\u00edrez",
                                    "id": "10206241794705653"
                                },
                                "message": "Ese es un discurso de un hombre Normal y honesto; no de un pol\u00ectico profesional, esto hace la diferencia de los otros \"macucos\" candidatos.",
                                "id": "1978043179076380_1978047282409303"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:35:51+0000",
                                "from": {
                                    "name": "C\u00e1rol Valencia",
                                    "id": "10154400111893011"
                                },
                                "message": "Vamos con todo... Hicimos un trabajo de joyeria... Recorrimos miles de casas... Hablamos con cada vecino... Este a\u00f1o el triunfo es nuestro!!!",
                                "id": "1978043179076380_1978046099076088"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:50:18+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Gonzalo Alejandro Duran-Jimenez",
                                    "id": "10207752160500169"
                                },
                                "message": "Porque est\u00e1 vez no se trata de cambiar un presidente!!!... ser\u00e1 el pueblo que construya un Chile con los mismos derechos para todos!!!",
                                "id": "1978043179076380_1978059569074741"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:35:41+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Marta Gajardo",
                                    "id": "1782904771935699"
                                },
                                "message": "Mi hija est\u00e1 presente en Vi\u00f1a en \u00e9ste acto de apoyo al futuro presidente y yo lo estoy disfrutando por facebook . Viva Guilllier ! ! !",
                                "id": "1978043179076380_1978045955742769"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T13:13:28+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Francisca Estay",
                                    "id": "288273711670649"
                                },
                                "message": "La \u00faltima pol\u00e9mica es que est\u00e1n acusando intervencionismo electoral. Eso no es verdad, lo que se ha hecho es incentivar a ciudadan\u00eda a votar y esas declaraciones son con mala intenci\u00f3n.",
                                "id": "1978043179076380_1978283272385704"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:38:24+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Milena Rojas Loyola",
                                    "id": "10153627494792412"
                                },
                                "message": "La \u00fanica reforma econ\u00f3mica de Pira\u00f1a Fuenlabrada Ley de Pesca y se kgo a todos los pescadores artesanales privilegiando a sus amigos grandes empresarios!",
                                "id": "1978043179076380_1978048225742542"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T00:04:35+0000",
                                "from": {
                                    "name": "An\u00edbal Mu\u00f1oz",
                                    "id": "10152789353067163"
                                },
                                "message": "Grande Guillier. Transformar el banco del Estado para apoyar el Fomento Productivo y no pasarle millonadas al Pi\u00f1era para que nos llene de basuras las calles.",
                                "id": "1978043179076380_1978065375740827"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:39:23+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Alexis Mu\u00f1oz",
                                    "id": "10207956970825745"
                                },
                                "message": "Bien venido futuro presidente a las vregion y fuerza y con todo para este 19",
                                "id": "1978043179076380_1978049522409079"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:35:22+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Fernanda Espinoza Quezada",
                                    "id": "763120300465348"
                                },
                                "message": "vamos  q  se puede ....necesitamos  un cambio ... a votar x guille",
                                "id": "1978043179076380_1978045712409460"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-18T09:23:26+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Riensi Morales",
                                    "id": "565044017031556"
                                },
                                "message": "Me gusta la forma de hablar que usted tiene,  y Hoja que  UD, sea el nuevo presidenten  D Chile,  pero cuando SEA  presindente.  No se poca a robar igual  que los otro presidente, y compa\u00f1\u00eda.,",
                                "id": "1978043179076380_1979250795622285"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:37:09+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Mauri Gon Zac",
                                    "id": "10214533424070413"
                                },
                                "message": "Invito a todos el pa\u00eds a votar.. No importando por quien..o lo anules , pero por favor vayan a votar......",
                                "id": "1978043179076380_1978047172409314"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T01:19:30+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Joel Fernandez",
                                    "id": "220276785120108"
                                },
                                "message": "No queremos mas politicos  en el congreso  se lleban  toda la plata para los recurzos sociales  o penciones   ... SIEMPRE LOS MISMO  DERECHA O ISQUIERDA",
                                "id": "1978043179076380_1978091252404906"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:40:43+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Andrea Soto Benavides",
                                    "id": "272765736394596"
                                },
                                "message": "Pira\u00f1aaaaaa esta cn susto igual ke los fachosss!!!  Porke no podra seguir robando y enriqueciendose acosta del puebloo!!!! Pobres !!!!",
                                "id": "1978043179076380_1978051942408837"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:37:59+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Karin Jaramillo Hott",
                                    "id": "10204607974014847"
                                },
                                "message": "Saludos desde Temuco futuro presidente de Chile. Lo decreto usted ser\u00e1 nuestro presidente....Por un Chile m\u00e1s JUSTO Y EQUITATIVO",
                                "id": "1978043179076380_1978047872409244"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:37:35+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Elcira Sanchez",
                                    "id": "10206197243671754"
                                },
                                "message": "Todos tenemos la responsabilidad de que el domingo sea Alejandro Guillier el Presidente de Chile!!!!!!!",
                                "id": "1978043179076380_1978047575742607"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:38:45+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Jaime Blaset",
                                    "id": "10153394910109577"
                                },
                                "message": "A ganar estas elecciones ; s\u00f3lo hay que cumplir y salir el Dgo. A votar",
                                "id": "1978043179076380_1978048495742515"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:39:26+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Elena Isabel Plaza Pizarro",
                                    "id": "10206722688886974"
                                },
                                "message": "Con Guillier se marcar\u00e1 e iniciara una gran epoca de cambios en Chile, solo marca 4!",
                                "id": "1978043179076380_1978049715742393"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:36:43+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Bastian Loiza Galaz",
                                    "id": "1666465986908326"
                                },
                                "message": "Soy concejal tengo 24 anos. Y quiero mi igualitario y inclusivo. Por eso este domingo voto GUILLIER 4",
                                "id": "1978043179076380_1978046772409354"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:38:04+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Luis Canelo Poblete",
                                    "id": "1106281092825086"
                                },
                                "message": "vamos que se puede derrotar a  labron de cuello y corbata y que se cre servidor p\u00fablico",
                                "id": "1978043179076380_1978047922409239"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T13:19:38+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Francisca Estay",
                                    "id": "288273711670649"
                                },
                                "message": "Escuche todo el discurso a trav\u00e9s de Facebook Libe. Muy consistente y s\u00f3lido.",
                                "id": "1978043179076380_1978286779052020"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T13:18:45+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Francisca Estay",
                                    "id": "288273711670649"
                                },
                                "message": "Realizo un llamado a votar este 19 de noviembre  por un Chile justo e inclusivo.",
                                "id": "1978043179076380_1978286295718735"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:35:38+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Pablo Hern\u00e1n Espinoza Q.",
                                    "id": "10207395642150190"
                                },
                                "message": "Que bien le hace un acto civico como este al Vi\u00f1a tan facho .\nGuillier Presidente.",
                                "id": "1978043179076380_1978045919076106"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:42:19+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Cristian Fuenzalida",
                                    "id": "10204786792808308"
                                },
                                "message": "Pira\u00f1a lo dijo, m\u00e1s de 600 Lucas de ingreso familiar, se paga. El que paga se compromete, porque est\u00e1 \"demostrado\".",
                                "id": "1978043179076380_1978052905742074"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:39:19+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Mariela Olivia Becerra Espinoza",
                                    "id": "364693307307921"
                                },
                                "message": "J\u00f3venes si quiere tener derecho a voz y voto.......Vamos todos el domingo a votar",
                                "id": "1978043179076380_1978049262409105"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:35:27+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Juan Jos\u00e9 Canales",
                                    "id": "10205976743319985"
                                },
                                "message": "No hay que quedarse en la intencion, debe.os ir a votar el domingo, llevar hasta el vecino re.olon.\nVota 4",
                                "id": "1978043179076380_1978045769076121"
                            }
                        ],
                        "paging": {
                            "cursors": {
                                "before": "NDQ2",
                                "after": "NDIy"
                            },
                            "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/1481491872064849_1978043179076380/comments?access_token=EAACEdEose0cBABJZChiIkZBA1sLqEfVJEQjIfdFMZARwuZATEkMQ61fTRuazk8j6qZCKhHFY4ZCZAeZBlvAuC3Siz6SfhZBWLot3uzQA3STMJMLUmrpfNF4yFuWMfRZBInJw04afLKhT1oBDzUZBZBwXGnZAZCq7QzEUPbcpbL35EZAmx1riKq2UnTzm1TtZCjpQhrZBWDjYZD&limit=25&after=NDIy"
                        }
                    },
                    "message": "Cierre Campa\u00f1a Vi\u00f1a del Mar Acomp\u00e1\u00f1anos en la recta final hacia el triunfo ciudadano de este domingo 19 de noviembre #VotaGuillier"
                },
                {
                    "id": "1481491872064849_1978013819079316",
                    "comments": {
                        "data": [
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:23:56+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Andrea Soto Benavides",
                                    "id": "272765736394596"
                                },
                                "message": "Vamos Guille el pueblo entero esta contigoooo vamos a ganar!!!!! Eres el presidente de la gente, seco , fuerte y claro en tus convicciones, y con las manos limpias!!!",
                                "id": "1978013819079316_139748260119887"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:09:38+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Rosa Villarroel Garay",
                                    "id": "482852628531228"
                                },
                                "message": "VAMOS ALEJANDRO GUILLIER QUEDA POCO PARA EL TRIUNFO A VOTAR  X EL 4 Y A CELEBRAR.",
                                "id": "1978013819079316_1978023379078360"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:11:45+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Maco Dano Rodriguez Mu\u00f1oz",
                                    "id": "1651502778464405"
                                },
                                "message": "Derrotar a Pi\u00f1era es TAN F\u00c1CIL como haber derrotado a PINOCHET.\nLev\u00e1ntate y VOTA.\nLa Derecha se ATERRA con tu VOTO.!!!",
                                "id": "1978013819079316_1978025672411464"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:28:55+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Andrea Soto Benavides",
                                    "id": "272765736394596"
                                },
                                "message": "Los facho se pueden retirar porke aunke les duelaa Guille sera el nuevo presidente, que gobernara para el pueblo, no como pi\u00f1era ke solo sabe gobernar para 10 familias, el pueblo volvera alzar la vozzz y Guille ganaraaa!!!!",
                                "id": "1978013819079316_131903227455533"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:07:32+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Reygadas Iris Noelia",
                                    "id": "10210414854069056"
                                },
                                "message": "Llamen a votar a sus familiares . No dejemos que la derecha vaya en masa",
                                "id": "1978013819079316_1978020919078606"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:26:24+0000",
                                "from": {
                                    "name": "C Salgado Serrano",
                                    "id": "10207455189758028"
                                },
                                "message": "De las viviendas que entrego Pi\u00f1era hubo problemas con poblaciones completas por las licitaciones y adjudicaciones truchas de nuevas constructoras que se crearon en forma desmedida",
                                "id": "1978013819079316_131902864122236"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:11:26+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Maria Ines Ramirez Escudero",
                                    "id": "877561485646729"
                                },
                                "message": "Yo.la hija de un socialista y mas encima regidor en su tiempo no.puede dejar de apoyar a ALEJANDRO GUILLIER OPCOON 4 MI FAMILIA ENTERA CON.LA IZQUIERDA CARI\u00d1OS DESDE TALTAL",
                                "id": "1978013819079316_1978025485744816"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:10:05+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Yanett Nu\u00f1ez",
                                    "id": "170047520106196"
                                },
                                "message": "Por favor botemos para no tener a Pi\u00f1era ,tenemos que ir a botar para que gane nuestro Presidente Guillier a BOTAR 4",
                                "id": "1978013819079316_1978023845744980"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:16:29+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Saul Figueroa Soto",
                                    "id": "10209964994060446"
                                },
                                "message": "Un llamado a todos los j\u00f3venes.. acudir a votar.. todos por GUILLIER.. Educaci\u00f3n gratis y de calidad...",
                                "id": "1978013819079316_139746406786739"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:35:43+0000",
                                "from": {
                                    "name": "George Pezoa",
                                    "id": "1104507042896843"
                                },
                                "message": "GUILLIER ES EL \u00daNICO CANDIDATO QUE PUEDE IMPULSAR LAS REFORMAS SOCIALES. PI\u00d1ERA LAS DETENDR\u00c1!",
                                "id": "1978013819079316_1756217624672466"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T00:02:33+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Danniel Edo S\u00e1nchez De Leyton",
                                    "id": "10205737619138585"
                                },
                                "message": "Primera vez que escucho un discurso entendible y coloquial nada de palabras de diccionarios ,un discurso entendible hasta por el m\u00e1s humilde \u2764\ufe0f",
                                "id": "1978013819079316_131908404121682"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:54:40+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Jangelica Fsanhueza",
                                    "id": "297937607254926"
                                },
                                "message": "Ah\u00ed que TENER FE en nosotros mismos en dios que todo va salir bien y vamos ganar xq la gente q es sincera estamos con el mucha suerte y much\u00edsimas bendiciones para el domingo",
                                "id": "1978013819079316_906952379454805"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:42:46+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Daisy Barraza",
                                    "id": "386688098165792"
                                },
                                "message": "Este se\u00f1or.Esdek pueblo. Hasta cuando votan x la derecha. Que echar\u00e1  a tanta gente de su trabajo y recibir\u00e1  a los de su a partidos. Votemos GUILLIER.",
                                "id": "1978013819079316_131905330788656"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T00:32:42+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Maria Palma",
                                    "id": "138141500241940"
                                },
                                "message": "Llamo a la gente que quiere a nuestroPais no dejen que la derecha al poder hay que acordarse cuando luchamos contra la dictadura o democracia entre el si y el no",
                                "id": "1978013819079316_131911514121371"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T00:15:14+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Mar\u00eda Ang\u00e9lica Fern\u00e1ndez Cuevas",
                                    "id": "839143639489254"
                                },
                                "message": "Vamos Compa\u00f1eros,amigos,etc.Voten por Guillier 4,Senadora Allende 28,Urizar 77,Barbara Pihare  L139,voten por los que se la juegan.Desde la Comuna de La Cruz.Vamos con todo!!!",
                                "id": "1978013819079316_131909904121532"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:11:01+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Cora Manzo",
                                    "id": "652424164806255"
                                },
                                "message": "Tenemos que invitar a todo CHILE a votar 0or Guillier s\u00f3lo as\u00ed podremos ganar. GRANDE GUILLIER",
                                "id": "1978013819079316_1978025199078178"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:15:33+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Pilar Toledo",
                                    "id": "195136980881671"
                                },
                                "message": "Apoyemos al Sr. GUILLER. el seguira fotaleciendo la educaci\u00f3n, mejor jubilaci\u00f3n y mejor salud.\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d",
                                "id": "1978013819079316_1978028282411203"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:23:17+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Silvio Zamora",
                                    "id": "10207160160785389"
                                },
                                "message": "Vamos todos a VOTAR  Por Chile por nosotros no entreguemos  Chile a la derecha",
                                "id": "1978013819079316_510621635965700"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:13:34+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Juana Morales Araya",
                                    "id": "10207750589704335"
                                },
                                "message": "VAMOS TODOS A VOTAR EL 19 DE NOVIEMBRE. \u00a1\u00a1\u00a1HASTA LA VICTORIA FINAL!!!",
                                "id": "1978013819079316_1978026869078011"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:08:28+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Oscar Ignacio Cavieres Rozas",
                                    "id": "944040405618492"
                                },
                                "message": "Vaamos Guillier, a destrozar a pi\u00f1era.. Y a ese  pinochetista de kast",
                                "id": "1978013819079316_1978021955745169"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:27:00+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Qote Mankein",
                                    "id": "1164611930280695"
                                },
                                "message": "como voy a celebrar si sale electo .!! en vi\u00f1a no supieron levantarnos a votar por alcalde y est\u00e1n todos arrepentidos hoy . que no suceda lo mismo en las presidenciales !! vamos guiller \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa",
                                "id": "1978013819079316_1756216111339284"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:17:35+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Saul Figueroa Soto",
                                    "id": "10209964994060446"
                                },
                                "message": "Ma\u00f1ana todos invitados al gran cierre de campa\u00f1a..!!! Donde..?? Paseo Bulnes a las 18:00",
                                "id": "1978013819079316_139746650120048"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:30:34+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Juan Jos\u00e9 Canales",
                                    "id": "10205976743319985"
                                },
                                "message": "Las complices dek ladrin de Pira\u00f1a que se vayan , aqui estamos los tra ajadaroes honestos y ganadores",
                                "id": "1978013819079316_906946296122080"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:27:06+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Maldonado Silva Juan Sr.",
                                    "id": "10205857583375410"
                                },
                                "message": "\u00a1Saludos al pueblo de Chile especialmente al candidato del pueblo GUILLIER!",
                                "id": "1978013819079316_131902940788895"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T23:22:49+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Tania Zumaeta",
                                    "id": "10205913090852114"
                                },
                                "message": "Buena Compensaci\u00f3n para jubilados y adultos mayores: subsidio en locomoci\u00f3n. Farmacia popular, \u00f3ptica y otros, yo sugiero con env\u00edo a domicilio y a trav\u00e9s de las CCAF y no de los municipios....\ud83d\ude09",
                                "id": "1978013819079316_510621515965712"
                            }
                        ],
                        "paging": {
                            "cursors": {
                                "before": "MTA4OAZDZD",
                                "after": "MTA2NAZDZD"
                            },
                            "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/1481491872064849_1978013819079316/comments?access_token=EAACEdEose0cBABJZChiIkZBA1sLqEfVJEQjIfdFMZARwuZATEkMQ61fTRuazk8j6qZCKhHFY4ZCZAeZBlvAuC3Siz6SfhZBWLot3uzQA3STMJMLUmrpfNF4yFuWMfRZBInJw04afLKhT1oBDzUZBZBwXGnZAZCq7QzEUPbcpbL35EZAmx1riKq2UnTzm1TtZCjpQhrZBWDjYZD&limit=25&after=MTA2NAZDZD"
                        }
                    },
                    "message": "Cierre Campa\u00f1a Vi\u00f1a del Mar Acomp\u00e1\u00f1anos en la recta final hacia el triunfo ciudadano de este domingo 19 de noviembre #VotaGuillier"
                },
                {
                    "id": "1481491872064849_1977946179086080",
                    "comments": {
                        "data": [
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T21:03:55+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Norma Rosales Segura",
                                    "id": "189619888263787"
                                },
                                "message": "Vamos con toda la Fuerza de la mujer chilena ...trabajadora y humilde y que Sue\u00f1a con un Ma\u00f1ana mejor ...vamos que se puede Guillier Presidente ....nos vemos el 19 a votar todaaaaaaas hacemos fuerzaaaaaaaaaa",
                                "id": "1977946179086080_1977964019084296"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T20:31:59+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Daniela Maldonado",
                                    "id": "490349988031996"
                                },
                                "message": "Mi voto y El de todaaaaa mi familia es para Alejandro Guillier vota 4! Demostremos que Las encuestas son falsas q nosotros somos los que decidimos!!! Vota 4",
                                "id": "1977946179086080_1977953122418719"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T20:58:31+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Wilfredo Gonz\u00e1lez Alvarado",
                                    "id": "1456671041299866"
                                },
                                "message": "Este wevetas debe ser igual que Allende...cuando recorr\u00eda  las poblaciones se daba un ba\u00f1o de tina y se cambiaba desde el calcet\u00edn...porque dec\u00eda que venia pasado a pueblo a gente pobre...as\u00ed  era el h\u00e9roe de la gente que lo llev\u00f3  al poder..",
                                "id": "1977946179086080_1977961155751249"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T21:22:50+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Pablo Javier Destefano",
                                    "id": "134782077283822"
                                },
                                "message": "tendremos la opci\u00f3n de expulsar a la Nueva Piller\u00eda y la gordi Bachelet con su ineptitud y su ineptituda, como dice ella, y no elegir por ningun motivo al baboso de Guillare que es un monigote de los partidos en especial de los comunistas....SALVEMOS A CHILE Y VOLVAMOS A TOMAR LA SENDA DEL DESARROLLO!!!!!",
                                "id": "1977946179086080_1977976222416409"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T20:52:28+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Cao Andr\u00e9s",
                                    "id": "10152966139568687"
                                },
                                "message": "Chiquillos, reci\u00e9n el comando dijo que era efectivo, el Domingo vamos con TODO!! dejemos a la derecha pinochetista fuera! Por un Chile justo, digno e igualitario todos a la moneda! :D #presidenteguille #derechafascista #elpueblounidojamasser\u00e1vencido!",
                                "id": "1977946179086080_1977957972418234"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T01:37:48+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Magali Larenas Arrepol",
                                    "id": "1607249052912642"
                                },
                                "message": "A palabras necias.oidos sordos. Digan lo que digan el pr\u00f3ximo presidente de la . Rep\u00fablica ser\u00e1, sin duda el. Presidente. Pi\u00f1era. La   . Presidenta  a inaugurado cuanto edificios encuentra, ella tan buena y correcta, le faltan  dedos para el piano,.",
                                "id": "1977946179086080_1978095775737787"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T01:05:11+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Libertad Joan Franco Alvarez",
                                    "id": "10205999471689033"
                                },
                                "message": "Mucho \u00e9xito caballero que Dios lo escuche y el diablo se haga sordo dec\u00eda mi abuelita. Mire caballero , no se que  Gobierno har\u00e1 , lo unico que  me queda claro , que usted ser\u00e1 mejor Presidente para Chile  que el enfermo mental de Pi\u00f1era.",
                                "id": "1977946179086080_1978085779072120"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T03:18:39+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Miriam Labra",
                                    "id": "366060073762145"
                                },
                                "message": "El domingo nos juntamos, somos 74 k votaremos por pi\u00f1era , ya k el Sr Guille....llevar\u00e1 el pa\u00eds a la crisis,lo mismo k pasa con Venezuela.\nLe faltan dedos para el piano.",
                                "id": "1977946179086080_1978125602401471"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T20:14:22+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Jacqueline Negrita Mu\u00f1oz Valenzuela",
                                    "id": "10204698599526051"
                                },
                                "message": "Vamos Alejandro Guillier.... el domingo a votar y reunir fuerzas para ganar a no quedarse en casa si queremos cambios con usted tenemos  que apoyarlo",
                                "id": "1977946179086080_1977948339085864"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T01:46:33+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Cecilia Rodriguez Perez",
                                    "id": "1101637809881893"
                                },
                                "message": "Este se\u00f1or  va igual que Allende, con una ensalada rusa de partidos y con un programa de ultima hora encasillado por los comunistas!! Yyy\nTodos los partidos en esa epoca fatal del 73, querian mandar y paso lo que tenia que pasar por pura incompetencia!!! Crean los cuentos convenientes de la izquierda!! A mi nadie me lo conto!! Lo vivi todito!! Y yo era de izquierda!!",
                                "id": "1977946179086080_1978099235737441"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T20:16:50+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Leonel Beltran Inostroza",
                                    "id": "596603993804617"
                                },
                                "message": "<<< Un gran orador, su discurso tiene continuidad y verdad>>>>   Exito don Alejandro, y a ganar.....>>>>",
                                "id": "1977946179086080_1977949519085746"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T00:02:01+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Mayito Aguayo",
                                    "id": "793156670719457"
                                },
                                "message": "Porque el pa\u00eds necesita igualdad e inclusi\u00f3n, desde Copiapo. Atacama TODO NUESTRO APOYO CON TODO EL CORAZ\u00d3N POR GUILLIER...N\u00famero 4...Porque Chile necesita continuidad de proyectos, avance y crecimiento...PORQUE AMO MI CHILE. MI TIERRA...",
                                "id": "1977946179086080_1978064609074237"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T20:31:08+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Miguel Jorge Arevalo Pizarro",
                                    "id": "1487027261615739"
                                },
                                "message": "Los trabajadores de la construcci\u00f3n de Puerto Montt estamos con Alejandro Guillier y estaremos todos este 19 sufragando por nuestro candidato...El candidato que quiere la gente...Alejandro Guillier ...presidente",
                                "id": "1977946179086080_1977952992418732"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T00:07:28+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Jessica Carrillo",
                                    "id": "665856563802729"
                                },
                                "message": "Que triste ver que los chilenos sufran de de mala memoria son comunistas,  acaso no recuerdan lo que sufrimos en la \u00e9poca de ALLENDE sue\u00f1en con un ma\u00f1ana mejor jajajaja.",
                                "id": "1977946179086080_1978066225740742"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T20:42:31+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Fabian Valenzuela Mella",
                                    "id": "10214325745407302"
                                },
                                "message": "no votare por simple razon q ustedes los candidatos han demostrado ser personas q no quisiera tener ni siquiera como vecinos...viviriamos en pesimas relaciones sacando siempre en cara lo negativo del otro y todos son iguales menos los apoyaria para q gobiernen este pais q esta envenenado por la venganza politica...",
                                "id": "1977946179086080_1977955512418480"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T20:44:00+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Maria Tapia",
                                    "id": "370888389990843"
                                },
                                "message": "Vamos con todo nuestro candidato usted es el presidente de la gente pobre no a pi\u00f1eira voten por Alejandro guillier",
                                "id": "1977946179086080_1977955829085115"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T02:52:34+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Joyce ProNails",
                                    "id": "136233223811648"
                                },
                                "message": "mi voto para uds alejadro ... lo e visto varias veces en la peluquer\u00eda donde trabajo u siempre a sido respetuoso y humilde con todos los trabajadores, uds que esta a favor con que la gente pueda tener su casa propia vamos que se puede \ud83d\udc4f",
                                "id": "1977946179086080_1978118992402132"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T00:55:23+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Ximena Rivas",
                                    "id": "127943431217689"
                                },
                                "message": "Trate don alejandro de votar pero no quisieron cambiarme ni a mi hijo ni a mi pero deseo de todo coraz\u00f3n que el domingo sea usted nuestro pr\u00f3ximo presidente pero asi tambi\u00e9n le pido que no se olvide de su gente que siempre sea transparente en todo y que la verdad siempre este en sus palabras no lo olvide se\u00f1or presidente.",
                                "id": "1977946179086080_1978082215739143"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T01:33:32+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Mirtha Ferrada",
                                    "id": "327034701057272"
                                },
                                "message": "Vamos Gullier s\u00e9 que gan\u00e1remos porque cre\u00f3 en usted  y cre\u00f3 sinceramente en sus proyecto queremos realidades y quien como usted no habr\u00e1 otro por eso le  deseo mucha fuerza y valent\u00eda vamos vamos que s\u00e9 puede a ganar tendremos un presidente honesto ya estamos cansado los pobre d\u00e9  ganar unos miserable sueldo y con usted eso cambiar\u00e1 por eso le mando toda mis buena vibra positiva vamos con todo el pahuer",
                                "id": "1977946179086080_1978094419071256"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T13:46:15+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Marina Silva",
                                    "id": "977830885611635"
                                },
                                "message": "Quiera Que Dios le de una mano, para que sea nuestro presidente y venza a sabanas de Pi\u00f1era que es el mismo diablo conquist\u00e1ndose  ala gente con su maleficio con sus falsas esperanzas.\nArriba se\u00f1or Guill\u00e9n nuestro futuro presidente.",
                                "id": "1977946179086080_1978301739050524"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T20:19:18+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Deidamia Soto",
                                    "id": "485815275204128"
                                },
                                "message": "Yo voto  x GUILLIER   por  que  creo  \nSenador  QUINTANA  N\u00b0  20  \nPresidente GUILLIER  N\u00b0    4 \nVamos  x un  Chile  mas  justo",
                                "id": "1977946179086080_1977949969085701"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T20:37:48+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Ana Maria Troncozo",
                                    "id": "229474307415286"
                                },
                                "message": "Este es mi candidato ganaremos  suerte se\u00f1or Guillier siempre lo apollaremos",
                                "id": "1977946179086080_1977954399085258"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T10:56:22+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Miriam Contreras",
                                    "id": "180654115754355"
                                },
                                "message": "Quieren un gobierno comunista.que regrese lo que sucedio el 73.  Lo vivi fue terrible ya no soy la de antes. Obvio por mi edad. No podria vivir  ni servir para salir adelante con 4  hijos como fue en ese entonce.fue una tragedia mataron a varios amigos nuestros.  Se vivio mucho dolor. Ya no mas.",
                                "id": "1977946179086080_1978235079057190"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T10:34:14+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Maria Veronica Palominos",
                                    "id": "10207247447088715"
                                },
                                "message": "Que tanto hizo este se\u00f1or siendo senador por Antofagasta ? El es antofagastino adem\u00e1s ..y prometio cuando queria votos ..que haria mucho por la region ..yo ahora no creo que haga mucho siendo presidente ..porque es un buen periodista ...",
                                "id": "1977946179086080_1978229615724403"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T01:55:02+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Margarita Riffo",
                                    "id": "253936515136555"
                                },
                                "message": "Es muy humilde es usted me gustaba cuando daba las noticia \nY ahora va ser nuestro presidente si dios quiere \nMucha suerte este domingo",
                                "id": "1977946179086080_1978101685737196"
                            }
                        ],
                        "paging": {
                            "cursors": {
                                "before": "NzEz",
                                "after": "Njg5"
                            },
                            "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/1481491872064849_1977946179086080/comments?access_token=EAACEdEose0cBABJZChiIkZBA1sLqEfVJEQjIfdFMZARwuZATEkMQ61fTRuazk8j6qZCKhHFY4ZCZAeZBlvAuC3Siz6SfhZBWLot3uzQA3STMJMLUmrpfNF4yFuWMfRZBInJw04afLKhT1oBDzUZBZBwXGnZAZCq7QzEUPbcpbL35EZAmx1riKq2UnTzm1TtZCjpQhrZBWDjYZD&limit=25&after=Njg5"
                        }
                    },
                    "message": "Este domingo tendr\u00e1s la posibilidad de elegir el pa\u00eds en el que quieres vivir, el pa\u00eds que quieres ayudar a construir para ti y para tu familia. Por eso te llamo a elegir una patria m\u00e1s justa y mejor para todos sus habitantes. Recuerda, Tu voto es tu Poder!\nComparte el \u00faltimo cap\u00edtulo de nuestra Franja Presidencial #VotaGuillier #ElPresidenteDeLaGente, #Vota4"
                },
                {
                    "id": "1481491872064849_1977486012465430",
                    "comments": {
                        "data": [
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T01:27:31+0000",
                                "from": {
                                    "name": "An\u00edbal Mu\u00f1oz",
                                    "id": "10152789353067163"
                                },
                                "message": "Conozco a su gran esposo desde los tiempos de estudiante en la UCN, s\u00e9 lo transparente, inteligente y honesto que es. No le quepa duda que este 19 el voto es 4, somos muchos m\u00e1s de lo que se imagina la derecha. Ganaremos con Guillier!!",
                                "id": "1977486012465430_1977510209129677"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T01:02:00+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Bella Luisa Hidalgovasquez",
                                    "id": "1790222784580253"
                                },
                                "message": "La quiero ver  en la moneda como  nuestra primera  dama y tan sencilla como somos las chilenas  de alma y coraz\u00f3n. Mucha suerte y  a ganar  abrazos. !!?",
                                "id": "1977486012465430_1977502025797162"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T01:06:00+0000",
                                "from": {
                                    "name": "H\u00e9ctor Manuel Argel Maldonado",
                                    "id": "10207644911351541"
                                },
                                "message": "Una dama prudente ,sencilla ,fina y no florero como otras que andan por ah\u00ed",
                                "id": "1977486012465430_1977502949130403"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T01:37:22+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Miguel Jorge Arevalo Pizarro",
                                    "id": "1487027261615739"
                                },
                                "message": "Sra Cristina....los trabajadores de la construcci\u00f3n de Puerto Montt apoyamos a Alejandro Guillier porque queremos que sea nuestro presidente",
                                "id": "1977486012465430_1977512512462780"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T00:14:55+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Norma Rosales Segura",
                                    "id": "189619888263787"
                                },
                                "message": "Ahi estare con Alejandro Guillier ....Vamos que se puede",
                                "id": "1977486012465430_1977488899131808"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T12:35:37+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Elvia S\u00e1nchez",
                                    "id": "10155047544135580"
                                },
                                "message": "Si tengo el privilegio conocerla a la Sra cristina ..una persona integra y de gran coraz\u00f3n al igual que nuestro candidato a la presidencia ..un gusto enorme verla y escucharla..muchas bendiciones y \u00e9xitos.",
                                "id": "1977486012465430_1977690445778320"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T00:43:41+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Jaqueline Andrea Martinez Ventura",
                                    "id": "883103265076083"
                                },
                                "message": "Espero cuando sea primera dama ,no pierdas tu sencillez y simpat\u00eda ,mi voto es para GuiLLER",
                                "id": "1977486012465430_1977495589131139"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T01:47:10+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Derna Alicia Montecino Mora",
                                    "id": "10204514234688319"
                                },
                                "message": "Que hermosa mujer ... Una gran compa\u00f1era!!! Transmite mucha simpat\u00eda y transparencia... Una mujer real  \u00e9 inteligente ... BENDICIONES para ambos ... El mejor Presidente para Chile!! Voto 4",
                                "id": "1977486012465430_1977514279129270"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T02:21:54+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Patricia Vega Lynch",
                                    "id": "10204510482029290"
                                },
                                "message": "Simp\u00e1tica la futura primera dama, es sencilla y alegre...voto Guillier  4...!!",
                                "id": "1977486012465430_1977524089128289"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T12:29:23+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Marta Ramirez Alvear",
                                    "id": "1290655834278668"
                                },
                                "message": "No logro entender por qu\u00e9 si no est\u00e1n de acuerdo con una persona.... tienen que ofender..que falta de Educaci\u00f3n por eso Chile est\u00e1 c\u00f3mo est\u00e1...por Gente muy mal Educada",
                                "id": "1977486012465430_1977687979111900"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T04:21:09+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Mar\u00eda Milagros Quezada Ibar",
                                    "id": "10206744161299102"
                                },
                                "message": "Decretamos aqu\u00ed ahora \u00e9xito para nuestro Chile.....as\u00ed sera mil gracia pura Fe as\u00ed sera.....decretado y despu\u00e9s  aun rico casillero de diablo por que la sorpresa va ser muy grande  y una de ellas... no hay segunda vuelta.......esta vez gran sorpresa,,,,,,,,,a celebrar con vivo,,,,,los encontraremos celebrando,,,no se olviden en la alegr\u00eda.....esto es pura fe....nos vemos.lo mejor paraChile.,",
                                "id": "1977486012465430_1977555019125196"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T02:27:19+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Oscar Painemal",
                                    "id": "209485562852480"
                                },
                                "message": "Ahi estaremos con ud, Alejandro Guilliet, futuro presidente..",
                                "id": "1977486012465430_1977525475794817"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T19:44:58+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Cecilia Cruz",
                                    "id": "10213907619711063"
                                },
                                "message": "Hubiese votado por \u00e9l. ...pero se contagio con los otros pol\u00edticos......aprobo leyes  segun \u00e9l no habia leido todo el legajo pag\u00f3 para el famoso copy-paste .....Osea otro que se le peg\u00f3 lo malo de los otros politicos",
                                "id": "1977486012465430_1977937285753636"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T02:50:20+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Vicente Peralta",
                                    "id": "2005385623007126"
                                },
                                "message": "Yo vot\u00f3 ,4 vamos chilenos una vez m\u00e1s derrotaremos Al\u00f3s exploradores de la derecha gana Guille",
                                "id": "1977486012465430_1977531322460899"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T01:41:04+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Charles Cabrera",
                                    "id": "1164980916922929"
                                },
                                "message": "Guillier Presidente para la junta de vecinos...ni para eso es bueno este flojo picante...",
                                "id": "1977486012465430_1977513205796044"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T12:44:43+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Gloria Cardenas Soto",
                                    "id": "10213437949607222"
                                },
                                "message": "Hay Javier como le puedes creer a una persona que jam\u00e1s habla las cosas directas siemprw en todo su discurso se va por las ramas ..ademas se sabe ...  lo d Narcotraficante. .!!!. Incre\u00edble obvio que no se cree esto, pero mi querido esto es Verdad..hay otros menos malos de todos pero este hombre ..mil veces no.\nBueno si gana ya ver\u00e1n todos ls que le creyeron. ,no es bueno confiar en el hombre hay un texto b\u00edblico mi querido sobrino que dice una verdad muy grande \nMaldito el hombre que conf\u00eda en \u00e9l hombre.\nTiempos mejores ya no veremos con nadie, en esta tierra hay demasiada corrupci\u00f3n de todo tipo.\nS\u00f3lo para pensar  .\nEres joven, lindo ser\u00eda mi querido y bello sobrino que se detuviera un poquito,  y pensara en Dios. Y le diera un tiempo, por todo lo que te ha dado.\nInvestigue sobre ese se\u00f1or Guille.\nDicen todos que es invento.\nPero tenemos una pariente de el ac\u00e1 que nos ha contado y eso que no ha querido hacer ella noticia con esto, de la realidad de las drogas.\nLo supe sin buscarlo a ella le entristece eso.\nAlgunos lo saben aunque igual la noticia ha corrido por otros lados sin embargo esta dama porque eso es lo ha dicho a .los m\u00e1s cercanos que esto ser\u00e1 muy lamentable. (Ojo ella tambi\u00e9n es de izquierda)\nS\u00f3lo para pensar  y ver que haremos el 19 que seamos dirijidos por Dios .Abrazos mi querido Javier, Yo creo que la persona que me agrada nos  saldr\u00e1. Pero voy a l menos (aparentemente )malo.\nSaludos a tus padres y abuelos.",
                                "id": "1977486012465430_1978271289053569"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T10:55:30+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Carmen Irene Vargas Avenda\u00f1o",
                                    "id": "197807364020867"
                                },
                                "message": "Los jovenes de mi pais todos a votar a recuperar chile ya basta de regalarle las riquesas de chile a la derecha vamos bien a votar por guiller vota  4",
                                "id": "1977486012465430_1977656652448366"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T17:42:45+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Cristina Del Pilar Garrido",
                                    "id": "10210160405267463"
                                },
                                "message": "Tbn confio en el, por eso yo , mi familia y muchooooossss amigos, votaremos por su marido!! GUILLIER PRESIDENTE DE LA GENTE HONESTA!! Y SOMOS MASSSSSS!!",
                                "id": "1977486012465430_1977900155757349"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T03:34:06+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Isolina Cruz Flores",
                                    "id": "1652827508061173"
                                },
                                "message": "Volveremos a creer , Volveremos a confiar, y Venceremos votando 4. Votaremos Guillier para seguir avanzando porque los chilenos y Chile lo merece.\n   No da lo mismo quien gobierne por eso lo importante es ir a votar, Vota  4, vota Guilliet",
                                "id": "1977486012465430_1978130939067604"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T09:42:57+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Margarita Fredes Rodriguez",
                                    "id": "10202898336432447"
                                },
                                "message": "Yo no le creo. Si, como Senador por la segunda regi\u00f3n fue ausente, mientras el movimiento ciudadano luchaba por los recursos para Calama. Menos har\u00e1 por un pa\u00eds.",
                                "id": "1977486012465430_1978212395726125"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T06:30:11+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Sandra Bugue\u00f1o Tapia",
                                    "id": "10209025628258459"
                                },
                                "message": "Votar\u00e9 por Alejandro Guillier por que es un hombre honesto, inteligente, por que fue mi compa\u00f1ero de Universidad (U del Norte). Y porque tengo la seguridad que ser\u00e1 un buen presidente.",
                                "id": "1977486012465430_1978165995730765"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T12:10:16+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Maria Ines Ramirez Escudero",
                                    "id": "877561485646729"
                                },
                                "message": "Por supuesto cuente con mo voto. La hija de un regidor socialista. Siempre votara por la izquierda.si que vamos todo a votar por Alejandro Guillier",
                                "id": "1977486012465430_1977681829112515"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-16T02:36:50+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Ingrid Trollund Miranda",
                                    "id": "761165410610747"
                                },
                                "message": "La apollo se\u00f1ora marta lo unico k uno lee son insulto garabatos y quejas no hay nada bueno todo malo pero parese k con eso les da derecho a insultar sea quien sea",
                                "id": "1977486012465430_1978114889069209"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T21:33:45+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Luis Jaime Monasterio Gonzalez",
                                    "id": "1054734394647185"
                                },
                                "message": "Como vamos a tener interes de votar si nuestras autiridades nos abandonaron en favor de aplicaciones ilegales que transportan pasajeros en perguisio de los taxis b\u00e1sicos.",
                                "id": "1977486012465430_1977981712415860"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T02:54:06+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Adriana Urtubia",
                                    "id": "1548248805241539"
                                },
                                "message": ".jajajajisjis estos tan grandes y creen en el viejo pascuero pobrecitos voten por este ke no sabe donde  esta parado",
                                "id": "1977486012465430_1977532132460818"
                            }
                        ],
                        "paging": {
                            "cursors": {
                                "before": "MzYz",
                                "after": "MzM3"
                            },
                            "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/1481491872064849_1977486012465430/comments?access_token=EAACEdEose0cBABJZChiIkZBA1sLqEfVJEQjIfdFMZARwuZATEkMQ61fTRuazk8j6qZCKhHFY4ZCZAeZBlvAuC3Siz6SfhZBWLot3uzQA3STMJMLUmrpfNF4yFuWMfRZBInJw04afLKhT1oBDzUZBZBwXGnZAZCq7QzEUPbcpbL35EZAmx1riKq2UnTzm1TtZCjpQhrZBWDjYZD&limit=25&after=MzM3"
                        }
                    },
                    "message": "Agradecido del apoyo de mi compa\u00f1era de vida, mi esposa Cristina Farga, que nos invita a todas y a todos a votar este domingo 19 de noviembre #JuntosGanamos #Vota4"
                },
                {
                    "id": "1481491872064849_1977389402475091",
                    "comments": {
                        "data": [
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T21:06:57+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Juan Carlos Vergara Lombardi",
                                    "id": "159609334508818"
                                },
                                "message": "Guillier \nes moderado, anal\u00edtico y estudioso .Ser\u00e1 una buena opci\u00f3n como Presidente y evitar que segunda partes no son buenas",
                                "id": "1977389402475091_1977415215805843"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T22:30:40+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Pablinho's Paran\u00e1",
                                    "id": "10205267467072037"
                                },
                                "message": "Con todo en contra de los g\u00fci\u00f1as... Vamos, presidente Guillier!",
                                "id": "1977389402475091_1977457682468263"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T02:24:34+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Oscar Painemal",
                                    "id": "209485562852480"
                                },
                                "message": "A derrotar, al hombre de los brazos cortos, y dedos largo, Pi\u00f1era \u00e9s dictadura capitalista, Alejandro Guillier, \u00e9s progreso..",
                                "id": "1977389402475091_1977524812461550"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T23:10:18+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Ruth Fuentes",
                                    "id": "371570073294118"
                                },
                                "message": "Y que ponen esa foto del presidente allende si no lo dejaron gobernar lo poco que estuvo lo hizo bien por que el si se preocupo de los pobres",
                                "id": "1977389402475091_1977468509133847"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T14:46:57+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Ivan Padilla",
                                    "id": "1162984403834431"
                                },
                                "message": "Lamentablemente.los politico de la Dc.Ps.el Pc.y otros tienen intereses con Empresas propias.y se tuvo que agarrar de un nuevo mandatario.porque la gente esta cansada de abuso.robos.se debe formar contitucionalmente una entidad para fiscalizar todos los abuzo por parte del sector publico.y politico sanciones ejemplares.y tambien a los privado que tienen grandes Empresas",
                                "id": "1977389402475091_1977772609103437"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T20:46:41+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Claudio Ignacio Ogasd Lopez",
                                    "id": "131568167569772"
                                },
                                "message": "",
                                "id": "1977389402475091_1977404789140219"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T23:33:20+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Margarita Riffo",
                                    "id": "253936515136555"
                                },
                                "message": "Hac\u00ed es  ser\u00e1 buena opci\u00f3n \nY a dem\u00e1s hay que ver cara nueva ya vasta ver lo misma persona",
                                "id": "1977389402475091_1977474402466591"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T23:40:29+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Raul Morales",
                                    "id": "234208970367713"
                                },
                                "message": "Mucho bla bla....queremos una persona que ofresca habrir proyectos mineros\n.hay muchos cesantes en este pais al cual me sumo.",
                                "id": "1977389402475091_1977475959133102"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T20:54:31+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Mayito Aguayo",
                                    "id": "793156670719457"
                                },
                                "message": "CON TODO MI CORAZ\u00d3N Y PORQUE AMO MI CHILE...VOTO 4...",
                                "id": "1977389402475091_1977408795806485"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T23:42:33+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Mariana Isabel Pavez Poseck",
                                    "id": "410847862459372"
                                },
                                "message": "Caballero,Culto,Sensato,Moderno y Realista\ud83c\udf3b",
                                "id": "1977389402475091_1977476299133068"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T20:37:10+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Elodia Neira Neira",
                                    "id": "290329737970491"
                                },
                                "message": "Grande presidente Guiller triunfaremos",
                                "id": "1977389402475091_1977399905807374"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T18:38:02+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Natan Mor",
                                    "id": "1028150853902362"
                                },
                                "message": "Solo demagogia como todos no le creo que se dedique al periodismo ser\u00e1 su mejor opci\u00f3n",
                                "id": "1977389402475091_1977916645755700"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T03:05:16+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Hernan Millanao",
                                    "id": "132497464117252"
                                },
                                "message": "Demuestre.  a.  los. infantables.  e.  indeseables.   chaqueteros.   que. en. estas.  elecciones.   ud. pudo. prevalecer.  sus.  ideas. Siga.  y. no. claudique.  i\u00f1or",
                                "id": "1977389402475091_1977534962460535"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T20:54:09+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Ignacio Garrido Isla",
                                    "id": "10204846184689557"
                                },
                                "message": "Vamos Presidente \u2764\ufe0f",
                                "id": "1977389402475091_1977408612473170"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T23:27:23+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Patricio German Gonzalez Gutierrez",
                                    "id": "864535446928809"
                                },
                                "message": "PARA SEGUIR TRABAJANDO CON LOS NI\u00d1OS Y NI\u00d1AS  VULNERABLES YO VOTAR\u00c9 POR GUILLIER",
                                "id": "1977389402475091_1977473365800028"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T21:16:12+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Antony Mu\u00f1oz",
                                    "id": "673470576083810"
                                },
                                "message": "Yo votar\u00e9 en primera y segunda vuelta por Guillier Presidente",
                                "id": "1977389402475091_1977419979138700"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T21:04:13+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Patricio Acu\u00f1a",
                                    "id": "148135465805348"
                                },
                                "message": "Vamos con todo guillier",
                                "id": "1977389402475091_1977413862472645"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T21:07:27+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Gladys Ines Bastidas Cayun",
                                    "id": "1498676943520149"
                                },
                                "message": "Vamos todos a ganador Guillier presidente",
                                "id": "1977389402475091_1977415475805817"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T21:29:50+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Myriam Vasquez",
                                    "id": "208291446197852"
                                },
                                "message": "Mi futuro Presidente #4.",
                                "id": "1977389402475091_1977427319137966"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T20:46:27+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Piero Valentino",
                                    "id": "123262531734972"
                                },
                                "message": "Vamos firme co Guillier",
                                "id": "1977389402475091_1977404635806901"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T20:34:00+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Rosa Gaete",
                                    "id": "164406140966823"
                                },
                                "message": "vamos con guillier",
                                "id": "1977389402475091_1977398635807501"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-20T13:34:35+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Octavio Ravelo",
                                    "id": "892710944144235"
                                },
                                "message": "A darle pollo al futuro presidente guiller y a terminar con los robos de las afp y fraudes laborales como contratistas y sub contratistas y mejorar la salud y estudios para los ni\u00f1os y cultura para todos y mucho m\u00e1s",
                                "id": "1977389402475091_1980284875518877"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T16:10:33+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Elizabeth Barria Velasquez",
                                    "id": "10211113221332083"
                                },
                                "message": "No s\u00e9 equivoquen voten bien ,despu\u00e9s no hay vuelta atr\u00e1s los pol\u00edticos prometen,pero???",
                                "id": "1977389402475091_1977830992430932"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T20:26:43+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Patricia Mendez Collao",
                                    "id": "1111904982198673"
                                },
                                "message": "Muy bien Guillier",
                                "id": "1977389402475091_1977396292474402"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T20:50:44+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Noemi Vivanco",
                                    "id": "10206967789970919"
                                },
                                "message": "",
                                "id": "1977389402475091_1977406892473342"
                            }
                        ],
                        "paging": {
                            "cursors": {
                                "before": "OTAZD",
                                "after": "NjYZD"
                            },
                            "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/1481491872064849_1977389402475091/comments?access_token=EAACEdEose0cBABJZChiIkZBA1sLqEfVJEQjIfdFMZARwuZATEkMQ61fTRuazk8j6qZCKhHFY4ZCZAeZBlvAuC3Siz6SfhZBWLot3uzQA3STMJMLUmrpfNF4yFuWMfRZBInJw04afLKhT1oBDzUZBZBwXGnZAZCq7QzEUPbcpbL35EZAmx1riKq2UnTzm1TtZCjpQhrZBWDjYZD&limit=25&after=NjYZD"
                        }
                    },
                    "message": "La participaci\u00f3n ciudadana, como base de nuestra democracia, la garantizaremos como un derecho, con consultas regionales y comunales vinculantes. Tu voto es Poder!\nComparte el cap\u00edtulo 26 de nuestra Franja Presidencial. Vota Guillier #ElPresidenteDeLaGente, Vota #4ElVotoDeLaGente"
                },
                {
                    "id": "1481491872064849_1977281145819250",
                    "comments": {
                        "data": [
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T15:50:58+0000",
                                "from": {
                                    "name": "\u00c1lvarez Maggie",
                                    "id": "155230728559196"
                                },
                                "message": "Chile chile lindo como te querre el 19 de noviembre tendremos nuevo presidente y su nombre es ALEJANDRO GUILLIER\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\ude03\ud83d\udc4c\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
                                "id": "1977281145819250_1977294749151223"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T15:46:01+0000",
                                "from": {
                                    "name": "\u00c1lvarez Maggie",
                                    "id": "155230728559196"
                                },
                                "message": "Yo soy copiap\u00f3 y voto x mi presidente Alejandro  Guillier voto 4 \ud83d\ude19 mi voto no es en vano tampoko mal gastado \ud83d\ude09\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d confio plenanente en un gran cambio para mi Pais .",
                                "id": "1977281145819250_1977292932484738"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T15:36:38+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Manriquez Jocelyn",
                                    "id": "1697162690568565"
                                },
                                "message": "Yo soy  temuco pero voto me panguipulli  mi familia son panguipulli todos votan guillier \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d444444",
                                "id": "1977281145819250_1977289385818426"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T16:02:55+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Marcia Flandes",
                                    "id": "1036612049682138"
                                },
                                "message": "Este gobierno pretende continuar con Guillier, este gobierno quit\u00f3 los fondos para rehabilitar a los drogodependientes, las comunidades terap\u00e9uticas est\u00e1n abandonadas, tampoco est\u00e1 haciendo prevenci\u00f3n de drogas. Por lo visto son gansteriles, narco mafiosos. Cu\u00e1l escuela p\u00fablica hizo prevenci\u00f3n de drogas en estos 3 a\u00f1os y medio, por orden del gobierno?. Ninguna!!!!!!\nInvestiguen, averig\u00fcen, lean, instr\u00fayanse, no se dejen enga\u00f1ar, vean los hechos, las acciones son los mejores argumentos. Enfoquen el rechazo en la direcci\u00f3n correcta. \nTu enemigo est\u00e1 en La Moneda, alargando sus tent\u00e1culos en Guillier.",
                                "id": "1977281145819250_1977302302483801"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T17:35:23+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Vicki Ramirez",
                                    "id": "1925016974414987"
                                },
                                "message": "Yo  voto guillier no me importa las gueas q hablen grande presidente",
                                "id": "1977281145819250_1977339135813451"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T16:35:41+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Pedro Pablo",
                                    "id": "10205180225565979"
                                },
                                "message": "No hiciste nada por Antofagasta menos lo har\u00e1s como Presidente vende \ud83d\udca8 \ud83d\udc4c",
                                "id": "1977281145819250_1977318815815483"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T14:02:15+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Miguel Espinoza P",
                                    "id": "852320371487818"
                                },
                                "message": "Este tipo es igual que las sandias,verde por fuera y rojo en su interior,representa a toda esta izquierda moderna que se esta llenando los bolsillos con recursos de todos los chilenos,que raro que el.PC sea el partido con mas patrimonio en Chile,como se hizo de ese patrimonio..? Con trabajo de sus afiliados..? Por eso no mas de lo mismo.",
                                "id": "1977281145819250_1977719955775369"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T23:48:56+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Charles Cabrera",
                                    "id": "1164980916922929"
                                },
                                "message": "No gracias....para continuar siendo m\u00e1s pobres cada d\u00eda..mientras estos zurdos comunista$...$ociolistas, se aprovechan de los tontos \u00fatiles para vivir como burgueses capitalistas...PLR nunca mas estos mentirosos de la nueva piller\u00eda(fuerza de la piller\u00eda)...",
                                "id": "1977281145819250_1977477592466272"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T12:49:44+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Carlos Sebastian C\u00e1rcamo",
                                    "id": "10153531193034084"
                                },
                                "message": "no podr\u00eda votar por \u00e9l, ya que hay que votar por los programas de gobierno, no por los candidatos ni por los partidos pol\u00edticos .... y su programa a\u00fan no est\u00e1 disponible para la gente ... cuando lo est\u00e9, ver\u00e9 si es el m\u00e1s apto, sin su programa, solo tienes sus palabras y las palabras se las lleva el viento ...hay que votar informado",
                                "id": "1977281145819250_1977695175777847"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T23:04:32+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Fanny Prado",
                                    "id": "10206108323859598"
                                },
                                "message": "Guiller es m\u00e1s burgu\u00e9s que cualquiera \nHablan de igualdad de derechos para el pueblo\nY ellos viven como ricos \nPasa en Venezuela y pasa en Cuba \nComo les lavan el cerebro a la gente",
                                "id": "1977281145819250_1977467262467305"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T12:22:50+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Mauricio Antonio Rojas Cort\u00e9s",
                                    "id": "1418780635055314"
                                },
                                "message": "Mi apoyo para la gente del pueblo.. Obreros, oficinistas privados y p\u00fablicos, profesionales en diferentes \u00e1mbitos. En fin, mi apoyo a la clase trabajadora que somos los que construimos el pa\u00eds en definitiva. Mi apoyo es para Guillier.",
                                "id": "1977281145819250_1977685729112125"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T12:33:32+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Jose Villalobos",
                                    "id": "1821145548103452"
                                },
                                "message": "Jajaha en recta final a\u00fan seguimos a\u00f1o  2017. Y te meten la mano al bolsillo cuando quieren y tus quejas a nadie le importa no s\u00e9 si es mejor el socialismo leninismo comunismo marxistas  o el capitalismo el menos en chilito lindo.  Un bien de consumo la educaci\u00f3n la salud y el bien estar social jajaha mas bien  parece libertinaje  espero que no te enfermes porque esos mismas ideolog\u00edas te dar\u00e1n la espalda y ahi estar\u00e1 el sector p\u00fablico y te acoger\u00e1 jijiji capitalismo no perdona \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb",
                                "id": "1977281145819250_1977689802445051"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T18:29:55+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Alejandra Ruiz",
                                    "id": "125742564790001"
                                },
                                "message": "Me encanta y antes de morir este pa\u00eds tendr\u00e1 muchos cambios buenos por mi pa\u00eds y esto me hace feliz mi presidente guiller",
                                "id": "1977281145819250_1977360679144630"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T15:37:53+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Jessica Perez Diaz",
                                    "id": "1185629188163320"
                                },
                                "message": "Toda esta gente que votar\u00e1 por Guillier..lo va a lamentar..fue senador en Antofagasta y no hizo nada..mucho menos gobernar un pais..que se dedique al periodismo que lo hace mejor.",
                                "id": "1977281145819250_1977822639098434"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T23:55:48+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Javier R\u00edos",
                                    "id": "10215019142011079"
                                },
                                "message": "...chuta Carlitos,,,,non comment.....o si \"comment\"......mejor seguir con la m\u00fasica, deportes y vida pasiva...........!!!!!.........no existe pol\u00edtico alguno que sea opci\u00f3n valida........pero por alguien habr\u00e1 que votar........se ve que vas perdido amigo......Saludos...!!!!",
                                "id": "1977281145819250_1977478892466142"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T17:50:10+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Jorge Madero Mart\u00ednez",
                                    "id": "10212255652808742"
                                },
                                "message": "\u00bfestas esperando el accidente o estar desauciado por los medicos para recien ah\u00ed ponerte la camiseta por Cristo? Yo prefiero utilizar las rede sociales para aquel que es el \u00fanico due\u00f1o de mi vida. L\u00e9anse que opina Jes\u00fas al respecto en el evangelio de Mateo cap\u00edtulo 6.",
                                "id": "1977281145819250_1977344172479614"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T19:05:56+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Gustavo Mella Sanhueza",
                                    "id": "10214957838049832"
                                },
                                "message": "\u00bfCual crecimiento,el de la cesant\u00eda,o el de los empleados p\u00fablicos,la delincuencia,el narcotr\u00e1fico,el aumento de los muertos en lista de espera,en salud.?",
                                "id": "1977281145819250_1977370765810288"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T19:14:39+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Magaly Galarce",
                                    "id": "186310628210614"
                                },
                                "message": "Patetico!!!! Ded\u00edcate a leer noticias que es tu trabajo  locutor, como senador tampoco sirves!!!!",
                                "id": "1977281145819250_1977373499143348"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T17:44:00+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Jorge Madero Mart\u00ednez",
                                    "id": "10212255652808742"
                                },
                                "message": "El llamado que Dios nos hace en su palabra es a ponerse la camiseta con Cristo. A repartir volantes de Jes\u00fas, alto parlantes , meg\u00e1fonos, porque esta vida es ef\u00edmera y breve.",
                                "id": "1977281145819250_1977342042479827"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T10:54:10+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Douglas Rojo",
                                    "id": "505785306462994"
                                },
                                "message": "Con los socialistas y comunistas  apoyando es dificil. Tener un buen pa\u00eds y tener crecimiento economico ,el cambio va a ser para peor.",
                                "id": "1977281145819250_1977656269115071"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T19:54:36+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Elisa Millaquen Quidel",
                                    "id": "10208042935771683"
                                },
                                "message": "Hay mucha gente con Guillier, su programa educativo, social, cultural, econ\u00f3mico fundamentado en valores. Eso es lo que nuestro pa\u00eds necesita...Cuente con mucha gente de Lampa, una de las comunas que debe defender las reformas sociales, Salud  y la Educaci\u00f3n gratuita...\n#voto4porGuillier#",
                                "id": "1977281145819250_1977385005808864"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T17:36:37+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Jorge Madero Mart\u00ednez",
                                    "id": "10212255652808742"
                                },
                                "message": "\u00a1 Tanto que se pelean los pira\u00f1as pol\u00ecticos por el famoso dinero! y en nuestras vidas tan breves al final , \u00bfqu\u00e8 nos llevamos a la tumba del cementerio? R. La pura ropa , y pronto nos convertimos en gusanos y huesos secos. Mas Jes\u00f9s nos aconseja en su santo evangelio de San Juan Capitulo 5 y vers\u00ecculos 28 y 29 \" No os maravill\u00e9is de esto; porque vendr\u00e1 hora cuando todos los que est\u00e1n en los sepulcros oir\u00e1n su voz;  y los que hicieron lo bueno, saldr\u00e1n a resurrecci\u00f3n de vida; mas los que hicieron lo malo, a resurrecci\u00f3n de condenaci\u00f3n.\"  si te consideras cristiano o cristiana, \u00bfcrees en los consejos que dijo Jes\u00f9s?\nN\u00f2tese que Jes\u00f9s dice los que est\u00e0n en los sepulcros oir\u00e0n su voz, no dice: los que est\u00e0n en el purgatorio o en el infierno ni en el cielo. Jes\u00f9s dice : \"Los que est\u00e0n en los sepulcros oir\u00e0n su voz\"\n   Tambi\u00e8n en el evangelio de San Juan el cap\u00ectulo 11 donde Jes\u00f9s resucita a L\u00e0zaro que hac\u00eca cuatro d\u00ecas que hab\u00eca muerto, Jes\u00f9s dice lo siguiente en el cap\u00ectulo 11 y vers\u00ecculos 17 y 43 \"17 Vino, pues, Jes\u00fas, y hall\u00f3 que hac\u00eda ya cuatro d\u00edas que L\u00e1zaro estaba en el sepulcro. 43 Y habiendo dicho esto, clam\u00f3 a gran voz: \u00a1L\u00e1zaro, ven fuera! \"  N\u00f2tese que Jes\u00f9s no le dice : L\u00e0zaro Baja del cielo o purgatorio o infierno, sino que Jes\u00f9s le dice: \"L\u00e0zaro ven fuera\" . Pero por lo visto hoy en d\u00eca la palabra de m8uchos pastores y sacerdotes ha pasado a ser mas cre\u00ecble que las palabras de Jes\u00f9s el Hijo Unig\u00e8nito de Dios.",
                                "id": "1977281145819250_1977339685813396"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T14:25:12+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Magaly Galarce",
                                    "id": "186310628210614"
                                },
                                "message": "No entiendo nada , que tiene que ver la religi\u00f3n ??? Ridiculos no mezclen las cosas Dios  no se puede utilizar para esto, respetemos!!!!",
                                "id": "1977281145819250_1977764725770892"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T20:31:14+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Soledad Lunita",
                                    "id": "138757043272873"
                                },
                                "message": "Miles de aconcaguinos votan por guillier... Te queremos presidente, Dios mediante",
                                "id": "1977281145819250_1977397872474244"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T17:57:20+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Maria Angelica Tapia Carabante",
                                    "id": "1595419923829484"
                                },
                                "message": "Ojala,lo tengamos como Presidente,ayer v\u00ed cierre de su campa\u00f1a en Concepci\u00f3n,y me d\u00edo pena la poca concurrencia de gente",
                                "id": "1977281145819250_1977346309146067"
                            }
                        ],
                        "paging": {
                            "cursors": {
                                "before": "NDM5",
                                "after": "NDE1"
                            },
                            "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/1481491872064849_1977281145819250/comments?access_token=EAACEdEose0cBABJZChiIkZBA1sLqEfVJEQjIfdFMZARwuZATEkMQ61fTRuazk8j6qZCKhHFY4ZCZAeZBlvAuC3Siz6SfhZBWLot3uzQA3STMJMLUmrpfNF4yFuWMfRZBInJw04afLKhT1oBDzUZBZBwXGnZAZCq7QzEUPbcpbL35EZAmx1riKq2UnTzm1TtZCjpQhrZBWDjYZD&limit=25&after=NDE1"
                        }
                    },
                    "message": "De todos los rincones de Chile y del mundo recibimos el apoyo de miles de chilenos y chilenas que este domingo con su voto defender\u00e1n los logros que hemos alcanzado y al pa\u00eds de crecimiento y derechos sociales para todos #VotaGuillier"
                },
                {
                    "id": "1481491872064849_1977004379180260",
                    "comments": {
                        "data": [
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T11:32:49+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Pedro Mario GUerra Pavez",
                                    "id": "10215215649963731"
                                },
                                "message": "2da regi\u00f3n Antofagasta, todas las comunas  de estas regi\u00f3n, Antofagasta, Calama, San Pedro de Atacama, Ollague, Cierra Gorda Baquedano,Taltal, Tocopilla y Mejillones vamos en patota este domingo 19 a votar por el candidato Guillier, todos a levantarse para pasar a segunda vuelta, y en las finales ganamos y dejamos a Pi\u00f1era con las ganas, s\u00f3lo hay y habr\u00e1 una sola presidenta en la historia de Chile que es y fue por siempre Michell  Bachelet, las \u00fanica mujer en Chile, as\u00ed que no permitir que el Pira\u00f1a salga.Vamos compatriota que se puede y a luchar por la justicia de un pueblo que lo necesita, C h i  Chi ele Le Chi Chi Chi le le le viva Chileeeeeeee.",
                                "id": "1977004379180260_1977194289161269"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T06:24:25+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Andres Martinez",
                                    "id": "10153469680523841"
                                },
                                "message": "Defendamos que ?\n\n1. La falta de crecimiento...\n2. El abandono de la familia chilena que se tiene que encerrar en sus casas por que afuera andan los flaites y el INDH \n3.Reforma a la calidad de la educacion\n4. Defendamos el endeudamiento que nos deja como legado Bachelet\n5. Defendamos nuestros puestos en el aparato publico\n6.las colas en los hospitales\n7. La menor inversion extranjera de los ultimos 30 a\u00f1os..",
                                "id": "1977004379180260_1977091372504894"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T02:36:28+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Horst von Brand",
                                    "id": "10207718430373612"
                                },
                                "message": "Por lo mismo, vote Pi\u00f1era. Chao populismo, chao \"el trabajo duro de los otros se lo daremos a usted\".",
                                "id": "1977004379180260_1977019379178760"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T03:35:08+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Isaias Moises Cerda Hormazabal",
                                    "id": "655412984571012"
                                },
                                "message": "Claro clase media es el motor de la econom\u00eda gracias a nosotros existe banco mall casas comerciales etc hablan boludeces que no tienen sentido . que cosas buena hizo el gobierno de izquierda?",
                                "id": "1977004379180260_1977041022509929"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T02:55:05+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Gisela Catrilef",
                                    "id": "134202870674385"
                                },
                                "message": "Aveces estas personas nos sacan de nuestra casilla, y razonamiento pero lo importante aqu\u00ed es unidad al voto a Guillier.",
                                "id": "1977004379180260_1977025002511531"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T12:24:59+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Fernando Kursan Valenzuela",
                                    "id": "10209256288062021"
                                },
                                "message": "Yo voto Guillier... Estatista,Transparente, Honesto, Descentralizador,Tolerante, Inteligente...vamos a derrotar a la Derecha!!!!",
                                "id": "1977004379180260_1977213655825999"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T02:53:28+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Carolina Padilla Mellado",
                                    "id": "702553959918227"
                                },
                                "message": "no me interesas viejo ya que estaremos igual o peor cmo los tiene este gobierno. Nada cn los comunista Pi\u00f1era solamente xao",
                                "id": "1977004379180260_1977024445844920"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T02:43:46+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Sa\u00fal Campos Garc\u00eda",
                                    "id": "10208840615670065"
                                },
                                "message": "No creen que este se\u00f1or que recien aparecio en la politica nos va a gobernar con exito??\nComo periodista toda una trayectoria de \u00e9xitos, pero para presidente?? Agarrate Katalina qe vamo a galopar!!",
                                "id": "1977004379180260_1977021459178552"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T11:13:10+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Patricio Enrique Mendez Mu\u00f1oz",
                                    "id": "10207810725243712"
                                },
                                "message": "Bien Guillier!! Los c\u00f3mplices pasivos estan nerviosos se viene la encuesta verdadera !!!  Esperar que el 70% de la fuerza trabajadora que gana menos de $500 mil pesos vote!!!!",
                                "id": "1977004379180260_1977188872495144"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T12:44:03+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Eduardo Riarte Zamarca",
                                    "id": "1621028387957077"
                                },
                                "message": "Guiller, continuador de la bachelet , nos tiene con el agua hasta mas arriba del cuello ella que solo hizo reformas para su sector politico y que al peque\u00f1o empresario lo dejo con puras deudas , cuantos han cerrados sus negocios , por su nueva reforma tributaria y este se\u00f1or dice que es el continuador. Por eso yo voto Pi\u00f1era",
                                "id": "1977004379180260_1977219745825390"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T06:25:50+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Jose Antonio Lopez Sanchez",
                                    "id": "10205034459326730"
                                },
                                "message": "Que ha logrado la concerta en todos estos a\u00f1os, m\u00e1s delincuencia, m\u00e1s cesant\u00eda, m\u00e1s pobresa, se han llenado los bolsillos con jugosas pensiones, son due\u00f1os de casi todo el pa\u00eds, claro ejemplo la bah\u00eda de mejillones, compraron a precio huevo las hectarias y hoy en dia el metro cuadrado vale millones; son due\u00f1os de casi todas las carreteras, no quieren cambiar ninguna ley contra los trabajadores, ya que son grandes inversionistas en afp, cl\u00ednicas pribadas, empresas sanitarias, el\u00e9ctricas, y telefon\u00eda",
                                "id": "1977004379180260_1977091675838197"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T15:50:36+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Gabriel Ivanov",
                                    "id": "1688875271361603"
                                },
                                "message": "Tiene raz\u00f3n, la derecha nunca a gobernado Chile.... Pero lo mas preocupante esque la Concertaci\u00f3n a gobernado por mas de 20 a\u00f1os... Y estamos peor \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f deudas exteriores, ni\u00f1os sename muertos, drogadicci\u00f3n, delincuencia, violaciones, precariedad, no hay empleos, extranjeros ilegales, sicarios en el norte, mafias, mala educaci\u00f3n, mala salud, etc.... pobresita la gente que vota a favor se Guiller, Quiere levantar Chile pero no es capaz de bajarse su sueldo de los 9 millones y as\u00ed da un discurso que quiere ser generoso para todos....? Jajaja \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
                                "id": "1977004379180260_1977294572484574"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T06:28:01+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Jose Antonio Lopez Sanchez",
                                    "id": "10205034459326730"
                                },
                                "message": "Ah!, por ah\u00ed dec\u00edan que Guillier, era el \u00fanico candidato mas honesto, por a\u00f1os evadi\u00f3 impuestos, y fue detenido por lo mismo, especialista en evadir",
                                "id": "1977004379180260_1977092065838158"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T01:55:26+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Carmensita Salazar Zapata",
                                    "id": "1160212970695904"
                                },
                                "message": "En mi casa todos x Guillier  incluso mi mami de 83 ya est\u00e0 preparada",
                                "id": "1977004379180260_1977005695846795"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T02:55:08+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Mar\u00eda Viviana Hern\u00e1ndez Pozo",
                                    "id": "220489068448039"
                                },
                                "message": "Saul Campos...Ronald Riegan era actor y fue Presidente de los Estados Unidos y porque un Periodista no puede ser Presidente de Chile????",
                                "id": "1977004379180260_1977025015844863"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T10:48:11+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Maria Margarita Paredes Rojas",
                                    "id": "1709042372714817"
                                },
                                "message": "No se preocupe se\u00f1or Guillier usted ser\u00e1 la pantalla si sale de gobernante, el que reinar\u00e1 sera el partido comunista, ya que usted le dio todas las atribuciones.",
                                "id": "1977004379180260_1977180559162642"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T14:21:15+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Marcelo Ricardo Alvarado C\u00e1diz",
                                    "id": "10204305880503650"
                                },
                                "message": "vamos a las urnas los jovenes a cuidar la gratuidad, los  adultos mayores que no le suban la edad para jubilar, los adultos a luchar por un cambio donde no sean los empresarios due\u00f1os del pa\u00eds de nuestras vidas, a luchar por una cultura que  llegue a los sectores",
                                "id": "1977004379180260_1977255839155114"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T14:57:24+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Ra\u00fal Meneses",
                                    "id": "143947389661964"
                                },
                                "message": "Chile puede m\u00e1s. Don ALEJANDRO GUILLIER, derrotara a la corrupci\u00f3n. Tal, como los tribunales dejan en evidencia a los coimeros, parlamentarios desaforados y explotadores, que engrupen a atorrantes que se creen derechistas. O sea, los \u00abFachos-pobres\u00bb :-O :-O jajajajaaaaajajaja.",
                                "id": "1977004379180260_1977268495820515"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T03:08:20+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Carlos V\u00e9liz",
                                    "id": "1677837728894376"
                                },
                                "message": "Recapacita Robert, Guiller es volver al pasado, el cual nadie quiere recordarrrrrrrrrt",
                                "id": "1977004379180260_1977029692511062"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T14:26:52+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Marcelo Ricardo Alvarado C\u00e1diz",
                                    "id": "10204305880503650"
                                },
                                "message": "Antonio L\u00f3pez Sanchez , se han logrado muchas cosas en estos a\u00f1os , pasos gigantes , como la reforma laboral, que su derecha se opon\u00eda, la ley del cuidado del medio ambiente donde son sus empresarios que contaminan con quimicos  o relaves rios , napas , la gratuidad de la educaci\u00f3n donde su derecha se opon\u00eda tenazmente,se ha aumentado la obra vial,  lo que no se pud\u00f3 en  ayuda del pueblo desenredar o terminar fue por falta de corum como la ley de pesca,  y otras,. hable com base, sobre la delincuencia usted sabe bien que su candidato aumento no desminuy\u00f3 la delincuencia como el dice, la drogadicci\u00f3n todos saben quienes la instauraron en nuestra patria, se han echo muchos logros que hay que cuidar,",
                                "id": "1977004379180260_1977258509154847"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T03:28:56+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Rene Montalba Godoy",
                                    "id": "10206669878979371"
                                },
                                "message": "VOTEMOS POR EL MEJOR Y MAS PREPARADO.\nMARCO PRESIDENTE ...el candidato de la Gente\nVOTA 6",
                                "id": "1977004379180260_1977039079176790"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T15:51:29+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Erika Espina Pinto",
                                    "id": "109197586100212"
                                },
                                "message": "Yo y muchos m\u00e1s de mi barrio y familia Votamos por Guillier y no nos pagaron y tampoco somos pol\u00edticos no los a obligado nadien........no queremos a Pi\u00f1era en el poder ya lo hizo y lo hizo como la m ..........NO.",
                                "id": "1977004379180260_1977295005817864"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-15T00:32:58+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Marta Castro Gonz\u00e1lez",
                                    "id": "10210658646566388"
                                },
                                "message": "los chilenos no valoramos lo que tenemos hasta que lo perdemos, ejs. los logros en la educaci\u00f3n gratuidad a los j\u00f3venes vulnerables e inteligentes para que no se pierda ese talento. las malas pensiones de la AFP fueron creadas  en dictadura, hemos salido de pobreza, la tv, y noticias son toda negativas, y Pi\u00f1era nos hace creer que Chile naci\u00f3 con su gobierno el progreso y empleo, no menciona que recorto muchos programas sociales, como tambi\u00e9n dijo que lo va hacer si gobierna, recordar y valorar que los gobiernos de la concertacion levanto y condujo a  Chile ,para lograr el progreso que tenemos durante muchos a\u00f1os , Pi\u00f1era solo gobern\u00f3 cuatro a\u00f1os y da a entender que volver\u00e1 a salvar a nuestro pa\u00eds.?????",
                                "id": "1977004379180260_1741747966132688"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T05:17:00+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Gaston Pedro Sandoval Salazar",
                                    "id": "10204928703355988"
                                },
                                "message": "Yo entiendo que es la DERECHA la que ha gobernado desde siempre en Chile, utilizando al poder econ\u00f3mico y a los uniformados. Un Periodista como Guillier no puede afirmar lo contrario...Adem\u00e1s ha utilizado a la CONZERTA Y A LA MAYOR\u00edA, a los que han engatuzado para la CORRUPTELA...",
                                "id": "1977004379180260_1977066275840737"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-14T16:27:24+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Eduardo Miranda",
                                    "id": "10207108182973947"
                                },
                                "message": "Es facil ofrecer y dar sin producir ni crear, solo hace falta q alguien te preste la plata. Y asi sigues robando de la caja. El problema es cuando ya nadie te presta y tampoco tienes caja.  Alli escasean los alimentos y todis los beneficios no sirven de nada. Ahi echas mano a los q ahorraron y los despojas. Ese cuento es muy conocido y quieren repetirlo. Ej. Venezuela casi Argentina ( corralito). Macri tuvo q llegar a lo primero dejar  su moneda en el verdadero valor...los ahorrantes esperar el tiempo suficiente q estime el gobierno para eecuperar de a poco sus ahorros... ahora se acordaron q hay q trabajar....y producir...",
                                "id": "1977004379180260_1977316355815729"
                            }
                        ],
                        "paging": {
                            "cursors": {
                                "before": "NzQ3",
                                "after": "NzIz"
                            },
                            "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/1481491872064849_1977004379180260/comments?access_token=EAACEdEose0cBABJZChiIkZBA1sLqEfVJEQjIfdFMZARwuZATEkMQ61fTRuazk8j6qZCKhHFY4ZCZAeZBlvAuC3Siz6SfhZBWLot3uzQA3STMJMLUmrpfNF4yFuWMfRZBInJw04afLKhT1oBDzUZBZBwXGnZAZCq7QzEUPbcpbL35EZAmx1riKq2UnTzm1TtZCjpQhrZBWDjYZD&limit=25&after=NzIz"
                        }
                    },
                    "message": "Defendamos los logros que miles de familias chilenas han conseguido luchando por a\u00f1os. Este domingo no da lo mismo quien gobierne. Por crecimiento con dignidad y derechos sociales #VotaGuillier #ElPresidenteDeLaGente"
                },
                {
                    "id": "1481491872064849_1976918602522171",
                    "comments": {
                        "data": [
                            {
                                "created_time": "2017-11-13T23:00:21+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Mariela Soraya Aedo Aguilera",
                                    "id": "10205992793726672"
                                },
                                "message": "Alejandro , eres para mi  y my familia nuestro futuro  presidente. Sabemos  que seras  el m\u00e1s efectivo  y honrrado de entre todos los  participantes. Te necesitamos  y felicitaciones....\ud83d\udc4b\ud83d\udc4b\ud83d\udc50\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d",
                                "id": "1976918602522171_131323207495549"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-13T22:36:42+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Elcira Sanchez",
                                    "id": "10206197243671754"
                                },
                                "message": "Siempre me gust\u00f3 el cuando trabajaba como periodista y m\u00e1s ahora, creo que ha crecido mucho , est\u00e1 muy bien para ser Presidente de nuestro Chile querido y herido!!!",
                                "id": "1976918602522171_1976932709187427"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-13T22:42:45+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Sandra Elizabeth Garrido Mancilla",
                                    "id": "666274466755715"
                                },
                                "message": "Este es un buen t\u00e9rmino de campa\u00f1a no como en Valdivia cuando vino pi\u00f1era no fue ni el perro y eso qu\u00e9 hay muchos en las calles pero se escondieron jaja  a ganar este domingo 4",
                                "id": "1976918602522171_516087108743580"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-13T22:47:54+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Patricia Aleandra Schencke Ojeda",
                                    "id": "10154472064607118"
                                },
                                "message": "Escuchar a Guillier es una clase de educaci\u00f3n c\u00edvica que harta falta nos hace para valorar la democracia que nos cost\u00f3 tanto recuperar",
                                "id": "1976918602522171_1099069010229534"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-13T22:39:32+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Lolyta Ssj",
                                    "id": "776754129082581"
                                },
                                "message": "Los j\u00f3venes a ponerse las pilas a votar por Guiller para una educaci\u00f3n gratuita y tener un mejor futuro",
                                "id": "1976918602522171_1976934745853890"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-13T23:10:18+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Comunicacion Visual Instalaciones Graficas",
                                    "id": "10205036183961609"
                                },
                                "message": "Giller hombre honesto que no pertenece a la elite mafiosa de la politica que piensa q el estado es un.buen negocio para aunentar sus  fortunas.. por eso y por mucho mas digo mi voto es oara Guiller...",
                                "id": "1976918602522171_888305311345338"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-13T23:15:52+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Alejandra Ruiz",
                                    "id": "125742564790001"
                                },
                                "message": "Se nota que todo el pueblo tiene hambre de cambios y guiller har\u00e1 el cambio y tenemos que votar por Diputados y senadores  Por gente nueva no m\u00e1s de los mismo w.",
                                "id": "1976918602522171_146247999435081"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-13T22:30:24+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Jos\u00e9 Luis Gallardo Riffo",
                                    "id": "10209425599141102"
                                },
                                "message": "Yo voto 4 , yo voto x Guillier Presidente este domingo desde Curic\u00f3 , saludos !!",
                                "id": "1976918602522171_1976925982521433"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-13T22:47:32+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Adriana Mena Burgos",
                                    "id": "10204981884448852"
                                },
                                "message": "educacion civica volvera el respeto y el cari\u00f1o por nuestro Chile, mas justicia social para todos. vote 4, vota por las familias de chile.",
                                "id": "1976918602522171_1099068900229545"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-13T22:45:44+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Armando Reyes",
                                    "id": "10206830981437024"
                                },
                                "message": "Saludos yo vivo en Copiap\u00f3 pero ir\u00e9 a votar Antofagasta por mi candidato vamos la izquierda vamos Don Alejandro \ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\udc4d\ud83c\udffcchile merece est cambio",
                                "id": "1976918602522171_516087792076845"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-13T22:30:35+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Flavio Lucio Soto Soto",
                                    "id": "10212618402916177"
                                },
                                "message": "Vamos arriba Alejandro Guillier, el pueblo te apoya porque representas la cordura que Chile necesita para continuar con el legado de Michelle Bachelet, viva Guillier",
                                "id": "1976918602522171_1976926295854735"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-13T22:34:35+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Alvaro Javier Chamaca Campos",
                                    "id": "10153399791414419"
                                },
                                "message": "Estamos presentes en la plaza Independencia de Concepci\u00f3n, est\u00e1 lleno.",
                                "id": "1976918602522171_1976930812520950"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-13T23:25:48+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Pablo C\u00e1ceres Toloza",
                                    "id": "10206752204860733"
                                },
                                "message": "Excelente y emotivo discurso, GANAR\u00c1 ALEJANDRO GUILLIER, Saludos totales desde Rancagua, donde vimos el video en vivo emocionad\u00edsimos.",
                                "id": "1976918602522171_758192074368276"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-13T22:33:31+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Pardo Rossana",
                                    "id": "10207394423531752"
                                },
                                "message": "Este domingo va a ganar la justicia social ..los estudiantes ..el obrero ...las mujeres ..los adultos mayores ..t\u00fa y yo !!!",
                                "id": "1976918602522171_1976929542521077"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-13T22:38:42+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Dionilda Oportus",
                                    "id": "10204748014692274"
                                },
                                "message": "En Concepci\u00f3n gana Guillier ,son Miles de personas estamos con Guillier !!en la plaza de Concepci\u00f3n !!",
                                "id": "1976918602522171_1976934185853946"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-13T22:31:01+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Ana Moya Castillo",
                                    "id": "10206383880430577"
                                },
                                "message": "Todos a votar por el mejor candidato  no puede faltar  nadie todos le daremos un gran triunfo...",
                                "id": "1976918602522171_1976926889188009"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-13T22:36:00+0000",
                                "from": {
                                    "name": "\u00c1lvarez Maggie",
                                    "id": "155230728559196"
                                },
                                "message": "Confio en ti Guillier  seras mi presidente este domingo con todo vamos q se puede Chile t kiere   como nuestro presidente \ud83d\ude09\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18",
                                "id": "1976918602522171_1976932132520818"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-13T22:55:53+0000",
                                "from": {
                                    "name": "David Arias Concha",
                                    "id": "1780321265518975"
                                },
                                "message": "Anda al puerto de talcahuano aver a los portuarias en paro llevan 7 dias en paro x jubilaciones dicnas y vooo prometiendo puras wueas no teni niun brillo Guillier",
                                "id": "1976918602522171_2012469015705316"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-13T22:50:21+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Mario Armando Soto Alarc\u00f2n",
                                    "id": "10212212755812020"
                                },
                                "message": "Bien !!Presidente Guillier, \"Gobernar es Educar\" toda escuela debe ser de calidad..de excelencia! Es la equidad desde la cuna para nuestros ni\u00f1os-  as y j\u00f3venes..y para todo ciudadano que quiera educaci\u00f3n y desarrollo!",
                                "id": "1976918602522171_131321584162378"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-13T22:30:21+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Luis Alvial Fernandez",
                                    "id": "10214342160445891"
                                },
                                "message": "Vamos Presidente Guillier!!!\nTodos a votar 4\nDesde Malleco apoyando a nuestro candidato",
                                "id": "1976918602522171_1976925905854774"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-13T23:14:25+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Zoraida Riquelme",
                                    "id": "10204747557469866"
                                },
                                "message": "Tiene un gran punto a favor...no pertenece a las grandes mafias que se han tomado el poder en Chile. Y hay que comenzar ha producir un cambio. Tal vez, no sea el mejor pero es el menos malo!!! Yo votar\u00e9 por \u00e9l....",
                                "id": "1976918602522171_767455110125229"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-13T22:46:06+0000",
                                "from": {
                                    "name": "RauleInes Munoz Sr",
                                    "id": "10203265894007329"
                                },
                                "message": "A votar j\u00f3venes el 19 despu\u00e9s no se lamenten ,voten 444444444444 educaci\u00f3n gratis",
                                "id": "1976918602522171_1099068553562913"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-13T22:32:49+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Luz Alejandra Carcamo Campos",
                                    "id": "1084633651620773"
                                },
                                "message": "Tenemos que luchar hasta ultimo para que no gane pi\u00f1era y que Guille sea nuestro presidente",
                                "id": "1976918602522171_1976928815854483"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-13T23:37:21+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Marcelo \u00c1ngel Rozas Araya",
                                    "id": "156293971613405"
                                },
                                "message": "Hay que darle la oportunidad de dirigir un pa\u00eds, no juzguemos  antes de tiempo, hay que ver que hace el Sr Guillet, me parece bien.",
                                "id": "1976918602522171_1992696927686113"
                            },
                            {
                                "created_time": "2017-11-13T22:31:09+0000",
                                "from": {
                                    "name": "Mary Parra",
                                    "id": "344340196026100"
                                },
                                "message": "Dios quera k todo salga bien  ..saludos  para usted  de chillan",
                                "id": "1976918602522171_1976927039187994"
                            }
                        ],
                        "paging": {
                            "cursors": {
                                "before": "MjYzNwZDZD",
                                "after": "MjYxMwZDZD"
                            },
                            "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/1481491872064849_1976918602522171/comments?access_token=EAACEdEose0cBABJZChiIkZBA1sLqEfVJEQjIfdFMZARwuZATEkMQ61fTRuazk8j6qZCKhHFY4ZCZAeZBlvAuC3Siz6SfhZBWLot3uzQA3STMJMLUmrpfNF4yFuWMfRZBInJw04afLKhT1oBDzUZBZBwXGnZAZCq7QzEUPbcpbL35EZAmx1riKq2UnTzm1TtZCjpQhrZBWDjYZD&limit=25&after=MjYxMwZDZD"
                        }
                    },
                    "message": "Cierre Campa\u00f1a Concepci\u00f3n. Acomp\u00e1\u00f1anos en la recta final hacia el triunfo ciudadano de este domingo 19 de noviembre #VotaGuillier"
                }
            ],
            "paging": {
                "cursors": {
                    "before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhORGd4TkRreE9EY3lNRFkwT0RRNU9qUTNORFk1TnpFME16WXpNREEzTXpJM05UUVBER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4aE1UUTRNVFE1TVRnM01qQTJORGcwT1Y4eE9UZA3dNekF5TlRNNE9EVXdORFEwRHdSMGFXMWxCbG9TNVRVQgZDZD",
                    "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhORGd4TkRreE9EY3lNRFkwT0RRNU9qVXlPRE14TkRrek56YzJOVFF4TmpJek1EZA1BER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4aE1UUTRNVFE1TVRnM01qQTJORGcwT1Y4eE9UYzJPVEU0TmpBeU5USXlNVGN4RHdSMGFXMWxCbG9LSEZAnQgZDZD"
                },
                "next": "https://graph.facebook.com/v2.10/1481491872064849/posts?access_token=EAACEdEose0cBABJZChiIkZBA1sLqEfVJEQjIfdFMZARwuZATEkMQ61fTRuazk8j6qZCKhHFY4ZCZAeZBlvAuC3Siz6SfhZBWLot3uzQA3STMJMLUmrpfNF4yFuWMfRZBInJw04afLKhT1oBDzUZBZBwXGnZAZCq7QzEUPbcpbL35EZAmx1riKq2UnTzm1TtZCjpQhrZBWDjYZD&fields=id%2Ccomments%2C+message%2Csince%3D2017-11-15%2Cuntil%3D2017-11-19&limit=25&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhORGd4TkRreE9EY3lNRFkwT0RRNU9qVXlPRE14TkRrek56YzJOVFF4TmpJek1EZA1BER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4aE1UUTRNVFE1TVRnM01qQTJORGcwT1Y4eE9UYzJPVEU0TmpBeU5USXlNVGN4RHdSMGFXMWxCbG9LSEZAnQgZDZD"
            }
        },
        "id": "1481491872064849"
    }
]